{"24744541": [{"id": "1524020684019703808", "text": "\u00ab Nous voulions rappeler \u00e0 tous ce pour quoi nos grands-p\u00e8res se sont r\u00e9ellement battus en ce beau Jour de la victoire : pour la paix \u00bb, a d\u00e9clar\u00e9 Egor Polyakov, 30 ans, pour expliquer l\u2019action qu\u2019il a men\u00e9e avec sa coll\u00e8gue Alexandra Miroshnikova. https://t.co/2bHEIOqKhP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:37:00.000Z"}, {"id": "1524016701213450240", "text": "#Climat : la probabilit\u00e9 que le seuil de + 1,5 \u00b0C soit d\u00e9pass\u00e9 dans les cinq ans est de 50 %\n\n\ud83d\udc49 Il est aussi tr\u00e8s probable qu\u2019au moins une des ann\u00e9es comprises entre 2022 et 2026 devienne la plus chaude jamais enregistr\u00e9e. https://t.co/VHPUfz4lhB", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 7, "like_count": 30, "quote_count": 3}, "created_at": "2022-05-10T13:21:11.000Z"}, {"id": "1524013576155017218", "text": "\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc13 \ud835\udc14\ud835\udc0a\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc04 | \n\nPlus de 8 millions de d\u00e9plac\u00e9s en Ukraine au 3 mai, selon l\u2019ONU\nhttps://t.co/Yd2ZSpsBbi", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523999396106485761"}], "created_at": "2022-05-10T13:08:46.000Z"}, {"id": "1524012777647525888", "text": "L\u2019emploi des seniors, un des enjeux cl\u00e9s de la future r\u00e9forme des retraites | Par @BertrandBissuel\nhttps://t.co/fIM4TuUxzY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:05:35.000Z"}, {"id": "1524010849454768133", "text": "\u27a1 C'est gratuit et dispo sur :\n\nApple  \ud83d\udc49 https://t.co/8b8AjeXNiT\nAcast \ud83d\udc49 https://t.co/WHwLppcrYH\nSpotify \ud83d\udc49 https://t.co/TgmLsB0JA3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1524008931697246209"}], "created_at": "2022-05-10T12:57:55.000Z"}, {"id": "1524008931697246209", "text": "@NabilWakim 1er \u00e9p. | On a pris au mot la promesse d'Emmanuel Macron : \u00ab Le quinquennat sera \u00e9cologique ou ne sera pas. \u00bb\n\nQue doit-il faire pour \u00eatre \u00e0 la hauteur du d\u00e9fi et mettre en place une planification \u00e9cologique r\u00e9ussie ? \nL'invit\u00e9 \u27a1 @BenoitLeguet\nhttps://t.co/wYA0OLmCH3", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1524007684806254599"}], "created_at": "2022-05-10T12:50:18.000Z"}, {"id": "1524007684806254599", "text": "\u00ab \ud835\ude72\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude9e\ud835\ude9b \ud835\ude91\ud835\ude9e\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8e \u00bb, c'est quoi ?\n\n\ud83c\udfa7 Notre nouveau podcast hebdo consacr\u00e9 au d\u00e9fi climatique.\n\n\u27a1 Rendez-vous tous les mardis avec @NabilWakim qui \u00e9changera avec une personnalit\u00e9 experte des enjeux climatiques. \nhttps://t.co/YtMueOeHCL", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T12:45:21.000Z"}, {"id": "1524006386904010752", "text": "Lagard\u00e8re veut donner de l\u2019autonomie \u00e0 ses radios en r\u00e9organisant sa gouvernance | par @sandrinecassini et @AudeDassonville\nhttps://t.co/l1XwVXidKm", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T12:40:11.000Z"}, {"id": "1524002419524481024", "text": "RT @lemonde_pol: \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc04 | #VosQuestions \n\u00ab Pourriez-vous nous faire un petit topo sur les cons\u00e9quences de l'accord \u00e9lectoral rapport \u00e0 la r\u00e9p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1524002302444638211"}], "created_at": "2022-05-10T12:24:26.000Z"}, {"id": "1524000787663405059", "text": "#Beergate Keir Starmer, le chef des travaillistes britanniques, pr\u00eat \u00e0 d\u00e9missionner en cas d\u2019amende | par @c_ducourtieux\n https://t.co/XQw82y6kXp", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T12:17:57.000Z"}, {"id": "1523999396106485761", "text": "\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc13 \ud835\udc14\ud835\udc0a\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc04 | \nPr\u00e8s des deux tiers des habitants de Kiev sont revenus, selon le maire\nhttps://t.co/g9kU5tABhJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523996361405906944"}], "created_at": "2022-05-10T12:12:25.000Z"}, {"id": "1523996361405906944", "text": "\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc13 \ud835\udc14\ud835\udc0a\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc04 |\nLa Finlande devrait demander son adh\u00e9sion \u00e0 l\u2019OTAN dans les jours \u00e0 venir, la Su\u00e8de devrait suivre.\nhttps://t.co/9w5WB0wJJO", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523991665115115520"}], "created_at": "2022-05-10T12:00:21.000Z"}, {"id": "1523994813703639041", "text": "Du Sri Lanka au P\u00e9rou, la pand\u00e9mie et la guerre en Ukraine d\u00e9vastent les \u00e9conomies \u00e9mergentes https://t.co/3srz9lcTgj", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T11:54:12.000Z"}, {"id": "1523993679781933057", "text": "Biotech : dans un climat morose, Domain Therapeutics l\u00e8ve 39 millions d\u2019euros pour lutter contre le cancer | par @ZelihaChaffin\nhttps://t.co/mdLMJghDKx", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T11:49:42.000Z"}, {"id": "1523991665115115520", "text": "\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc13 \ud835\udc14\ud835\udc0a\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc04 |\n\u00ab Chaque mort civile est une trag\u00e9die \u00bb, a d\u00e9clar\u00e9 la cheffe de la mission de surveillance des droits de l\u2019homme des Nations unies en Ukraine.\nhttps://t.co/WuvB8QxZ6w", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523984840550457344"}], "created_at": "2022-05-10T11:41:42.000Z"}, {"id": "1523990490013700101", "text": "#L\u00e9gislatives2022 | Taha Bouhafs renonce \u00e0 se pr\u00e9senter aux l\u00e9gislatives dans le Rh\u00f4ne, les \u00ab insoumis \u00bb d\u00e9noncent un \u00ab acharnement \u00bb\nhttps://t.co/tMI2NH3mam", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T11:37:01.000Z"}, {"id": "1523987728156745728", "text": "TRIBUNE | @LacorneDenis : \u00ab La possible suppression du droit \u00e0 l\u2019#avortement par la Cour supr\u00eame des \u00c9tats-Unis scelle la division d\u2019une Am\u00e9rique entre Etats ruraux \"pro-life\" et Etats urbanis\u00e9s \"pro-choice\" \u00bb\nhttps://t.co/O0PKrQ1ZTR", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T11:26:03.000Z"}, {"id": "1523984840550457344", "text": "\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc13 \ud835\udc14\ud835\udc0a\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc04 |\nParis et Berlin marquent leurs diff\u00e9rences avec Washington.\nhttps://t.co/MYH0eMZdrA", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523976510478204928"}], "created_at": "2022-05-10T11:14:34.000Z"}, {"id": "1523981079329353729", "text": "Le concours de Miss Rwanda suspendu sur fond d\u2019#agressionssexuelles sur d\u2019anciennes participantes\nhttps://t.co/mwGJ0dK3fM", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:59:38.000Z"}, {"id": "1523977842383593473", "text": "Zimbabwe : le gouvernement sous le feu des critiques pour avoir suspendu le cr\u00e9dit bancaire \nhttps://t.co/6BJt6fm9FR", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T10:46:46.000Z"}, {"id": "1523976510478204928", "text": "\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc13 \ud835\udc14\ud835\udc0a\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc04 |\nLe point par carte sur l\u2019\u00e9volution de l\u2019invasion russe de l\u2019Ukraine \ud83d\udc47\nhttps://t.co/ueWtpik2w4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523975266103607296"}], "created_at": "2022-05-10T10:41:28.000Z"}, {"id": "1523975266103607296", "text": "\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc13 \ud835\udc14\ud835\udc0a\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc04 |\nLa plate-forme russe de vid\u00e9os Rutube inaccessible \u00e0 la suite d\u2019une puissante cyberattaque.\nhttps://t.co/jGXIJJ6Cxn", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523971678761631744"}], "created_at": "2022-05-10T10:36:32.000Z"}, {"id": "1523973707089301505", "text": "Eutelsat, dont 20 % de son capital sont d\u00e9tenus par Bpifrance, d\u00e9fend sa neutralit\u00e9 dans la diffusion des cha\u00eenes de t\u00e9l\u00e9vision russes | par  @OlivierPinaud  \nhttps://t.co/pE8rf02SJH", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T10:30:20.000Z"}, {"id": "1523971678761631744", "text": "\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc13 \ud835\udc14\ud835\udc0a\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc04 |\nJean Castex donne le d\u00e9part d\u2019un nouveau convoi humanitaire.\nhttps://t.co/xrLgjV14gB", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523968559424348160"}], "created_at": "2022-05-10T10:22:16.000Z"}, {"id": "1523970401050808322", "text": "C\u00e9l\u00e9brations du #9-Mai \u00e0 Chisinau : la d\u00e9monstration de force des prorusses, pour qui le conflit en Ukraine \u00ab n\u2019est pas une guerre, c\u2019est une lutte contre le fascisme \u00bb | par @mandraud\nhttps://t.co/NbaJkhhBbq", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:17:12.000Z"}, {"id": "1523968559424348160", "text": "\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc13 \ud835\udc14\ud835\udc0a\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc04 |\nMoscou ne participera pas \u00e0 la r\u00e9union sp\u00e9ciale du Conseil des droits de l\u2019homme.\nhttps://t.co/Aw9lWwhgJz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523965417332617216"}], "created_at": "2022-05-10T10:09:53.000Z"}, {"id": "1523966718003101702", "text": "C\u00e9l\u00e9bration du 9-Mai \u00e0 Berlin : \u00ab Oui, je soutiens Poutine \u00bb\n\nPlusieurs centaines de personnes se sont r\u00e9unies sous haute surveillance \u00e0 l\u2019occasion du \u00ab jour de la victoire \u00bb russe. | par @ThomasWieder  https://t.co/NL0LyWHHB6", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T10:02:34.000Z"}, {"id": "1523965417332617216", "text": "\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc13 \ud835\udc14\ud835\udc0a\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc04 |\n\u00ab Plus d\u2019un millier \u00bb de militaires ukrainiens, dont \u00ab des centaines de bless\u00e9s \u00bb, se trouvent toujours dans l\u2019aci\u00e9rie Azovstal assi\u00e9g\u00e9e par les troupes russes, \u00e0 Marioupol, dans le sud-est de l\u2019Ukraine.\nhttps://t.co/aSvmiEm7La", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523960223718850561"}], "created_at": "2022-05-10T09:57:24.000Z"}, {"id": "1523963442419441665", "text": "\u00c9DITORIAL | Libre mais pas facile de choisir sa banque, ses investissements ou g\u00e9rer son budget. Nos conseils pour mieux vivre ce changement radical pour le jeune majeur et\u2026 ses parents \ud83d\udc47 | par @joelmorio\nhttps://t.co/J8s6xIkUvh", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T09:49:33.000Z"}, {"id": "1523961038416363520", "text": "RT @NabilWakim: Bonjour ! On lance aujourd'hui au @lemondefr un nouveau podcast consacr\u00e9 au changement climatique : Chaleur Humaine. Dans l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523943028473446401"}], "created_at": "2022-05-10T09:40:00.000Z"}, {"id": "1523960223718850561", "text": "\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc13 \ud835\udc14\ud835\udc0a\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc04 |\nMoscou a sous-estim\u00e9 la r\u00e9sistance ukrainienne, selon les renseignements britanniques.\nhttps://t.co/2jsdaosLiY", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523954074579779584"}], "created_at": "2022-05-10T09:36:45.000Z"}, {"id": "1523957631966142464", "text": "\u00ab Depuis deux ans, les lyc\u00e9ens vivent une incertitude extr\u00eamement maltraitante \u00bb pointe la sp\u00e9cialiste Aline Vansoeterstede, selon laquelle le burn-out toucherait entre 7 % et 21 % des \u00e9l\u00e8ves | par @SyLecherbonnier\nhttps://t.co/HnAaRyyzfe", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 47, "quote_count": 7}, "created_at": "2022-05-10T09:26:27.000Z"}, {"id": "1523956088558997510", "text": "TRIBUNE | #IVG @@esther_cyna : \u00ab Le projet de d\u00e9cision r\u00e9dig\u00e9 par le juge Samuel Alito repose sur une conception \"originaliste\" de la Constitution, qui traduit une vision raciste, sexiste et x\u00e9nophobe de la soci\u00e9t\u00e9 am\u00e9ricaine \u00bb\nhttps://t.co/fMR4AI1rJL", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T09:20:19.000Z"}, {"id": "1523954074579779584", "text": "\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc13 \ud835\udc14\ud835\udc0a\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc04 |\nEmmanuel Macron va s\u2019entretenir avec le premier ministre hongrois, Viktor Orban au sujet des sanctions p\u00e9troli\u00e8res russes.\nhttps://t.co/EnEde0JnhU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523947292398702592"}], "created_at": "2022-05-10T09:12:19.000Z"}, {"id": "1523953736485425152", "text": "RT @lemonde_pol: \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc04 | \u00ab Sur le pouvoir d\u2019achat, le premier truc \u00e0 faire, c\u2019est l\u2019indexation des salaires sur l\u2019inflation \u00bb \u25b6 Fran\u00e7ois Ruf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523952681148104704"}], "created_at": "2022-05-10T09:10:59.000Z"}, {"id": "1523952232344915968", "text": "#ALaUne\n\nVoici la une du \ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a boucl\u00e9e \u00e0 l'instant et en kiosque d\u00e8s cet apr\u00e8s-midi. \n\nEt pour vous abonner \u27a1\ufe0f https://t.co/cN0KPi9bZq https://t.co/QO4T8UcH61", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T09:05:00.000Z"}, {"id": "1523950563162996739", "text": "\u00ab Je pleurais tous les soirs, je n\u2019arrivais pas \u00e0 m\u2019enlever de la t\u00eate que j\u2019allais rater le bac.\u00bb Face \u00e0 la pression scolaire, des lyc\u00e9ens en burn-out | par @SyLecherbonnier\nhttps://t.co/sQ5gDkGzSQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 31, "like_count": 75, "quote_count": 19}, "created_at": "2022-05-10T08:58:22.000Z"}, {"id": "1523948791380025345", "text": "Cuba : un nouveau bilan fait \u00e9tat de 40 morts dans l\u2019explosion d\u2019un h\u00f4tel de La Havane et \u00ab 12 ou 13 personnes \u00bb toujours port\u00e9es disparues\nhttps://t.co/KjeGJsPTNH", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T08:51:20.000Z"}, {"id": "1523947292398702592", "text": "\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc13 \ud835\udc14\ud835\udc0a\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc04 |\nLe dirigeant nord-cor\u00e9en, Kim Jong-un f\u00e9licite Vladimir Poutine \u00e0 l\u2019occasion des comm\u00e9morations du 9-Mai\nhttps://t.co/8NdkbYIs5p", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523940094733864962"}], "created_at": "2022-05-10T08:45:22.000Z"}, {"id": "1523945809431216129", "text": "Aux Philippines, le retour de la famille Marcos, 36 ans apr\u00e8s la chute de la dictature https://t.co/YShkmLVw4G", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 8}, "created_at": "2022-05-10T08:39:29.000Z"}, {"id": "1523944607003914240", "text": "Dans les pays \u00e9mergents, des ann\u00e9es de d\u00e9veloppement sacrifi\u00e9es par la pand\u00e9mie et la guerre en Ukraine : depuis 2020, 90 millions de personnes sont tomb\u00e9es dans l\u2019extr\u00eame pauvret\u00e9 | par @jubouissou\nhttps://t.co/dsPvUCOwoX", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T08:34:42.000Z"}, {"id": "1523942276514426881", "text": "A Paris, Anne Hidalgo refuse d\u2019\u00eatre humili\u00e9e par La France insoumise | par @DenisCosnard https://t.co/cWbhBjsmWX", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 48, "like_count": 55, "quote_count": 31}, "created_at": "2022-05-10T08:25:26.000Z"}, {"id": "1523940094733864962", "text": "\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc13 \ud835\udc14\ud835\udc0a\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc04 |\nLes corps de 44 civils retrouv\u00e9s dans les d\u00e9combres d\u2019un b\u00e2timent d\u00e9truit en mars, a annonc\u00e9 Oleh Synehoubov, le chef de l\u2019administration r\u00e9gionale de Kharkiv.\nhttps://t.co/iq2qPV31H8", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523935032368316418"}], "created_at": "2022-05-10T08:16:46.000Z"}, {"id": "1523937704068755456", "text": "RT @lemonde_pol: \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc04 | Fran\u00e7ois Ruffin sur l\u2019Union europ\u00e9enne : \u00ab Si jamais il y a r\u00e9vision des trait\u00e9s, elle doit passer par un r\u00e9f\u00e9rendu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523930939763695620"}], "created_at": "2022-05-10T08:07:16.000Z"}, {"id": "1523935910345297921", "text": "Pierre Jouvet, le porte-parole du Parti socialiste, ose d\u00e9sormais \u00ab se prendre les \u00e9l\u00e9phants en frontal \u00bb : \u00ab Nous, on veut construire la gauche qu\u2019on a d\u00e9cid\u00e9e, pas celle qu\u2019on nous a inculqu\u00e9e. \u00bb | par @LaurentTelo https://t.co/kU3FbKtwGB", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T08:00:09.000Z"}, {"id": "1523935032368316418", "text": "\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc13 \ud835\udc14\ud835\udc0a\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc04 |\nLe point sur la situation en carte \ud83d\udc47\nhttps://t.co/vWY0TnRHS6 https://t.co/w132JeVFQI", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523928438264020992"}], "created_at": "2022-05-10T07:56:39.000Z"}, {"id": "1523933406261878785", "text": "9-Mai : le pr\u00e9sident Zelensky fait le lien entre la victoire sur le nazisme, la guerre en Ukraine et l\u2019avenir de l\u2019Europe | par @RemyOurdan\nhttps://t.co/mvzkDBh6dg", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T07:50:12.000Z"}, {"id": "1523931860920848384", "text": "RT @lemonde_pol: \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc04 | \u00ab Elle a d\u00e9cid\u00e9 de se pr\u00e9senter sur la 15e circonscription en 2021, la mienne, et je l\u2019ai battue. Et c\u2019est \u00e0 moi qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523924305037475842"}], "created_at": "2022-05-10T07:44:03.000Z"}, {"id": "1523930121006194688", "text": "Le Conseil d\u2019Etat saisi du contr\u00f4le aux fronti\u00e8res r\u00e9tabli par la France depuis 2015 : des associations d\u00e9noncent le renouvellement ill\u00e9gal de cette d\u00e9rogation \u00e0 la libre circulation des personnes | par Jean-Baptiste Jacquin\nhttps://t.co/sq0hdmDwBL", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 5}, "created_at": "2022-05-10T07:37:08.000Z"}, {"id": "1523928438264020992", "text": "\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc02\ud835\udc13 \ud835\udc14\ud835\udc0a\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc04 |\nL\u2019\u00e9conomie ukrainienne devrait se contracter de 30 %, selon la Banque europ\u00e9enne de d\u00e9veloppement.\nhttps://t.co/hKLY4eeovL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523921937545711616"}], "created_at": "2022-05-10T07:30:27.000Z"}], "38395124": [{"created_at": "2022-05-10T13:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"The Northman\", film de vikings comme on n\u2019en a jamais vu, \u00e9pique et \u00e9poustouflant\n\nhttps://t.co/tWcdpFUJSN https://t.co/ordFS79gNl", "id": "1524021473916162050"}, {"created_at": "2022-05-10T13:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "DIRECT \ud83d\udd34 Giro 2022 : premi\u00e8re grosse explication sur les pentes de l'Etna, Miguel Angel Lopez abandonne. Suivez la quatri\u00e8me \u00e9tape du Tour d'Italie\n\nhttps://t.co/WWF8rvIghU https://t.co/sZgdsbMEdU", "id": "1524021218852184065"}, {"created_at": "2022-05-10T13:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "text": "Royaume-Uni : le prince Charles solennel et appliqu\u00e9 pour son premier discours du tr\u00f4ne\n\nhttps://t.co/MaOvlI7Jw4 https://t.co/vzNfjao5Gi", "id": "1524020855617069058"}, {"created_at": "2022-05-10T13:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Transfert : apr\u00e8s son s\u00e9jour \u00e0 Madrid, Kylian Mbapp\u00e9 montre qu'il veut \"rester le ma\u00eetre des horloges\", estiment des \u00e9conomistes du sport\n\nhttps://t.co/8xbixamyPR https://t.co/pS8UENt67P", "id": "1524020564515561472"}, {"created_at": "2022-05-10T13:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "text": "Guerre en Ukraine : Serge\u00ef Lavrov, chef de la diplomatie russe, est en Alg\u00e9rie\n\nhttps://t.co/7QU11XuNS7 https://t.co/jAUXakcVBA", "id": "1524020272482996224"}, {"created_at": "2022-05-10T12:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Les explications de la cellule #VraiduFaux de franceinfo sur le d\u00e9bunkage de cette fausse information, largement partag\u00e9e sur les r\u00e9seaux sociaux, sont \u00e0 retrouver aussi ici (7/7) \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/sclYRFoSSD https://t.co/oLJX4bj5PE", "id": "1524005816482897920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1524005812225691649"}]}, {"created_at": "2022-05-10T12:37:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "En France, l\u2019ANSM recommande de vacciner les femmes enceintes et allaitantes  : \"\u00c0 ce jour, aucun signal n\u2019a \u00e9t\u00e9 identifi\u00e9 chez les femmes enceintes et allaitantes avec l\u2019ensemble des vaccins contre le Covid-19 disponibles en France\" (6/7)\n\nSource : https://t.co/k9bdriZtKN https://t.co/cFR4ro12iU", "id": "1524005812225691649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1524005808006180865"}]}, {"created_at": "2022-05-10T12:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Actuellement, l\u2019OMS indique que \"la vaccination d\u2019une m\u00e8re allaitante contre le Covid-19 ne pr\u00e9sente aucun risque pour son enfant\" et qu\u2019elle \"pourrait m\u00eame contribuer \u00e0 prot\u00e9ger leur b\u00e9b\u00e9 d\u2019une infection par le virus\" (5/7)\n\nSource : https://t.co/0BwrBSq1Qo https://t.co/fnt6lbcv6o", "id": "1524005808006180865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1524005802595471360"}]}, {"created_at": "2022-05-10T12:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Dans son dernier document sur le vaccin Pfizer, le minist\u00e8re britannique de la Sant\u00e9 n\u2019indique plus de contre-indication de la vaccination pendant l\u2019allaitement ni de risque potentiel pour l\u2019enfant. (4/7)\n\nSource : https://t.co/BKOEHG46Gl https://t.co/0QIhQnL6Fr", "id": "1524005802595471360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1524005798355030017"}]}, {"created_at": "2022-05-10T12:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "En d\u00e9cembre 2020, les femmes enceintes et allaitantes n'\u00e9taient pas \u00e9ligibles \u00e0 la vaccination. \n\nElles ne faisaient pas partie des essais cliniques et face au manque de donn\u00e9es, il \u00e9tait impossible de recommander leur vaccination de mani\u00e8re s\u00fbre. (3/7)", "id": "1524005798355030017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1524005795771396097"}]}, {"created_at": "2022-05-10T12:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Sauf que... cette capture d'\u00e9cran est tir\u00e9e d\u2019un document r\u00e9dig\u00e9 mis en ligne par les autorit\u00e9s britanniques de r\u00e9gulation du m\u00e9dicament au moment de l'entr\u00e9e sur le march\u00e9 du vaccin Pfizer au Royaume-Uni, le 8 d\u00e9cembre 2020. (2/7)\n\nSource : https://t.co/kH5qhNcpRV https://t.co/TBjEW07YI4", "id": "1524005795771396097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1524005791941935104"}]}, {"created_at": "2022-05-10T12:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Depuis le 4 mai, plusieurs publications indiquent que Pfizer ne recommande pas son vaccin contre le Covid-19 en cas d'allaitement. \n\nPreuve \u00e0 l'appui : la capture d'\u00e9cran d'un document \"d\u00e9classifi\u00e9\" par Pfizer. (1/7) https://t.co/0wKo5EINTu", "id": "1524005791941935104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1524005787093409793"}]}, {"created_at": "2022-05-10T12:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "#VraiduFaux \u27a1\ufe0fNon, Pfizer ne recommande pas aux femmes qui allaitent de ne pas se faire vacciner. \n\nExplications dans ce #thread \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/sclYRFoSSD https://t.co/uCHsRM89a3", "id": "1524005787093409793"}, {"created_at": "2022-05-10T12:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Espagne : la patronne des services secrets paie la facture d'un scandale d'espionnage\n\nhttps://t.co/f7fOZqGCHY https://t.co/oq3ylBGEfS", "id": "1524004233258885122"}, {"created_at": "2022-05-10T12:16:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "text": "DIRECT \ud83d\udd34 Guerre en Ukraine : plus de 8 millions de d\u00e9plac\u00e9s en Ukraine au 3 mai, selon l'ONU\n\nhttps://t.co/dVMVkLjYfU https://t.co/1N65WmxWpF", "id": "1524000447689904132"}, {"created_at": "2022-05-10T12:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @celynebd: \"Oussekine\", s\u00e9rie bouleversante qui retrace la vie et la mort tragique de Malik, \u00e9tudiant tu\u00e9 par des policiers en 86. C'est\u2026", "id": "1523999743860514818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523969283230945284"}]}, {"created_at": "2022-05-10T11:58:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Record pour un portrait de Marilyn Monroe par Warhol : \"On ne peut pas justifier des m\u00e9canismes de sp\u00e9culation (...) injustifiables\", affirme un professeur d'histoire de l'art\n\nhttps://t.co/OCRZknhdJc https://t.co/YkRsDJCzQt", "id": "1523995948795498497"}, {"created_at": "2022-05-10T11:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @franceinfoplus: Taha Bouhafs a annonc\u00e9 mardi qu'il renon\u00e7ait \u00e0 faire campagne pour les #Legislatives2022\n\nCible de nombreuses critiques\u2026", "id": "1523994853201395713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523991135533862920"}]}, {"created_at": "2022-05-10T11:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 46, "like_count": 9, "quote_count": 9}, "text": "Pourquoi Emmanuel Macron prend-il autant de temps \u00e0 former son nouveau gouvernement ?\n\nhttps://t.co/b48ObCdNJv https://t.co/JESofLG1lB", "id": "1523990945158602753"}, {"created_at": "2022-05-10T11:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "L\u00e9gislatives 2022 : on vous r\u00e9sume la pol\u00e9mique autour de l'investiture du candidat LFI Taha Bouhafs, qui a finalement renonc\u00e9\n\nhttps://t.co/9yYStJbcvW https://t.co/lpebncR9lG", "id": "1523990510322528257"}, {"created_at": "2022-05-10T11:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 184, "like_count": 1118, "quote_count": 100}, "text": "DIRECT \ud83d\udd34 L\u00e9gislatives 2022 : La France insoumise refuse d'investir la communiste Mich\u00e8le Picard apr\u00e8s le retrait de Taha Bouhafs\n\nhttps://t.co/eZEtYPlLNx https://t.co/8vXlOsjEcc", "id": "1523990244713975808"}, {"created_at": "2022-05-10T11:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "DIRECT \ud83d\udd34 S\u00e9cheresse : la France en proie \u00e0 une vague de chaleur qui inqui\u00e8te les agriculteurs\n\nhttps://t.co/xuEZz54pe5 https://t.co/cD55Xg4KPO", "id": "1523989966933696514"}, {"created_at": "2022-05-10T11:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "C\u00e9line Dion a reprogramm\u00e9 ses concerts europ\u00e9ens du 24 f\u00e9vrier au 4 octobre 2023\n\nhttps://t.co/MXk1VeWjGh https://t.co/npzQrCvD79", "id": "1523989459766681600"}, {"created_at": "2022-05-10T11:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Migrants : 56 personnes en difficult\u00e9s secourus au large du Pas-de-Calais\n\nhttps://t.co/kVqg9JJAWJ https://t.co/XZ4dYq02uk", "id": "1523989289318727682"}, {"created_at": "2022-05-10T11:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "text": "Rugby : France T\u00e9l\u00e9visions reste le diffuseur exclusif du Tournoi des six nations jusqu'en 2025\n\nhttps://t.co/GGLrRImCUz https://t.co/BHQ73mdciP", "id": "1523989079406297089"}, {"created_at": "2022-05-10T11:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Salaires trop faibles, pas assez de candidats : les piscines manquent de ma\u00eetres-nageurs sauveteurs\n\nhttps://t.co/iaOyWqAoD5 https://t.co/8BoaUL9IqF", "id": "1523988770382659584"}, {"created_at": "2022-05-10T11:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @franceinfoplus: \"Send #nupes\", tortue sagace et Jonluk : comment la jeunesse de gauche se r\u00e9invente par les memes\n\nhttps://t.co/RwGisTb\u2026", "id": "1523988314688208896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523743790292299777"}]}, {"created_at": "2022-05-10T10:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Alimentation : deux produits r\u00e9gionaux sur trois obtiennent un bon Nutri-Score, selon l'UFC-Que Choisir\n\nhttps://t.co/xpT3jWOTnq https://t.co/goFuuWpWcK", "id": "1523979348377841666"}, {"created_at": "2022-05-10T10:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 36, "like_count": 236, "quote_count": 23}, "text": "Afghanistan : une dizaine de femmes manifestent \u00e0 Kaboul contre le voile int\u00e9gral\n\nhttps://t.co/Y4sUxZeBbn https://t.co/l7XvTbuG2l", "id": "1523971099897307137"}, {"created_at": "2022-05-10T10:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 33, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "text": "L\u00e9gislatives : Fran\u00e7ois Ruffin propose d'\"indexer les salaires sur l'inflation\" et de les financer en \"taxant les profits\"\n\nhttps://t.co/N2pGPh7A4I https://t.co/4JmRa0OgPk", "id": "1523966073233723395"}, {"created_at": "2022-05-10T09:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "text": "L\u00e9gislatives : Fran\u00e7ois Ruffin propose d'\"indexer les salaires sur l'inflation\" et de les financer en \"taxant les profits\"\n\nhttps://t.co/N2pGPgPYG8 https://t.co/G0n02oiRpi", "id": "1523965820866506754"}, {"created_at": "2022-05-10T09:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "AUDIO \u27a1\ufe0f Pouvoir d'achat : apr\u00e8s une accalmie, nouvelle flamb\u00e9e des prix \u00e0 la pompe\n\nLes \u00e9tiquettes sont de nouveaux au plus haut depuis un mois. Les explications dans le brief \u00e9co avec @EMMANUELCUGNY \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/Ix0peCk7vJ https://t.co/ExCp4p5lqA", "id": "1523964426134691841"}, {"created_at": "2022-05-10T09:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "AUDIO \u27a1\ufe0f Un r\u00e9fugi\u00e9 kurde peut d\u00e9crocher le prix de peinture le plus prestigieux d'Australie gr\u00e2ce \u00e0 un autoportrait peint avec une brosse \u00e0 dents\n\nIl s'appelle Mostafa Azimitabar et @seb_baer lui d\u00e9cerne son \u00e9toile du jour \ud83c\udf1f\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/egXZdygnOP https://t.co/rhqhDohigW", "id": "1523963675945619456"}, {"created_at": "2022-05-10T09:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Guerre en Ukraine : \"Nous avons des preuves formelles\" de crimes de guerre \u00e0 Boutcha, affirme le procureur adjoint de la ville\n\nhttps://t.co/sJUE7n2HTE https://t.co/dswI0PyPSA", "id": "1523963556168798210"}, {"created_at": "2022-05-10T09:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "AUDIO \u27a1\ufe0f D\u00e9ficit commercial : le seuil des 100 milliards d'euros sur 12 mois d\u00e9pass\u00e9\n\nC'est le d\u00e9cryptage \u00e9co du jour, sign\u00e9 @fannyguinochet \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/VBAlYLu2S1 https://t.co/YDdSns1sgv", "id": "1523963352917159938"}, {"created_at": "2022-05-10T09:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "AUDIO \u27a1\ufe0f Chaos au Sri Lanka : comment le pays, travers\u00e9 par une crise \u00e9conomique historique, a sombr\u00e9 dans la violence\n\nC'est \u00e0 lire et \u00e9couter dans \"Le monde est \u00e0 nous\" avec @IsaLabeyrie \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/d1GgaxpTc0 https://t.co/LDdmCuK3N5", "id": "1523962896958595074"}, {"created_at": "2022-05-10T09:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Sri Lanka : l'arm\u00e9e et la police d\u00e9ploy\u00e9es pour faire respecter le couvre-feu\n\nhttps://t.co/6tR37W4pXV https://t.co/whkOJuk8Tl", "id": "1523960787945103362"}, {"created_at": "2022-05-10T09:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 10, "like_count": 51, "quote_count": 5}, "text": "Affaire Squarcini-LVMH : Bernard Arnault \"ach\u00e8te la police et de l'autre c\u00f4t\u00e9 il ach\u00e8te la justice\", accuse Fran\u00e7ois Ruffin\n\nhttps://t.co/FTsFBudCba https://t.co/7IQabH4wnD", "id": "1523957767593250816"}, {"created_at": "2022-05-10T09:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 53, "like_count": 15, "quote_count": 6}, "text": "Inflation : \"Inquiet\", Laurent Berger appelle \u00e0 des \"mesures cibl\u00e9es\", \u00e0 la hausse des salaires et \u00e0 \"un imp\u00f4t exceptionnel\"\n\nhttps://t.co/Z7Pu7AXlyS https://t.co/qz92nvsSSs", "id": "1523954244600025088"}, {"created_at": "2022-05-10T09:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "DIRECT. L\u00e9gislatives 2022 : \"Une meute s'est acharn\u00e9e\" contre Taha Bouhafs, d\u00e9plore Jean-Luc M\u00e9lenchon apr\u00e8s le retrait de sa candidature\n\nhttps://t.co/eZEtYPDmF5 https://t.co/LEkwb4EUuI", "id": "1523950983683842049"}, {"created_at": "2022-05-10T08:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 6}, "text": "Canicule record en Inde : \"On a du mal \u00e0 descendre en dessous de 36\u00b0 la nuit\", t\u00e9moigne une Fran\u00e7aise qui r\u00e9side au Rajasthan\n\nhttps://t.co/0fqDLE215r https://t.co/4qGvfE1YGD", "id": "1523947449991057413"}, {"created_at": "2022-05-10T08:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "text": "Elizabeth II : la presse britannique s'inqui\u00e8te pour la reine, diminu\u00e9e par des \"probl\u00e8mes de mobilit\u00e9\", contrainte de \"passer les r\u00eanes\"\n\nhttps://t.co/LUR5jVKDtC https://t.co/fbapjuonge", "id": "1523945939861483521"}, {"created_at": "2022-05-10T08:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "text": "Guerre en Ukraine : le pr\u00e9sident am\u00e9ricain r\u00e9active une loi d'assistance militaire datant de la Seconde Guerre mondiale\n\nhttps://t.co/uUatPIDSQ0 https://t.co/NMHtg2tJJU", "id": "1523943171385831425"}, {"created_at": "2022-05-10T08:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udd08\"Les temp\u00e9ratures vont continuer \u00e0 40, 45\u00b0.\" L'Inde et le Pakistan font face depuis plusieurs semaines \u00e0 une vague de chaleur record. \u00c9coutez Eline Caillaud, professeur de fran\u00e7ais \u00e0 Jaipur, en Inde https://t.co/OhNPtbab9b", "id": "1523942539727978498"}, {"created_at": "2022-05-10T08:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "Equateur : des affrontements en prison font au moins 44 morts, une centaine de d\u00e9tenus en profitent pour s'\u00e9vader\n\nhttps://t.co/BQ5qaRITjU https://t.co/x8TYI99KW4", "id": "1523940906449063937"}, {"created_at": "2022-05-10T08:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Ukraine : \u00e0 Kiev, civils et militaires exposent des troph\u00e9es de guerre en pleine rue comme \"preuves\" de l'invasion russe\n\nhttps://t.co/atMSKHAFXC https://t.co/nEsVUzwZkt", "id": "1523937769529262081"}, {"created_at": "2022-05-10T07:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "P\u00e9nurie de personnel : \"Il y aura des attentes suppl\u00e9mentaires aux contr\u00f4les\" cet \u00e9t\u00e9, pr\u00e9vient le pr\u00e9sident de l'Union des a\u00e9roports fran\u00e7ais\n\nhttps://t.co/1QlK7U9iyV https://t.co/5HkQBW0EEA", "id": "1523928575216291840"}, {"created_at": "2022-05-10T07:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 4}, "text": "Covid-19 : les livraisons de nourriture \u00e0 domicile d\u00e9sormais interdites dans certaines r\u00e9sidences de Shanghai\n\nhttps://t.co/GcmT2E5Hhu https://t.co/AsTv9apgt3", "id": "1523923574507065344"}, {"created_at": "2022-05-10T07:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 26, "like_count": 37, "quote_count": 10}, "text": "\ud83d\udde3 Candidature de Taha Bouhafs \u27a1\ufe0f \"Ce qui m'inqui\u00e8te, c\u2019est tout ce qu\u2019il n\u2019y a pas \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e\u201d : les \u201couvriers\u201d, les \u201cma\u00e7ons\u201d... liste Fran\u00e7ois Ruffin. \u201cChacun commet des erreurs.\u201d https://t.co/HJSuvjFdVe", "id": "1523920817297539079", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523920235941842944"}]}, {"created_at": "2022-05-10T06:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 9, "like_count": 73, "quote_count": 4}, "text": "\ud83d\udde3 Ruffin accuse LVMH de l\u2019avoir espionn\u00e9 \u27a1\ufe0f \u201cC\u2019est pas \u2018vous accusez\u2019, les faits sont prouv\u00e9s, il y a m\u00eame des \u00e9coutes\u201d, d\u00e9clare Fran\u00e7ois Ruffin. \u201cJ\u2019esp\u00e8re que les juges se r\u00e9veillent et se disent que la justice n\u2019est pas \u00e0 vendre\u201d, alors que LVMH a sign\u00e9 un accord judiciaire. https://t.co/3tRdJkJsb0", "id": "1523920235941842944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523919219087319043"}]}], "69060064": [{"created_at": "2022-05-10T12:43:00.000Z", "id": "1524007092696326147", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Et si la plong\u00e9e \u00e9tait la m\u00e9decine de demain ?\n\n\u00ab \ud835\udc3f\ud835\udc4e \ud835\udc61\u210e\ud835\udc52\u0301\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5d\ud835\udc56\ud835\udc52 \ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc60 \ud835\udc5d\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc53\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc60 \u00bb, une nouvelle \u00e9mission de #R\u00e9seauDEnquetes avec @CharlyBoudet, \u00e0 d\u00e9couvrir demain \u00e0 23.05 ! https://t.co/rpeHrwLlpk"}, {"created_at": "2022-05-10T12:40:49.000Z", "id": "1524006543913816064", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Meteoalacarte: Il se boit quelque 500 millions de tasses de th\u00e9 dans le monde chaque jour ! \ud83c\udf75 Jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent, cette plante n\u2019\u00e9tait pas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523985517372755969"}]}, {"created_at": "2022-05-10T10:56:40.000Z", "id": "1523980332483194886", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc99 Tous derri\u00e8re la #Bretagne ! #emojiBZH https://t.co/WhllEhi1kr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1523979639110176768"}]}, {"created_at": "2022-05-10T09:57:00.000Z", "id": "1523965317218766849", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "text": "Ce sont deux monstres que tout oppose. Et pourtant...\n\n\u00ab Hitler-Staline, le choc des tyrans \u00bb, un documentaire disponible en replay sur https://t.co/yQP3ERg4d4 \u25b6 https://t.co/UlmjmzbvSW https://t.co/JOCI9Nj7sT"}, {"created_at": "2022-05-10T09:33:48.000Z", "id": "1523959478386925568", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Meteoalacarte: Jusqu'au 19 mai, f\u00eatez la @regionbretagne avec @pointbzh et les emojis bretons ! \ud83d\udc4f\ud83d\udc99\n\n\ud83d\udc49Il vous suffit d'utiliser ces 3 ha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523944747437641728"}]}, {"created_at": "2022-05-10T08:11:26.000Z", "id": "1523938751248011269", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcd6 @Francetele lance une grande consultation pour \u00e9lire VOTRE livre favori !\n\nJusqu'au 18 mai, participez et indiquez vos 3 livres favoris sur https://t.co/vu2pRcVzaU https://t.co/2XFNMxeroN"}, {"created_at": "2022-05-10T08:02:12.000Z", "id": "1523936428081795073", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @slamlejeuoff: \ud83d\udd34SELECTIONS\ud83d\udd34\n\nChers Amis Slameurs,\n\ud83d\udcbb\ud83d\udcf2 Nous vous invitons \u00e0 passer les s\u00e9lections en ligne en vous inscrivant directement\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523936074086682624"}]}, {"created_at": "2022-05-10T08:01:49.000Z", "id": "1523936329859538944", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @samedidenrire: Quand #Dave tenta le pari des adaptations de tubes \u00e9trangers\u2026 Une strat\u00e9gie payante \ud83d\udca5\n\n@JeanLucLemoine @NBeausson @Toesc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523935876773949441"}]}, {"created_at": "2022-05-10T07:53:04.000Z", "id": "1523934128340676610", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "A travers des archives exclusives, retour sur une incroyable saga faite de luttes et de r\u00e9voltes #Bretagne #emojiBZH \n\nD\u00e9couvrez \u00ab \ud835\udddf\ud835\uddee \ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddf5\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddd5\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddfb\ud835\uddf2 \u00bb est disponible sur https://t.co/yQP3ERg4d4 \u25b6 https://t.co/7uSOeNM9kw https://t.co/AhMqRcubh0"}, {"created_at": "2022-05-09T22:00:00.000Z", "id": "1523784878982053888", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udfac Un casting de r\u00eave pour un grand film de gangsters...\n\n\u00ab \ud835\udddf\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddf2\u0301\ud835\ude00 \u00bb de Martin Scorsese, c'est jeudi \u00e0 21.10 ! https://t.co/VAXEk4Kw9B"}, {"created_at": "2022-05-09T17:02:20.000Z", "id": "1523709970872778752", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Meteoalacarte: D\u00e9part dans le Puy-de-D\u00f4me pour rencontrer les derniers fabricants des cannes. Depuis plus d\u2019un si\u00e8cle, la famille Fayet\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523629204067155969"}]}, {"created_at": "2022-05-09T17:01:48.000Z", "id": "1523709835358867457", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Telerama: Diffus\u00e9 ce lundi 9 mai sur @France3tv, l\u2019excellent documentaire \u201cHitler-Staline, le choc des tyrans\u201d explore les relations am\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523709744883589125"}]}, {"created_at": "2022-05-09T15:40:00.000Z", "id": "1523689248557203458", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Avec @vincentniclo, d\u00e9couvrez le classement de vos airs classiques et d\u2019op\u00e9ra pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s ! \ud83c\udfbc\n\n#300Choeurs \u25b6 disponible en replay sur https://t.co/yQP3EQYsOu https://t.co/vbkwWkYjOJ https://t.co/2xyVTr7Xhz"}, {"created_at": "2022-05-09T14:39:00.000Z", "id": "1523673897132044292", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd0d C'est une soir\u00e9e qui s'annonce parfaite pour tous les amateurs d'enqu\u00eates polici\u00e8res !\n\n\u00ab \ud835\uddd6\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf3\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude00 \u00bb, c'est demain \u00e0 21.10 ! https://t.co/ZRral5Dcbe"}, {"created_at": "2022-05-09T14:00:20.000Z", "id": "1523664168611872768", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @linerenaud: \ud83d\udcfa Vendredi \u00e0 21h05, vous pourrez me retrouver sur @France3tv dans #ArchivesSecretes. L'\u00e9mission revient notamment sur les l\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523662611614945280"}]}, {"created_at": "2022-05-09T13:44:00.000Z", "id": "1523660055828058112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcf2\ud83d\udcfd Plus que quelques semaines pour participer \u00e0 la 6\u00e8me \u00e9dition du concours #FilmeTonQuartier !\n\nQue vous soyez amateur ou professionnel, proposez-nous votre projet de 3min30 maximum sur le th\u00e8me \"\u00c7a va, ma gueule ?\"\n\n\ud83d\uddd3 Jusqu\u2019au 30 mai 2022 \u25b6 https://t.co/QJV3h1rscN https://t.co/ym3Hm5q5sE"}, {"created_at": "2022-05-09T13:07:41.000Z", "id": "1523650915877605378", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @France3Presse: #LaPresseEnParle sur @franceculture \n\"Hitler-Staline, le choc des tyrans\" de #Micha\u00eblPrazan\nproduit par @siecleprod \n\n\ud83d\udcccc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523650022193045505"}]}, {"created_at": "2022-05-09T13:07:40.000Z", "id": "1523650911700238336", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Meteoalacarte: Cap ou pas cap de partir vivre entre terre et mer ? \ud83d\udc40\nL'\u00eele est entretenue par la m\u00eame famille depuis 4 g\u00e9n\u00e9rations ! \ud83c\udfdd\ufe0f\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523627684709867520"}]}, {"created_at": "2022-05-09T13:07:26.000Z", "id": "1523650852946432000", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTLFrance: \ud83d\udcfa Le programme TV de ce soir d'@IsaMoriniBosc\n\n\ud83c\udf99\ufe0f \"Hitler-Staline, le choc des tyrans\" sur France 3 : \"Exceptionnel de clart\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523569280645804032"}]}, {"created_at": "2022-05-09T13:03:00.000Z", "id": "1523649739153018885", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Et si la plong\u00e9e \u00e9tait la m\u00e9decine de demain ?\n\n\u00ab \ud835\udc3f\ud835\udc4e \ud835\udc61\u210e\ud835\udc52\u0301\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5d\ud835\udc56\ud835\udc52 \ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc60 \ud835\udc5d\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc53\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc60 \u00bb, une nouvelle \u00e9mission de #R\u00e9seauDEnquetes avec @CharlyBoudet, \u00e0 d\u00e9couvrir mercredi \u00e0 23.05 ! https://t.co/8GodF9Gt29"}, {"created_at": "2022-05-09T12:48:24.000Z", "id": "1523646063265169408", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 8}, "text": "Ce sont deux monstres que tout oppose. Et pourtant...\n\n\u00ab Hitler-Staline, le choc des tyrans \u00bb, ce soir \u00e0 21.10.\n\nD\u00e9j\u00e0 disponible sur https://t.co/yQP3ERg4d4 \u25b6 https://t.co/UlmjmzbvSW https://t.co/Zk379zUnSm"}, {"created_at": "2022-05-09T12:18:14.000Z", "id": "1523638472791101440", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cyrilferaud: Fin de journ\u00e9e !\n#FortBoyard \u2600\ufe0f https://t.co/SZWbrgBQFG", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1522994898676375555"}]}, {"created_at": "2022-05-09T12:18:12.000Z", "id": "1523638464838840320", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @slamlejeuoff: #GRANDSLAM\nUn grand bravo \u00e0 notre champion Enzo pour sa 15e victoire \ud83d\udc4f\n\ud83d\udcfa On se retrouve dimanche prochain aux c\u00f4t\u00e9s de @c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523591116691492864"}]}, {"created_at": "2022-05-09T12:18:02.000Z", "id": "1523638421985677312", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Meteoalacarte: #LeSaviezVous La plus grande voli\u00e8re de rapaces au monde se trouve en Haute-Savoie !\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7L\u00e0-bas, en plus de sauvegarder les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523625589328203776"}]}, {"created_at": "2022-05-09T10:01:53.000Z", "id": "1523604157822869506", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Le concours #FilmeTonQuartier se prolonge !\n\nQue vous soyez amateur ou professionnel, proposez-nous votre projet de 3min30 maximum sur le th\u00e8me \u00ab \u00c7a va, ma gueule ? \u00bb\n\n\ud83d\uddd3 Jusqu\u2019au 30 mai 2022 \u25b6 https://t.co/QJV3h1J3Bn https://t.co/CccJAD7A0G"}, {"created_at": "2022-05-09T08:27:25.000Z", "id": "1523580387586412545", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @secretshistoire: \ud83d\udd35 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udde6 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5 \ud835\udde8\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde7 ? \ud83d\ude0d\nNous sommes de retour pour un \u00e9pisode in\u00e9dit consacr\u00e9 \u00e0 Marguerite d'Angoul\u00eame, la perle de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523369642214912001"}]}, {"created_at": "2022-05-09T08:27:17.000Z", "id": "1523580352450674688", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @infofrance3: \ud83c\uddea\ud83c\uddfa La s\u00e9rie #Parlement : l'#Europe en version originale\n\n\u25b6 #JT1920 @France3tv https://t.co/4fd32YSU6L", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523562718300717057"}]}, {"created_at": "2022-05-09T08:27:13.000Z", "id": "1523580336713891840", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Meteoalacarte: \u00c0 l\u2019extr\u00e9mit\u00e9 du Vieux Bassin d'Honfleur, on retrouve la Lieutenance.\n\nUn lieu appel\u00e9 ainsi, car il servait de logis au\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523573485343289346"}]}, {"created_at": "2022-05-09T08:27:09.000Z", "id": "1523580318875369472", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LCDJf3: Vous avez manqu\u00e9 l'escapade de Julie sur les traces de l'\u00e9crivain qui se d\u00e9finissait lui-m\u00eame comme un \"gourmand enthousiaste\"\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523573492687556608"}]}, {"created_at": "2022-05-08T17:40:00.000Z", "id": "1523357059290329088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Avec @vincentniclo, d\u00e9couvrez le classement de vos airs classiques et d\u2019op\u00e9ra pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s ! \ud83c\udfbc\n\n#300Choeurs \u25b6 disponible en replay sur https://t.co/yQP3EQYsOu https://t.co/vbkwWkYjOJ https://t.co/X74yT6c3ou"}, {"created_at": "2022-05-08T17:36:00.000Z", "id": "1523356052653191168", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Gr\u00e2ce \u00e0 l'intelligence artificielle, @T_Ardisson a pu interviewer la chanteuse #Dalida.\n\n#H\u00f4telDuTemps est disponible en replay sur https://t.co/yQP3EQYsOu \u25b6 https://t.co/zxD5uTw3T5 https://t.co/H08owgvxOG"}, {"created_at": "2022-05-08T15:40:00.000Z", "id": "1523326860322480128", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "Deux monstres que tout oppose et pourtant\u2026\n\n\u00ab \ud835\udddb\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddff-\ud835\udde6\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf2, \ud835\uddf9\ud835\uddf2 \ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\uddf0 \ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\ude01\ud835\ude06\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\ude00 \u00bb, racont\u00e9 par Philippe Torreton, c'est demain \u00e0 21.10. https://t.co/RkdJXrBQDF"}, {"created_at": "2022-05-08T12:29:00.000Z", "id": "1523278793636413440", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "C'est l'\u00e9mission id\u00e9ale pour se changer les id\u00e9es, surtout en ce moment ! \ud83d\ude02\ud83d\ude4c \n\n@samedidenrire avec @JeanLucLemoine et sa bande, en replay sur https://t.co/yQP3EQYsOu ici \u25b6 https://t.co/2XwZyfrb3V https://t.co/3LINpAljfX"}, {"created_at": "2022-05-08T09:05:00.000Z", "id": "1523227455800160258", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd0d Tout les oppose mais ils vont devoir r\u00e9soudre une enqu\u00eate ensemble !\n\n\u00ab \ud835\udde0\ud835\uddf2\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddee\u0300 \ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude00 \u00bb est disponible en replay sur https://t.co/yQP3ERg4d4 \u25b6 https://t.co/rIzIHP8AY9 https://t.co/IGGalSyA1z"}, {"created_at": "2022-05-08T08:29:00.000Z", "id": "1523218395671453696", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "\u2600\ud83c\udf7d Une invitation au voyage et aux saveurs des #OutreMer...\n\n\ud835\udde9\ud835\uddfc\ud835\ude06\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddf2\ud835\ude01 \ud835\uddf1\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddef\ud835\ude06 \ud835\uddd6\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddf3 \ud835\uddde\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\ude06, est disponible en replay sur https://t.co/yQP3ERg4d4  \u25b6 https://t.co/L9FDyFaq8x\n\n@kellyrangama @la1ere https://t.co/ydrTlHpq84"}, {"created_at": "2022-05-07T17:35:00.000Z", "id": "1522993413427122177", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Gr\u00e2ce \u00e0 l'intelligence artificielle, @T_Ardisson a pu interviewer la chanteuse #Dalida.\n\n#H\u00f4telDuTemps est disponible en replay sur https://t.co/yQP3EQYsOu \u25b6 https://t.co/zxD5uTw3T5 https://t.co/yruCVCz6oT"}, {"created_at": "2022-05-07T15:40:00.000Z", "id": "1522964472633122820", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Deux monstres que tout oppose et pourtant\u2026\n\n\u00ab \ud835\udddb\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddff-\ud835\udde6\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf2, \ud835\uddf9\ud835\uddf2 \ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\uddf0 \ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\ude01\ud835\ude06\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\ude00 \u00bb, racont\u00e9 par Philippe Torreton, c'est lundi \u00e0 21.10. https://t.co/yZhnkKcDII"}, {"created_at": "2022-05-07T13:47:00.000Z", "id": "1522936035310592006", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd0d Tout les oppose mais ils vont devoir r\u00e9soudre une enqu\u00eate ensemble !\n\n\u00ab \ud835\udde0\ud835\uddf2\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddee\u0300 \ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude00 \u00bb, c'est ce soir \u00e0 21.10 ! https://t.co/NUjmQVGlBh"}, {"created_at": "2022-05-07T09:00:01.000Z", "id": "1522863812797472769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udc21 \u00ab Je ne vais pas en avoir besoin, je vais faire \u00e7a avec les dents \u00bb \ud83e\udd23\n\n@gilalma est l'invit\u00e9 de @Mory_Sacko_ dans #CuisineOuverte, ce soir \u00e0 20.25 ! @lessables https://t.co/TAkPXsIznH"}, {"created_at": "2022-05-07T07:39:00.000Z", "id": "1522843424919064576", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "Avec @vincentniclo, d\u00e9couvrez le classement de vos airs classiques et d\u2019op\u00e9ra pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s ! \ud83c\udfbc\n\n#300Choeurs \u25b6 disponible en replay sur https://t.co/yQP3ERg4d4 https://t.co/vbkwWkGIXb https://t.co/9ci7P0CwWy"}, {"created_at": "2022-05-06T18:35:00.000Z", "id": "1522646125060231168", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "Gr\u00e2ce \u00e0 l'intelligence artificielle, @T_Ardisson a pu interviewer la chanteuse #Dalida.\n\n#H\u00f4telDuTemps est disponible en replay sur https://t.co/yQP3ERg4d4 \u25b6 https://t.co/zxD5uTNFhF https://t.co/8CcD1O5SbG"}, {"created_at": "2022-05-06T16:46:00.000Z", "id": "1522618694291050498", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd0d Tout les oppose mais ils vont devoir r\u00e9soudre une enqu\u00eate ensemble !\n\n\u00ab \ud835\udde0\ud835\uddf2\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddee\u0300 \ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude00 \u00bb, c'est demain \u00e0 21.10 ! https://t.co/CQzl2PAGnB"}, {"created_at": "2022-05-06T15:14:00.000Z", "id": "1522595541888163840", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "Avec @vincentniclo, d\u00e9couvrez le classement de vos airs classiques et d\u2019op\u00e9ra pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s ! \ud83c\udfbc\n\n#300Choeurs, c'est ce soir \u00e0 21.10 ! https://t.co/5PgahqHFE0"}, {"created_at": "2022-05-06T14:39:00.000Z", "id": "1522586733572812801", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Deux monstres que tout oppose et pourtant\u2026\n\n\u00ab \ud835\udddb\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddff-\ud835\udde6\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf2, \ud835\uddf9\ud835\uddf2 \ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddfc\ud835\uddf0 \ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\ude01\ud835\ude06\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\ude00 \u00bb, racont\u00e9 par Philippe Torreton, c'est lundi \u00e0 21.10. https://t.co/bV5qwVKpg5"}, {"created_at": "2022-05-06T14:01:00.000Z", "id": "1522577170815610880", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "\ud83c\udf7d @gilalma est l'invit\u00e9 de @Mory_Sacko_ dans #CuisineOuverte !\n\nRendez-vous demain \u00e0 20.25 pour cette \u00e9mission tourn\u00e9e depuis les Sables d'Olonne ! @lessables https://t.co/uDRy3HbGK9"}, {"created_at": "2022-05-06T13:44:00.000Z", "id": "1522572892248035328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcf2\ud83d\udcfd Plus que quelques semaines pour participer \u00e0 la 6\u00e8me \u00e9dition du concours #FilmeTonQuartier !\n\nQue vous soyez amateur ou professionnel, proposez-nous votre projet de 3min30 maximum sur le th\u00e8me \"\u00c7a va, ma gueule ?\"\n\n\ud83d\uddd3 Jusqu\u2019au 30 mai 2022 \u25b6 https://t.co/QJV3h1rscN https://t.co/9ZJrPT5Umz"}, {"created_at": "2022-05-06T12:12:00.000Z", "id": "1522549739840933892", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "Avec @vincentniclo, d\u00e9couvrez le classement de vos 25 grands airs lyriques pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s ! \ud83c\udfbc\n\n#300Choeurs, c'est ce soir \u00e0 21.10 ! https://t.co/MafhrX5I9Y"}, {"created_at": "2022-05-06T09:16:00.000Z", "id": "1522505447936344065", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\u2600\ud83c\udf7d Une invitation au voyage et aux saveurs des #OutreMer...\n\n\ud835\udde9\ud835\uddfc\ud835\ude06\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddf2\ud835\ude01 \ud835\uddf1\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddef\ud835\ude06 \ud835\uddd6\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddf3 \ud835\uddde\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\ude06, c'est tous les samedis \u00e0 10.40 ! @kellyrangama @la1ere https://t.co/GDWDUGoe6r"}, {"created_at": "2022-05-06T08:29:54.000Z", "id": "1522493845702905856", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @francetv: Fiers de leur identit\u00e9 et de leur culture, les Bretons ont d\u00fb mener bien des combats pour pr\u00e9server leur langue et leur h\u00e9rit\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1521930157258264576"}]}, {"created_at": "2022-05-05T17:35:00.000Z", "id": "1522268637817540612", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "text": "Gr\u00e2ce \u00e0 l'intelligence artificielle, @T_Ardisson a pu interviewer la chanteuse #Dalida.\n\n#H\u00f4telDuTemps est disponible en replay sur https://t.co/yQP3EQYsOu \u25b6 https://t.co/zxD5uTw3T5 https://t.co/ioaT4XRjmW"}], "364513528": [{"created_at": "2022-05-10T13:18:07.000Z", "id": "1524015932221317121", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "La Russie accus\u00e9e par l'UE d'avoir paralys\u00e9 des satellites pour pr\u00e9parer l'invasion en Ukraine https://t.co/tnN2F4adB0"}, {"created_at": "2022-05-10T13:10:23.000Z", "id": "1524013987112931329", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Comment Mediapart a convaincu les victimes pr\u00e9sum\u00e9es de PPDA de t\u00e9moigner https://t.co/WcHSOOilZB"}, {"created_at": "2022-05-10T12:46:58.000Z", "id": "1524008091758571522", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Plus d'un milliers de soldats ukrainiens seraient encore retranch\u00e9s \u00e0 Azovstal https://t.co/ycC3SznBWE"}, {"created_at": "2022-05-10T12:27:35.000Z", "id": "1524003216123482117", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Remplac\u00e9e par Charles pour le discours du tr\u00f4ne, Elizabeth II \u00e9tait quand m\u00eame (un peu)pr\u00e9sente https://t.co/B5K2FCZl4n"}, {"created_at": "2022-05-10T11:17:36.000Z", "id": "1523985601372078087", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Pourquoi il faudra vraiment arriver en avance \u00e0 l'a\u00e9roport cet \u00e9t\u00e9 https://t.co/OVKH01wA2Y"}, {"created_at": "2022-05-10T11:02:51.000Z", "id": "1523981890847449088", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 12, "like_count": 53, "quote_count": 10}, "text": "Harc\u00e8lement, violences, mise en examen... Ces candidats LREM investis malgr\u00e9 tout https://t.co/4sqcoJltJF"}, {"created_at": "2022-05-10T10:59:35.000Z", "id": "1523981069816672256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Pour que LREM devienne Renaissance, il faut attendre encore un peu https://t.co/buj4MRyVmZ"}, {"created_at": "2022-05-10T10:47:28.000Z", "id": "1523978018053668866", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "Pourquoi la candidature de Taha Bouhafs aux l\u00e9gislatives a tourn\u00e9 \u00e0 l'\u00e9chec https://t.co/trLXNAQn46"}, {"created_at": "2022-05-10T10:33:14.000Z", "id": "1523974437137178625", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "La s\u00e9curit\u00e9 des lieux de culte juifs renforc\u00e9e apr\u00e8s des menaces de Daech https://t.co/cO1PH4gbKk"}, {"created_at": "2022-05-10T10:33:14.000Z", "id": "1523974434960424960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "L'escapade de Mbapp\u00e9 \u00e0 Madrid affole la presse espagnole https://t.co/Hg0MHytqJr"}, {"created_at": "2022-05-10T10:33:13.000Z", "id": "1523974433056210947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Cette mission chinoise a d\u00e9couvert des preuves d'eau liquide sur Mars https://t.co/y7XDXvOeGr"}, {"created_at": "2022-05-10T10:15:41.000Z", "id": "1523970020744871936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Le nouveau spectacle de Florence Foresti est bien parti pour vous rester en t\u00eate https://t.co/I2977kvLkJ"}, {"created_at": "2022-05-10T10:11:02.000Z", "id": "1523968849485471745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ce SMS de Macron \u00e0 St\u00e9phane Bern pendant l'Eurovision 2021 n'a pas eu l'effet escompt\u00e9 https://t.co/EYg6rmCooS"}, {"created_at": "2022-05-10T10:07:42.000Z", "id": "1523968012663066625", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Manger ces produits r\u00e9gionaux est une bonne id\u00e9e pour votre sant\u00e9 https://t.co/AIEz8nk87R"}, {"created_at": "2022-05-10T09:40:32.000Z", "id": "1523961174274056192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Fin de cavale tragique pour un dangereux \u00e9vad\u00e9 et sa gardienne complice aux \u00c9tats-Unis https://t.co/n38wGDkUeR"}, {"created_at": "2022-05-10T09:40:31.000Z", "id": "1523961171572842496", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Michel Sarran, Guy Savoy... Les chefs fran\u00e7ais rendent hommage au fils de Yannick All\u00e9no https://t.co/FBuBroap3j"}, {"created_at": "2022-05-10T09:07:51.000Z", "id": "1523952948463681536", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Un gyn\u00e9cologue accus\u00e9 de viols, invit\u00e9 \u00e0 un congr\u00e8s sur la sant\u00e9 des femmes, suscite la pol\u00e9mique https://t.co/bg4q2NlGwr"}, {"created_at": "2022-05-10T09:07:50.000Z", "id": "1523952943732506624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "BLOG - Pourquoi le ver de terre butine comme l'abeille https://t.co/1fXKJIweHv"}, {"created_at": "2022-05-10T08:56:34.000Z", "id": "1523950111797260289", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Cet \u00e9dito de Patrick Cohen face \u00e0 Fran\u00e7ois Hollande a fait le bonheur des partisans de la Nupes https://t.co/b7xFma3A5r"}, {"created_at": "2022-05-10T08:56:34.000Z", "id": "1523950109741957123", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Un ex-champion de France de basket tu\u00e9 par balles aux \u00c9tats-Unis https://t.co/LVbCmq4w8Y"}, {"created_at": "2022-05-10T08:19:18.000Z", "id": "1523940732813385734", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Sucrer et congeler des raisins, une recette rafra\u00eechissante pendant les fortes chaleurs https://t.co/dLvwqodrZK"}, {"created_at": "2022-05-10T07:46:31.000Z", "id": "1523932482852245504", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 25, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "text": "\u201cJe m\u2019en veux de ne pas avoir su le r\u00e9conforter autant que n\u00e9cessaire\u201d, r\u00e9agit Jean-Luc M\u00e9lenchon apr\u00e8s l'abandon de Taha Bouhafs https://t.co/By2zO6lixH"}, {"created_at": "2022-05-10T07:02:04.000Z", "id": "1523921294198251521", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 81, "like_count": 163, "quote_count": 66}, "text": "Taha Bouhafs retire sa candidature \u00e0 V\u00e9nissieux, confirme Alexis Corbi\u00e8re https://t.co/OLdQOUqBwP"}, {"created_at": "2022-05-10T06:27:37.000Z", "id": "1523912625398206464", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "text": "Ces quatre \"erreurs strat\u00e9giques\" de Poutine, selon Le Drian https://t.co/OWg0tWH6DV"}, {"created_at": "2022-05-10T04:34:31.000Z", "id": "1523884162079461376", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "Un portrait de Marilyn Monroe par Warhol vendu 195 millions de dollars aux ench\u00e8res, un record https://t.co/GvRQNseMtc"}, {"created_at": "2022-05-10T04:10:52.000Z", "id": "1523878212182450176", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "\u00c0 19 ans, Carlos Alcaraz est-il d\u00e9j\u00e0 le grand favori de Roland-Garros? https://t.co/KWPsbN2VRZ"}, {"created_at": "2022-05-10T04:04:22.000Z", "id": "1523876576177307649", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "\"Mediapart\" va diffuser les t\u00e9moignages de 20 femmes accusant PPDA de violences sexuelles https://t.co/mXrtn04i7x"}, {"created_at": "2022-05-09T22:55:14.000Z", "id": "1523798779719266310", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Selon l'ONU, il y a 1 chance sur 2 que le seuil de +1,5\u00b0C soit d\u00e9pass\u00e9 dans les 5 ans https://t.co/P4iJ5H3E08"}, {"created_at": "2022-05-09T21:48:16.000Z", "id": "1523781924963164160", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 3}, "text": "Voici les nouveaux mots du dictionnaire Larousse 2023 https://t.co/43McZviqhQ"}, {"created_at": "2022-05-09T21:13:09.000Z", "id": "1523773089884090368", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Le \"Wordle\" du jour du \"New York Times\" retir\u00e9 \u00e0 cause de l'actualit\u00e9 r\u00e9cente https://t.co/mygb5HqFMq"}, {"created_at": "2022-05-09T20:21:45.000Z", "id": "1523760154109526018", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "L'\u00e9t\u00e9 2022 sera-t-il caniculaire? M\u00e9t\u00e9o-France tente de rassurer https://t.co/9B8x2WXPTD"}, {"created_at": "2022-05-09T20:12:04.000Z", "id": "1523757716233150470", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Violentes manifestations, suicide d'un d\u00e9put\u00e9... Que se passe-t-il au Sri Lanka? https://t.co/OK79QV3p5t"}, {"created_at": "2022-05-09T19:26:34.000Z", "id": "1523746265515061248", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 14, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "text": "Jean-Yves Le Drian ne sera plus ministre confie Fran\u00e7ois Hollande https://t.co/PYAO24obMU"}, {"created_at": "2022-05-09T18:17:37.000Z", "id": "1523728914178359297", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "text": "La reine Elizabeth II va se faire remplacer \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie du tr\u00f4ne pour raison de sant\u00e9 https://t.co/CwZBqXxZwF"}, {"created_at": "2022-05-09T18:10:09.000Z", "id": "1523727037906702336", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 35, "like_count": 158, "quote_count": 65}, "text": "Macron sait qui sera Premier ministre mais c'est toujours trop t\u00f4t pour le dire https://t.co/n8E6fFBvKM"}, {"created_at": "2022-05-09T17:29:00.000Z", "id": "1523716679267586049", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 34, "like_count": 143, "quote_count": 19}, "text": "Le naufrage de M\u00e9lanie Fortier, candidate RN aux l\u00e9gislatives, n'est pas pass\u00e9 inaper\u00e7u https://t.co/ughoCRyAYy"}, {"created_at": "2022-05-09T17:16:13.000Z", "id": "1523713464170078216", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "La France n'est pas le seul pays \u00e0 \u00eatre touch\u00e9 par des temp\u00e9ratures \u00e9lev\u00e9es https://t.co/krRa0KWFej"}, {"created_at": "2022-05-09T17:11:22.000Z", "id": "1523712244357513216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Une polaire du pr\u00e9sident ukrainien vendue \u00e0 plus de 100.000 euros aux ench\u00e8res https://t.co/brFerqGgNS"}, {"created_at": "2022-05-09T16:43:11.000Z", "id": "1523705151546142720", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "Les obs\u00e8ques de R\u00e9gine au P\u00e8re Lachaise aussi flamboyantes que sa carri\u00e8re https://t.co/1uWMXWCPhz"}, {"created_at": "2022-05-09T16:34:09.000Z", "id": "1523702877478428673", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Comment la s\u00e9rie \u201cParlement\u201d illustre le poids des lobbies \u00e0 Bruxelles https://t.co/U3nJj0bhz6"}, {"created_at": "2022-05-09T16:25:41.000Z", "id": "1523700747984150528", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Ce n\u2019est pas la route vers l\u2019Atlantide, mais cette d\u00e9couverte est fascinante https://t.co/ASKhg6pcu8"}, {"created_at": "2022-05-09T15:51:18.000Z", "id": "1523692094061256709", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 49, "quote_count": 8}, "text": "Apr\u00e8s 13 ans d'attente, une premi\u00e8re bande-annonce pour \"Avatar 2\" https://t.co/H13u5bGhTo"}, {"created_at": "2022-05-09T15:45:10.000Z", "id": "1523690548095340545", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Pourquoi l'\u00e9moji \"drapeau breton\" est de retour, mais seulement jusqu'au 19 mai? https://t.co/2MLjuJsTF9"}, {"created_at": "2022-05-09T15:35:29.000Z", "id": "1523688111259238404", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "En visite surprise \u00e0 Odessa, le pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en contraint de s'abriter \u00e0 cause de frappes https://t.co/pZ5QZ5o0im"}, {"created_at": "2022-05-09T14:32:45.000Z", "id": "1523672325060796416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 4}, "text": "Elon Musk veut soigner les acouph\u00e8nes en implantant des puces dans le cerveau mais... https://t.co/SMR8hNGQol"}, {"created_at": "2022-05-09T14:13:47.000Z", "id": "1523667553129832450", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 8, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "text": "Le naufrage de cette candidate RN aux l\u00e9gislatives n'est pas pass\u00e9 inaper\u00e7u https://t.co/kITULglYop"}, {"created_at": "2022-05-09T14:09:06.000Z", "id": "1523666371879571456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Mieux manger au cin\u00e9ma? Popcorn au vinaigre et biscuits anti-gaspi bient\u00f4t dans les salles https://t.co/GKHG6tm4Bt"}, {"created_at": "2022-05-09T14:09:02.000Z", "id": "1523666358810124289", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "text": "Le couple Fillon, condamn\u00e9 en appel, se pourvoit en cassation\n https://t.co/1Kcaz8HQC4"}, {"created_at": "2022-05-09T13:34:21.000Z", "id": "1523657630648086528", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 20, "like_count": 14, "quote_count": 8}, "text": "Ces jeunes ont \"dans\u00e9 l'Europe\" au Parlement europ\u00e9en avant le discours de Macron https://t.co/bsB3FskmSj"}, {"created_at": "2022-05-09T13:34:21.000Z", "id": "1523657628613754882", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 14, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "text": "L'ambassadeur de Russie en Pologne arros\u00e9 de faux sang \u00e0 Varsovie https://t.co/tSh5cSP5RA"}], "8350912": [{"text": "L'auteur de \"Alg\u00e9rie : le pi\u00e8ge gaulliste\" publie un grand entretien dans Le @Figaro_Histoire (en kiosque). https://t.co/RdaLKDL53q", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1524018178266996744"}], "created_at": "2022-05-10T13:27:18.000Z", "id": "1524018243932987402"}, {"text": "De Gaulle a-t-il organis\u00e9 la fin de l\u2019Alg\u00e9rie fran\u00e7aise ?\nContrairement \u00e0 d\u2019autres sp\u00e9cialistes de la Guerre d\u2019Alg\u00e9rie, Henri-Christian Giraud affirme que le g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle voulait accorder l\u2019ind\u00e9pendance au pays d\u00e8s son accession au pouvoir. https://t.co/ictO0Gsdl4", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T13:27:03.000Z", "id": "1524018178266996744"}, {"text": "\u00abNe vendez pas votre \u00e2me au diable pour des circonscriptions!\u00bb \n\nDe nombreuses voix hostiles \u00e0 l\u2019accord avec La France insoumise s\u2019\u00e9l\u00e8vent.  \n#Nupes  https://t.co/c9vvI49ry4", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 20, "like_count": 19, "quote_count": 5}, "created_at": "2022-05-10T13:07:28.000Z", "id": "1524013249318080515"}, {"text": "Retrouvez \u00abLe Club Figaro Politique\u00bb, anim\u00e9 par Yves Thr\u00e9ard (@yvesthreard), ce mardi \u00e0 20 heures. Avec Jean-Yves Dormagen (@jydormagen), Bertille Bayart (@BertilleBayart),Alexandre Devecchio (@AlexDevecchio) et Fran\u00e7ois-Xavier Bourmaud (@fxbourmaud).\n\n\u27a1 https://t.co/HibxNKzkdV https://t.co/UbvRmVvo34", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T12:44:09.000Z", "id": "1524007383311257603"}, {"text": "RT @Figaro_Live: \ud83d\udd14\u00c0 20h ce soir, retrouvez #LeClub @Le_Figaro Politique autour d'@yvesthreard avec:\n\n@jydormagen, pr\u00e9sident-fondateur de @C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1524001194359861248"}], "created_at": "2022-05-10T12:43:27.000Z", "id": "1524007205606985731"}, {"text": "RT @MarieVisot: Jean-Herv\u00e9 Lorenzi: \"Nous avons r\u00e9alis\u00e9 qu'il fallait reprendre le contr\u00f4le de notre \u00e9conomie\"\nEn amont des Rencontres d'Ai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523935250589626368"}], "created_at": "2022-05-10T12:40:05.000Z", "id": "1524006358131130377"}, {"text": "Le nouveau premier ministre doit avoir une fibre \u00e0 la fois \u00absociale, environnementale et productive\u00bb selon le portrait-robot dress\u00e9 par le chef de l'\u00c9tat. https://t.co/SynQ77L7WS", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 17, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T12:36:55.000Z", "id": "1524005564912738304"}, {"text": "Les insuffisances de V\u00e9lib\u2019 vont co\u00fbter 2 millions \u00e0 Smovengo\n\nToujours insatisfait de son prestataire, le Syndicat Autolib\u2019 V\u00e9lib\u2019 M\u00e9tropole lui a inflig\u00e9 des \u00abamendes\u00bb pour ses manquements r\u00e9p\u00e9t\u00e9s en 2021.\n\nhttps://t.co/wfPAZXAniq", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:36:55.000Z", "id": "1524005562987520001"}, {"text": "La s\u00e9cheresse \u00abaura un impact\u00bb sur les r\u00e9coltes de c\u00e9r\u00e9ales en France\n\nL'absence de pluie, si elle perdure, affectera aussi les cultures de printemps, comme le tournesol, la betterave et le ma\u00efs, alerte le minist\u00e8re de l'Agriculture.\n\nhttps://t.co/HYy1GNXKcy", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T11:06:08.000Z", "id": "1523982714461904897"}, {"text": "Pour Hollande, M\u00e9lenchon pr\u00e9pare une nouvelle candidature en 2027 et \u00absait qu'il ne sera pas premier ministre\u00bb\n\nL'ancien pr\u00e9sident de la R\u00e9publique consid\u00e8re m\u00eame que Marine Le Pen vise \u00e9galement une nouvelle aventure pr\u00e9sidentielle dans cinq ans.\n\n https://t.co/ShyFQBc1BH", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 16, "like_count": 10, "quote_count": 4}, "created_at": "2022-05-10T11:06:07.000Z", "id": "1523982711416930304"}, {"text": "Une victoire des d\u00e9mocrates aux Midterms peut-elle sauver le droit \u00e0 l'avortement ?\nhttps://t.co/Ctm8D19DGb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:36:13.000Z", "id": "1523975186504163328"}, {"text": "Pour en savoir plus, lisez l\u2019article de notre journaliste Jeanne Paturaud (@JPaturaud), ici \u2935   \nhttps://t.co/vs5qBvuq7i #ALire", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523968142481006592"}], "created_at": "2022-05-10T10:08:14.000Z", "id": "1523968144414588930"}, {"text": "Enfin, m\u00eame vot\u00e9e par le Congr\u00e8s, cette loi devra se confronter \u00e0 une Cour supr\u00eame \u00e0 majorit\u00e9 conservatrice et peu encline \u00e0 conf\u00e9rer cette comp\u00e9tence \u00e0 l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral. https://t.co/dKolpR3DIi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523968139133960192"}], "created_at": "2022-05-10T10:08:13.000Z", "id": "1523968142481006592"}, {"text": "Pour le mois de novembre \u00e0 venir, le sp\u00e9cialiste Denis Lacorne estime que \u00ables d\u00e9mocrates risquent de perdre une vingtaine de si\u00e8ges et donc la majorit\u00e9 \u00e0 la chambre des repr\u00e9sentants\u00bb, tout comme il pourrait voir le d\u00e9part de \u00ab4 ou 5 si\u00e8ges de s\u00e9nateurs\u00bb. https://t.co/iekNyIPigp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523968135740768260"}], "created_at": "2022-05-10T10:08:12.000Z", "id": "1523968139133960192"}, {"text": "Pour l\u00e9gif\u00e9rer \u00e0 ce niveau, il faudrait qu'au moins 10 nouveaux s\u00e9nateurs d\u00e9mocrates soient \u00e9lus en novembre prochain, ce qui semble peu probable dans la mesure o\u00f9 les Midterms sont des \u00e9lections o\u00f9 les Am\u00e9ricains votent peu et souvent contre leur pr\u00e9sident. https://t.co/BfNGpS59qw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523968132234330112"}], "created_at": "2022-05-10T10:08:12.000Z", "id": "1523968135740768260"}, {"text": "Au niveau f\u00e9d\u00e9ral, pour qu'une loi soit vot\u00e9e, il faut qu'elle soit valid\u00e9e \u00e0 la majorit\u00e9 simple par la chambre des repr\u00e9sentants, et \u00e0 la majorit\u00e9 absolue au S\u00e9nat (60 s\u00e9nateurs sur 100 doivent \u00eatre en faveur du texte, c'est ce qu'on appelle le \u00abFilibuster\u00bb). https://t.co/TJ2T5rtueh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523968128534917120"}], "created_at": "2022-05-10T10:08:11.000Z", "id": "1523968132234330112"}, {"text": "\u00c0 l'\u00e9chelle nationale, la d\u00e9marche est plus p\u00e9rilleuse. En l'\u00e9tat actuel des majorit\u00e9s au congr\u00e8s - c\u2019est-\u00e0-dire la Chambre des repr\u00e9sentants et le S\u00e9nat - il serait difficilement envisageable pour les d\u00e9mocrates de codifier le droit \u00e0 l'avortement. https://t.co/zvfTBp21BB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523968124332167168"}], "created_at": "2022-05-10T10:08:10.000Z", "id": "1523968128534917120"}, {"text": "\u00c0 l\u2019\u00e9chelle locale, plus le nombre de gouverneurs d\u00e9mocrates est important, plus les garanties d'acc\u00e8s \u00e0 l'IVG dans leur \u00c9tat sont nombreuses, m\u00eame si dans quelques \u00c9tats, comme en Louisiane, le gouverneur d\u00e9mocrate s'est prononc\u00e9 contre l'IVG. https://t.co/IlxPHf7YIy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523968120473403393"}], "created_at": "2022-05-10T10:08:09.000Z", "id": "1523968124332167168"}, {"text": "[\u00c0 D\u00c9ROULER] Une victoire des d\u00e9mocrates aux #Midterms peut-elle permettre \u00e0 Joe #Biden de renforcer le droit \u00e0 l'avortement ?\nLe camp d\u00e9mocrate sollicite les \u00e9lecteurs pour renforcer leur majorit\u00e9 au Congr\u00e8s et l\u00e9gif\u00e9rer en faveur du droit \u00e0 l'avortement. https://t.co/StIgr20tDa", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:08:08.000Z", "id": "1523968120473403393"}, {"text": "#L\u00e9gislatives2022 Stanislas Rigault candidat dans le Vaucluse, Marion Mar\u00e9chal renonce\n\nAffaiblis par leur score \u00e0 la pr\u00e9sidentielle, les cadres de Reconqu\u00eate! prennent progressivement position quant \u00e0 leur engagement pour le scrutin de juin.\n\n https://t.co/U8cSA8vCdL", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:05:49.000Z", "id": "1523967536424964097"}, {"text": "RT @Figaro_Live: \ud83d\udd34Aujourd'hui ne ratez pas sur @Figaro_Live: https://t.co/6xokomkAzo\n\n\u26a1\ufe0f C\u00e9r\u00e9monie pour la journ\u00e9e nationale de l'esclavage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523952759086759936"}], "created_at": "2022-05-10T09:08:10.000Z", "id": "1523953031175450624"}, {"text": "Les insuffisances de V\u00e9lib\u2019 vont co\u00fbter 2 millions \u00e0 Smovengo\n\nToujours insatisfait de son prestataire, le Syndicat Autolib\u2019 V\u00e9lib\u2019 M\u00e9tropole lui a inflig\u00e9 des \u00abamendes\u00bb pour ses manquements r\u00e9p\u00e9t\u00e9s en 2021.\n\nhttps://t.co/hJYZJQule8", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T09:07:59.000Z", "id": "1523952981082877953"}, {"text": "RT @CelineFontana: #SimonAstier cr\u00e9e la premi\u00e8re fiction originale fran\u00e7aise de #WarnerTV : \u00ab #Visitors est une d\u00e9claration d\u2019amour aux fil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523939608572174338"}], "created_at": "2022-05-10T08:42:29.000Z", "id": "1523946564070297601"}, {"text": "#Ukraine L'effet des sanctions se fait sentir sur l'armement russe, selon le Pentagone\n\nSelon un haut responsable am\u00e9ricain, l'op\u00e9ration men\u00e9e par la Russie dans le sud de l'Ukraine \u00abn'a quasiment pas progress\u00e9 ces derniers jours\u00bb https://t.co/MgzukvphuU", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T08:36:08.000Z", "id": "1523944967021936641"}, {"text": "Deux femmes et une fillette tu\u00e9es \u00e0 Chalon-sur-Sa\u00f4ne, le suspect retrouv\u00e9 mort \n\nLe suspect entretenait une liaison avec sa secr\u00e9taire. Il s'\u00e9tait r\u00e9cemment s\u00e9par\u00e9 de sa compagne avec qui il avait un enfant \u00e2g\u00e9 de cinq ans.\n\nhttps://t.co/acEKUOXNls", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T08:26:15.000Z", "id": "1523942479527043077"}, {"text": "La reine absente pour le discours du tr\u00f4ne et remplac\u00e9e par le prince Charles\n\nEn raison de \u00abprobl\u00e8mes de mobilit\u00e9\u00bb, le palais de Buckingham a annonc\u00e9 que la monarque avait d\u00e9cid\u00e9 \u00ab\u00e0 contrec\u0153ur\u00bb de ne pas se rendre devant le Parlement britannique.\n\nhttps://t.co/F2gXUG4euF", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T07:35:47.000Z", "id": "1523929778230906880"}, {"text": "#L\u00e9gislatives2022 Taha Bouhafs retire sa candidature, annonce Alexis Corbi\u00e8re \n\nInvit\u00e9 sur France 2, le d\u00e9put\u00e9 insoumis \u00abprend acte\u00bb et \u00abregrette\u00bb la d\u00e9cision du journaliste militant.\n\nhttps://t.co/iVn0us7zUV", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 12, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "created_at": "2022-05-10T07:18:34.000Z", "id": "1523925449201565696"}, {"text": "RT @em_ferrand: Il a le m\u00eame rire que son p\u00e8re. Mais n\u2019a pas fait carri\u00e8re dans le cin\u00e9ma ou la chanson. Philippe Raimbourg est professeur-\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523726917127573504"}], "created_at": "2022-05-10T07:14:19.000Z", "id": "1523924378693611521"}, {"text": "\u00abM\u00e9lenchon, l'homme qui dicte les mots qu'on a le droit d'employer pour le qualifier\u00bb\n\n\u00abJe refuse qu'on dise que je suis d'extr\u00eame gauche : il faut dire ''gauche radicale''\u00bb, d\u00e9clara-t-il en substance un jour. \nhttps://t.co/MjgTXS71Ir", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 34, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T06:35:42.000Z", "id": "1523914657882423296"}, {"text": "Un portrait de Marilyn Monroe par Warhol vendu aux ench\u00e8res 195 millions de dollars https://t.co/AdPLD0U3Op", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T06:34:47.000Z", "id": "1523914429334802433"}, {"text": "Il existe un risque sur deux que le seuil de +1,5\u00b0C soit d\u00e9pass\u00e9 dans les 5 ans\n\nEn 2021, la temp\u00e9rature moyenne de la plan\u00e8te a d\u00e9pass\u00e9 de 1,11\u00b0C celle de l'\u00e8re pr\u00e9industrielle de r\u00e9f\u00e9rence, selon un r\u00e9cent rapport de l'OMM sur l'\u00e9tat du climat mondial. https://t.co/iX1DdiZKgT", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T06:33:07.000Z", "id": "1523914011057733632"}, {"text": "Macron place son deuxi\u00e8me mandat sous le signe de la nouveaut\u00e9\n\n\u00abL\u00e0 o\u00f9 de nombreux peuples ont c\u00e9d\u00e9 parfois \u00e0 la tentation nationaliste, le peuple fran\u00e7ais a fait le choix d\u2019un projet r\u00e9publicain et europ\u00e9en.\u00bb https://t.co/0ClEkpQQMn", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 40, "like_count": 20, "quote_count": 6}, "created_at": "2022-05-10T06:06:59.000Z", "id": "1523907431805423621"}, {"text": "Un homme qui avait \u00e9t\u00e9 remis en libert\u00e9 conditionnelle est suspect\u00e9 d'avoir commis un viol \u00e0 Nancy\n\n\u00abComme il n'y a plus assez de places en prison, on n'applique pas les peines.\u00bb\n\n https://t.co/KHoTWGhbA8", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 12, "like_count": 24, "quote_count": 7}, "created_at": "2022-05-10T05:05:49.000Z", "id": "1523892038290313217"}, {"text": "Pubert\u00e9 pr\u00e9coce: quand faut-il s'inqui\u00e9ter ?\n\nPlus fr\u00e9quent chez les filles que chez les gar\u00e7ons, ce ph\u00e9nom\u00e8ne n'est pas \u00e0 prendre \u00e0 la l\u00e9g\u00e8re car il peut masquer une maladie sous-jacente. https://t.co/rgzzmZ45om", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T04:35:48.000Z", "id": "1523884484785057794"}, {"text": "\u00c0 la une du Figaro ce mardi 10 mai https://t.co/dGsLaZfwzf", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T03:10:01.000Z", "id": "1523862899403460608"}, {"text": "Le pr\u00e9sident Volodymyr Zelensky va s\u2019adresser aux \u00e9tudiants fran\u00e7ais\n\n\u00abDepuis longtemps, le pr\u00e9sident Zelensky veut s\u2019adresser \u00e0 un maximum de gens. Et cela passe par les \u00e9tudiants et les grandes \u00e9coles. C\u2019est une n\u00e9cessit\u00e9\u00bb. https://t.co/Iix84EgYbT", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 364, "like_count": 169, "quote_count": 68}, "created_at": "2022-05-09T20:32:04.000Z", "id": "1523762752199839750"}, {"text": "Emmanuel Macron se dit \u00abfavorable\u00bb \u00e0 une r\u00e9vision des trait\u00e9s de l'UE\n\nLe pr\u00e9sident propose la cr\u00e9ation d'une \u00abcommunaut\u00e9 politique europ\u00e9enne\u00bb pour accueillir notamment l'Ukraine, pendant la proc\u00e9dure d'adh\u00e9sion \u00e0 l'UE qui prendra des ann\u00e9es. \nhttps://t.co/6d5JAYDfBH", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 10, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T19:32:37.000Z", "id": "1523747790580588548"}, {"text": "Cinq plaintes d\u00e9pos\u00e9es apr\u00e8s l'accouchement de m\u00e8res porteuses ukrainiennes en France\n\n \u00abCe stratag\u00e8me pousse un cran plus loin le d\u00e9tournement de la loi, l'exploitation des femmes et le march\u00e9 des enfants\u00bb, estime l'association Juriste pour l'enfance. https://t.co/WKMdWQx3ta", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 6}, "created_at": "2022-05-09T19:03:05.000Z", "id": "1523740357044879364"}, {"text": "Des bo\u00eetes noires bient\u00f4t obligatoires dans les voitures\n\n\u00c0 compter du 6 juillet, les nouveaux mod\u00e8les devront \u00eatre \u00e9quip\u00e9s d\u2019un enregistreur de donn\u00e9es. \nhttps://t.co/csqG5YVqlM", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 13, "like_count": 20, "quote_count": 7}, "created_at": "2022-05-09T18:32:39.000Z", "id": "1523732698673602561"}, {"text": "Agn\u00e8s Pannier-Runacher renonce \u00e0 \u00eatre candidate aux l\u00e9gislatives\n\nLa ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 l'Industrie a h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 se pr\u00e9senter dans le Pas-de-Calais. C'est finalement son compagnon qui portera les couleurs de la macronie dans ce fief du RN.\n\nhttps://t.co/ysJPpuQIJG", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 9, "quote_count": 4}, "created_at": "2022-05-09T18:02:46.000Z", "id": "1523725177544409088"}, {"text": "La France a voulu faire ce cadeau \u00e0 l'Union Europ\u00e9enne. Les parlementaires en sont rest\u00e9s bouche b\u00e9e ! \n\n\u00cates-vous convaincu par cette danse ? https://t.co/YfhgvQq09n", "public_metrics": {"retweet_count": 466, "reply_count": 2125, "like_count": 666, "quote_count": 624}, "created_at": "2022-05-09T17:47:10.000Z", "id": "1523721253827321856"}, {"text": "La vignette verte sur le pare-brise pourrait bient\u00f4t dispara\u00eetre\n\n\u00ab50 millions de documents n'auraient plus besoin d'\u00eatre imprim\u00e9s ni exp\u00e9di\u00e9s. Et cela simplifierait la vie des Fran\u00e7ais ! \u00bb, argue la pr\u00e9sidente de France Assureurs. \nhttps://t.co/xRPO2upfR6", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-09T17:33:08.000Z", "id": "1523717722357604354"}, {"text": "Le litre de gazole repasse au-dessus de la barre des 1,9 euro \n\nLa facture moyenne est au plus haut depuis plus d'un mois.   https://t.co/AUyNFuT8SX", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 13, "like_count": 24, "quote_count": 7}, "created_at": "2022-05-09T17:03:13.000Z", "id": "1523710193409929216"}, {"text": "Suspicion de fraude apr\u00e8s la victoire... 22-1 d'Arles en football amateur\n\n\u00abC'est un v\u00e9ritable scandale. On est oblig\u00e9 de se poser des questions et de mettre en doute ce r\u00e9sultat\u00bb, d\u00e9nonce Alain Nerssessian, le pr\u00e9sident de Martigues. https://t.co/8zejBQaXYa", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-09T16:32:21.000Z", "id": "1523702423939960835"}, {"text": "La France dit adieu \u00e0 R\u00e9gine, de bon matin, \u00e0 sa \u00abreine de la nuit\u00bb\n\nLa chanteuse Catherine Ringer a ouvert la c\u00e9r\u00e9monie avec une version a cappella de sa c\u00e9l\u00e8bre chanson Les p'tits papiers, \u00e9crite par Serge Gainsbourg, reprise en ch\u0153ur par l'assembl\u00e9e. \n\nhttps://t.co/39cd2bApZa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T16:02:34.000Z", "id": "1523694929494835200"}, {"text": "RT @CecileThibss: Pubert\u00e9 pr\u00e9coce\u00a0: quand faut-il s'inqui\u00e9ter\u00a0? https://t.co/qqYguwAJHt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523620542921592832"}], "created_at": "2022-05-09T15:49:52.000Z", "id": "1523691732973633538"}, {"text": "RT @DelphineMinoui: La Turquie (qui accueille environ 3,7 millions de r\u00e9fugi\u00e9s syriens), c\u2019est aussi de belles histoires \u00e0 succ\u00e8s, comme ce\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523636571425017856"}], "created_at": "2022-05-09T15:47:37.000Z", "id": "1523691164511227906"}, {"text": "Le burkini en piscine est \u00abun non-sujet\u00bb, insiste \u00c9ric Piolle \u00e0 Grenoble\n\nSa municipalit\u00e9 s'appr\u00eate \u00e0 voter une modification du r\u00e8glement des piscines qui pourrait autoriser ce v\u00eatement de bain controvers\u00e9. \n\nhttps://t.co/IDetrbSgTu", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 63, "like_count": 23, "quote_count": 15}, "created_at": "2022-05-09T15:32:12.000Z", "id": "1523687286214385664"}, {"text": "RT @DaguinNicolas: Il aura fait courir les enqu\u00eateurs pendant pr\u00e8s d\u2019une semaine: retour \u00e0 la case #prison \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/e6t9skFBlL via @\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523672510230892545"}], "created_at": "2022-05-09T15:13:51.000Z", "id": "1523682666943434752"}, {"text": "Pour en savoir plus, lisez l'article de notre journaliste Jean Cittone (@JCittone) \u27a1 https://t.co/ICqnyO6odz #Alire", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523678249439887363"}], "created_at": "2022-05-09T14:56:18.000Z", "id": "1523678253445414919"}], "38142665": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1523985695618052100"}], "text": "\ud83d\udcac \u00abJe risque de mettre 30 \u00e0 45 minutes\u00bb, estime-t-elle https://t.co/yjr8bR7teA https://t.co/B6mXcLJyuY", "id": "1524020844044984321", "created_at": "2022-05-10T13:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Pr\u00e8s des deux tiers des 3,5 millions d\u2019habitants de Kiev sont revenus dans la capitale, qui s\u2019\u00e9tait vid\u00e9e de la majorit\u00e9 de ses r\u00e9sidents au d\u00e9but de la guerre en #Ukraine le 24 f\u00e9vrier, a indiqu\u00e9 ce mardi le maire Vitali Klitschko #UkraineRussianWar \nhttps://t.co/nHZAS8PzqM", "id": "1524018807882272768", "created_at": "2022-05-10T13:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Devant l\u2019une des piscines de Grenoble, le projet du maire \u00c9ric Piolle d\u2019autoriser le burkini, con\u00e7u comme un prolongement du voile islamique, fait causer. Les avis des habitants sont tranch\u00e9s, mais respectueux des diverses opinions. Reportage \u2935\ufe0f \nhttps://t.co/Pn6Bs4lxRH", "id": "1524016766527098881", "created_at": "2022-05-10T13:21:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"text": "L\u2019assassin pr\u00e9sum\u00e9 de deux femmes et d\u2019une fillette de cinq ans en Sa\u00f4ne-et-Loire \u00e9tait connu pour un fait de violences conjugales. Il se serait suicid\u00e9 dans la nuit de dimanche \u00e0 lundi: son corps a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 dans les gorges en contrebas d'un pont\nhttps://t.co/cEvMreHI8T", "id": "1524014737687814146", "created_at": "2022-05-10T13:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"text": "Marches exploratoires de femmes pour rep\u00e9rer les zones \u00e0 risques, formation du personnel au harc\u00e8lement sexiste...\n\n\u00c0 Lyon, la compagnie de transport Keolis a d\u00e9cid\u00e9 d'agir contre les violences faites aux femmes. En r\u00e9gion parisienne, c'est plus compliqu\u00e9\nhttps://t.co/rDXTAPwvmz", "id": "1524012698903719939", "created_at": "2022-05-10T13:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "L'Afrique du Sud est touch\u00e9e par une tr\u00e8s forte reprise \u00e9pid\u00e9mique, port\u00e9e par deux nouveaux sous-variants d\u2019Omicron. L\u2019exp\u00e9rience v\u00e9cue sur place \u00abpeut guider le monde entier\u00bb et l\u2019aider \u00e0 se pr\u00e9parer \u00e0 vivre avec le #COVID19, estime un \u00e9pid\u00e9miologiste\nhttps://t.co/jvxNBaVGyZ", "id": "1524010672291471361", "created_at": "2022-05-10T12:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523974989875195904"}], "text": "RT @leparisien_fdiv: L\u2019ancien pr\u00e9fet de Haute-Corse vis\u00e9 par une enqu\u00eate pour \u00abharc\u00e8lement\u00bb\n\u27a1\ufe0f https://t.co/pKscorDiVQ https://t.co/u5XcvBK\u2026", "id": "1524006851096068096", "created_at": "2022-05-10T12:42:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523993481059999744"}], "text": "DIRECT UKRAINE | L'UE accuse les autorit\u00e9s russes d'avoir men\u00e9 une cyberattaque contre un r\u00e9seau de satellites 1h avant l'invasion de l'Ukraine pour pr\u00e9parer le terrain \u00e0 son assaut\nhttps://t.co/dRPpvUSWb8", "id": "1524004054791335937", "created_at": "2022-05-10T12:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Plusieurs morts, des milliers d\u2019habitants s\u00e9questr\u00e9s... En Colombie, un cartel s\u00e8me la terreur apr\u00e8s l\u2019extradition de son chef vers les Etats-Unis\n\u27a1\ufe0f https://t.co/NIq8M7X3FO https://t.co/pZK4gEj5XZ", "id": "1524003751920648192", "created_at": "2022-05-10T12:29:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "20 des femmes qui accusent Patrick Poivre d'Arvor de viols ou d'agressions sexuelles vont t\u00e9moigner publiquement, en participant ensemble ce mardi \u00e0 une \u00e9mission de M\u00e9diapart. Certaines s\u2019expriment pour la premi\u00e8re fois\nhttps://t.co/9ISHn66yfn", "id": "1523999715569934340", "created_at": "2022-05-10T12:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523990781413015557"}], "text": "RT @Alexibisson: Leur s\u00e9rie de vols aura pris fin dans l\u2019Oise. Selon les informations du @le_Parisien trois hommes ont \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9s en f\u2026", "id": "1523999162961960965", "created_at": "2022-05-10T12:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Victime de spasmes musculaires aigus, C\u00e9line Dion avait annonc\u00e9 le report de sa tourn\u00e9e europ\u00e9enne de 2022 \u00e0 2023. Mais il manquait les dates de ses six dates parisiennes. Les voil\u00e0 : elle chantera les 1er, 2, 5, 6, 9 et 10 septembre \u00e0 La D\u00e9fense Arena\nhttps://t.co/FD6Hxd1Q5t", "id": "1523995488600707074", "created_at": "2022-05-10T11:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523952222836559872"}], "text": "DIRECT UKRAINE | Plus de huit millions de d\u00e9plac\u00e9s depuis le d\u00e9but du conflit, annonce l'ONU #Ukraine #UkraineRussiaWar \n\u27a1\ufe0f https://t.co/SPJTnsRqCL https://t.co/YVDDc0v8mV", "id": "1523993481059999744", "created_at": "2022-05-10T11:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"text": "La pause \u00e0 la machine \u00e0 caf\u00e9, si appr\u00e9ci\u00e9e des salari\u00e9s, revient plus cher\n\nDe 5 centimes d\u2019euro en moyenne, selon les gestionnaires contact\u00e9s \nhttps://t.co/tFenujShFT", "id": "1523991978333159428", "created_at": "2022-05-10T11:42:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523960329595674625"}], "text": "DIRECT 2022 | Les candidats de la majorit\u00e9 aux #legislatives2022 sont r\u00e9unis pour une journ\u00e9e de formation aux Docks d'Aubervilliers\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ziHUvaDpsm https://t.co/5zADqcdCYo", "id": "1523988481281777664", "created_at": "2022-05-10T11:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523982135065026561"}], "text": "RT @nicolasberrod: L'Afrique du Sud fait face \u00e0 une cinqui\u00e8me vague \u00e9pid\u00e9mique, elle pourrait \"guider le monde entier\" sur l'avenir de la p\u2026", "id": "1523987544945348608", "created_at": "2022-05-10T11:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "C\u2019est une grande premi\u00e8re pour la couronne britannique. Ce mardi midi, le prince Charles a remplac\u00e9 sa m\u00e8re, la reine Elizabeth II, pour le discours du tr\u00f4ne devant le Parlement britannique\nhttps://t.co/84h61qupQc", "id": "1523987125464711168", "created_at": "2022-05-10T11:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 6}}, {"text": "Les autorit\u00e9s chinoises ont d\u00e9cid\u00e9 de renforcer les contr\u00f4les m\u00e9dicaux aux fronti\u00e8res afin de freiner les cas d'h\u00e9patite aigu\u00eb chez les enfants \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Z5YoBalFO9 https://t.co/xPEsASM2Rx", "id": "1523983410833801216", "created_at": "2022-05-10T11:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 3}}, {"text": "Le tribunal judiciaire de M\u00e2con a d\u00e9bout\u00e9 une centaine d\u2019opposants aux compteurs Linky\n\nIls ont \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9s \u00e0 verser 5000 euros au distributeur d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 Enedis, installateur de Linky, pour le remboursement des frais de justice \nhttps://t.co/l3ivZvroBG", "id": "1523981824007061504", "created_at": "2022-05-10T11:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"text": "Le transfert d\u2019Erling Haaland de Dortmund \u00e0 Manchester City am\u00e8nerait le march\u00e9 \u00ab\u00e0 un tout autre niveau\u00bb en raison des sommes d\u00e9pens\u00e9es estime l\u2019entra\u00eeneur de Liverpool J\u00fcrgen Klopp\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/LEl2WITMoT https://t.co/oWoKDe4tsG", "id": "1523980552474398720", "created_at": "2022-05-10T10:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523965267491049472"}], "text": "RT @leparisien_fdiv: Menaces de Daech : s\u00e9curit\u00e9 renforc\u00e9e en France autour de la communaut\u00e9 juive\n\u27a1\ufe0f https://t.co/7JfbePsJln https://t.co/\u2026", "id": "1523979279574446082", "created_at": "2022-05-10T10:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "L\u2019Europe va-t-elle se passer du p\u00e9trole russe ? \n\nCela ne serait plus qu\u2019une \u00abquestion de jours\u00bb selon Cl\u00e9ment Beaune\nhttps://t.co/epVDsftVZu", "id": "1523978018011684866", "created_at": "2022-05-10T10:47:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "Le nouveau chef d\u2019\u00c9tat sud-cor\u00e9en Yoon Suk-yeol, demande la \u00abd\u00e9nucl\u00e9arisation compl\u00e8te\u00bb du Nord\n\nIl affirme que l\u2019arsenal atomique de son voisin constitue un danger pour la s\u00e9curit\u00e9 mondiale\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/9CKqvOLnbU https://t.co/yJTIfnL7lj", "id": "1523976752225259520", "created_at": "2022-05-10T10:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 24, "quote_count": 1}}, {"text": "De nombreux cyberattaques touchent depuis lundi plusieurs m\u00e9dias russes \n\nRutube ne r\u00e9pond plus et il pourrait ne plus jamais revenir en ligne\n\nL'\u00e9quivalent russe de YouTube a \u00e9t\u00e9 rendu inaccessible par \u00abune attaque\u00bb de grande ampleur\nhttps://t.co/Q4JW62u2hz", "id": "1523974844395757568", "created_at": "2022-05-10T10:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 2}}, {"text": "Alors que la guerre en Ukraine dure depuis 76 jours, on fait le point sur les combats :\n\n\u2022 Les frappes russes s\u2019intensifient sur le Donbass\n\u2022 Joe Biden veut acc\u00e9l\u00e9rer la livraison d\u2019armes \u00e0 l\u2019Ukraine\n\u2022 Les corps de 44 civils retrouv\u00e9s \u00e0 Izioum \nhttps://t.co/JpnadntoYH", "id": "1523973743898509312", "created_at": "2022-05-10T10:30:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Une dizaine d\u2019Afghanes ont manifest\u00e9 \u00e0 visage d\u00e9couvert dans les rues de Kaboul pour protester contre la d\u00e9cision des talibans de rendre obligatoire pour les femmes le port du voile int\u00e9gral en public\nhttps://t.co/918lMHqfD0", "id": "1523972492183879681", "created_at": "2022-05-10T10:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 13, "like_count": 53, "quote_count": 3}}, {"text": "\u00c0 Pont-Farcy, on ne sait plus trop o\u00f9 donner de la t\u00eate\n\nLa commune rattach\u00e9e \u00e0 la Manche en 2018 \u00e0 la suite d'une r\u00e9organisation administrative va pourtant voter aux #legislatives2022 pour \u00e9lire le d\u00e9put\u00e9 de la 6e circonscription du Calvados \ud83e\udd14\nhttps://t.co/eCeJEgRVX3", "id": "1523970438220685312", "created_at": "2022-05-10T10:17:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523969181032591360"}], "text": "RT @leparisienvelo: Frayeurs, accrochage, accidents \u00e0 v\u00e9lo, avec des chauffeurs de bus de la RATP, vos t\u00e9moignages nous int\u00e9ressent pour un\u2026", "id": "1523969857146204161", "created_at": "2022-05-10T10:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523969129564282881"}], "text": "RT @leparisien_60: Piscine, cin\u00e9ma, yoga, restaurant... Dans cette r\u00e9sidence pour seniors de l\u2019Oise, les activit\u00e9s seront ouvertes au publi\u2026", "id": "1523969834165608448", "created_at": "2022-05-10T10:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Un nouveau poste a fait son apparition dans les entreprises depuis le retour au bureau : le m\u00e9diateur\n\n\ud83d\udcac  \u00abLa m\u00e9diation gagne du terrain car elle s\u2019int\u00e9resse aux relations entre individus.  Les entreprises y sont plus sensibles qu\u2019avant\u00bb\nhttps://t.co/mwCw3sasOP", "id": "1523968246126415872", "created_at": "2022-05-10T10:08:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "Une association anti-GPA d\u00e9pose 5 plaintes pour \u00abincitation \u00e0 l\u2019abandon d\u2019enfant\u00bb\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/QyO0n080NQ https://t.co/3voSRP28lI", "id": "1523966050089549824", "created_at": "2022-05-10T09:59:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523930493502296064"}], "text": "RT @leparisiensport: Apr\u00e8s Munster-Toulouse, World Rugby clarifie les r\u00e8gles sur les s\u00e9ances de tirs au but\n\u27a1\ufe0f https://t.co/9lLH7pirve http\u2026", "id": "1523963543233646592", "created_at": "2022-05-10T09:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Les journalistes ukrainiens se voient d\u00e9cerner un prix Pulitzer sp\u00e9cial pour leur \u00abcourage\u00bb dans la couverture de l\u2019invasion de leur pays par la Russie\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/fhPwRHK65s https://t.co/8SqeghRIFA", "id": "1523961337436684290", "created_at": "2022-05-10T09:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 13, "like_count": 35, "quote_count": 1}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523928304968949761"}], "text": "DIRECT 2022 | Cl\u00e9ment Beaune se paie Jean-Luc M\u00e9lenchon : \n\n\u00abC'est bizarre de faire une campagne avec le slogan \u00c9lisez-moi, sans participer aux \u00e9lections l\u00e9gislatives. Moi, je trouve que c'est un projet \u00e9go-trip\u00bb\n\n#legislatives2022 \nhttps://t.co/USOQPV4rvM", "id": "1523960329595674625", "created_at": "2022-05-10T09:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 10, "like_count": 74, "quote_count": 2}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523955188633112581"}], "text": "RT @DamienLicata: YouTube russe, sites pro-Kremlin, t\u00e9l\u00e9vision... que sait-on des spectaculaires piratages en Russie ? https://t.co/gMXiiNA\u2026", "id": "1523959794943795202", "created_at": "2022-05-10T09:35:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "74% des femmes consid\u00e8rent que devenir m\u00e8res a eu un impact sur leur carri\u00e8re, selon un sondage LinkedIn\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/5SAJcmwYOU https://t.co/929Ue654Hw", "id": "1523958995513450496", "created_at": "2022-05-10T09:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"text": "894 000 tonnes de catalogues et brochures commerciales ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9s en 2019 dans nos bo\u00eetes aux lettres\n\nLe minist\u00e8re de l\u2019\u00c9cologie vient de donner son feu vert \u00e0 une exp\u00e9rimentation in\u00e9dite : dire oui \u00e0 la pub \nhttps://t.co/jWBWvTQepL", "id": "1523956738743013377", "created_at": "2022-05-10T09:22:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523921713192394754"}], "text": "RT @leparisien_eco: La s\u00e9cheresse \u00abaura un impact\u00bb sur les r\u00e9coltes de c\u00e9r\u00e9ales\n\u27a1\ufe0f https://t.co/vd091Macff https://t.co/7WJDi0ZE9e", "id": "1523955233361121280", "created_at": "2022-05-10T09:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Quand Marcelo \u00e9tait \u00e9cart\u00e9 du groupe pour des flatulences dans le vestiaire apr\u00e8s une d\u00e9faite\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/zmSUYSXciT https://t.co/9y4ibnpR8S", "id": "1523953741598277632", "created_at": "2022-05-10T09:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523949763250507776"}], "text": "RT @robinkorda: Le burkini, un \"progr\u00e8s social\" ? \u00c0 Grenoble (Is\u00e8re), le maire \u00c9ric Piolle (EELV) subit l'influence d'une association aux m\u2026", "id": "1523952902057902081", "created_at": "2022-05-10T09:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523933174602121218"}], "text": "DIRECT UKRAINE | Selon l'adjoint au maire de la ville de Marioupol, l'aci\u00e9rie d'Azovstal compterait toujours au moins 100 civils pris au pi\u00e8ge\nhttps://t.co/NErDlLUzjI", "id": "1523952222836559872", "created_at": "2022-05-10T09:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Elon Musk, nouveau propri\u00e9taire de Twitter, explique dans une vid\u00e9o qu\u2019il est enti\u00e8rement d\u2019accord avec les nouvelles r\u00e8gles sur la r\u00e9gulation des r\u00e9seaux sociaux, malgr\u00e9 l\u2019apparente contradiction entre sa vision libertaire et la nouvelle loi europ\u00e9enne\nhttps://t.co/teKll5Nagn", "id": "1523952079382925312", "created_at": "2022-05-10T09:04:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 2}}, {"text": "Saber Lahmar compara\u00eet \u00e0 partir de ce mardi 10 mai pour \u00abassociation de malfaiteurs terroriste\u00bb devant le tribunal correctionnel de Paris\n\nCet Alg\u00e9rien dipl\u00f4m\u00e9 de droit islamique a pass\u00e9 8 ans \u00e0 Guantanamo\nhttps://t.co/Nn68qbPEW3", "id": "1523949582400598018", "created_at": "2022-05-10T08:54:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"text": "Le prochain spectacle de Florence Foresti s'appellera comme la chanson des ann\u00e9es 80 interpr\u00e9t\u00e9e par Sabrina\n\nVous vous en souvenez ? \nhttps://t.co/Aan8dinqxm", "id": "1523944738373742593", "created_at": "2022-05-10T08:35:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 9, "quote_count": 2}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523892350300397570"}], "text": "RT @LeParisien_75: Le projet de r\u00e9am\u00e9nagement autour de la tour Eiffel report\u00e9 apr\u00e8s les Jeux olympiques ?\n\u27a1\ufe0f https://t.co/WjdjOrr9Wc https\u2026", "id": "1523942367916707840", "created_at": "2022-05-10T08:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Il y a encore trois mois, il \u00e9tait pressenti pour \u00eatre candidat LFI aux #legislatives2022 \n\nLundi 9 mai, Oussama Sba\u00ef \u00e9tait jug\u00e9 pour avoir \u00aboutrag\u00e9\u00bb le drapeau tricolore fran\u00e7ais en le br\u00fblant lors d\u2019une manifestation contre le passe sanitaire\nhttps://t.co/IMPRUJGrWN", "id": "1523939988710305793", "created_at": "2022-05-10T08:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 11, "like_count": 27, "quote_count": 3}}, {"text": "Le pr\u00e9nom de la fille de Cristiano Ronaldo r\u00e9v\u00e9l\u00e9\n\nLa star portugaise et sa compagne Georgina Rodriguez ont d\u00e9voil\u00e9 le pr\u00e9nom de leur petite fille, n\u00e9e le 18 avril dernier\nhttps://t.co/JUtBpyi8Oj", "id": "1523935891240198145", "created_at": "2022-05-10T08:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 13, "quote_count": 3}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523761707725828096"}], "text": "RT @leparisien_fdiv: Rencontre fatale dans l\u2019Orient-Express : June Hopkins, une accus\u00e9e particuli\u00e8re au parcours d\u00e9cousu\n\u27a1\ufe0f https://t.co/OW\u2026", "id": "1523934527621668864", "created_at": "2022-05-10T07:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523886176079425537"}], "text": "DIRECT UKRAINE | L\u2019\u00e9tat-major ukrainien a annonc\u00e9 que les Russes continuaient \u00abde pr\u00e9parer des op\u00e9rations offensives dans les r\u00e9gions de Lyman et Severodonetsk\u00bb, dans le Donbass\n\nDans le m\u00eame temps, des missiles ont vis\u00e9 la r\u00e9gion d\u2019Odessa\nhttps://t.co/ZGHPgyPcER", "id": "1523933174602121218", "created_at": "2022-05-10T07:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523888992571297792"}], "text": "RT @leparisien_fdiv: Lenteurs de la justice : 22 ans apr\u00e8s, l\u2019affaire du CE d\u2019Air France est annul\u00e9e pour \u00abd\u00e9lai d\u00e9raisonnable\u00bb\n\u27a1\ufe0f https://\u2026", "id": "1523930825368260609", "created_at": "2022-05-10T07:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "92564226": [{"id": "1524021636562837504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un statut qui donne acc\u00e8s \u00e0 des formations sp\u00e9cifiques d'un semestre et \u00e0 un accompagnement \u00e0 l'entrepreneuriat par des enseignants et des professionnels \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/Jsw2qyxqhu", "created_at": "2022-05-10T13:40:47.000Z"}, {"id": "1524017701659758592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #Ukraine : \u00ab Il y avait avant la guerre 3,5 millions d'habitants \u00e0 Kiev, pr\u00e8s des deux-tiers sont d\u00e9j\u00e0 revenus \u00bb\n\nEN DIRECT \u2935\ufe0f\u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/qFqjaUvdZz", "created_at": "2022-05-10T13:25:09.000Z"}, {"id": "1524016459034341376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc3e Qu'il s'agisse d'un h\u00e9ritage ou du fruit d'un dur labeur, certains animaux rec\u00e8lent de l'or dans les pattes.\n\nPour en savoir plus \u27a1\ufe0f https://t.co/6pKEjbJguC https://t.co/MrijqBQVig", "created_at": "2022-05-10T13:20:13.000Z"}, {"id": "1524015890383228933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude9a Le groupe am\u00e9ricain de transport routier explore la vente de sa division europ\u00e9enne, ou bien sa mise en Bourse d'ici au quatri\u00e8me trimestre.\n\nhttps://t.co/wEDhjvuh7J", "created_at": "2022-05-10T13:17:57.000Z"}, {"id": "1524015570722639872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Chronique | \"Il faut que les banques centrales du G20 s'entendent pour construire un syst\u00e8me mon\u00e9taire o\u00f9 l'on \u00e9viterait la surench\u00e8re \u00e0 la hausse des taux d'int\u00e9r\u00eat\" \n\nhttps://t.co/5ZrE3WyqSe", "created_at": "2022-05-10T13:16:41.000Z"}, {"id": "1524013793445097475", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udfac \u00ab Nitram \u00bb \nJustin Kurzel dresse avec complaisance un portrait du meurtrier avant l'h\u00e9catombe \ud83d\udc49 https://t.co/AdrhR0tFrv", "created_at": "2022-05-10T13:09:37.000Z"}, {"id": "1524010649239666688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Huawei veut contribuer \u00e0 la digitalisation de ce secteur, mais certains craignent un impact sur la concurrence europ\u00e9enne \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/t5nHwyW4hV", "created_at": "2022-05-10T12:57:08.000Z"}, {"id": "1524007873822478336", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\uded2 Avec un taux de croissance de 15 %, les ventes en lignes d'alimentation poursuivent leur progression.\n\nPour en savoir plus \ud83d\udc49 https://t.co/hEDIhULz6A https://t.co/EA6MXplyh3", "created_at": "2022-05-10T12:46:06.000Z"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1524004866083139585"}], "id": "1524005130328227840", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yannsan: Un autre pr\u00e9sident d\u00e9bute son mandat de cinq ans cette semaine sans \u00e9tat de gr\u00e2ce. C'est le chef de l'Etat sud-cor\u00e9en Yoon Suk\u2026", "created_at": "2022-05-10T12:35:12.000Z"}, {"id": "1524004848747921408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Les experts des actions scrutent les taux d'int\u00e9r\u00eat r\u00e9els. D\u00e9cryptage \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/DqIRjYHVwc", "created_at": "2022-05-10T12:34:05.000Z"}, {"id": "1524004654782324736", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Seulement 7,7 % des 597 commerces du centre-ville de Lorient sont inoccup\u00e9s \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/OsoqISh429", "created_at": "2022-05-10T12:33:18.000Z"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1524002055610052608"}], "id": "1524002148358447104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yannsan: Sony encha\u00eene les r\u00e9sultats records mais s'inqui\u00e8te de la pand\u00e9mie de Covid en Chine, o\u00f9 il fait assembler un grand nombre de\u2026", "created_at": "2022-05-10T12:23:21.000Z"}, {"id": "1523999728786186243", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "\u00ab Au d\u00e9but de ma carri\u00e8re, j'avais tr\u00e8s peur d'utiliser le terme lesbienne. Et j'\u00e9tais surtout tr\u00e8s inqui\u00e8te \u00e0 l'id\u00e9e que cela puisse jouer en ma d\u00e9faveur dans la sph\u00e8re professionnelle \u00bb \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/gh30AUH915", "created_at": "2022-05-10T12:13:44.000Z"}, {"id": "1523998701634695168", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Les 221 employ\u00e9s de l'usine de Ch\u00e2teau-Feuillet, en Savoie, la derni\u00e8re en Europe \u00e0 produire du siliciure de calcium, seront licenci\u00e9s \ud83d\udc47\nhttps://t.co/olAmnALQMb", "created_at": "2022-05-10T12:09:39.000Z"}, {"id": "1523998549964431361", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "HyPrSpace a lev\u00e9 1,1 million d'euros pour d\u00e9velopper OB-1, son microlanceur \u00e0 propulsion hybride r\u00e9utilisable \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/tp9s2jYZup", "created_at": "2022-05-10T12:09:03.000Z"}, {"id": "1523998381609263104", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udfac \u00ab The Northman \u00bb \nUn long film de Vikings qui flirte avec le cin\u00e9ma d'horreur et ne recule devant aucune outrance \ud83d\udc49 https://t.co/pzlirHz1s2", "created_at": "2022-05-10T12:08:23.000Z"}, {"id": "1523992984018198532", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Le roi du dating Match (Tinder, Meetic) attaque Google pour abus de position dominante https://t.co/PKNUh7YKEz", "created_at": "2022-05-10T11:46:56.000Z"}, {"id": "1523991527390916610", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "PayPal se lance \u00e0 son tour dans les pr\u00eats aux entreprises en France https://t.co/m9jxeowBzs", "created_at": "2022-05-10T11:41:09.000Z"}, {"id": "1523990734788984832", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "R\u00e9alis\u00e9 deux ans apr\u00e8s la disparition de l'ic\u00f4ne de Hollywood, \u00ab Shot Sage Blue Marilyn \u00bb d'Andy Warhol est devenu, lundi soir \u00e0 New York, le tableau du 20e si\u00e8cle le plus cher jamais vendu aux ench\u00e8res.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/TwJHSFsGpr https://t.co/VVcw53FoMl", "created_at": "2022-05-10T11:38:00.000Z"}, {"id": "1523990071547990022", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Placements : comment les Millennials de 40 ans g\u00e8rent leur argent https://t.co/rg7nMbLS7P", "created_at": "2022-05-10T11:35:22.000Z"}, {"id": "1523988648005414912", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Dans les Bahamas, le secteur des cryptos r\u00e9fl\u00e9chit \u00e0 un monde meilleur https://t.co/oBCsgAJCWi", "created_at": "2022-05-10T11:29:42.000Z"}, {"id": "1523987234394980353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En attendant Zelda, Nintendo r\u00e9gale ses actionnaires https://t.co/H87XHGPs9a", "created_at": "2022-05-10T11:24:05.000Z"}, {"id": "1523983741093306370", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Le bitcoin emport\u00e9 par le d\u00e9gonflement de la bulle de la tech https://t.co/snh5qYcgMO", "created_at": "2022-05-10T11:10:12.000Z"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523976973529366528"}], "id": "1523981342454726660", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MarieEveFRENAY: Votre \ud83c\udfe0 va devoir montrer patte verte aux acqu\u00e9reurs. Un nouvel audit \u00e9nerg\u00e9tique entre en vigueur en septembre. \nLes @\u2026", "created_at": "2022-05-10T11:00:40.000Z"}, {"id": "1523981280534319104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcb0 Depuis son record en novembre la capitalisation mondiale du march\u00e9 des cryptos a \u00e9t\u00e9 divis\u00e9e par deux \u00e0 1.450 milliards de dollars \n\nhttps://t.co/ia3kjtYZMY", "created_at": "2022-05-10T11:00:26.000Z"}, {"id": "1523978318231609344", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "TRIBUNE \ud83d\udde3\ufe0f \"Le directeur g\u00e9n\u00e9ral des h\u00f4pitaux de Paris devrait avant tout chose assumer son bilan\" via @CercleLesEchos \u27a1\ufe0f https://t.co/tbL5q7KaCu", "created_at": "2022-05-10T10:48:39.000Z"}, {"id": "1523974398822211585", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "D\u00e9fiance \u00e0 l'\u00e9gard de la d\u00e9mocratie repr\u00e9sentative, mont\u00e9e de la violence dans la sph\u00e8re politique, contestation de la l\u00e9gitimit\u00e9 des vainqueurs des \u00e9lections...\n\nUne chronique sign\u00e9e @alexiskarklins \u27a1\ufe0f https://t.co/ho7rhiN5oG https://t.co/hcmRIKl8qu", "created_at": "2022-05-10T10:33:05.000Z"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523964342714216448"}], "id": "1523973689972297729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EdouardLederer: 1/2 Un m\u00e9tier plut\u00f4t stable...alors qu'en Europe, c'est plut\u00f4t la valse des patrons (Barclays, Cr\u00e9dit Suisse, UniCredit\u2026", "created_at": "2022-05-10T10:30:16.000Z"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523965842077237258"}], "id": "1523973662243790848", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EchosAuto: \ud83d\udde3 INTERVIEW \ud83d\udde3 \"Poss\u00e9der son propre v\u00e9hicule ne va plus de soi\", estime Clotilde Delbos, directrice g\u00e9n\u00e9rale de Mobilize, la\u2026", "created_at": "2022-05-10T10:30:09.000Z"}, {"id": "1523968285775175684", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Une action que le bailleur social compte d\u00e9velopper dans les prochaines ann\u00e9es \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/KCFT1senJZ", "created_at": "2022-05-10T10:08:47.000Z"}, {"id": "1523967998163357696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Sony n'a m\u00eame plus besoin de Spiderman pour propulser ses r\u00e9sultats financiers vers des sommets \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/FdAROLTB9E", "created_at": "2022-05-10T10:07:39.000Z"}, {"id": "1523966349906780161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Qui est concern\u00e9 ? Combien cela co\u00fbte-t-il ? A quoi sert cet audit ? \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/CWYjpV5O1z", "created_at": "2022-05-10T10:01:06.000Z"}, {"id": "1523964489028231170", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u27a1\ufe0f Selon Altares, le march\u00e9 des fonds de commerce a quasiment retrouv\u00e9 son niveau d'avant le Covid, avec 28.000 op\u00e9rations en 2021 et un niveau de prix \u00e0 la hausse.\n\nhttps://t.co/NL01NisTed", "created_at": "2022-05-10T09:53:42.000Z"}, {"id": "1523961426880126976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Les magistrats financiers regrettent le retard pris par un projet informatique qui doit permettre aux organismes de protection sociale de v\u00e9rifier de fa\u00e7on syst\u00e9matique les coordonn\u00e9es des b\u00e9n\u00e9ficiaires des prestations sociales \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/mpGlKVnCkr", "created_at": "2022-05-10T09:41:32.000Z"}, {"id": "1523961157614284805", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Cette start-up lilloise aide les professionnels de l'agriculture \u00e0 d\u00e9terminer quel est le bon moment pour irriguer les sols et \u00e0 anticiper les risques m\u00e9t\u00e9orologiques \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/OjjoufIJm7", "created_at": "2022-05-10T09:40:28.000Z"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523955713638338562"}], "id": "1523956207903518720", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @romaingueugneau: La reconduction de Nicolas Th\u00e9ry \u00e0 la t\u00eate du Cr\u00e9dit Mutuel confirme la stabilit\u00e9 des \u00e9tats-majors des banques fran\u00e7ai\u2026", "created_at": "2022-05-10T09:20:48.000Z"}, {"id": "1523956166350491648", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udcd5 \u00ab Qu'est-ce qu'on va faire de toi ? \u00bb\nQuels seront les m\u00e9tiers des prochaines d\u00e9cennies, ceux auxquels les nouvelles g\u00e9n\u00e9rations doivent se pr\u00e9parer ? \ud83d\udc49 https://t.co/1l6ByMgKRg", "created_at": "2022-05-10T09:20:38.000Z"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523952174098694149"}], "id": "1523954515824816128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EchosMonde: Le nouveau pr\u00e9sident sud-cor\u00e9en Yoon Suk-yeol a \u00e9t\u00e9 investi ce mardi. Il promet un soutien \u00ab audacieux \u00bb \u00e0 Pyongyang en cas\u2026", "created_at": "2022-05-10T09:14:04.000Z"}, {"id": "1523954283074494464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\uddf3\ufe0f #L\u00e9gislatives : le mode de scrutin des l\u00e9gislatives ressemble fortement \u00e0 celui de la pr\u00e9sidentielle. Mais les r\u00e8gles de qualification en font des \u00e9lections \u00e0 part. Explications \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/xmDkPxEBvR", "created_at": "2022-05-10T09:13:09.000Z"}, {"id": "1523953845642186752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "text": "\"Nous voulons vendre non pas des voitures, mais du \u00ab Vehicle as a service \u00bb, c'est-\u00e0-dire l'usage d'un v\u00e9hicule.\" Interview \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/GUqHFyMTa9", "created_at": "2022-05-10T09:11:25.000Z"}, {"id": "1523953551105474560", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "La Banque europ\u00e9enne pour la reconstruction et le d\u00e9veloppement (Berd) a aggrav\u00e9 ses pr\u00e9visions de contraction \u00e9conomique pour l'Ukraine en raison de l'invasion russe \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/d9iwkhBo9D", "created_at": "2022-05-10T09:10:14.000Z"}, {"id": "1523948720408215552", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "TRIBUNE \ud83d\udde3\ufe0f \"La crise sanitaire et son \u00ab quoi qu'il en co\u00fbte \u00bb ont rel\u00e9gu\u00e9 au second plan l'enjeu de l'\u00e9quilibre des finances publiques\" @pierremoscovici via @CercleLesEchos \u27a1\ufe0f https://t.co/hp65gTWyoy", "created_at": "2022-05-10T08:51:03.000Z"}, {"id": "1523948272636682240", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Une nouvelle qui conforte la puissance industrielle du Creusot \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/2CzkRBTSQN", "created_at": "2022-05-10T08:49:16.000Z"}, {"id": "1523947469184413696", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\uded2 Avec un taux de croissance de 15 %, les ventes en lignes d'alimentation poursuivent leur progression.\n\nPour en savoir plus \ud83d\udc49 https://t.co/BJXN5j5Obp https://t.co/IBu6tqS8fk", "created_at": "2022-05-10T08:46:04.000Z"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523946793595191298"}], "id": "1523946895516868608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauranceNKaoua: Portrait dans @LesEchos de Natalie Hanczewski. A 25 ans, faute de trouver du mobilier \u00e0 son go\u00fbt pour son premier appar\u2026", "created_at": "2022-05-10T08:43:48.000Z"}, {"id": "1523946465755865090", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Chronique | \"Signes de profondes \u00e9volutions de culture , les sujets de diversit\u00e9 et d'inclusion en entreprise sont incarn\u00e9s par de nouveaux profils de DRH.\"\n\nhttps://t.co/n316TYtvAn", "created_at": "2022-05-10T08:42:05.000Z"}, {"id": "1523945615994109952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc87 L'enseigne ni\u00e7oise a profit\u00e9 de la crise sanitaire pour \u00e9tendre son r\u00e9seau en rachetant \u00e0 bon prix des concurrents affaiblis.\n\nhttps://t.co/3NeyiHzOfd", "created_at": "2022-05-10T08:38:43.000Z"}, {"id": "1523945388943855616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Chronique sign\u00e9e @alexiskarklins | \"Prenons garde, notre attachement au syst\u00e8me d\u00e9mocratique faiblit !\"\n\nhttps://t.co/rfz92g0Naa", "created_at": "2022-05-10T08:37:48.000Z"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523944886139076610"}], "id": "1523944999943090177", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lelievre_Adrien: Quel est le point commun entre Hugging Face, Jellysmack, Dataiku ou Aircall ? Ces licornes bas\u00e9es \u00e0 New York ont des p\u2026", "created_at": "2022-05-10T08:36:16.000Z"}, {"id": "1523944398681255942", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "R\u00e9alis\u00e9 deux ans apr\u00e8s la disparition de l'ic\u00f4ne de Hollywood, \u00ab Shot Sage Blue Marilyn \u00bb d'Andy Warhol est devenu, lundi soir \u00e0 New York, le tableau du 20e si\u00e8cle le plus cher jamais vendu aux ench\u00e8res.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/TwJHSFKhO1 https://t.co/79PvPfV6hf", "created_at": "2022-05-10T08:33:52.000Z"}], "18936161": [{"text": "Le Tournoi des Six Nations prolong\u00e9 sur France T\u00e9l\u00e9visions jusqu'en 2025 https://t.co/S8pKhMaxGv https://t.co/3MWwV4ZREl", "created_at": "2022-05-10T13:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "id": "1524018820654014467"}, {"text": "La finale de la Ligue des Champions africaine se tiendra au Maroc le 30 mai selon un responsable de la Conf\u00e9d\u00e9ration africaine (CAF). La ville n'a n\u00e9anmoins pas \u00e9t\u00e9 choisie https://t.co/GnWiGWAXaX https://t.co/ASnpqTqVZ7", "created_at": "2022-05-10T13:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "id": "1524012654544760832"}, {"text": "Le grimpeur colombien Miguel Angel Lopez (Astana) a abandonn\u00e9 le Tour d'Italie peu apr\u00e8s le d\u00e9but de la 4e \u00e9tape qui relie, ce mardi, Avola \u00e0 l'Etna https://t.co/KtS8GyqykD https://t.co/SYK3XW7DVM", "created_at": "2022-05-10T12:51:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "id": "1524009125323190273"}, {"text": "Grigor Dimitrov s'en sort au m\u00e9tier au premier tour du Masters 1000 de Rome https://t.co/KYZr7ngXPW https://t.co/JjjFG7P1AX", "created_at": "2022-05-10T12:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "id": "1524003684715278336"}, {"text": "La r\u00e9forme de la Ligue des champions, version Aleksander Ceferin, sur le point d'\u00eatre adopt\u00e9e par l'UEFA https://t.co/h095f08STm https://t.co/lohFPAN5Mm", "created_at": "2022-05-10T12:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 13, "like_count": 52, "quote_count": 6}, "id": "1523998840080281601"}, {"text": "Apr\u00e8s la sortie de retraite de Tom Brady, les responsables du calendrier de la NFL ont d\u00fb relancer tout le processus d'\u00e9laboration du programme de la saison 2022 https://t.co/xlhCFVIdaV https://t.co/X43WgIHQYR", "created_at": "2022-05-10T10:07:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "id": "1523967992928903173"}, {"text": "Kylian Mbapp\u00e9 a profit\u00e9 d'une journ\u00e9e off pour se rendre \u00e0 Madrid, ce qui n'a pas manqu\u00e9 d'alimenter les sp\u00e9culations sur l'avenir de l'attaquant du PSG, vis\u00e9 de longue date par le Real Madrid https://t.co/Bv3wZ9DcWa https://t.co/K0GwJhGbZd", "created_at": "2022-05-10T09:39:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 84, "quote_count": 0}, "id": "1523961024642224128"}, {"text": "Tennis - Chris Evert, atteinte d'un cancer des ovaires, a termin\u00e9 sa chimioth\u00e9rapie https://t.co/PjOMInQtID https://t.co/EX7glRZUAS", "created_at": "2022-05-10T09:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "id": "1523959131853438976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523940775733645312"}], "text": "RT @UNICEF_france: JOUR J !! \u26bd\ufe0f\ud83d\udc99\n\nLe #MatchDesH\u00e9ros au profit des enfants d\u2019Ukraine, c'est ce mardi 10 mai \u00e0 20H30 au @GroupamaStadium avec\u2026", "created_at": "2022-05-10T09:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1523954257141145601"}, {"text": "L'ancienne star de NFL Brett Favre poursuivie par l'\u00c9tat du Mississippi pour des subventions indues https://t.co/q4GvGObFLg https://t.co/l5Kb6tcMaF", "created_at": "2022-05-10T08:58:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "id": "1523950679949299712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523947623119470598"}], "text": "RT @lachainelequipe: Jour-J du Match des H\u00e9ros entre la Team @UNICEF_france et la Team @OL L\u00e9gendes en direct sur la chaine L'\u00c9quipe, un ma\u2026", "created_at": "2022-05-10T08:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1523947681927905283"}, {"text": "Mohamed El Arouch, international fran\u00e7ais U18, a prolong\u00e9 ce mardi son contrat avec l'Olympique lyonnais jusqu'en 2025. Il a inscrit ce week-end un but en finale de la Coupe Gambardella, remport\u00e9e par l'OL https://t.co/K0xDR9hnSb https://t.co/e7k5v0wiPt", "created_at": "2022-05-10T08:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 296, "quote_count": 5}, "id": "1523943760605941761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523939929671094274"}], "text": "RT @lachainelequipe: JOUR DE MATCH \u26bd\ufe0f\ud83d\udcfa \n\nTeam OL L\u00e9gendes \ud83c\udd9a Team UNICEF\n\nRDV ce soir d\u00e8s 20h30 pour suivre en direct sur la chaine L'Equipe\u2026", "created_at": "2022-05-10T08:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1523941377419132929"}, {"text": "Aucun Fran\u00e7ais n'est engag\u00e9 dans le Masters 1000 de Rome. Une bien triste premi\u00e8re qui met en lumi\u00e8re les difficult\u00e9s actuelles https://t.co/0lgd2iqGEB https://t.co/JJltvFDDww", "created_at": "2022-05-10T07:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 63, "quote_count": 2}, "id": "1523934937430302722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523787969806704641"}], "text": "RT @hugoguillemet: Emball\u00e9, c\u2019est pes\u00e9, et (presque) tout y est : voici le r\u00e9cit de la saison de l\u2019OL dans \u2066@lequipe\u2069, c\u2019est tr\u00e8s long mais\u2026", "created_at": "2022-05-10T07:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1523929347727495170"}, {"text": "Rattrap\u00e9s par les blessures, les Marseillais doivent se pr\u00e9server avant Rennes https://t.co/Uiq5tE6Au9 https://t.co/4bSR4jDYwz", "created_at": "2022-05-10T07:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "id": "1523929121356763137"}, {"text": "Samedi, en sortie de bo\u00eete de nuit, le troisi\u00e8me-ligne Kelly Meafua a trouv\u00e9 la mort en sautant d'un pont historique de la ville tarnaise. Lundi, l'USM et ses supporters lui ont rendu hommage sur la pelouse de Sapiac https://t.co/aR00zriG3C https://t.co/B6GBnBbZvs", "created_at": "2022-05-10T07:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "id": "1523921913407545345"}, {"text": "Nick Parry, pr\u00e9sident de la Ligue de football anglaise, a indiqu\u00e9 que la comp\u00e9tition n'\u00e9tait pas remise en question par la r\u00e9forme de la Ligue des champions. Mais il a pr\u00e9ciser qu'elle doit \u00e9voluer pour pouvoir se maintenir dans le calendrier anglais https://t.co/FINs5K35Jh https://t.co/zzliYYwEQb", "created_at": "2022-05-10T06:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "id": "1523918164018536448"}, {"text": "\u26bd Lyon d\u00e9class\u00e9\n\u26bd Bilbao convoite Pochettino\n\u26bd Haaland attendu \u00e0 Manchester City\n\n\ud83d\uddde La une du journal L'\u00c9quipe de ce mardi 10 mai. Lire l'\u00e9dition &gt; https://t.co/DLiQu5pYX6 https://t.co/2lL3UYAPv8", "created_at": "2022-05-10T04:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 112, "quote_count": 1}, "id": "1523875599999197184"}, {"text": "Coups de th\u00e9\u00e2tre, jalousies et trahisons : le r\u00e9cit d'une saison \u00e0 l'envers pour l'OL \n\nhttps://t.co/zrUytzobZS https://t.co/u4vnHVKofs", "created_at": "2022-05-09T22:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 15, "like_count": 148, "quote_count": 16}, "id": "1523788616287375361"}, {"text": "\u26bd Lyon d\u00e9class\u00e9\n\u26bd Bilbao convoite Pochettino\n\u26bd Haaland attendu \u00e0 Manchester City\n\n\ud83d\uddde La une du journal L'\u00c9quipe de ce mardi 10 mai https://t.co/4XDYLzJLZD", "created_at": "2022-05-09T21:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 17, "like_count": 405, "quote_count": 19}, "id": "1523784809256001536"}, {"text": "L'Estac a annonc\u00e9 avoir r\u00e9colt\u00e9 32 190 euros au profit de l'Unicef en Ukraine gr\u00e2ce \u00e0 la vente aux ench\u00e8res de maillots, en version physique et num\u00e9rique (NFT), port\u00e9s par les Troyens pendant leur match contre le PSG (2-2) https://t.co/1QQMelILOI https://t.co/Eu5hRroOyK", "created_at": "2022-05-09T21:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "id": "1523782900981932032"}, {"text": "Quatre jours apr\u00e8s sa qualification pour la finale de la Ligue Europa Conf\u00e9rence, l'AS Rome (6e) a perdu sur le terrain de la Fiorentina (0-2). Gr\u00e2ce \u00e0 ce succ\u00e8s, la Viola (7e) revient \u00e0 hauteur de son adversaire du soir au classement. https://t.co/ylin1q5ror https://t.co/MqYKdZXLX9", "created_at": "2022-05-09T21:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "id": "1523777815551918081"}, {"text": "La Ligue de baseball nord-am\u00e9ricaine MLB va organiser des matches de saison r\u00e9guli\u00e8re \u00e0 Londres \u00e0 partir de 2023. Et selon l'agence de presse Reuters, le Stade de France pourrait accueillir les Los Angeles Dodgers \u00e0 l'\u00e9t\u00e9 2025. https://t.co/awKCYUEK3W https://t.co/GT0dPx0RTt", "created_at": "2022-05-09T21:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 104, "quote_count": 9}, "id": "1523772426928197632"}, {"text": "Richard Carapaz face \u00e0 l'Etna, le premier gros rendez-vous des favoris du Giro\n\nRichard Carapaz, le favori du Giro, a franchi sans mal le week-end inaugural. Il s'attaque ce mardi \u00e0 son premier d\u00e9fi : le mont Etna, qui devrait d\u00e9j\u00e0 chambarder la course. https://t.co/sEeP1DJYsu https://t.co/kUm2Mh9QjG", "created_at": "2022-05-09T20:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "id": "1523767602547412993"}, {"text": "Dominic Thiem \u00e9limin\u00e9 d'entr\u00e9e \u00e0 Rome par Fabio Fognini https://t.co/vw5ZOMmFGt https://t.co/ZyOC13P2lz", "created_at": "2022-05-09T20:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "id": "1523766104254042112"}, {"text": "Erling Haaland et Manchester City, officialisation imminente\n\nL'attaquant de Dortmund Erling Haaland a pass\u00e9 lundi une visite m\u00e9dicale discr\u00e8te \u00e0 Bruxelles. Son transfert \u00e0 Manchester City devrait \u00eatre boucl\u00e9 dans la semaine. https://t.co/kFszi90hPi https://t.co/zqzLiVnX9T", "created_at": "2022-05-09T20:22:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 12, "like_count": 328, "quote_count": 10}, "id": "1523760254353350662"}, {"text": "George Russell, le petit prince de Mercedes\n\nArriv\u00e9 comme titulaire cet hiver chez les champions du monde, George Russell n'a pas manqu\u00e9 ses d\u00e9buts malgr\u00e9 une voiture r\u00e9tive. Le voil\u00e0 loin devant son idole et \u00e9quipier, Lewis Hamilton. https://t.co/aV5niCLZvI https://t.co/NIYTWC5nwj", "created_at": "2022-05-09T20:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "id": "1523755002233303041"}, {"text": "Garry Ringrose, centre du Leinster\u00a0: \u00ab\u00a0Les Toulousains ont un sixi\u00e8me sens\u00a0\u00bb https://t.co/nBvWf3Jgpr https://t.co/6HJ4FqNIiM", "created_at": "2022-05-09T19:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "id": "1523752814832459776"}, {"text": "Le tout frais recordman de France du marathon Morhad Amdouni a d\u00e9cid\u00e9 de s'aligner sur le marathon des Mondiaux d'Eugene (15-24 juillet), se laissant une porte ouverte sur la piste pour les Europe de Munich. https://t.co/Is42Bu8MC9 https://t.co/ZPTDcwSF06", "created_at": "2022-05-09T19:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "id": "1523748673276063745"}, {"text": "Mauricio Pochettino pourrait rebondir \u00e0 l'Athletic Bilbao\n\nAlors qu'il y a de grandes chances que Mauricio Pochettino ne soit pas conserv\u00e9 \u00e0 la fin de cette saison par le PSG, l'entra\u00eeneur argentin est appr\u00e9ci\u00e9 en Espagne, notamment par le club basque. https://t.co/NxCaNBrRhg https://t.co/g85WJBMC7A", "created_at": "2022-05-09T19:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 45, "like_count": 349, "quote_count": 74}, "id": "1523746008777297924"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523700836152786944"}], "text": "RT @_simonbolle: \u00ab\u00a0C'est tr\u00e8s curieux\u00a0\u00bb\u00a0: la pol\u00e9mique enfle autour d'Arles apr\u00e8s des soup\u00e7ons d'arrangement https://t.co/IFUNEJqKen via @l\u2026", "created_at": "2022-05-09T19:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1523744956896088064"}, {"text": "Premi\u00e8re Bleue en lice, Sth\u00e9lyne Grosy a \u00e9t\u00e9 battue aux points par la Ta\u00efwanaise Yu-Ting Li au premier tour des -57 kg des Championnats du monde, lundi \u00e0 Istanbul (Turquie). https://t.co/4vlWNOV1I0 https://t.co/NR4VKHiVqo", "created_at": "2022-05-09T19:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "id": "1523742107445379072"}, {"text": "Pour Novak Djokovic, Carlos Alcaraz est \u00ab\u00a0actuellement le meilleur joueur du monde\u00a0\u00bb https://t.co/2bA3XFckG2 https://t.co/dBR0MQW8b6", "created_at": "2022-05-09T18:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 249, "quote_count": 6}, "id": "1523737073479467008"}, {"text": "Touch\u00e9 \u00e0 la main gauche lors de la d\u00e9faite de Montpellier contre le PSG vendredi (37-33), Yanis Lenne va devoir \u00eatre op\u00e9r\u00e9 et ne rejouera plus cette saison. https://t.co/2C2DvvUMN7 https://t.co/shFHy50BvC", "created_at": "2022-05-09T18:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "id": "1523732074808713216"}, {"text": "De Madrid 2021 \u00e0 Madrid 2022, l'ann\u00e9e de folie de Carlos Alcaraz\n\nhttps://t.co/CRVESTQdWP https://t.co/tbFD3bDqE6", "created_at": "2022-05-09T18:12:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 144, "quote_count": 3}, "id": "1523727707527331841"}, {"text": "La Ligue nationale de rugby a annonc\u00e9 ce lundi que la finale du Top 14 se tiendrait \u00e0 Marseille en 2024, en raison des Jeux Olympiques. L'institution a \u00e9galement d\u00e9cern\u00e9 les demi-finales du Championnat \u00e0 San Sebastian, en Espagne, https://t.co/bSUP3rpxSf https://t.co/pLYaR26iSr", "created_at": "2022-05-09T18:01:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "id": "1523724839063801857"}, {"text": "Croix celtique lors de Lorient-Reims: l'ultradroite ne se cache plus\n\nL'exhibition d'un symbole d'extr\u00eame droite radicale dans le parcage de Reims \u00e0 Lorient fait craindre le retour au premier plan de groupes ultranationalistes dans les tribunes fran\u00e7aises. https://t.co/LPfmjgQban https://t.co/cmeapx3cbB", "created_at": "2022-05-09T17:13:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 88, "like_count": 327, "quote_count": 65}, "id": "1523712773481545728"}, {"text": "Expuls\u00e9 dimanche apr\u00e8s une \u00e9chauffour\u00e9e lors du match entre La Salernitana et Cagliari (1-1), Franck Rib\u00e9ry pourrait \u00eatre suspendu lors des deux derni\u00e8res journ\u00e9es de Serie A alors que son club se bat pour son maintien.  https://t.co/g6qqFdDHN1 https://t.co/dG5aOLcJGV", "created_at": "2022-05-09T17:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "id": "1523709787795595264"}, {"text": "Aliz\u00e9 Cornet, sortie au premier tour \u00e0 Rome, est en qu\u00eate de sensations\n\n\u00c0 deux semaines de Roland-Garros, la Fran\u00e7aise court apr\u00e8s ses sensations. Sortie (6-4, 6-4) par Simona Halep , elle esp\u00e8re trouver la meilleure formule pour pr\u00e9parer le Grand Chelem. https://t.co/KKD14J48Gd https://t.co/wX8Iej9bmx", "created_at": "2022-05-09T16:42:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "id": "1523704917080354817"}, {"text": "\u00c0 l'issue de la large victoire de Manchester City face \u00e0 Newcastle (5-0), l'entra\u00eeneur des Sky Blues Pep Guardiola a inform\u00e9 que la saison de son d\u00e9fenseur central R\u00faben Dias \u00e9tait termin\u00e9e, tout comme celles de Kyle Walker et John Stones. https://t.co/WACYRk3jKu https://t.co/rQlYjFHeLf", "created_at": "2022-05-09T16:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "id": "1523698074757091328"}, {"text": "Champion de France en 2019 avec l'Asvel, l'int\u00e9rieur am\u00e9ricain Adreian Payne, 31 ans, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9, a annonc\u00e9 son ancien club ce lundi. https://t.co/mSeF4h648d https://t.co/gmRNrt1GAb", "created_at": "2022-05-09T15:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 7, "like_count": 231, "quote_count": 8}, "id": "1523694227607150593"}, {"text": "\u00ab C'est tr\u00e8s curieux \u00bb : la pol\u00e9mique enfle autour d'Arles apr\u00e8s des soup\u00e7ons d'arrangement\n\nL'improbable succ\u00e8s de l'AC Arles sur Sept\u00e8mes (22-1), dimanche, a de quoi interpeller dans le monde amateur. Les diff\u00e9rents acteurs s'expliquent et se justifient. https://t.co/s7LKjrPen1 https://t.co/TcVnjhWXBN", "created_at": "2022-05-09T15:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 57, "like_count": 347, "quote_count": 26}, "id": "1523691926326808577"}, {"text": "Alexandre Texier dans la liste des Bleus pour le Mondial, retour de Fabien Colotti https://t.co/st9u4SYKlb https://t.co/HE8yj4rz1t", "created_at": "2022-05-09T15:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "id": "1523685229625593862"}, {"text": "Gr\u00e2ce \u00e0 son tripl\u00e9 face \u00e0 Bordeaux, Kadidiatou Diani est la joueuse de la semaine de notre championnat des \u00e9toiles D1 Arkema pour la 20e journ\u00e9e !\n\nPour jouer : https://t.co/uZLB95cd1z https://t.co/CiMpQ1Aq1S", "created_at": "2022-05-09T15:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "id": "1523684234451464194"}, {"text": "Bruno Genesio : \u00ab Face \u00e0 Nantes, on s'attend \u00e0 un derby tr\u00e8s engag\u00e9 \u00bb\n\nLe Stade Rennais ne s'attend pas \u00e0 trouver une \u00e9quipe nantaise d\u00e9mobilis\u00e9e apr\u00e8s son succ\u00e8s en finale de la Coupe de France https://t.co/jwFcorg7lP https://t.co/f3wT1HV2l8", "created_at": "2022-05-09T15:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "id": "1523680456318898177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523677365032808449"}], "text": "RT @lequipeEXPLORE: Gr\u00e2ce \u00e0 sa victoire au WTA 1000 de Madrid samedi,  Ons Jabeur grimpe au 7e rang mondial. \n\nDans un documentaire diffus\u00e9\u2026", "created_at": "2022-05-09T15:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1523680054106267649"}, {"text": "Apr\u00e8s un segment difficile et un changement \u00e0 l'intersaison, la Team BDS a retrouv\u00e9 le go\u00fbt de la victoire ce dimanche sur Rocket League. Vitality et Solary ont termin\u00e9 dans le top 4, la Karmine Corp a montr\u00e9 de belles choses https://t.co/VLCHCznyB5 https://t.co/XMVxOGlbB1", "created_at": "2022-05-09T14:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "id": "1523676674751148037"}, {"text": "La F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de football a annonc\u00e9 ce lundi que Didier Deschamps donnera le 19 mai prochain la liste des joueurs retenus pour les quatre matches de Ligue des nations de juin.https://t.co/OIngE2vfmO https://t.co/maWSgOk741", "created_at": "2022-05-09T14:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 2}, "id": "1523675342803722241"}, {"text": "Le Clermont Foot a tenu \u00e0 rendre hommage aux bless\u00e9s des arm\u00e9es, dimanche, en faisant arriver le ballon du match contre Montpellier (2-1) par les airs. Une premi\u00e8re en Ligue 1 https://t.co/GfTgLmKswm https://t.co/iiDfjgC9pH", "created_at": "2022-05-09T14:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 8, "like_count": 175, "quote_count": 3}, "id": "1523669128149708801"}], "68440549": [{"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:24:19.000Z", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 TRIBUNE. Accueil des scientifiques ukrainiens : \u00e0 quand des moyens \u00e0 la hauteur de l\u2019urgence ?\n\n\ud83d\udd8a Par un collectif de pr\u00e9sidents d'universit\u00e9s et de chercheurs dont @mtunondelara @virgindupont @GuillaumeGelle @CProchasson\nhttps://t.co/WuIvkKou4O", "id": "1524017489943969792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523966825884794881"}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:05:13.000Z", "text": "RT @ninaguerineau: Le prochain \u00abDoctor Who\u00bb sera incarn\u00e9 par Ncuti Gatwa, symbole de la diversit\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9cran \u2066@libe\u2069  https://t.co/Y7aA0Vc4zw", "id": "1524012686002040833"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 13, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T13:01:53.000Z", "text": "Candidat #Nupes dans le Val-de-Marne, @l_boyard a 21 ans et compte bien d\u00e9loger le d\u00e9put\u00e9 sortant de la majorit\u00e9 @LauStmartin : \u00abJe vais citer Mbapp\u00e9 :l\u2019\u00e2ge, pas l\u2019\u00e2ge, \u00e7a ne veut rien dire. Parlez-moi de politique, pas d\u2019\u00e2ge !\u00bb \ud83d\udca5 https://t.co/3KCOscWWR3", "id": "1524011846809882624"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T12:58:36.000Z", "text": "\ud83d\udcf8 EN IMAGES. Le d\u00e9fil\u00e9 du 9 mai \u00e0 #Moscou vu par @HeitmannNanna \n\nVladimir Poutine a fait d\u00e9filer ses troupes lundi pour c\u00e9l\u00e9brer le jour de la victoire de l\u2019URSS sur l\u2019Allemagne nazie. \u27a1 https://t.co/lrjOaeteCa https://t.co/17ssooJuKN", "id": "1524011019214991372"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523949825380786177"}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:43:31.000Z", "text": "RT @quentingirard: \u00abJ\u2019ai quand m\u00eame fait beaucoup de choses pour me prouver que je valais quelque chose. Tout n\u2019est pas d\u00fb \u00e0 mon strabisme,\u2026", "id": "1524007223344652288"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 37, "like_count": 40, "quote_count": 4}, "created_at": "2022-05-10T12:36:56.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Taha Bouhafs, le nucl\u00e9aire... Fabien Roussel continue d\u2019irriter les insoumis\n\nLFI reproche au candidat communiste de jouer les rabat-joie apr\u00e8s ces \u00e9carts r\u00e9p\u00e9t\u00e9s avec la ligne de l\u2019accord \u00e0 gauche. \u2935\nhttps://t.co/T9dSjjDyt6", "id": "1524005567467036672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523944022800322560"}], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:34:06.000Z", "text": "RT @GuillaumeLaunay: Emprise en pr\u00e9pa litt\u00e9raire: \u00abJ\u2018avais envie d\u2019\u00eatre sa meilleure \u00e9l\u00e8ve, pas la fille avec qui il couche\u00bb  https://t.co/\u2026", "id": "1524004854485692417"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T12:26:10.000Z", "text": "\ud83d\udcbb #Rutube, le YouTube russe, inaccessible apr\u00e8s une puissante cyberattaque \n\nLe r\u00e9tablissement de l\u2019acc\u00e8s \u00e0 la plateforme \u00abprendra plus de temps que les ing\u00e9nieurs ne pensaient initialement\u00bb, explique la compagnie dans un communiqu\u00e9. \nhttps://t.co/9OGUSBoyhw", "id": "1524002858668105735"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T12:19:33.000Z", "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECT\nGuerre en #Ukraine : plus de 13 millions de d\u00e9plac\u00e9s \u00e0 cause de l\u2019invasion russe\nhttps://t.co/igpJ2C49nu https://t.co/LF89zst7So", "id": "1524001192816386051"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:05:10.000Z", "text": "\ud83d\udc6f\u200d\u2640\ufe0f Elizabeth II et Marilyn Monroe sous le signe des jumelles \n\nEn apparence si \u00e9loign\u00e9es, les deux ic\u00f4nes sont pourtant n\u00e9es \u00e0 quelques semaines d\u2019intervalle et ont connu des destins en miroir. Par @MBecquembois \u2b07\nhttps://t.co/9qTqxuBVbe", "id": "1523997573731729408"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 7, "like_count": 143, "quote_count": 5}, "created_at": "2022-05-10T11:39:53.000Z", "text": "\u2696 Fran\u00e7ois Ruffin face \u00e0 #LVMH : l\u2019amende \u00abproduit pour Bernard Arnault un sentiment d\u2019impunit\u00e9\u00bb \n\nLe d\u00e9put\u00e9 LFI a tent\u00e9 de remettre en cause une d\u00e9cision ayant permis au groupe d\u2019\u00e9chapper \u00e0 des poursuites contre le paiement d\u2019une amende de 10M d\u2019euros. \nhttps://t.co/4gPtFMBEDg", "id": "1523991209659801603"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T11:20:53.000Z", "text": "La perspective d'un retour de R\u00e9gis Le Sommier \u00e0 Paris Match n\u2019aurait pas de quoi r\u00e9jouir une partie des \u00e9quipes. Leur ancien sup\u00e9rieur s\u2019est largement compromis en allant se faire salarier chez RT France, canal financ\u00e9 par le Kremlin. Par @AdrienFranque https://t.co/Kg4d1BLQGq", "id": "1523986427180113920"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T11:02:56.000Z", "text": "\ud83e\udd80 Depuis 2016, les p\u00eacheurs constatent la rar\u00e9faction des stocks de ces crabes, quasi divis\u00e9s par deux\n\nLe r\u00e9chauffement climatique comme la surp\u00eache semblent hors de cause et les chercheurs s\u2019interrogent. #Bretagne #Finist\u00e8re #emojibzh\nhttps://t.co/2fg3fLcdo5", "id": "1523981909445038096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523932881978023944"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:46:48.000Z", "text": "RT @pilorgetrezzouk: La\u00ebtitia, \u00abwannabe\u00bb influenceuse, Vanessa, vendeuse chez Sephora, Christine, largu\u00e9e sur les r\u00e9seaux... \u00abLa l\u00e9gende vo\u2026", "id": "1523977849157398528"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:39:56.000Z", "text": "Post-colonialisme : #Paris rafra\u00eechit sa m\u00e9moire \n\nUne statue en hommage \u00e0 l\u2019esclave rebelle Solitude et un \u00abMonument aux vivant\u00b7e\u00b7s\u00bb install\u00e9 au @MNHIParis, seront inaugur\u00e9s ce mardi. #10mai #esclavage\nhttps://t.co/bzEOkoJ2lu", "id": "1523976124728057857"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T10:23:31.000Z", "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECT\nGuerre en #Ukraine : \u00abplus d\u2019un millier de soldats et des centaines de bless\u00e9s\u00bb pi\u00e9g\u00e9s \u00e0 #Azovstal\nhttps://t.co/igpJ2C49nu https://t.co/l2ykXCLYNK", "id": "1523971992524935169"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:22:16.000Z", "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddf1 Opacit\u00e9, exactions, propagande: la m\u00e9thode Wagner appliqu\u00e9e en acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 au #Mali \n\nEn quelques mois, un millier de combattants russes ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9ploy\u00e9s, pr\u00e9cipitant la rupture diplomatique entre Bamako et Paris, et semant derri\u00e8re eux les exactions. \u2935\nhttps://t.co/N0yv14Hpb5", "id": "1523971677092458497"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "created_at": "2022-05-10T10:00:38.000Z", "text": "\ud83d\udcd6 Emprise en pr\u00e9pa litt\u00e9raire : si les relations profs-\u00e9l\u00e8ves ne sont pas ill\u00e9gales (du moins tant que les secondes sont majeures), le risque de d\u00e9rives est r\u00e9el. L'enqu\u00eate d'@pch__alexandra\nhttps://t.co/XOa00C2OXO", "id": "1523966232877277184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523945521441869824"}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T09:47:28.000Z", "text": "RT @LibeLivres: \ud83e\udd47 Joshua Cohen a remport\u00e9 hier le prix Pulitzer pour son roman \u00ables N\u00e9tanyahou\u00bb, publi\u00e9 en France en janvier aux \u2066@Editions\u2026", "id": "1523962921000349696"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T09:43:56.000Z", "text": "\ud83d\uded2 Des p\u00e2tes aux farines, l\u2019envol\u00e9e des prix alimentaires partie pour durer \n\nElle s\u2019est poursuivie en avril et la situation g\u00e9opolitique, ainsi que les r\u00e9percussions de la crise sanitaire, devrait maintenir la pression pendant plusieurs mois. \u2935\nhttps://t.co/eGUzrhPHoq", "id": "1523962030683824128"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T09:21:40.000Z", "text": "\u26a1 Le prochain #DoctorWho sera incarn\u00e9 par Ncuti Gatwa, symbole de la diversit\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9cran \n\nPour la premi\u00e8re fois depuis le lancement de la s\u00e9rie culte sur la @BBC en 1963, un acteur noir jouera le r\u00f4le du c\u00e9l\u00e8bre docteur. \nhttps://t.co/9aBs4i6kgR", "id": "1523956425407582210"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T09:01:36.000Z", "text": "\ud83d\udd0b LE PORTRAIT. Laura Felpin, pile \u00e9clectique \n\nL\u2019ex-chroniqueuse de @Qofficiel s\u2019\u00e9panouit dans un seule en sc\u00e8ne o\u00f9 elle convoque la nostalgie des ann\u00e9es 2000 et les caract\u00e8res de notre \u00e9poque.\nhttps://t.co/HlDjhmT36d", "id": "1523951374735659009"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T08:43:20.000Z", "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECT\nGuerre en #Ukraine : un accord europ\u00e9en \u00abdans la semaine\u00bb pour un embargo sur le p\u00e9trole russe, selon Paris\n\ud83d\udee2 https://t.co/igpJ2C49nu https://t.co/5UpL9fZ1aY", "id": "1523946777895915520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523946298373816326"}], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T08:42:20.000Z", "text": "RT @AdrienFranque: Profil de R\u00e9gis Le Sommier, ex-@ParisMatch pass\u00e9 par @RTenfrancais et d\u00e9sormais dans les m\u00e9dias Bollor\u00e9 pour commenter l\u2026", "id": "1523946527743520768"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T08:42:09.000Z", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\udded Aux #Philippines, la victoire de Ferdinand Marcos Junior inqui\u00e8te les anciennes victimes de son p\u00e8re \n\nSans surprise, le candidat de la droite r\u00e9actionnaire, a remport\u00e9 l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle philippine, dont le scrutin s\u2019est tenu lundi 9 mai. \u2935\nhttps://t.co/D2LJvsJwTP", "id": "1523946483023814663"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523933947738169345"}], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T08:04:54.000Z", "text": "RT @pilorgetrezzouk: Emprise en pr\u00e9pa litt\u00e9raire: \u00abJ\u2019\u00e9tais devenue sa chose. Tous ses points de vue d\u00e9teignaient sur moi, je cherchais cons\u2026", "id": "1523937106602737664"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T08:02:27.000Z", "text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea Macron \u00e0 Berlin pour visiter Scholtz : \u00abDerri\u00e8re tout \u00e7a, il y a une histoire et une amiti\u00e9, cher Olaf\u00bb \n\nLe premier d\u00e9placement \u00e0 l\u2019\u00e9tranger d\u2019Emmanuel Macron au commencement de son second mandat ressemble \u00e0 s\u2019y m\u00e9prendre \u00e0 celui d\u2019un pr\u00e9sident ancien.\nhttps://t.co/N6UG2TpaBB", "id": "1523936492262993921"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 68, "like_count": 61, "quote_count": 7}, "created_at": "2022-05-10T07:39:36.000Z", "text": "\ud83d\udd35 @T_Bouhafs d\u00e9nonce \u00abune temp\u00eate d\u2019attaques\u00bb et jette l\u2019\u00e9ponge\n\nIl dit \u00abne plus arriver \u00e0 se battre\u00bb face aux critiques : il ne sera finalement pas le candidat de la #Nupes aux #l\u00e9gislatives dans la 14e circonscription du Rh\u00f4ne. #V\u00e9nissieux \u2935\nhttps://t.co/ddmzPgvQjz", "id": "1523930739309428736"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T07:20:46.000Z", "text": "\ud83c\udf21 1 chance sur 2 que le seuil de +1,5\u00b0C soit d\u00e9pass\u00e9 l\u2019une des 5 ann\u00e9es \u00e0 venir, selon @WMO \ud83d\udc47\nhttps://t.co/QtIH5nOyXr", "id": "1523926000500981760"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T07:02:02.000Z", "text": "\ud83d\udcac INTERVIEW. Comm\u00e9moration du #10mai : @OlivetteOtele analyse la rupture produite par la colonisation dans la construction d\u2019une identit\u00e9 africaine-europ\u00e9enne sur le Vieux Continent. #abolition #esclavage\nhttps://t.co/LnVefeeFyS", "id": "1523921286946242562"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 5, "like_count": 288, "quote_count": 5}, "created_at": "2022-05-10T06:42:23.000Z", "text": "Recherche PM d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9ment, par @Cocoboer \u270f\ufe0f https://t.co/KIqXQB0hwS", "id": "1523916340305739778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523729167187349504"}], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T06:42:21.000Z", "text": "Donner la parole \u00e0 un mercenaire peut para\u00eetre ind\u00e9cent, mais ce t\u00e9moignage capital permet de d\u00e9construire les discours de Vladimir Poutine qui nie sans rel\u00e2che ses exactions. \n\nL'\u00e9dito d'@ASchwartzbrod #Wagner #Ukraine #Russie\nhttps://t.co/MvjGQ2tFYp", "id": "1523916333934690305"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T06:37:25.000Z", "text": "\u2615 Les Etats-Unis vont acc\u00e9l\u00e9rer l\u2019envoi d\u2019armes l\u2019Ukraine, ench\u00e8res record pour une toile de Warhol, pas de discours du tr\u00f4ne pour la Reine d\u2019Angleterre... L\u2019actu de ce mardi matin \nhttps://t.co/7YAgJoARmC", "id": "1523915092735279106"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T06:31:21.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Guerre en #Ukraine : la pression russe toujours forte sur le #Donbass\n\n\u2b07 SUIVEZ NOTRE DIRECT \u2b07\nhttps://t.co/4p7sTXQSTy", "id": "1523913567090712576"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T06:19:04.000Z", "text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfa8 Un portrait de Marilyn Monroe par Andy Warhol vendu pour un prix record \n\n\ud83d\udcb2 \u00abShot Sage Blue Marylin\u00bb, c\u00e9l\u00e8bre portrait de l\u2019actrice par le ma\u00eetre am\u00e9ricain du pop art, a \u00e9t\u00e9 vendu 195 millions de dollars lundi soir chez @ChristiesInc \u00e0 New York. #art\nhttps://t.co/0eQva5N7CI", "id": "1523910473632071680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523899906313932801"}], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T06:02:36.000Z", "text": "RT @veronidor: Marat Gabidullin, ex-commandant de l\u2019arm\u00e9e Wagner: \u00ab\u00a0C\u2019\u00e9tait notre fa\u00e7on de servir la patrie\u00a0\u00bb \u2066@libe\u2069 \u2066@michellafon\u2069  https\u2026", "id": "1523906329525501952"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T05:56:53.000Z", "text": "Mobilisation contre la pr\u00e9sence \u00abindigne\u00bb \u00e0 un colloque du gyn\u00e9cologue Emile Dara\u00ef, accus\u00e9 de viols par des patientes \n\nL\u2019association @StopVOGfr ne d\u00e9col\u00e8re pas face au casting du @congrespsf, pr\u00e9vu ce mercredi et organis\u00e9 par @leCNGOF. Par @Juliettedelage\nhttps://t.co/EJijTx2hxa", "id": "1523904893198770177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523885876748636161"}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T05:28:19.000Z", "text": "RT @louismoulin: Hier \u00e0 Berlin, apr\u00e8s avoir d\u00een\u00e9 avec Scholz, Macron devait aller voir la porte de Brandebourg illumin\u00e9e aux couleurs de l'\u2026", "id": "1523897701372514304"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T05:22:19.000Z", "text": "\u2753 Vrai produit ou l\u00e9gende urbaine : Alain Delon a-t-il vraiment une marque de cigarettes \u00e0 son nom en Asie ? \ud83d\udeac\n\nLe sujet fut abord\u00e9 lors d'un stream de @MrAntoineDaniel et la question pos\u00e9e \u00e0 @CheckNewsFr \u2b07\ufe0f https://t.co/mGO5NTh2jB", "id": "1523896191796367360"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T05:18:49.000Z", "text": "La nuit o\u00f9 j\u2019ai refus\u00e9 Matignon par @luclevaillant\n\n\u00abJe lui fais part de mes doutes [...] Il me fait valoir que nos diff\u00e9rences sont autant de chances, merci Jean-Jacques Goldman. Il me parle union nationale et alliance des contraires...\u00bb\nhttps://t.co/7cGNJqQPNb", "id": "1523895310140932096"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T05:11:02.000Z", "text": "Sur la place Rouge, pendant le d\u00e9fil\u00e9, les snipers de Poutine balayaient les zones habit\u00e9es, mais \u00e9galement les rangs de l\u2019arm\u00e9e. https://t.co/hJJxUoDWHW", "id": "1523893351187103745"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T05:02:29.000Z", "text": "\ud83d\udd34 Ex-mercenaire de #Wagner, Marat Gabidullin livre le premier t\u00e9moignage \u00e0 visage d\u00e9couvert des batailles men\u00e9es par l\u2019arm\u00e9e secr\u00e8te de Poutine \n\n\u00abEn Syrie, l\u2019objectif \u00e9tait de cacher au peuple russe le co\u00fbt r\u00e9el de la victoire\u00bb \u2b07\ufe0f @veronidor \n  https://t.co/li6Q3oaq9U", "id": "1523891200792698884"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "created_at": "2022-05-10T04:31:14.000Z", "text": "Une possible acquisition immobili\u00e8re par la L\u00e9gion \u00e9trang\u00e8re, d\u2019abord envisag\u00e9e comme un centre de repos puis un camp d\u2019entra\u00eenement, met Saint-Jean-du-Gard (30) en \u00e9moi\n\n\u00abJ\u2019\u00e9tais venu pour le bon air, je me retrouve avec des militaires\u00bb \u2b07\ufe0f https://t.co/qRckpeGNrR", "id": "1523883338464911366"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T04:01:25.000Z", "text": "La s\u00e9cheresse qui touche l\u2019Ouest am\u00e9ricain force les autorit\u00e9s \u00e0 prendre des mesures pour limiter la consommation d\u2019eau. Le gazon, symbolique mais peu utile, devient dans certains endroits hors-la-loi. #Environnement \n https://t.co/jgim7VtqdP", "id": "1523875831935913991"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T23:49:53.000Z", "text": "D\u00e9mant\u00e8lement du droit \u00e0 l\u2019avortement aux Etats-Unis, obligation du port de la burqa pour les femmes afghanes, Nupes\u2026 \u270f @cocoboer croque l\u2019actu https://t.co/XyGLEXt910", "id": "1523812533353820162"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-09T23:31:51.000Z", "text": "\u00c0 Marioupol ou Kherson, des d\u00e9fil\u00e9s ont eu lieu pour comm\u00e9morer le 9 Mai, jour marquant la victoire de l\u2019URSS sur l\u2019Allemagne nazie. Des c\u00e9r\u00e9monies qualifi\u00e9es par les ukrainiens de \u00abmarches des occupants\u00bb. #Ukraine \n https://t.co/q6EjHVrKON", "id": "1523807994378694656"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T23:01:58.000Z", "text": "Dans un climat d\u00e9j\u00e0 tendu, le leader du Hamas \u00e0 Gaza tente de diviser les Isra\u00e9liens\n https://t.co/iAoPY3j3lA", "id": "1523800472276111363"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T22:32:03.000Z", "text": "Quelles r\u00e8gles s\u2019appliquent si un candidat et son suppl\u00e9ant appartiennent \u00e0 deux partis diff\u00e9rents ? Par @CheckNews\n\n #Nupes #UnionDeLaGauche \n https://t.co/7wqbKpSWKT", "id": "1523792944293109765"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-09T22:00:45.000Z", "text": "Sinn F\u00e9in ne demandera pas forc\u00e9ment un r\u00e9f\u00e9rendum sur la r\u00e9unification de l\u2019Irlande, que seul le gouvernement britannique peut convoquer. Michelle O\u2019Neill, probable future Premi\u00e8re ministre, souhaite une transition en douceur.  https://t.co/hX4chGqjUE", "id": "1523785066492669952"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-09T21:31:49.000Z", "text": "L\u2019historique et f\u00e9ministe maternit\u00e9 des Lilas obtient une prolongation d\u2019un an. Une victoire et un soulagement pour ses employ\u00e9s, en attendant une solution plus p\u00e9renne.  https://t.co/BGHBPgJEWu", "id": "1523777785222868993"}], "12272292": [{"id": "1524019118848020483", "text": "CRITIQUE \ud83d\udcda Mathieu Pernot, m\u00e9moire en ruines \n\n\ud83d\udc49 Le photographe est parti sur les traces de son grand-p\u00e8re au Moyen-Orient o\u00f9 histoire familiale et actualit\u00e9 tragique se font \u00e9cho. \nhttps://t.co/UgGJT13aIc https://t.co/d1WWIhwJvI", "created_at": "2022-05-10T13:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1524015079888494592", "text": "RT @a_carasco: Le livre sur la fabrique de la \u00ab\u00a0dark information\u00a0\u00bb de @fcinq au c\u0153ur d\u2019une premi\u00e8re table-ronde aux @LesAssises  https://t.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523938613611962369"}], "created_at": "2022-05-10T13:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1524012300553924663", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f \u00ab L\u2019art des affaires est l\u2019\u00e9tape qui succ\u00e8de \u00e0 l\u2019art. J\u2019ai commenc\u00e9 comme artiste commercial, et je veux finir comme artiste d\u2019affaires \u00bb, \n\n\u27a1\ufe0f Vendu 185 millions d\u2019euros, le tableau d\u2019Andy Warhol n\u2019est que la 6e \u0153uvre la plus ch\u00e8re au monde\nhttps://t.co/quUKu5Z8dj https://t.co/9i5Rg2u1NV", "created_at": "2022-05-10T13:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"id": "1524001254850105344", "text": "\u00ab Malgr\u00e9 ses limites physiques, le pape ne va pas s\u2019arr\u00eater \u00bb\n\n\ud83d\udc49Le cardinal Kevin Farell, pr\u00e9fet du dicast\u00e8re pour les la\u00efcs, a assur\u00e9 ce mardi que le pape, \u00e2g\u00e9 de 85 ans, entendait bien poursuivre son travail malgr\u00e9 ses \u00ab limites physiques \u00bb. \n https://t.co/GoRcX4J8W7 https://t.co/FWz2AiB2tE", "created_at": "2022-05-10T12:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"id": "1523995363186814976", "text": "RT @a_carasco: Un grand\ud83d\udc4faux \u00e9l\u00e8ves des classes de @CDelivet @Dami1KB @LaPratsdeCluny @HGChaumes89 ou @faure_aude qui ont mis en images le B\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523972272746344450"}], "created_at": "2022-05-10T11:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1523993141744967683", "text": "L\u00e9gislatives 2022 : Taha Bouhafs, des pol\u00e9miques et un retrait \n\n\u27a1\ufe0fMilitant \u00ab antiraciste \u00bb et journaliste autodidacte, Taha Bouhafs se retire de la course aux l\u00e9gislatives. Sa candidature avait suscit\u00e9 de vives critiques aussi bien \u00e0 droite qu\u2019\u00e0 gauche.  https://t.co/hmmSFllvyd", "created_at": "2022-05-10T11:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"id": "1523991322868207616", "text": "RT @dorianmalovic: Il vient d\u2019appeler Pyongyang \u00e0 \u00ab\u00a0d\u00e9nucl\u00e9ariser completement\u00a0\u00bb en \u00e9change d\u2019un soutien \u00e9conomique majeur\u2026 C\u2019est ne rien c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523987331820437504"}], "created_at": "2022-05-10T11:40:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1523987728500674565", "text": "Le pape Fran\u00e7ois aux \u00ab catholiques LGBT \u00bb : l\u2019\u00c9glise ne doit pas \u00eatre \u00ab s\u00e9lective \u00bb https://t.co/eg7GrJl2k0", "created_at": "2022-05-10T11:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 3}}, {"id": "1523983902741778434", "text": "CHRONIQUE - Les robots seront dou\u00e9s d\u2019une humanit\u00e9 feinte \n\n\ud83d\udc49 La chronique de Laurence Devillers, professeure en intelligence artificielle (IA) \u00e0 Sorbonne Universit\u00e9, chercheuse au CNRS (Saclay).\nhttps://t.co/Ivt7bsxVNf https://t.co/JFA4yejL4d", "created_at": "2022-05-10T11:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1523980155953336322", "text": "REPORTAGE \ud83d\udc40 Dans le m\u00e9tro de Kharkiv : \u00ab C\u2019est fou de vivre l\u00e0, mais j\u2019ai trop peur \u00bb \n\n\ud83d\udc49 Plusieurs milliers de personnes, toujours dans l\u2019angoisse du conflit, continuent de vivre dans les stations de m\u00e9tro.\nhttps://t.co/FCG9xRp4lD https://t.co/3GUFNa0EUU", "created_at": "2022-05-10T10:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"id": "1523973496702910466", "text": "Le 10 mai 1981, Fran\u00e7ois Mitterrand \u00e9tait \u00e9lu sur un programme commun, qui n\u2019est pas sans rappeler sur certains points les propositions de la nouvelle coalition constitu\u00e9e de LFI, EELV, PS et PCF pour les \u00e9lections l\u00e9gislatives de 2022.\n\nhttps://t.co/Ck5uIVkI41", "created_at": "2022-05-10T10:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"id": "1523967228537888768", "text": "#\u00c0LaUne de notre \u00e9dition\n\n\u27a1\ufe0f Dans le m\u00e9tro de Kharkiv : \u00ab C\u2019est fou de vivre l\u00e0, mais j\u2019ai trop peur \u00bb\n\u27a1\ufe0f 3 ans apr\u00e8s \u00abvos estis lux mundi\u00bb, la lutte continue contre la p\u00e9docriminalit\u00e9\n\u27a1\ufe0f Union des gauches : un programme \u00e9conomique aux faux airs de d\u00e9j\u00e0-vu\nhttps://t.co/cMPmez7Q5V https://t.co/S9AgravcgQ", "created_at": "2022-05-10T10:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1523962491218370561", "text": "Conf\u00e9rence \ud83d\udcac Ce mardi \u00e0 19h45, suivez le d\u00e9bat   intitul\u00e9\"Des \u00e9lus par d\u00e9faut. O\u00f9 en est la l\u00e9gitimit\u00e9 d\u00e9mocratique ?\"\n\nUn d\u00e9bat organis\u00e9 par le @Centre_Sevres \u00e0 suivre en direct sur @LaCroix avec @DavidDjaiz, @DominiqueReynie, @SevHusson @Theologos75 https://t.co/wFMJu8LJXi", "created_at": "2022-05-10T09:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"id": "1523959150664949760", "text": "Royaume-Uni : la reine Elizabeth II absente pour le discours du tr\u00f4ne, une premi\u00e8re depuis 60 ans \n\n\ud83d\udc49 Elle sera remplac\u00e9e par le prince Charles, a annonc\u00e9 le palais de Buckingham en \u00e9voquant les \u00ab probl\u00e8mes de mobilit\u00e9 \u00bb de la monarque.\nhttps://t.co/Bib5Cc6D8C https://t.co/V6XzneZZNt", "created_at": "2022-05-10T09:32:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"id": "1523956865180311555", "text": "\u00ab Oussekine \u00bb, en m\u00e9moire de Malik \ud83d\udcfa\n\n\ud83d\udc49 La s\u00e9rie Oussekine sort mercredi 11 mai sur Disney +. Elle raconte l\u2019histoire de Malik, \u00e9tudiant de 22 ans tu\u00e9 par des policiers en 1986, et s\u2019appuie sur les t\u00e9moignages des fr\u00e8res et s\u0153ur du jeune homme.\nhttps://t.co/w1oapdiywE https://t.co/90E0C4015o", "created_at": "2022-05-10T09:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"id": "1523952956311232513", "text": "Un jeune pr\u00eatre du dioc\u00e8se de Paris meurt au Sina\u00ef \n\n\ud83d\udc49 Il laisse le souvenir d\u2019un jeune pr\u00eatre \u00ab \u00e9nergique \u00bb et \u00ab confiant \u00bb.\nhttps://t.co/rpYd9Wi0aF https://t.co/a530dGpLux", "created_at": "2022-05-10T09:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"id": "1523940339479891972", "text": "\ud83c\udfb6 Le musicien Piers Faccini, le com\u00e9dien Charles Berling, les ensembles Vox Clamantis et Canzoniere Grecanico Salentino ont fait rayonner la premi\u00e8re \u00e9dition du festival Les Voix de l\u2019autre, les 7 et 8 mai dans l\u2019abbaye proven\u00e7ale du Thoronet.\n\nhttps://t.co/E3Om4VB0o6", "created_at": "2022-05-10T08:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"id": "1523935613862481924", "text": "\u00ab Le Songe d\u2019une nuit d\u2019\u00e9t\u00e9 \u00bb ensorcelle l\u2019Op\u00e9ra de Lille \n\n\ud83d\udc49 La miraculeuse adaptation de la com\u00e9die de Shakespeare par Benjamin Britten scintille, \u00e9meut et r\u00e9jouit sur la sc\u00e8ne lilloise.\nhttps://t.co/1ZEJsZRMZ9 https://t.co/UNzOAMT8Zb", "created_at": "2022-05-10T07:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"id": "1523930119408074752", "text": "Stocamine : d\u00e9but des travaux pr\u00e9alables \u00e0 la fermeture \n\n\ud83d\udc49 Ils devraient au moins durer jusqu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9t\u00e9 2023.\nhttps://t.co/EVy5pBvMJT https://t.co/ASMG9BodXi", "created_at": "2022-05-10T07:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1523923920176431105", "text": "ANALYSE \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Cor\u00e9e du Sud : Yoon Suk-yeol, un nouveau pr\u00e9sident sous la menace nord-cor\u00e9enne \n\n\ud83d\udc49 Ce va-t-en-guerre notoire, sans grande exp\u00e9rience politique, s\u2019installe au pouvoir au moment o\u00f9 la Cor\u00e9e du Nord poursuit ses multiples tirs de missiles.\nhttps://t.co/cbkWrfrtzZ https://t.co/inFS7NIpaL", "created_at": "2022-05-10T07:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"id": "1523918238761074688", "text": "Guerre en Ukraine, jour 76 : intensification des combats dans le Sud, les \u00c9tats-Unis renforcent leur aide militaire \n\n\ud83d\udc49 Le pr\u00e9sident Joe Biden vient de r\u00e9activer un dispositif embl\u00e9matique datant de la Seconde Guerre mondiale.\nhttps://t.co/6NlZpNUgKF https://t.co/ZyqTHQPkxz", "created_at": "2022-05-10T06:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"id": "1523911775795695617", "text": "ENTRETIEN \ud83d\udcac Abus dans l\u2019\u00c9glise\u2009: \u00ab Les \u00e9v\u00eaques n\u2019ont aucune excuse pour ne pas mettre en \u0153uvre \"Vos estis lux mundi\" \u00bb \n\n\ud83d\udc49 Mgr Charles Scicluna rappelle que la cr\u00e9ation d\u2019un bureau d\u2019assistance aux victimes dans chaque dioc\u00e8se est une obligation.\nhttps://t.co/hF6PobmQI7 https://t.co/pgV8bZROAj", "created_at": "2022-05-10T06:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}}, {"id": "1523908369039380480", "text": "RT @dorianmalovic: Cor\u00e9e du Sud \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 : Yoon Suk-yeol, un nouveau pr\u00e9sident sous la menace nord-cor\u00e9enne Analyse dans @LaCroix Les tensions vo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523906824172609536"}], "created_at": "2022-05-10T06:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1523906576020615168", "text": "Une exposition l\u00e8ve un coin de voile sur Genevi\u00e8ve Gallois, moniale et caricaturiste \n\n\ud83d\udc49 Le ch\u00e2teau du Val-Fleury \u00e0 Gif-sur-Yvette accueille jusqu\u2019au 3 juillet quelque deux cents \u0153uvres de Marcelle Gallois, devenue m\u00e8re Genevi\u00e8ve sous l\u2019habit b\u00e9n\u00e9dictin.\nhttps://t.co/0zAu7CGgGb https://t.co/sDv5SSrNCn", "created_at": "2022-05-10T06:03:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"id": "1523900800094900224", "text": "\u00ab Cheminer ensemble vers les sources d\u2019esp\u00e9rance. \u00bb\n\n\ud83d\udc49 Avec Taiz\u00e9, des jeunes aux \u00ab sources de l\u2019esp\u00e9rance \u00bb en Terre sainte https://t.co/Fz1cgeCS1i https://t.co/NY1BdtxneX", "created_at": "2022-05-10T05:40:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1523896193100701700", "text": "T\u00c9MOIGNAGES \ud83d\udcac M\u00e9moire de l\u2019esclavage : sur les traces des \u00ab nouveaux libres \u00bb \n\n\ud83d\udc49 Pour La Croix, des descendants des affranchis de 1848 racontent leur qu\u00eate de racines et leur lutte pour r\u00e9habiliter leurs a\u00efeux.\nhttps://t.co/Nzglv81c7U https://t.co/HdovtxoxaF", "created_at": "2022-05-10T05:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"id": "1523890162278801412", "text": "#\u00c0LaUne de notre \u00e9dition :\n\n\u27a1\ufe0f M\u00e9moire de l\u2019esclavage : sur les traces des \u00ab nouveaux libres \u00bb\n\u27a1\ufe0f Ukraine\u2009: face \u00e0 la Russie, d\u00e9sillusions et introspection en Allemagne\n\u27a1\ufe0f Cor\u00e9e du Sud : Yoon Suk-yeol, un nouveau pr\u00e9sident sous la menace nord-cor\u00e9enne\n\nhttps://t.co/cMPmez7Q5V https://t.co/hULImzVxNz", "created_at": "2022-05-10T04:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1523888407461703681", "text": "#L\u00e9gislatives2022\u2009: la droite se met en ordre de marche \n\n\ud83d\udc49 Les R\u00e9publicains et leurs alli\u00e9s de centre droit ont red\u00e9fini leur ambition : rester la premi\u00e8re force d\u2019opposition parlementaire malgr\u00e9 les d\u00e9fections.\nhttps://t.co/OZUIpfMPxn https://t.co/BRvPKPheMD", "created_at": "2022-05-10T04:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"id": "1523883321226371074", "text": "RT @AVif_LaCroix: D\u00c9BAT - Faut-il multiplier les ch\u00e8ques pour soutenir le pouvoir d\u2019achat ?\n\n\u25ba \u00ab Mieux vaut augmenter les salaires les plus\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523883063574511616"}], "created_at": "2022-05-10T04:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1523879993293561857", "text": "\u00ab En tentant de contenir la Russie dans des structures plus ou moins pacifiques, l\u2019Allemagne a ferm\u00e9 les yeux sur un certain nombre de signaux inqui\u00e9tants \u00bb.\n\n\ud83d\udc49 Guerre en #Ukraine\u2009: face \u00e0 la Russie, d\u00e9sillusions et introspection en Allemagne \n\nhttps://t.co/Sh3cBzeRBm https://t.co/Xm7kReZQbb", "created_at": "2022-05-10T04:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"id": "1523822380166045696", "text": "G\u00e9nocide au Rwanda, l\u2019avocat de l\u2019ancien pr\u00e9fet rwandais d\u00e9nonce un proc\u00e8s \u00ab in\u00e9quitable \u00bb\n\n\ud83d\udc49Le proc\u00e8s de Laurent Bucyibaruta s\u2019est ouvert ce lundi \u00e0 Paris. Il est accus\u00e9 d\u2019avoir favoris\u00e9 le massacre de plusieurs milliers de Tutsis\n https://t.co/Rx3JaVXSu0", "created_at": "2022-05-10T00:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"id": "1523786090674597891", "text": "L\u2019Osmoth\u00e8que, un conservatoire pour pr\u00e9server les parfums\n\n\u27a1\ufe0fDepuis plus de trente ans, cette association versaillaise reproduit et conserve des centaines de fragrances disparues ou actuelles. \n https://t.co/5MdoTWCseI https://t.co/SbAjn3i7JJ", "created_at": "2022-05-09T22:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"id": "1523781155534872576", "text": "ENTRETIEN \ud83d\udde8\ufe0f \u00ab L\u2019odeur est le langage de l\u2019amour et de la haine \u00bb \n\n\ud83d\udc49Longtemps discr\u00e9dit\u00e9 par l\u2019Occident, l\u2019odorat n\u2019a cess\u00e9 de fa\u00e7onner notre rapport au monde, analyse Brigitte Munier, enseignante-chercheuse en sociologie et anthropologie\nhttps://t.co/j9A8dfXZcq https://t.co/R6looFHFAe", "created_at": "2022-05-09T21:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"id": "1523775031834255360", "text": "Emmanuel Macron \u00e0 Berlin : quelle est la premi\u00e8re destination des pr\u00e9sidents \u00e9lus ? \n\n\ud83d\udc49Durant de nombreuses ann\u00e9es, les premiers d\u00e9placements des pr\u00e9sidents fra\u00eechement \u00e9lus ne se faisaient pas toujours en Allemagne. \nhttps://t.co/fFnVvit072 https://t.co/B3OZOrFabP", "created_at": "2022-05-09T21:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"id": "1523769250921553921", "text": "Linky : le tribunal de M\u00e2con d\u00e9boute des opposants aux compteurs connect\u00e9s \n\n\ud83d\udc49Le tribunal de M\u00e2con a donn\u00e9 tort au groupe de plaignants qui exigeait un \u00ab droit au refus \u00bb m\u00eame en cas d\u2019installation du compteur connect\u00e9 \u00e0 l\u2019ext\u00e9rieur d\u2019une habitation. \nhttps://t.co/rVh1N7gncd https://t.co/ggmuDSnU2L", "created_at": "2022-05-09T20:57:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"id": "1523764441250156544", "text": "La France se dirige vers une panne de croissance \n\n\ud83d\udc49La croissance fran\u00e7aise ne progresserait que de 0,25 % au deuxi\u00e8me trimestre, selon les pr\u00e9visions de l\u2019Insee publi\u00e9e ce lundi.  \nhttps://t.co/IHBSdq9Vxr https://t.co/zImYppQdU1", "created_at": "2022-05-09T20:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"id": "1523759411457576961", "text": "REPORTAGE \ud83d\udcf7 \u00ab Pour la Russie, pour la victoire, hourra ! \u00bb\n\n\ud83d\udc49 En qu\u00eate d\u2019une \u00ab victoire \u00bb en Ukraine, Moscou c\u00e9l\u00e8bre l\u2019h\u00e9ro\u00efsme sovi\u00e9tique https://t.co/HSItBDUDGR https://t.co/xkcbn793Tm", "created_at": "2022-05-09T20:18:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"id": "1523753031136915460", "text": "ENTRETIEN \ud83d\udde8\ufe0f \u00ab On \u00e9coute tous les projets, m\u00eame les plus fous \u00bb\n\nHenri de Navacelle, cr\u00e9ateur de la Fondation Humanit\u00e9s digital et num\u00e9rique, veut mettre les humanit\u00e9s au service de tous.\nhttps://t.co/iSrZtjDuG1 https://t.co/jSRb7OLymF", "created_at": "2022-05-09T19:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"id": "1523747793193549826", "text": "ENQU\u00caTE \ud83d\udd0d Apr\u00e8s le motu proprio, la lutte continue contre la p\u00e9docriminalit\u00e9 dans l\u2019\u00c9glise \n\nD\u2019apr\u00e8s une enqu\u00eate de La Croix aupr\u00e8s de toutes les conf\u00e9rences \u00e9piscopales du monde, une partie d\u2019entre elles n\u2019a pas encore mis en application le motu proprio https://t.co/ifd2X5Vks6 https://t.co/HZ9pkAMUrD", "created_at": "2022-05-09T19:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"id": "1523741740339015681", "text": "Le monde culturel lyonnais inquiet pour son budget\n \n\ud83d\udc49La r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes a annonc\u00e9 une baisse inattendue des subventions \u00e0 plusieurs institutions culturelles de la ville, qui s\u2019inqui\u00e8tent d\u00e9sormais pour leur avenir. \nhttps://t.co/WmbyigbXix https://t.co/VISbSjzaSW", "created_at": "2022-05-09T19:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"id": "1523736849163948033", "text": "Emmanuel Macron esquisse depuis Strasbourg sa vision de l\u2019Europe de demain \n\n\u27a1\ufe0f Le pr\u00e9sident imagine une \u00ab communaut\u00e9 politique europ\u00e9enne \u00bb lib\u00e9r\u00e9e des contraintes \u00ab politiques \u00bb inh\u00e9rentes \u00e0 l\u2019Union europ\u00e9enne\nhttps://t.co/sLFgBhYC2d https://t.co/mDFCUOwpad", "created_at": "2022-05-09T18:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"id": "1523732705439059969", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\udded Aux Philippines, Ferdinand Marcos Junior dans les pas de son dictateur de p\u00e8re \n\nFerdinand Marcos Junior est quasiment assur\u00e9 de remporter la pr\u00e9sidentielle. \u00c0 travers lui, c\u2019est un clan puissant et autoritaire qui reprend les commandes du pays https://t.co/C3D7hxdQ7z https://t.co/9Yw4w8JigT", "created_at": "2022-05-09T18:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"id": "1523727765874352128", "text": "L\u00e9gislatives 2022 : ces ministres qui se lancent et ceux qui s\u2019abstiennent \n\n\ud83d\udc49Une petite moiti\u00e9 des membres du gouvernement devrait tenter sa chance aux \u00e9lections l\u00e9gislatives, \u00e0 l\u2019image d\u2019Olivier V\u00e9ran ou Jean-Michel Blanquer. \nhttps://t.co/O1gOHO4ww7 https://t.co/0914ppdLDS", "created_at": "2022-05-09T18:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"id": "1523724347076378624", "text": "RT @AVif_LaCroix: EDITO  \ud83d\udd8b\ufe0fGuerre en Ukraine\u2009: l\u2019Europe \u00e0 l\u2019\u00e9preuve , par \n@jchapuis \n\n\ud83d\udc49Avant Berlin, faisant \u00e9tape \u00e0 Strasbourg \u00e0 l\u2019occasi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523724160769589249"}], "created_at": "2022-05-09T17:59:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1523724225055686656", "text": "RT @LB2S: A La Croix, \u00e0 l'approche des trois ans du motu proprio Vos Estis Lux Mundi (sur la p\u00e9docriminalit\u00e9 dans l'Eglise), nous avons sol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523722946367213568"}], "created_at": "2022-05-09T17:58:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1523721815931371521", "text": "Fondation familiale : \u00ab Nous partageons une belle aventure \u00bb\n\n\ud83d\udc49Avec sa femme et leurs enfants, Philippe Gardent a lanc\u00e9 en 2019 la Fondation Casa, pour favoriser l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9ducation. Les \u0153uvres familiales sont en pleine croissance depuis 2015. \n https://t.co/1BYSjBGvNu https://t.co/H60jlF2zsK", "created_at": "2022-05-09T17:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1523717732096786432", "text": "Des \u00e9lus par d\u00e9faut. O\u00f9 en est la l\u00e9gitimit\u00e9 d\u00e9mocratique ? \n\nUn d\u00e9bat organis\u00e9 par le Centre S\u00e8vres \u00e0 suivre en direct demain \u00e0 19h15 sur https://t.co/5UZgjIBo69 avec @DavidDjaiz , @DominiqueReynie , @SevHusson\n et @Theologos75\nhttps://t.co/xeuP5PVxnl https://t.co/kmgTYHDGht", "created_at": "2022-05-09T17:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1523712255317225474", "text": "L\u2019\u00c9glise anglicane demande pardon au nom des chr\u00e9tiens pour des lois antijuives \n\n\ud83d\udc49 L\u2019\u00c9glise anglicane a pr\u00e9sent\u00e9 ses excuses pour des lois m\u00e9di\u00e9vales ayant conduit, au XIIIe si\u00e8cle, \u00e0 l\u2019expulsion de nombreux juifs du Royaume-Uni.\nhttps://t.co/8hqnbbCZNr https://t.co/9f6UN2sUTl", "created_at": "2022-05-09T17:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"id": "1523707551031963648", "text": "\ud83d\udd34 Le voyage du pape Fran\u00e7ois au Liban report\u00e9 \n\n\ud83d\udc49Le pape Fran\u00e7ois ne se rendra pas \u00e0 Beyrouth en juin, contrairement \u00e0 ce qui avait \u00e9t\u00e9 pr\u00e9vu et annonc\u00e9 par la pr\u00e9sidence libanaise en avril. \nhttps://t.co/T3izOEUlgP https://t.co/JgtJIr7C0r", "created_at": "2022-05-09T16:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"id": "1523702896499568648", "text": "\ud83d\udc43 \u00ab Pouvoir ressentir aujourd\u2019hui toutes ces odeurs du pass\u00e9 nous fait voyager dans le temps. \u00bb\n\n Une encyclop\u00e9die pour faire revivre les odeurs d\u2019hier. \nhttps://t.co/EwazQh7jWX https://t.co/zRXB7TgGmA", "created_at": "2022-05-09T16:34:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "53029114": [{"created_at": "2022-05-10T13:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un accord sur un projet d'embargo de #UE sur le p\u00e9trole #Russie actuellement bloqu\u00e9 par la Hongrie, est possible \"dans la semaine\", a estim\u00e9 mardi le secr\u00e9taire d'\u00c9tat fran\u00e7ais aux Affaires europ\u00e9ennes, Cl\u00e9ment Beaune. \nhttps://t.co/KrqeCCmcDB", "id": "1524018923628158976"}, {"created_at": "2022-05-10T13:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#OMS estime \u00e0 10 % la part des personnes contamin\u00e9es au #COVID19 d\u00e9clarant un Covid long, plus de 2 millions de Fran\u00e7ais seraient atteints d\u2019une forme plus ou moins invalidante. \nhttps://t.co/tShJTlpHzM", "id": "1524011376838070274"}, {"created_at": "2022-05-10T12:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#UE a accus\u00e9 mardi les autorit\u00e9s #Russie d'avoir men\u00e9 une cyberattaque contre un r\u00e9seau de satellites une heure avant l'invasion de #Ukraine pour pr\u00e9parer le terrain \u00e0 son assaut. \nhttps://t.co/cMHNNA1S18", "id": "1524005425800265729"}, {"created_at": "2022-05-10T12:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#Legislatives2022 Le parti pr\u00e9sidentiel (ex-LaREM) d\u00e9bauche chez les \u00ab\u2009R\u00e9publicains\u2009\u00bb en vue des \u00e9lections de juin, se donnant ainsi pour objectif d\u2019aspirer un parti divis\u00e9. Du c\u00f4t\u00e9 de #LR, certains tiennent \u00e0 \u00ab\u2009remettre les pendules \u00e0 l\u2019heure\u2009\u00bb. \nhttps://t.co/3KAZhuQHwi", "id": "1523996281357570048"}, {"created_at": "2022-05-10T11:22:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mel2mer: URGENT pour un article dans @humanite_fr je cherche des personnes ayant effectu\u00e9 une VAE (dipl\u00f4me obtenu, difficult\u00e9s rencontr\u2026", "id": "1523986919151054848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523972190512812032"}]}, {"created_at": "2022-05-10T11:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Le dessin du jour de Babouse  \n#DessinDePresse #Dessindujour #legislatives2022\nhttps://t.co/IIkWOLDe9M https://t.co/xBKwzboD1l", "id": "1523981178134540288"}, {"created_at": "2022-05-10T10:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "#nupes Les eurod\u00e9put\u00e9s de gauche consid\u00e8rent que le programme de rupture de la Nouvelle Union populaire \u00e9cologique et sociale est utile \u00e0 toutes les forces progressistes de #UE. \nhttps://t.co/M3in9rWmIn", "id": "1523966073103699969"}, {"created_at": "2022-05-10T09:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "#Zelensky a d\u00e9clar\u00e9 que le commerce \u00e9tait interrompu aux ports #Ukraine et a exhort\u00e9 la communaut\u00e9 internationale \u00e0 prendre des mesures imm\u00e9diates pour mettre fin au blocage, afin de permettre les livraisons de bl\u00e9 et \u00e9viter une crise alimentaire mondiale. https://t.co/n7MR3v49al", "id": "1523950989153169408"}, {"created_at": "2022-05-10T08:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#Uber Un ami \u00e0 la t\u00eate de l\u2019Arpe\nL\u2019Autorit\u00e9 en charge du bon d\u00e9roulement des \u00e9lections est dirig\u00e9e par Bruno Mettling, l\u2019homme, nomm\u00e9 par d\u00e9cret par le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, qui a coordonn\u00e9 l\u2019argumentaire d\u2019Uber sur le dialogue social en 2020. \nhttps://t.co/WGmBfF9QEu", "id": "1523935882985697280"}, {"created_at": "2022-05-10T07:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Lors de la remise du rapport de la conf\u00e9rence sur l\u2019avenir de l\u2019Europe, le pr\u00e9sident fran\u00e7ais #Macron a demand\u00e9 une convention de r\u00e9vision des textes fondamentaux de #UE. \nhttps://t.co/9drHgE0Auq", "id": "1523920775320899584"}, {"created_at": "2022-05-10T06:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "#Fillon L\u2019ancien 1er ministre a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9, par la cour d\u2019appel de Paris, \u00e0 4ans de prison dont un ferme, 375\u2009000\u20ac d\u2019amendes et 10 ans d\u2019in\u00e9ligibilit\u00e9. 800000\u20ac devront aussi \u00eatre vers\u00e9s \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale. La d\u00e9fense s\u2019est pourvue en cassation. \nhttps://t.co/jlifh0hFSH", "id": "1523905676933705728"}, {"created_at": "2022-05-09T18:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "L'Humanit\u00e9 du mardi 10 mai 2022 chez les marchands de journaux et d\u00e8s ce soir 22h00 sur ordinateur https://t.co/s4nZf9skga tablettes et smartphones avec nos applis IOS https://t.co/Nwm028Ng9C et Android https://t.co/AzRCWAjIRD https://t.co/QAlJGZ9KYV", "id": "1523724483642773504"}, {"created_at": "2022-05-09T16:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne, a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 propos de la candidature #Ukraine \u00e0 #UE : \"Dans l'attente de recevoir les r\u00e9ponses au questionnaire sur l'adh\u00e9sion. La Commission europ\u00e9enne aura pour objectif de rendre son avis en juin.\"\nhttps://t.co/otgQDS58aB", "id": "1523694288764383232"}, {"created_at": "2022-05-09T15:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Ce lundi, #Amazon ainsi qu\u2019une autre personne comparaissent devant le pr\u00e9sident du tribunal judiciaire de Dieppe pour l\u2019acquisition de l\u2019image d\u2019un mineur pr\u00e9sentant un caract\u00e8re pornographique. \nhttps://t.co/zkntSsG0iO", "id": "1523679750325248000"}, {"created_at": "2022-05-09T15:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "text": "Remarqu\u00e9e pour une action contre Marine Le Pen pendant #Presidentielle2022 l\u2019\u00e9cologiste hyperactive @Pauline_RF est maintenant candidate aux #legislatives2022 \u00e0 Boulogne-Billancourt face \u00e0 un conseiller de #Macron \nhttps://t.co/8RF8OJKzrt", "id": "1523679187713748994"}, {"created_at": "2022-05-09T14:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#Poutine a proclam\u00e9 que son arm\u00e9e combattait en Ukraine pour faire face \u00e0 la \"menace inacceptable\" que repr\u00e9sente son voisin soutenu par l'Occident dans un bref discours suivi de la traditionnelle parade militaire du 9 mai sur la place Rouge. https://t.co/otgQDS58aB", "id": "1523664082385133569"}, {"created_at": "2022-05-09T13:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Dans le cadre de son enqu\u00eate sur les discriminations dans la profession d\u2019avocat, @Defenseurdroits a constat\u00e9 d\u2019importantes in\u00e9galit\u00e9s entre femmes et hommes dans cette profession jeune et tr\u00e8s f\u00e9minis\u00e9e. @syndicatavocats\nhttps://t.co/havetQMhGS", "id": "1523648991812018177"}, {"created_at": "2022-05-09T12:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "#PPDA Accus\u00e9 par 16 femmes de violences sexuelles, voire de viols, l\u2019ex-pr\u00e9sentateur vedette du 20 heures de #TF1 annonce qu\u2019il porte plainte contre elles pour \u00ab\u2009d\u00e9nonciation calomnieuse\u2009\u00bb. Une violence de plus. \nhttps://t.co/PtndGVi1qE", "id": "1523633888832143362"}, {"created_at": "2022-05-09T11:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Dans l'Est #Ukraine hier, dans le village de Bilogorivka, une bombe russe a tu\u00e9 60 civils\", a-t-il affirm\u00e9 dimanche soir. \"Ils essayaient de trouver refuge dans le b\u00e2timent d'une \u00e9cole ordinaire qui a \u00e9t\u00e9 vis\u00e9e par une frappe a\u00e9rienne russe\". https://t.co/otgQDS58aB", "id": "1523623906732658689"}, {"created_at": "2022-05-09T11:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Le dessin de la semaine de @bobika_dessins \n#DessinDePresse #Dessindujour \nhttps://t.co/IIkWOLlCLc https://t.co/7TJT3ixXZk", "id": "1523618785621512192"}, {"created_at": "2022-05-09T10:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "text": "#Uber D\u00e8s ce lundi, 100\u2009000 livreurs et chauffeurs #VTC sont appel\u00e9s \u00e0 \u00e9lire des repr\u00e9sentants syndicaux ou associatifs. Certains d\u00e9noncent une mascarade. \nhttps://t.co/Cmx1Ll2PA6", "id": "1523603685401673729"}, {"created_at": "2022-05-09T09:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Un v\u00e9t\u00e9rinaire de 61 ans, poursuivi pour \u00ab\u2009faux et usage de faux\u2009\u00bb pour avoir fait de fausses ordonnances afin de permettre le suicide d\u2019un ami atteint de la maladie de Charcot, a \u00e9t\u00e9 relax\u00e9 par le tribunal d\u2019Angers. \nhttps://t.co/zNLp9KHKYL", "id": "1523588587966525440"}, {"created_at": "2022-05-09T08:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "#Equateur L\u2019ex-pr\u00e9sident \u00e9quatorien #RafaelCorrea r\u00e9fugi\u00e9 depuis 2017 en Belgique, ne sera pas extrad\u00e9 vers l\u2019\u00c9quateur. Bruxelles a annonc\u00e9 ne pas donner suite \u00e0 la demande de Quito.", "id": "1523573487918620676"}, {"created_at": "2022-05-09T07:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "#legislatives2022 Les cons\u00e9quences du dernier conseil national du @partisocialiste sont encore devant lui. Une majorit\u00e9 de 62 % s\u2019est d\u00e9tach\u00e9e pour soutenir l\u2019accord \u00e0 gauche. Mais de profondes et durables divisions s\u2019affirment.. \nhttps://t.co/RP8dKl3eUX", "id": "1523558390802395136"}, {"created_at": "2022-05-09T06:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "#NUPES #legislatives2022 Altermondialiste, avocate, boulanger, soignant\u2026 et bient\u00f4t d\u00e9put\u00e9s\u2009? La Nouvelle Union populaire met en avant la diversit\u00e9 de ses candidats et des luttes qu\u2019ils incarnent. \nhttps://t.co/W2lBnBVbHw", "id": "1523543289588199425"}, {"created_at": "2022-05-09T06:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "text": "Apr\u00e8s la publication d\u2019une enqu\u00eate sur le site de messagerie instantan\u00e9e Omegle, pouvoirs publics et acteurs de la protection \u00e0 l\u2019enfance s\u2019inqui\u00e8tent des risques num\u00e9riques auxquels sont expos\u00e9s enfants et adolescents. \u00c9tat des lieux. \nhttps://t.co/CvapiPrSMw", "id": "1523543288539537409"}, {"created_at": "2022-05-08T18:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 10, "like_count": 142, "quote_count": 5}, "text": "L'Humanit\u00e9 du lundi 09 mai  2022 chez les marchands de journaux et d\u00e8s ce soir 22h00 sur ordinateur https://t.co/s4nZf9skga tablettes et smartphones avec nos applis IOS https://t.co/Nwm028Ng9C et Android https://t.co/AzRCWAjIRD https://t.co/2GoM1NRcyi", "id": "1523362094778888192"}, {"created_at": "2022-05-08T17:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Gabriel Garran Le cr\u00e9ateur, \u00e0 #Aubervilliers du premier #the\u00e2tre public permanent de la banlieue parisienne est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 95\u2009ans, apr\u00e8s une existence entam\u00e9e au plus noir de l\u2019Occupation. \nhttps://t.co/I6yDfjrIeM", "id": "1523350911245901824"}, {"created_at": "2022-05-08T09:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "#legislatives2022 La nouvelle alliance baptis\u00e9e #Nupes a pr\u00e9sent\u00e9 les axes de son programme et ses candidats \u00e0 Aubervilliers ce samedi. Dans une ambiance joyeuse et d\u00e9termin\u00e9e, elle a affirm\u00e9 son objectif\u2009: conqu\u00e9rir le pouvoir lors des \u00e9lections de juin. \nhttps://t.co/j0HhR6nAGW", "id": "1523236033667600385"}, {"created_at": "2022-05-07T17:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "#FCNantes Apr\u00e8s des ann\u00e9es de disette, le club des bords de la Loire retrouve le haut du panier. Il jouera samedi sa 9\u00e8me finale de #CoupedeFrance, contre Nice, quand la pr\u00e9c\u00e9dente remontait \u00e0 2001. Retour sur une aventure belle, mais mouvement\u00e9e. \nhttps://t.co/NTdnLMN2KH", "id": "1522984607968227330"}, {"created_at": "2022-05-07T14:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "#Irlande @sinnfeinireland Les r\u00e9publicains sont devenus la premi\u00e8re force politique des deux c\u00f4t\u00e9s d\u2019une \u00eele toujours divis\u00e9e, \u00e0 l'issue des \u00e9lections locales qui ont eu lieu jeudi. \u00c9clairage de l\u2019universitaire Agn\u00e8s Maillot. \nhttps://t.co/BCTYR2C4My", "id": "1522939307576733698"}, {"created_at": "2022-05-07T13:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#handball @ffhandball vient de lancer sa fondation Hand\u2019Solidaire avec un comit\u00e9 ex\u00e9cutif h\u00e9t\u00e9roclite, pr\u00e9sid\u00e9 par l\u2019ancienne ministre de la Jeunesse et des Sports, MG Buffet, afin de d\u00e9velopper plus de projets responsables et engag\u00e9s socialement. \nhttps://t.co/zJGMAkMKSt", "id": "1522924218215636998"}, {"created_at": "2022-05-07T12:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "#Macron a \u00e9t\u00e9 r\u00e9introduit dans ses fonctions, ce matin \u00e0 l\u2019\u00c9lys\u00e9e. Il a pr\u00e9tendu vouloir devenir un \u00ab\u2009pr\u00e9sident nouveau\u2009\u00bb. Pour gouverner, il lui faudra remporter les #legislatives2022 durant lesquelles la gauche rassembl\u00e9e est d\u00e9termin\u00e9e \u00e0 le battre.\nhttps://t.co/EYq5mS0uU8", "id": "1522909118503157760"}, {"created_at": "2022-05-07T11:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Le dessin de la semaine de Babouse\n#DessinDePresse #Dessindujour \nhttps://t.co/IIkWOLlCLc https://t.co/YTyokZlSSv", "id": "1522894013535166465"}, {"created_at": "2022-05-07T10:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "text": "#Qatar2022, au moins 6\u2009500 ouvriers de provenance \u00e9trang\u00e8re ont p\u00e9ri en construisant les infrastructures de la Coupe du monde #football. Plong\u00e9e dans les chantiers de Doha aupr\u00e8s de ces for\u00e7ats exploit\u00e9s, m\u00e9pris\u00e9s, priv\u00e9s de droits.  \nhttps://t.co/4XO2fPWLu3", "id": "1522885480983015424"}, {"created_at": "2022-05-07T06:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 5, "like_count": 78, "quote_count": 5}, "text": "#LFI #PCF EELV #PS se rassemblent au sein de #NUPES Un accord \u00e9lectoral, mais surtout programmatique, qui d\u00e9place le centre de gravit\u00e9 de la gauche vers la rupture avec le lib\u00e9ralisme. Au grand damn de Fran\u00e7ois Hollande et de la droite...\nhttps://t.co/c7qLwKp2tD https://t.co/A85YE2MD06", "id": "1522818514045882369"}, {"created_at": "2022-05-06T18:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fabien_gay: \ud83d\udde3 La programmation de la @FetedelHumanite s'agrandit avec 12 nouveaux noms dont @deluxemoustache @odezenne @Mae_Officiel @I\u2026", "id": "1522642520928309248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1522511218082254849"}]}, {"created_at": "2022-05-06T18:18:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Un groupe de coll\u00e9giens et leurs accompagnateurs ont \u00e9t\u00e9 surpris par une brusque mont\u00e9e des eaux, ce jeudi 5 mai, dans les cuves de Sassenage, en Is\u00e8re. Une guide de sp\u00e9l\u00e9ologie est morte.\nhttps://t.co/XmWzZxaxQL", "id": "1522641936368254977"}, {"created_at": "2022-05-06T17:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#Portugal D\u00e9but avril, Inna Ohnivets avait affirm\u00e9 que des \u00ab\u2009organisations prorusses\u2009\u00bb s\u2019\u00e9taient infiltr\u00e9es dans les structures d\u2019accueil aux r\u00e9fugi\u00e9s. Domingos Abrantes, leader historique du PCP, proteste. #Ukraine \nhttps://t.co/8H12MLqypV", "id": "1522622221503504384"}, {"created_at": "2022-05-06T16:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Petrole R\u00e9unis ce jeudi \u00e0 Vienne, les membres de #OPEP ont d\u00e9cid\u00e9 une tr\u00e8s l\u00e9g\u00e8re augmentation de la production, en d\u00e9pit de prix \u00e9lev\u00e9s \u00e0 la pompe et malgr\u00e9 un probable embargo europ\u00e9en sur l\u2019or noir russe. #carburants  #OPEC \nhttps://t.co/SNpcO8AgWV", "id": "1522607121304535041"}, {"created_at": "2022-05-06T15:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "#Renault Le constructeur justifie la fermeture d\u2019un site de vente de v\u00e9hicules install\u00e9 en banlieue de Lyon en avan\u00e7ant des arguments jug\u00e9s discriminants par les employ\u00e9s et des \u00e9lus locaux. \nhttps://t.co/Xn788vbso6", "id": "1522592020950179840"}, {"created_at": "2022-05-06T14:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "#FederalReserve #EtatsUnis a d\u00e9cid\u00e9 une augmentation de ses taux, le + important depuis + de 20 ans. Elle esp\u00e8re renvoyer une partie de la crise sur #UE et les pays \u00e9mergents, incit\u00e9s \u00e0 la suivre pour ne pas perdre davantage de terrain sur le roi dollar. https://t.co/5XoZoB3SVF", "id": "1522576923448197122"}, {"created_at": "2022-05-06T13:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "#OPA Le fonds d\u2019investissement am\u00e9ricain KKR veut poursuivre son rachat des cliniques fran\u00e7aises. De quoi alerter les syndicats, qui mettent en garde contre une financiarisation du secteur, mortif\u00e8re tant pour les salari\u00e9s que pour les patients. #sant\u00e9 https://t.co/qVfjPbNyEi", "id": "1522561831004385281"}, {"created_at": "2022-05-06T12:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "#migrants Le 3\u2009mai, des adolescents africains d\u2019un campement de Paris devaient \u00eatre mis \u00e0 l\u2019abri. Une trentaine ont pourtant \u00e9t\u00e9 refoul\u00e9s du centre d\u2019accueil o\u00f9 la pr\u00e9fecture les avaient orient\u00e9s. Depuis leur retour \u00e0 la rue, ils sont traqu\u00e9s par les CRS. https://t.co/7WWppcc6uJ", "id": "1522546732063674370"}, {"created_at": "2022-05-06T11:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "text": "#legislatives2022 L\u2019union de la gauche fait peur. De crainte qu\u2019on leur retire leur jouet, les macronistes n\u2019en finissent plus de se livrer \u00e0 un concours d\u2019invectives et d\u2019anath\u00e8mes. Mais ces attaques cachent mal une f\u00e9brilit\u00e9 certaine. #LREM\nhttps://t.co/K8hmvCqaf7", "id": "1522531628370722818"}, {"created_at": "2022-05-06T10:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "#sant\u00e9 Ramsay Sant\u00e9 a d\u00e9cid\u00e9 de jeter son d\u00e9volu sur les soins primaires en ouvrant plusieurs centres de sant\u00e9 en France. Si ceux-ci r\u00e9pondent \u00e0 des besoins locaux, professionnels et patients s\u2019inqui\u00e8tent d\u2019une marchandisation accrue du secteur. https://t.co/Yitu8FENM5", "id": "1522516520831795203"}, {"created_at": "2022-05-06T09:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Pour ses 70 ans, #Renaud nous offre, demain, M\u00e9t\u00e8que, o\u00f9 il revisite de sa voix caboss\u00e9e le r\u00e9pertoire classique des artistes qui l\u2019ont accompagn\u00e9, avant de participer \u00e0 une \u00e9mission sp\u00e9ciale, mardi 10 mai, sur @France2tv \u00e0 la veille de son anniversaire.\nhttps://t.co/xloOJotefd", "id": "1522501421312135170"}, {"created_at": "2022-05-06T08:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#Mali La junte au pouvoir d\u00e9nonce \u00ab\u2009l\u2019attitude unilat\u00e9rale\u2009\u00bb de la France et met fin au trait\u00e9 de coop\u00e9ration. Sur le fond de la discorde, la pr\u00e9sence #Russie dans la r\u00e9gion. \nhttps://t.co/dfYlQb2qbL", "id": "1522486323747119107"}, {"created_at": "2022-05-06T07:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Le gouvernement #Allemagne aurait d\u00e9cid\u00e9 de livrer \u00e0 #Ukraine 7 obusiers blind\u00e9s 2000 provenant des stocks de l\u2019arm\u00e9e allemande. La port\u00e9e de tir de ces obusiers peut atteindre jusqu\u2019\u00e0 40 km et se caract\u00e9rise par sa pr\u00e9cision. \nhttps://t.co/sEOI419iSf", "id": "1522471228577136645"}, {"created_at": "2022-05-06T06:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 23, "like_count": 116, "quote_count": 9}, "text": "#legislative2022 Il avait parl\u00e9 le premier des \u00ab\u20092 gauches irr\u00e9conciliables\u2009\u00bb. #ManuelValls vient d\u2019obtenir l\u2019investiture convoit\u00e9e de #LREM Il va \u00eatre candidat des Fran\u00e7ais de l\u2019\u00e9tranger, On a d\u00fb lui sugg\u00e9rer d\u2019aller voir ailleurs s\u2019il y \u00e9tait. \nhttps://t.co/ZtbGOL0htd", "id": "1522463673725321217"}], "765849247262633984": [{"text": "Victoria est une femme \"kafala\" au Liban. C\u2019est une esclave moderne. Pour D\u00e9fense de Filmer, elle a accept\u00e9 de raconter l\u2019enfer qu\u2019elle a v\u00e9cu au journaliste @NoePgnd et \u00e0 Jason Divengele.\n\nUn podcast \u00e0 \u00e9couter en exclusivit\u00e9 sur @spotifyfrance : https://t.co/pyqGNRo6SU https://t.co/W7DpUPdpSs", "created_at": "2022-05-10T12:32:31.000Z", "id": "1524004456651706369", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"text": "Son livre \"L\u00e8ve-toi et marche\" est disponible \u2b07 https://t.co/Lfq6UlkB2o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523954585672507392"}], "created_at": "2022-05-10T09:15:04.000Z", "id": "1523954764152811520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": ".@AdrienBocquet59 a fr\u00f4l\u00e9 la mort apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 gravement bless\u00e9 lorsqu'il \u00e9tait militaire. Devenu parapl\u00e9gique, il pensait ne jamais pouvoir remarcher. C'\u00e9tait sans compter sur les progr\u00e8s de la science\u2026 https://t.co/xUZAGhJNKN", "created_at": "2022-05-10T09:14:21.000Z", "id": "1523954585672507392", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 2}}, {"text": "Pour les soutenir, vous pouvez signer la p\u00e9tition juste ici : https://t.co/abbgkP7XN4", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523911965831225344"}], "created_at": "2022-05-10T07:52:22.000Z", "id": "1523933953543090177", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"text": "\"Arriver aux urgences et ne pas pouvoir \u00eatre pris en charge, c'est inadmissible dans un pays comme la France.\"\n\nAlors que leur service sp\u00e9cialis\u00e9 dans les cancers du sang et le SIDA est menac\u00e9, ces soignants se mobilisent pour le sauver.\n\nEn partenariat \u00e9ditorial @avec_alan https://t.co/cK6TVihGYi", "created_at": "2022-05-10T06:25:00.000Z", "id": "1523911965831225344", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 5, "like_count": 107, "quote_count": 6}}, {"text": "RT @BrutXOfficiel: \u201cJe savais comment moi, j\u2019aurais fait pour nous traquer.\u201d\n\nAnnie a travaill\u00e9 longtemps pour le MI5 avant de r\u00e9v\u00e9ler aux\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523722863878217734"}], "created_at": "2022-05-09T19:36:57.000Z", "id": "1523748878767783936", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Pendant ce temps-l\u00e0 sur Twitch, @sowdred commente les matchs de foot en direct, \u00e0 sa fa\u00e7on\u2026 https://t.co/OI2PL4u8bd", "created_at": "2022-05-09T19:01:00.000Z", "id": "1523739831951572992", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 127, "quote_count": 6}}, {"text": "Elle propose une s\u00e9rie sur les hikikomori \u00e0 retrouver dans le cadre de l'exposition \"Des Corps Libres\", port\u00e9e par la fondation Reiffers Art Initiatives, qui se tient jusqu'au 31 mai 2022 au @studioacacias .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523721330012602368"}], "created_at": "2022-05-09T17:49:14.000Z", "id": "1523721772197355520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "Atteints de phobie sociale, ces jeunes japonais vivent enferm\u00e9s chez eux, coup\u00e9s du monde. On les appelle hikikomori, et ils ont inspir\u00e9 l'artiste Ymane Chabi-Gara. https://t.co/Z2KUYUBLds", "created_at": "2022-05-09T17:47:29.000Z", "id": "1523721330012602368", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 56, "quote_count": 2}}, {"text": "\"Pour la Russie ! Pour la victoire !\" : le discours du 9-Mai de Vladimir Poutine \u00e0 Moscou r\u00e9sum\u00e9 en moins d\u2019une minute. https://t.co/k5gNxnCzf8", "created_at": "2022-05-09T17:04:59.000Z", "id": "1523710637033017344", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 3}}, {"text": "RT @BrutXOfficiel: Quand on est agent secret pour le KGB aux \u00c9tats-Unis, comment \u00e7a se passe concr\u00e8tement ?\n\nEspionnes, uniquement sur Brut\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523349684538028034"}], "created_at": "2022-05-09T15:39:15.000Z", "id": "1523689062082945026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Les chiens et chats malades ou bless\u00e9s, ce sont eux qui font tout leur possible pour les remettre sur pattes.\n\nBrut a pass\u00e9 24 heures dans les urgences v\u00e9t\u00e9rinaires\u00a0: https://t.co/siVrkvOZip", "created_at": "2022-05-09T14:19:22.000Z", "id": "1523668956376051714", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"text": "Paroles d\u00e9plac\u00e9es et pratiques brutales, les Violences Obst\u00e9tricales et Gyn\u00e9cologiques sont encore trop souvent pass\u00e9es sous silence. Sonia Bisch en a fait son combat et nous explique comment les reconnaitre.\n\nEn partenariat \u00e9ditorial @avec_alan https://t.co/n1ZNBHbOae", "created_at": "2022-05-09T14:05:52.000Z", "id": "1523665559556141058", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}}, {"text": "Depuis l\u2019arriv\u00e9e au pouvoir des talibans en Afghanistan, les droits des femmes ne cessent d\u2019\u00eatre r\u00e9duits. https://t.co/7HwlBS4UTI", "created_at": "2022-05-09T13:06:39.000Z", "id": "1523650656820674560", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 15, "like_count": 126, "quote_count": 10}}, {"text": "La peine de prison ferme inflig\u00e9e \u00e0 Fran\u00e7ois Fillon est am\u00e9nageable: s'il ne forme pas de recours, il sera convoqu\u00e9 devant un juge d'application des peines qui peut d\u00e9cider, par exemple, du port d'un bracelet \u00e9lectronique.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523639088871796736"}], "created_at": "2022-05-09T12:35:20.000Z", "id": "1523642777690869760", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 3}}, {"text": "Il s'agit d'une peine plus l\u00e9g\u00e8re qu'en premi\u00e8re instance.\nPour rappel Fran\u00e7ois Fillon avait \u00e9t\u00e9 initialement condamn\u00e9 \u00e0 5 ans de prison dont 2 ans ferme, et son \u00e9pouse \u00e0 3 ans de prison avec sursis.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523639006205931520"}], "created_at": "2022-05-09T12:20:41.000Z", "id": "1523639088871796736", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"text": "La cour d'appel de Paris a aussi condamn\u00e9 Fran\u00e7ois Fillon \u00e0 375 000 euros d\u2019amende et \u00e0 10 ans d\u2019in\u00e9ligibilit\u00e9. Son \u00e9pouse Penelope est, elle, condamn\u00e9e \u00e0 2 ans de prison avec sursis.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523638857102770177"}], "created_at": "2022-05-09T12:20:21.000Z", "id": "1523639006205931520", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 5}}, {"text": "Le verdict vient de tomber, Fran\u00e7ois Fillon est condamn\u00e9 en appel \u00e0 1 an de prison ferme et 3 ans avec sursis dans l'affaire des soup\u00e7ons d'emplois fictifs. \nVoici comment l'un des favoris de la pr\u00e9sidentielle 2017 et son \u00e9pouse se sont retrouv\u00e9s devant la justice\u2026 https://t.co/6LG5KBxvtJ", "created_at": "2022-05-09T12:19:46.000Z", "id": "1523638857102770177", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 24, "like_count": 226, "quote_count": 31}}, {"text": "Vous pouvez suivre Brut Tunisie sur :  \nFacebook \u27a1\ufe0fhttps://t.co/u9nWtFkaYj \nInstagram \u27a1\ufe0fhttps://t.co/2D5lJEcGBZ.  .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523615608973279232"}], "created_at": "2022-05-09T10:50:57.000Z", "id": "1523616508139622403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "C'est un art ancestral menac\u00e9 de disparition qui m\u00e9lange la musique, la danse et le chant. Pour Brut Tunisie, Salah Ouergli, l'un des derniers ma\u00eetres du stambali raconte. https://t.co/zE1JFcNDXv", "created_at": "2022-05-09T10:47:23.000Z", "id": "1523615608973279232", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 80, "quote_count": 4}}, {"text": "C'est la derni\u00e8re clinique \u00e0 pratiquer des IVG dans le Sud du Texas, et elle se trouve juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d'un centre anti-avortement\u2026 Chaque jour, voici ce que les femmes qui souhaitent avorter doivent affronter. https://t.co/wyfb3bGhzv", "created_at": "2022-05-09T06:27:00.000Z", "id": "1523550081269571586", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 5, "like_count": 100, "quote_count": 4}}, {"text": "\"Un mec m'a balanc\u00e9 : 'Tu ne peux pas jouer au foot puisque tu es une fille.' Mes amis lui ont r\u00e9pondu : 'Essaye de lui prendre le ballon\u2026'\"\n\nSpoiler : il n'a pas r\u00e9ussi. https://t.co/K6JI90D05c", "created_at": "2022-05-08T14:13:00.000Z", "id": "1523304966076739587", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 23, "like_count": 812, "quote_count": 23}}, {"text": "\"Le sexe ne me d\u00e9range pas mais je ne ressens aucune attraction.\"\n\nL'asexualit\u00e9, ce n'est pas forc\u00e9ment ce que l'on croit\u2026 https://t.co/nyzuASFBE1", "created_at": "2022-05-08T09:27:00.000Z", "id": "1523232991908179969", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 155, "quote_count": 8}}, {"text": "Emmanuel Macron, Pascal Praud, Manuel Valls\u2026 @GMeurice nous dit ce qu'il en pense vraiment. https://t.co/QwPC5IfuQf", "created_at": "2022-05-08T06:32:00.000Z", "id": "1523188951762178048", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 27, "like_count": 558, "quote_count": 11}}, {"text": "Ex-agente de renseignement, Flore Rebi\u00e8re a r\u00e9alis\u00e9 le documentaire \"Espionnes\" disponible sur BrutX. On en a profit\u00e9 pour lui poser 6 questions simples sur le m\u00e9tier d'espionne.\n\n\"Espionnes\" est disponible sur @BrutXOfficiel : https://t.co/HTTi2sbRHW https://t.co/HLMFut6Co2", "created_at": "2022-05-07T18:28:00.000Z", "id": "1523006751032848385", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 0}}, {"text": "Son combat a permis de l\u00e9galiser l'IVG aux \u00c9tats-Unis. Puis un jour, elle a d\u00e9clar\u00e9 \u00eatre anti-avortement\u2026 En fait, elle ne l'\u00e9tait pas vraiment, elle avait simplement touch\u00e9 de l'argent. Voici l'histoire de Norma McCorvey. https://t.co/TIU1kqfZ3w", "created_at": "2022-05-07T16:28:00.000Z", "id": "1522976552144699392", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 96, "quote_count": 4}}, {"text": "Joaquin est graveur g\u00e9n\u00e9ral, il a dessin\u00e9 les pi\u00e8ces de 1 et 2\u20ac fran\u00e7aises. Avec les artisans de la Monnaie De Paris, ils \u00e9laborent la collection Ast\u00e9rix. Visite des coulisses de la plus ancienne entreprise de France.\n\nAvec @MonnaieDeParis https://t.co/GEP5DjU2rU", "created_at": "2022-05-07T15:02:00.000Z", "id": "1522954910089818113", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 91, "quote_count": 2}}, {"text": "Emmanuel Macron a \u00e9t\u00e9 investi comme pr\u00e9sident de la R\u00e9publique pour la seconde fois. Voici un r\u00e9sum\u00e9 de la c\u00e9r\u00e9monie en moins d\u2019une minute. https://t.co/NHZUtoFqfW", "created_at": "2022-05-07T12:38:20.000Z", "id": "1522918755164114946", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 10, "like_count": 75, "quote_count": 3}}, {"text": "Sandwich triangle not\u00e9 B, huile de coco not\u00e9e E\u2026 Le Nutri-score fait face \u00e0 de nombreuses critiques. Mais dans le fond, c'est quoi le probl\u00e8me ? https://t.co/UDhUOZCfPT", "created_at": "2022-05-07T09:34:00.000Z", "id": "1522872365620727809", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 5, "like_count": 167, "quote_count": 5}}, {"text": "C'est un assassinat sauvage : celui de Sheila Lumumba. Et son nom rejoint la longue liste des personnes issues de la communaut\u00e9 LGBTQIA+ retrouv\u00e9es mortes au Kenya\u2026 https://t.co/ICcCYAtfR6", "created_at": "2022-05-07T06:31:00.000Z", "id": "1522826312158613504", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 131, "quote_count": 5}}, {"text": "\"Ce qu'il vient de se passer, avec autant d'agressivit\u00e9 et de discrimination, je n'ai jamais v\u00e9cu \u00e7a auparavant.\"\n\nD\u00e9barqu\u00e9e d'un avion \u00e0 cause de son handicap, @LucieCarrasco t\u00e9moigne. https://t.co/wrxhDwOGM2", "created_at": "2022-05-06T13:06:45.000Z", "id": "1522563518154817539", "public_metrics": {"retweet_count": 440, "reply_count": 28, "like_count": 552, "quote_count": 56}}, {"text": "Venez parler des demi-finales de conf\u00e9rences dans notre libre antenne NBA avec @ErwanAbautret et @justbeliketom de @FirstTeam101 \u00e0 13h sur https://t.co/49EachI9PN. T\u00e9l\u00e9chargez l'appli  https://t.co/Sp76yVE46s https://t.co/1OOzCI66LC", "created_at": "2022-05-06T09:59:00.000Z", "id": "1522516269068652544", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Si quelqu'un peut m'expliquer la diff\u00e9rence entre McKinsey/Big Pharma et Pablo Escobar, je vous \u00e9coute.\"\n\nVoici comment la d\u00e9put\u00e9e am\u00e9ricaine @RashidaTlaib a pass\u00e9 sur le grill un cadre de McKinsey, entreprise accus\u00e9e d'avoir contribu\u00e9 \u00e0 la crise des opiac\u00e9s aux \u00c9tats-Unis\u2026 https://t.co/cIu5DHTRmW", "created_at": "2022-05-06T09:32:42.000Z", "id": "1522509651820040194", "public_metrics": {"retweet_count": 387, "reply_count": 14, "like_count": 631, "quote_count": 47}}, {"text": "Le journaliste Jacob Shamsian raconte l\u2019histoire d\u2019Anna Sorokin, \u00ab\u00a0l\u2019arnaqueuse de Soho\u00a0\u00bb rendue c\u00e9l\u00e8bre par Netflix dans notre podcast \u00e0 \u00e9couter sur @spotifyfrance\ud83c\udfa7: https://t.co/w84QkZdIjj\n\nAvec @paradisomedia", "created_at": "2022-05-06T08:34:00.000Z", "id": "1522494878541922304", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "Ce parapluie fabriqu\u00e9 \u00e0 Cherbourg est un v\u00e9ritable bouclier, et c'est lui qui prot\u00e8ge Emmanuel Macron. On a jet\u00e9 des boules de p\u00e9tanque sur notre reporter @seb_oll pour v\u00e9rifier la solidit\u00e9 de ce parapluie \u00e0 12 000 euros\u2026 https://t.co/eggFwaxo5C", "created_at": "2022-05-05T18:35:00.000Z", "id": "1522283737224032256", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 7, "like_count": 239, "quote_count": 9}}, {"text": "C'est l'histoire d'un jeune homme de 17 ans tu\u00e9 d'une balle en pleine t\u00eate par un policier pendant une garde \u00e0 vue. Retour sur l'affaire Makom\u00e9 M'Bowol\u00e9, la bavure polici\u00e8re qui a inspir\u00e9 le film culte La Haine. #tbt https://t.co/RYK3GDOevI", "created_at": "2022-05-05T16:27:14.000Z", "id": "1522251586168406017", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 4, "like_count": 241, "quote_count": 2}}, {"text": ".@PNLMusic a fait son grand retour sur sc\u00e8ne \u00e0 Lille pour le d\u00e9but de sa tourn\u00e9e. Retour sur la vie des deux fr\u00e8res, Ademo et N.O.S. https://t.co/jXrAgU8evY", "created_at": "2022-05-05T14:12:15.000Z", "id": "1522217614436564999", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 6, "like_count": 306, "quote_count": 3}}, {"text": "Retrouvez toutes les infos dans le dernier rapport r\u00e9dig\u00e9 par l'@UNHCRfrance, l'Agence des Nations Unies pour les R\u00e9fugi\u00e9s : \nhttps://t.co/aJr9L0lLG4", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1521926885625765888"}], "created_at": "2022-05-05T12:12:12.000Z", "id": "1522187401728245760", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"text": "Aux \u00c9tats-Unis, de nombreuses personnes sont descendues dans la rue pour d\u00e9fendre le droit \u00e0 l\u2019avortement. Pour Brut, cette femme raconte l\u2019histoire derri\u00e8re sa pancarte. https://t.co/ShsHxvDCkp", "created_at": "2022-05-05T12:05:28.000Z", "id": "1522185707867054085", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1, "like_count": 177, "quote_count": 3}}, {"text": "Pour en savoir plus \u2b07\ufe0f https://t.co/vA5bza3DVS", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1522146079805886465"}], "created_at": "2022-05-05T09:29:42.000Z", "id": "1522146507532685314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Ces abeilles ne s'en rendent pas compte, mais quand elles travaillent, elles permettent \u00e0 Kim de mesurer la pollution, la pr\u00e9sence de pesticides\u2026 et \u00e0 terme, de pr\u00e9server leur \u00e9cosyst\u00e8me. Voici comment. \ud83d\udc1d\n\nAvec @microsoftfrance https://t.co/N6z1eoQfTI", "created_at": "2022-05-05T09:28:00.000Z", "id": "1522146079805886465", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 4}}, {"text": "Ils sont albinos, et voici ce qu'ils voudraient que vous sachiez\u2026 https://t.co/X0zLyhNKH8", "created_at": "2022-05-05T06:26:00.000Z", "id": "1522100278094409729", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 4, "like_count": 120, "quote_count": 3}}, {"text": "Pendant ce temps-l\u00e0, loin des cam\u00e9ras, plus de 3000 personnes sont mortes en mer en 2021 en tentant de rejoindre l'Europe\u2026 https://t.co/vR62X5aCe0", "created_at": "2022-05-04T18:57:00.000Z", "id": "1521926885625765888", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 17, "like_count": 271, "quote_count": 8}}, {"text": "RT @BrutXOfficiel: \"Moi, j'ai \u00e9t\u00e9 espionne pendant 10 ans\"\n\nYelena, Huda et Annie d\u00e9voilent la dure r\u00e9alit\u00e9 de ce m\u00e9tier, souvent loin des\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1521896486791008256"}], "created_at": "2022-05-04T18:31:25.000Z", "id": "1521920448791027715", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Le 11 mars 2001, les talibans d\u00e9truisaient les Bouddhas g\u00e9ants de B\u00e2miy\u00e2n, l'un des pires crimes arch\u00e9ologiques de l'histoire. Notre reporter @NadegeJust s'y est rendue et a rencontr\u00e9 le mollah Abdullah Sarhadi, soup\u00e7onn\u00e9 par l'Occident d'avoir fait bombarder ces statues. https://t.co/QPx31WHkzJ", "created_at": "2022-05-04T15:38:45.000Z", "id": "1521876995973517312", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 1}}, {"text": "Vendre ses enfants, \u00e7a para\u00eet impensable. Mais en Afghanistan, le retour des talibans a plong\u00e9 des millions de personnes dans la mis\u00e8re, et certains parents doivent s'y r\u00e9soudre pour la survie de leur famille. Notre reporter @NadegeJust les a rencontr\u00e9s : https://t.co/Ayd5aithNV https://t.co/6C4ydrzfDw", "created_at": "2022-05-04T13:58:59.000Z", "id": "1521851887858892805", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 7, "like_count": 48, "quote_count": 4}}, {"text": "A 20h, nous serons en live sur https://t.co/49EachI9PN avec \u00c9ric Lorigny, responsable des activit\u00e9s martiennes au CNES. Il r\u00e9pondra \u00e0 toutes vos questions \u2b07\ufe0fhttps://t.co/DaZC9x269p", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1521830500691763202"}], "created_at": "2022-05-04T13:05:52.000Z", "id": "1521838521987878915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Tirer au laser sur Mars pour trouver des traces de vie ! C'est ce que font les ing\u00e9nieurs fran\u00e7ais du FOCSE avec la NASA. Pour @HugoNazarenko et @seb_oll, ils racontent.\n\nD\u00e9fense de filmer \u00e0 \u00e9couter en exclusivit\u00e9 sur @spotifyfrance : https://t.co/e1O0E7uogr https://t.co/TKVC1yeuvB", "created_at": "2022-05-04T12:34:00.000Z", "id": "1521830500691763202", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"text": "Prendre un cong\u00e9 menstruel, c'est d\u00e9sormais possible dans l'entreprise o\u00f9 travaille Lucie. Voici pourquoi et comment elle l'a mis en place\u2026 https://t.co/kZMzvRMrr6", "created_at": "2022-05-04T06:17:00.000Z", "id": "1521735625321238528", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 7, "like_count": 278, "quote_count": 13}}, {"text": "Le 3 mai 1936, la gauche unie remportait les \u00e9lections l\u00e9gislatives et amenait la cr\u00e9ation des premiers cong\u00e9s pay\u00e9s, le passage aux 40 heures, l'augmentation des salaires\u2026 #tbt https://t.co/gNLx8tigl6", "created_at": "2022-05-03T19:13:57.000Z", "id": "1521568764260761603", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 5, "like_count": 414, "quote_count": 14}}], "133663801": [{"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:34:52.000Z", "text": "Face \u00e0 la pol\u00e9mique, la venue \u00e0 un congr\u00e8s de gyn\u00e9cologie du professeur Dara\u00ef, accus\u00e9 de viol, annul\u00e9e https://t.co/bY85ir7vPl https://t.co/xmFSjkftVH", "id": "1524020147765264392"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:34:07.000Z", "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECT \nUkraine: Macron a discut\u00e9 avec Orban \u00e0 propos du projet d'embargo europ\u00e9en sur le p\u00e9trole russe\nhttps://t.co/7pvo328kni https://t.co/kfbQLuKlPX", "id": "1524019959512416257"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:30:16.000Z", "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECT \nUkraine: les r\u00e9fugi\u00e9s ukrainiens menac\u00e9s par la traite d'\u00eatres humains\nhttps://t.co/7pvo328kni https://t.co/AMOqBfm596", "id": "1524018989927702529"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:19:34.000Z", "text": "Dr\u00f4me: le d\u00e9tenu qui s'\u00e9tait \u00e9vad\u00e9 lors d'une sortie au zoo arr\u00eat\u00e9 apr\u00e8s six jours de cavale\nhttps://t.co/Az5IM4lbUk https://t.co/6BkfNay04O", "id": "1524016297444524033"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:18:18.000Z", "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECT \nUkraine: la r\u00e9volte de deux journalistes russes anti-guerre sur un site pro-Kremlin\nhttps://t.co/7pvo328kni https://t.co/vPg0lZOMkm", "id": "1524015977603735553"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:04:33.000Z", "text": "La cyber-criminalit\u00e9 a co\u00fbt\u00e9 plus de 6000 milliards de dollars en 2021\nhttps://t.co/CgiydPsNLl https://t.co/KzfBlPsvKo", "id": "1524012516526936067"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:04:30.000Z", "text": "Deux produits r\u00e9gionaux sur trois obtiennent un bon Nutri-Score\nhttps://t.co/3lMlDjbRKK https://t.co/bwo9qz17e3", "id": "1524012502371254272"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 31, "quote_count": 4}, "created_at": "2022-05-10T13:01:24.000Z", "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECT \nUkraine: le parlement lituanien reconna\u00eet la Russie comme un Etat \"terroriste\"\nhttps://t.co/7pvo328kni https://t.co/xHmvcwWlF0", "id": "1524011726349471745"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 22, "like_count": 20, "quote_count": 12}, "created_at": "2022-05-10T12:59:38.000Z", "text": "L\u00e9gislatives: Emmanuel Macron a dissuad\u00e9 Agn\u00e8s Pannier-Runacher d'\u00eatre candidate https://t.co/qaNMCYncNs https://t.co/GSu1tuoU2G", "id": "1524011277839970304"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 47, "like_count": 19, "quote_count": 23}, "created_at": "2022-05-10T12:58:23.000Z", "text": "\u00c9lisabeth II: ce qui se passera apr\u00e8s sa mort https://t.co/kesaMMe5cg", "id": "1524010965729218560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1524005576694538242"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:54:11.000Z", "text": "RT @bfmbusiness: Ces pays de r\u00eaves o\u00f9 l'on peut se rendre sans passeport\nhttps://t.co/jH3ZiZweFK https://t.co/iV7QiWG1au", "id": "1524009906235494401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1524006314309033990"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:54:03.000Z", "text": "RT @BFMLittoral: Des migrants assignent en justice la commune de Grande-Synthe pour la destruction de leurs biens\nhttps://t.co/6CCjc83T8O h\u2026", "id": "1524009874589425667"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1524005302999339008"}], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:53:59.000Z", "text": "RT @RMCsport: \ud83c\udfc6 D\u00e8s 2024, l'UEFA attribuera deux places en Ligue des champions aux deux pays dont les clubs sont les plus performants en Eu\u2026", "id": "1524009856402964483"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T12:48:30.000Z", "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECT \nL\u00e9gislatives: Marine Le Pen invit\u00e9e du JT de 20 heures de TF1 ce mardi pour son grand retour dans les m\u00e9dias apr\u00e8s sa d\u00e9faite \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle\nhttps://t.co/ceOhA7Ukv8 https://t.co/8ObOX8goCB", "id": "1524008479534559233"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T12:47:21.000Z", "text": "L\u00e9gislatives: ces ministres qui ont toutes leurs chances d'\u00eatre \u00e9lus et ceux qui risquent de perdre https://t.co/ia70NDPYsb https://t.co/j5tC6IucTo", "id": "1524008188479164417"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:47:06.000Z", "text": "Paris: apr\u00e8s la suspension d'un professeur \u00e0 Henri IV, d'anciennes \u00e9l\u00e8ves t\u00e9moignent de l'emprise subie\nhttps://t.co/NQhi03BZnT https://t.co/1rR7LGfTvB", "id": "1524008124415463425"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T12:32:44.000Z", "text": "Une toile d'Andy Warhol a \u00e9t\u00e9 vendue 195 millions de dollars, un record - par @pierrekupferman https://t.co/ePkiKtqzUE", "id": "1524004509051236361"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:31:13.000Z", "text": "Ukraine: le maire de Kiev indique que pr\u00e8s des deux-tiers des habitants de la ville sont revenus\nhttps://t.co/Ee9ZCAKy5c https://t.co/AfcdL80aYm", "id": "1524004127654748160"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:30:35.000Z", "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECT \nUkraine: soutien \"ind\u00e9fectible\" du Conseil de l'Europe \u00e0 Kiev face aux \"violations\" des droits humains\nhttps://t.co/7pvo328kni https://t.co/TEJsPPDNpG", "id": "1524003970594881537"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 13, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "created_at": "2022-05-10T12:21:24.000Z", "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECT \nUkraine: l'UE accuse la Russie d'avoir paralys\u00e9 des satellites pour pr\u00e9parer son invasion\nhttps://t.co/7pvo328kni https://t.co/93AmQy8Khf", "id": "1524001659675983876"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:16:31.000Z", "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECT \nUkraine: plus de 8 millions de d\u00e9plac\u00e9s au 3 mai, selon l'ONU\nhttps://t.co/7pvo328kni https://t.co/TGTg1JSyOJ", "id": "1524000428626788352"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 17, "like_count": 10, "quote_count": 7}, "created_at": "2022-05-10T12:16:02.000Z", "text": "Eurovision: comment les candidats ukrainiens se sont pr\u00e9par\u00e9s https://t.co/uanKjGOV3l https://t.co/qASPvPYMPw", "id": "1524000305674862592"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:12:46.000Z", "text": "\ud83c\udf99\ufe0f D\u00e9couvrez \"Le service reportage\", le nouveau podcast de BFMTV\n\n\ud83c\udfa7 Dans ce nouvel \u00e9pisode @cedricfaiche nous d\u00e9voile les coulisses du \"Jour de la Victoire\" \u00e0 Moscou.\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/n2XNSTKVil https://t.co/kqCCqgNefN", "id": "1523999485327777792"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T12:08:39.000Z", "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECT \nUkraine: pr\u00e8s des deux-tiers des habitants de Kiev sont revenus, selon le maire\nhttps://t.co/7pvo328kni https://t.co/rDojE7eEm6", "id": "1523998450911748096"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T12:07:52.000Z", "text": "Le pr\u00e9sident du Costa Rica d\u00e9clare l'\u00e9tat d'urgence apr\u00e8s une vague de cyberattaques massives\nhttps://t.co/64siuVwZil https://t.co/4dQRyDRDys", "id": "1523998251556483072"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T12:02:51.000Z", "text": "Elizabeth II absente: le discours du tr\u00f4ne devant le Parlement britannique lu pour la premi\u00e8re fois par le prince Charles https://t.co/wmZRoLbClZ https://t.co/K2wOola10T", "id": "1523996991046488064"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T11:24:05.000Z", "text": "Ces pays de r\u00eaves o\u00f9 l'on peut se rendre sans passeport\nhttps://t.co/SzgbsXNji5 https://t.co/wjfSIEUfB8", "id": "1523987233484808192"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T11:23:57.000Z", "text": "Bons de r\u00e9duction, promotions... attention aux arnaques et escroqueries\nhttps://t.co/llPudZb0m3 https://t.co/Ce1JsLPVe6", "id": "1523987198533586945"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T11:05:01.000Z", "text": "L'\u00e9vad\u00e9 de l'Alabama a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9 apr\u00e8s 10 jours de cavale, sa gardienne complice est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e https://t.co/tKpHbyFPyZ", "id": "1523982434139885568"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:59:48.000Z", "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECT \nUkraine: 7061 victimes civiles, dont 3381 tu\u00e9s et 3680 bless\u00e9s depuis le d\u00e9but de la guerre, selon la cheffe de la mission de surveillance des droits de l\u2019homme des Nations Unies dans le pays\nhttps://t.co/7pvo328kni https://t.co/WY689HHqcE", "id": "1523981122715148289"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 17, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T10:57:11.000Z", "text": "\ud83d\udd34EN DIRECT \n\"La survie de la France attendra\": David Rachline se moque d'Eric Zemmour qui h\u00e9site \u00e0 se pr\u00e9senter  aux l\u00e9gislatives\nhttps://t.co/m4Qh1yCqpF https://t.co/04JFeVAtRy", "id": "1523980463777501185"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T10:53:00.000Z", "text": "Ce portrait de Marilyn Monroe par Andy Warhol a \u00e9t\u00e9 vendu 195 millions de dollars aux ench\u00e8res en \u00e0 peine 4 minutes https://t.co/FaQs8rNNHP", "id": "1523979410382016512"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 17, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T10:52:35.000Z", "text": "Des Ukrainiens ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9port\u00e9s de force vers la Russie selon le Pentagone https://t.co/dNHBAml17V", "id": "1523979307286159361"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:52:11.000Z", "text": "Sp\u00e9cialit\u00e9s, philo, fran\u00e7ais, grand oral... Le calendrier complet des \u00e9preuves du bac 2022 https://t.co/gkctO13Uj5 https://t.co/7PeiidAqdn", "id": "1523979206539067392"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 18, "quote_count": 4}, "created_at": "2022-05-10T10:45:26.000Z", "text": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Le discours du tr\u00f4ne devant le Parlement britannique lu pour la premi\u00e8re fois par le prince Charles https://t.co/1scxVMNZTj", "id": "1523977507623653379"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T10:45:04.000Z", "text": "Braquage d'une boutique Chanel: le montant du pr\u00e9judice estim\u00e9 \u00e0 plus de 2,5 millions d'euros https://t.co/edgdNxL7fd https://t.co/tUMgS66g84", "id": "1523977414862323713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523974602900361217"}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:34:37.000Z", "text": "RT @BFMVar: \ud83d\udd34 ALERTE INFO\nSanary-sur-Mer: une personne bloqu\u00e9e apr\u00e8s un effondrement sur un chantier\nhttps://t.co/sIIXjsDJw3 https://t.co/8\u2026", "id": "1523974786153697286"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 128, "like_count": 34, "quote_count": 38}, "created_at": "2022-05-10T10:33:09.000Z", "text": "Pour \u00e9viter les accidents, le patron des chasseurs conseille aux promeneurs de se promener \"chez eux\" https://t.co/Oa7i2TTZbz https://t.co/hVifcwZZhf", "id": "1523974415914045441"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T10:28:37.000Z", "text": "Le Blanc-Mesnil: la s\u00e9lection de photos d'enfants participant \u00e0 la chasse aux \u0153ufs de P\u00e2ques fait pol\u00e9mique https://t.co/qPQAZgKHei https://t.co/8Mko9IeVI5", "id": "1523973273909968896"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T10:26:41.000Z", "text": "Lomepal annonce son retour avec une tourn\u00e9e surprise en France\nhttps://t.co/YkyMlMMIZQ https://t.co/3SW9jLqUxr", "id": "1523972787068706817"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:25:45.000Z", "text": "\"MJ The Musical\": la com\u00e9die musicale sur Michael Jackson nomm\u00e9e 10 fois aux Tony Awards\nhttps://t.co/8WvyVy9InK https://t.co/3V6K8FzBMM", "id": "1523972553282400256"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 135, "like_count": 66, "quote_count": 30}, "created_at": "2022-05-10T10:24:50.000Z", "text": "\ud83d\udd34EN DIRECT \n\"C'est la France insoumise qui choisira\": le ton monte entre Manuel Bompard et les communistes apr\u00e8s le retrait de Taha Bouhafs https://t.co/WyrsCkZSDl https://t.co/rhXVvubmhE", "id": "1523972324285992961"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 15, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "created_at": "2022-05-10T10:19:10.000Z", "text": "\ud83d\udd34 EN DIRECT \nUkraine: \u00e0 Moscou, la vie comme si de rien n'\u00e9tait malgr\u00e9 les sanctions internationales\nhttps://t.co/7pvo328kni https://t.co/tKGTXKhjMO", "id": "1523970895982874624"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T10:18:22.000Z", "text": "Hausse des prix: les Fran\u00e7ais (encore plus) \u00e0 l'aff\u00fbt des promotions et des bons d'achats\nhttps://t.co/AYSibfFe7L https://t.co/cETDPbKh42", "id": "1523970696472416257"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T10:14:53.000Z", "text": "Comment consommer moins cher ?\n\nBFMTV r\u00e9pond \u00e0 vos questions sur votre pouvoir d'achat https://t.co/aPuV6YfIMr", "id": "1523969819095228416"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:14:38.000Z", "text": "De nouvelles dates pour les concerts fran\u00e7ais de C\u00e9line Dion https://t.co/LnatGtx6bt https://t.co/GsdmRA1kuS", "id": "1523969757707395075"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 58, "like_count": 29, "quote_count": 6}, "created_at": "2022-05-10T10:13:27.000Z", "text": "\ud83d\udd34EN DIRECT\n \"Il aurait fait un tr\u00e8s bon d\u00e9put\u00e9\": Julien Bayou regrette le retrait de Taha Bouhafs https://t.co/dMurxOut3J https://t.co/hyNULj9xra", "id": "1523969456686391297"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T10:13:11.000Z", "text": "\u2600\ufe0f Cette vague de chaleur pr\u00e9dit-elle un \u00e9t\u00e9 caniculaire ?\n\nBFMTV r\u00e9pond \u00e0 vos questions https://t.co/sH7yRZ6kpw", "id": "1523969391775334406"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 48, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "created_at": "2022-05-10T10:12:24.000Z", "text": "Retrait de Taha Bouhafs: Jean-Luc M\u00e9lenchon s'en veut \"de ne pas avoir su le r\u00e9conforter\" https://t.co/LhsvB661Dh https://t.co/UVkMnPKTSB", "id": "1523969193011560450"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "created_at": "2022-05-10T10:11:42.000Z", "text": "Quel impact a la s\u00e9cheresse sur les cultures ?\n\nBFMTV r\u00e9pond \u00e0 vos questions https://t.co/2WlIJV4Hlp", "id": "1523969016875864064"}], "1214315619031478272": [{"created_at": "2022-05-10T13:34:00.000Z", "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeb FLASH - Une dizaine de femmes, la plupart \u00e0 visage d\u00e9couvert, ont manifest\u00e9 \u00e0 #Kaboul contre le voile int\u00e9gral. Les talibans ont publi\u00e9 samedi un d\u00e9cret obligeant les Afghanes \u00e0 couvrir int\u00e9gralement leurs corps et visage en public. (France Info) https://t.co/qrtNPRua0N", "id": "1524019927451160580", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 80, "like_count": 656, "quote_count": 19}}, {"created_at": "2022-05-10T08:57:00.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - Le pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration nationale des chasseurs Willy Schraen conseille aux promeneurs de se promener \"chez eux\" pour \u00e9viter les accidents. (LCP)", "id": "1523950217913020421", "public_metrics": {"retweet_count": 995, "reply_count": 756, "like_count": 8818, "quote_count": 921}}, {"created_at": "2022-05-09T18:24:48.000Z", "text": "\ud83c\udf7f FLASH - Une premi\u00e8re bande-annonce du film Avatar 2 a \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9e. (via @officialavatar) #Avatar2 #AvatarTheWayOfWater  https://t.co/rO5k7bQGFB", "id": "1523730722703478784", "public_metrics": {"retweet_count": 2733, "reply_count": 240, "like_count": 15605, "quote_count": 579}}, {"created_at": "2022-05-09T17:10:00.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - Le drapeau de l\u2019Union europ\u00e9enne est de retour sous l\u2019arc de Triomphe \u00e0 l\u2019occasion de la journ\u00e9e de l\u2019Europe. #9mai #EuropeDay https://t.co/UccCDgKXIa", "id": "1523711897807167488", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 314, "like_count": 5617, "quote_count": 112}}, {"created_at": "2022-05-09T12:42:00.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa FLASH - Emmanuel #Macron se dit favorable \u00e0 \"une r\u00e9vision des trait\u00e9s\" pour r\u00e9former l\u2019Union europ\u00e9enne. (allocution) #CoFoE", "id": "1523644453105274881", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 148, "like_count": 3598, "quote_count": 51}}, {"created_at": "2022-05-09T11:54:53.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ALERTE INFO - L'ex-Premier ministre Fran\u00e7ois #Fillon est condamn\u00e9 en appel \u00e0 un an de prison ferme et 3 avec sursis dans l'affaire des emplois fictifs. (AFP)", "id": "1523632595577278466", "public_metrics": {"retweet_count": 1040, "reply_count": 284, "like_count": 11697, "quote_count": 192}}, {"created_at": "2022-05-09T11:43:07.000Z", "text": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe FLASH - 9,3 millions d'enfants syriens ont besoin d'une assistance humanitaire, un record depuis le d\u00e9but du conflit en #Syrie en 2011. (communiqu\u00e9 de l\u2019UNICEF)", "id": "1523629635682119680", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 224, "like_count": 9845, "quote_count": 171}}, {"created_at": "2022-05-09T11:07:21.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa FLASH - Des artistes ont interpr\u00e9t\u00e9 la chor\u00e9graphie \"Danse l\u2019Europe\" au Parlement europ\u00e9en \u00e0 l\u2019occasion de la conf\u00e9rence sur l\u2019avenir de l\u2019Europe. (via @PaulLarrouturou) #CoFoE https://t.co/npd98iHmeZ", "id": "1523620633069957123", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 916, "like_count": 2705, "quote_count": 770}}, {"created_at": "2022-05-09T11:03:00.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - L\u2019homme soup\u00e7onn\u00e9 d\u2019avoir crev\u00e9 les yeux de sa compagne \u00e0 #MaisonsAlfort a \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9 et ne sera peut-\u00eatre jamais jug\u00e9. Les m\u00e9decins qui l\u2019ont examin\u00e9 ont estim\u00e9 que son \u00e9tat psychologique n\u2019\u00e9tait pas compatible avec une garde \u00e0 vue. (Le Parisien)", "id": "1523619539757404163", "public_metrics": {"retweet_count": 1690, "reply_count": 687, "like_count": 12236, "quote_count": 848}}, {"created_at": "2022-05-09T10:40:19.000Z", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa FLASH - L'ambassadeur de #Russie en Pologne, Sergue\u00ef Andreev, a \u00e9t\u00e9 asperg\u00e9 de peinture rouge alors qu\u2019il d\u00e9posait une gerbe au cimeti\u00e8re des soldats sovi\u00e9tiques de #Varsovie. (RIA/Polsat News) https://t.co/4x8W587bRM", "id": "1523613833016840192", "public_metrics": {"retweet_count": 1144, "reply_count": 356, "like_count": 11405, "quote_count": 285}}, {"created_at": "2022-05-09T08:41:44.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - Fabien Roussel \"demande \u00e0 la France insoumise de revoir la candidature\" de Taha Bouhafs aux \u00e9lections l\u00e9gislatives. (BFMTV) #legislatives2022 #NUPES", "id": "1523583987977007104", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 128, "like_count": 4216, "quote_count": 38}}, {"created_at": "2022-05-08T17:47:13.000Z", "text": "\u2600\ufe0f FLASH - M\u00e9t\u00e9o France annonce un \"\u00e9pisode de chaleur remarquable pour la saison\" avec des temp\u00e9ratures allant jusqu\u2019\u00e0 30\u00b0C d\u00e8s demain. (France Info)", "id": "1523358876703539200", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 348, "like_count": 23849, "quote_count": 1874}}, {"created_at": "2022-05-08T16:31:06.000Z", "text": "\ud83c\udf10\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa FLASH - Les pays du G7 (Canada, \u00c9tats-Unis, France, Italie, Japon, Royaume-Uni) s\u2019engagent \u00e0 \"interdire ou supprimer progressivement\" les achats de p\u00e9trole russe. (France Info) #UkraineWar #UkraineRussiaWar", "id": "1523339722138955776", "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 175, "like_count": 5253, "quote_count": 38}}, {"created_at": "2022-05-08T14:04:52.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - Un homme suspect\u00e9 d\u2019avoir crev\u00e9 les yeux de sa compagne et de lui avoir ass\u00e9n\u00e9 plusieurs coups de couteau a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 en garde \u00e0 vue. Un voisin a donn\u00e9 l'alerte apr\u00e8s avoir entendu des cris. Le pronostic vital de la femme est \"tr\u00e8s engag\u00e9\". (BFMTV) #MaisonsAlfort", "id": "1523302920623902720", "public_metrics": {"retweet_count": 1461, "reply_count": 258, "like_count": 11030, "quote_count": 249}}, {"created_at": "2022-05-08T13:48:00.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - \"La probabilit\u00e9 d\u2019avoir une majorit\u00e9 augmente. Je me pr\u00e9pare plut\u00f4t \u00e0 l\u2019id\u00e9e d\u2019\u00eatre Premier Ministre que d\u2019\u00eatre de nouveau d\u00e9put\u00e9\", affirme Jean-Luc #M\u00e9lenchon. (France Inter) #legislatives2022 #NUPES", "id": "1523298674708664321", "public_metrics": {"retweet_count": 568, "reply_count": 275, "like_count": 7426, "quote_count": 108}}, {"created_at": "2022-05-08T12:52:00.000Z", "text": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa FLASH - \"Nous sommes capables de d\u00e9truire les pays de l'#OTAN en une demi-heure si une guerre nucl\u00e9aire \u00e9clate\", affirme le chef de l\u2019Agence spatiale russe. (compte Telegram) #Russie", "id": "1523284581775945728", "public_metrics": {"retweet_count": 2252, "reply_count": 942, "like_count": 19327, "quote_count": 906}}, {"created_at": "2022-05-08T12:30:00.000Z", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 FLASH - L\u2019homme le plus riche du monde, Elon Musk, a utilise son jet priv\u00e9 pour un trajet d\u2019une centaine de kilom\u00e8tres qui a dur\u00e9 9 minutes. (via @ElonJet) https://t.co/KBy51NfTnw", "id": "1523279046574026752", "public_metrics": {"retweet_count": 2345, "reply_count": 2184, "like_count": 29015, "quote_count": 1725}}, {"created_at": "2022-05-08T09:58:00.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - \"J'ai fait du macronisme avant #Macron !\", affirme Manuel Valls. (Europe 1)", "id": "1523240793422454784", "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 507, "like_count": 5985, "quote_count": 396}}, {"created_at": "2022-05-07T18:04:10.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - La d\u00e9put\u00e9e #LREM Anne-France Brunet est vis\u00e9e par une plainte pour violences et harc\u00e8lement d\u00e9pos\u00e9e par une ancienne assistante parlementaire. (AFP)", "id": "1523000754956804097", "public_metrics": {"retweet_count": 364, "reply_count": 100, "like_count": 3146, "quote_count": 21}}, {"created_at": "2022-05-07T17:39:00.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Insolite : l'\u00e9lue #EELV de Boulogne-Billancourt Pauline Rapilly-Ferniot veut emp\u00eacher l\u2019arr\u00eat de la s\u00e9rie Plus belle la vie, dont elle est fan. Elle a lanc\u00e9 une p\u00e9tition en d\u00e9but d'ann\u00e9e. (Le Parisien) #PBLV", "id": "1522994419858825217", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 217, "like_count": 4178, "quote_count": 141}}, {"created_at": "2022-05-07T17:24:00.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - \"Nous \u00e9levons nos enfants en les prot\u00e9geant du r\u00eave d\u00e9ment et pervers d'\u00eatre milliardaire\", affirme Jean-Luc #M\u00e9lenchon. (discours) #NUPES #ConventionPopulaire", "id": "1522990645039624198", "public_metrics": {"retweet_count": 1038, "reply_count": 573, "like_count": 11847, "quote_count": 538}}, {"created_at": "2022-05-07T17:12:21.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - \"\u00c0 peine arriv\u00e9, le #Smic sera augment\u00e9 \u00e0 1.400 euros vous pouvez compter sur moi\", d\u00e9clare Jean-Luc #M\u00e9lenchon. (discours) #NUPES #ConventionPopulaire", "id": "1522987714957746176", "public_metrics": {"retweet_count": 1435, "reply_count": 541, "like_count": 19144, "quote_count": 263}}, {"created_at": "2022-05-07T10:47:30.000Z", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Insolite : un Am\u00e9ricain a construit un chariot ferroviaire, qu\u2019il conduit sur des voies ferr\u00e9es abandonn\u00e9es dans le sud de la #Californie. (via @MarkTomasovic) #\u00c9tatsUnis  https://t.co/yjf18OTzRT", "id": "1522890865584320515", "public_metrics": {"retweet_count": 3785, "reply_count": 266, "like_count": 43024, "quote_count": 422}}, {"created_at": "2022-05-07T10:20:59.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa FLASH - La radio associative #RFPI \u00e9met depuis un village de #Gironde jusqu\u2019en #Russie pour contrer la propagande de Moscou. (France Info) #UkraineWar #Auros", "id": "1522884192568291328", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 119, "like_count": 4732, "quote_count": 10}}, {"created_at": "2022-05-07T09:40:50.000Z", "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeb FLASH - Le chef supr\u00eame de l\u2019#Afghanistan ordonne aux femmes de porter la burqa, un voile int\u00e9gral, en public. (AFP) #talibans", "id": "1522874085948203011", "public_metrics": {"retweet_count": 843, "reply_count": 501, "like_count": 7932, "quote_count": 311}}, {"created_at": "2022-05-07T09:35:55.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - \"Je fais le serment de [vous] l\u00e9guer une plan\u00e8te plus vivable et une France plus vivante\", d\u00e9clare Emmanuel #Macron \u00e0 la jeunesse. (c\u00e9r\u00e9monie d\u2019investiture) #investiture", "id": "1522872851036098560", "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 789, "like_count": 5875, "quote_count": 462}}, {"created_at": "2022-05-06T20:28:15.000Z", "text": "\ud83c\udf10 FLASH - L\u2019astronaute italienne Samantha Cristoforetti a r\u00e9alis\u00e9 le premier #TikTok de l\u2019histoire depuis l\u2019espace. (BFMTV) https://t.co/wZKLMW7Rrz", "id": "1522674624894484483", "public_metrics": {"retweet_count": 523, "reply_count": 270, "like_count": 12252, "quote_count": 105}}, {"created_at": "2022-05-06T19:03:06.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Insolite : 3 Normands vont lancer la marque #Braquemart, une gamme de boxers fabriqu\u00e9s en France, adapt\u00e9s aux hommes dot\u00e9s de \"gros calibres\". (Actu 76) #Rouen", "id": "1522653195700477952", "public_metrics": {"retweet_count": 3504, "reply_count": 1156, "like_count": 38485, "quote_count": 1696}}, {"created_at": "2022-05-06T15:06:00.000Z", "text": "\ud83c\udf99 FLASH - Plus de 10.000 personnes se sont inscrites aux castings de la #StarAcademy 48 heures apr\u00e8s l\u2019ouverture des inscriptions. (BFMTV)", "id": "1522593529075310592", "public_metrics": {"retweet_count": 446, "reply_count": 184, "like_count": 7251, "quote_count": 148}}, {"created_at": "2022-05-06T13:05:00.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - Un \u00e9leveur du #Crozet a retrouv\u00e9 2 de ses vaches massacr\u00e9es dans son pr\u00e9. Les oreilles, t\u00e9tines, langues et vulves des animaux ont \u00e9t\u00e9 sectionn\u00e9s. (LCI) #Loire", "id": "1522563078272942080", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 363, "like_count": 11280, "quote_count": 266}}, {"created_at": "2022-05-06T12:57:00.000Z", "text": "\ud83c\udf10 FLASH - Google, #Apple et Microsoft ont annonc\u00e9 un accord pour d\u00e9velopper dans les 12 mois un syst\u00e8me commun permettant de s'authentifier sur tous les sites et applications sans mot de passe. Les utilisateurs auront simplement \u00e0 d\u00e9bloquer leur smartphone. (AFP) #FIDO", "id": "1522561064382001152", "public_metrics": {"retweet_count": 1338, "reply_count": 251, "like_count": 15887, "quote_count": 312}}, {"created_at": "2022-05-06T11:58:00.000Z", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 FLASH - L\u2019\u00c9tat de #Louisiane examine un projet de loi pour d\u00e9clarer l\u2019avortement comme un homicide, ce qui permettrait aux procureurs d'inculper les patientes. (Washington Post) #\u00c9tatsUnis", "id": "1522546216575193088", "public_metrics": {"retweet_count": 983, "reply_count": 468, "like_count": 7505, "quote_count": 1171}}, {"created_at": "2022-05-06T11:23:53.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - Un r\u00e9seau de mendiants qui s\u2019habillaient comme des \"musulmans\" \u00e0 l\u2019occasion du ramadan a \u00e9t\u00e9 d\u00e9mantel\u00e9 en Seine-Saint-Denis. Des enfants de 8 \u00e0 12 ans \u00e9taient forc\u00e9s \u00e0 mendier pr\u00e8s de 10 heures par jour, notamment devant des mosqu\u00e9es. (Le Point)", "id": "1522537633796218881", "public_metrics": {"retweet_count": 3238, "reply_count": 289, "like_count": 19140, "quote_count": 479}}, {"created_at": "2022-05-06T08:37:00.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - \"La pand\u00e9mie [de #coronavirus] n\u2019est s\u00fbrement pas finie. On aura un retour d\u2019un variant de ce virus \u00e0 l\u2019automne\", affirme le pr\u00e9sident du Conseil scientifique Jean-Fran\u00e7ois Delfraissy. (France Info) #COVID19 #COVID19France", "id": "1522495633193635842", "public_metrics": {"retweet_count": 788, "reply_count": 1281, "like_count": 7376, "quote_count": 1015}}, {"created_at": "2022-05-05T22:26:19.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ALERTE INFO - Le Parti socialiste rejoint la coalition de gauche pour les \u00e9lections l\u00e9gislatives. La #NUPES rassemble d\u00e9sormais LFI, EELV, le PCF, le PS et G\u00e9n\u00e9rations. (vote interne) #legislatives2022 #CNPS", "id": "1522341950590001154", "public_metrics": {"retweet_count": 631, "reply_count": 202, "like_count": 7110, "quote_count": 130}}, {"created_at": "2022-05-05T14:06:00.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Insolite : un trafiquant interpell\u00e9 avec 25kg de r\u00e9sine de cannabis a pu ressortir libre du tribunal car le chien de la douane a mang\u00e9 une partie de la drogue. L\u2019avocate du suspect a pu obtenir la nullit\u00e9 de la proc\u00e9dure. (La D\u00e9p\u00eache) #Toulouse", "id": "1522216041081880577", "public_metrics": {"retweet_count": 6467, "reply_count": 742, "like_count": 48841, "quote_count": 1254}}, {"created_at": "2022-05-05T14:04:31.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ALERTE INFO - La bijouterie #Chanel de la rue de la Paix \u00e0 #Paris a \u00e9t\u00e9 braqu\u00e9e par au moins 4 hommes arm\u00e9s. Les individus sont repartis sur 2 motos avec un butin dont le montant n'est pas encore \u00e9valu\u00e9. (Le Figaro)   https://t.co/sj3kIGJ5TX", "id": "1522215669600636928", "public_metrics": {"retweet_count": 4652, "reply_count": 707, "like_count": 24769, "quote_count": 1548}}, {"created_at": "2022-05-05T13:49:00.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - Le parti pr\u00e9sidentiel La R\u00e9publique en Marche change de nom et devient \"Renaissance\", annonce Stanislas Guerini. (AFP) #LREM", "id": "1522211765328568322", "public_metrics": {"retweet_count": 387, "reply_count": 639, "like_count": 6334, "quote_count": 425}}, {"created_at": "2022-05-05T13:35:55.000Z", "text": "\ud83d\udcfa FLASH - La s\u00e9rie Plus belle la vie va officiellement s'arr\u00eater apr\u00e8s 18 saisons et 4.500 \u00e9pisodes sur France 3. (BFMTV) #PBLV #PlusBelleLaVie", "id": "1522208473445851136", "public_metrics": {"retweet_count": 1342, "reply_count": 674, "like_count": 19437, "quote_count": 1070}}, {"created_at": "2022-05-05T13:01:31.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 FLASH - La #France va apporter 300 millions de dollars d'aide suppl\u00e9mentaires \u00e0 l'#Ukraine. (BFMTV) #UkraineWar", "id": "1522199815513423872", "public_metrics": {"retweet_count": 665, "reply_count": 1239, "like_count": 10486, "quote_count": 1275}}, {"created_at": "2022-05-05T12:08:15.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - Karim #Benzema attaque en justice le militant de Reconqu\u00eate Damien Rieu pour diffamation. (Le Parisien) https://t.co/my3afZKL1p", "id": "1522186408777166848", "public_metrics": {"retweet_count": 3113, "reply_count": 476, "like_count": 22520, "quote_count": 575}}, {"created_at": "2022-05-05T10:59:24.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - 72% des Fran\u00e7ais craignent une extension du conflit ukrainien conduisant la France \u00e0 entrer en guerre. (CSA/CNEWS) #UkraineWar #UkraineRussiaWar", "id": "1522169081394311169", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 411, "like_count": 11796, "quote_count": 169}}, {"created_at": "2022-05-05T08:14:57.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - Val\u00e9rie #P\u00e9cresse a refus\u00e9 un don d\u2019une somme \u00e0 4 chiffres de la part de Nicolas Sarkozy pour l\u2019aider \u00e0 rembourser sa campagne : \"Elle ne demande pas la charit\u00e9, mais la solidarit\u00e9 et l'amiti\u00e9\", affirme son entourage. (Le Figaro)", "id": "1522127697715019777", "public_metrics": {"retweet_count": 1277, "reply_count": 667, "like_count": 19394, "quote_count": 1058}}, {"created_at": "2022-05-04T20:52:49.000Z", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 FLASH - L\u2019\u00c9tat de l\u2019#Arizona donne le choix entre une injection l\u00e9tale et la chambre \u00e0 gaz \u00e0 un homme condamn\u00e9 \u00e0 mort en 1987 pour le meurtre d'une fillette de 8 ans. (AFP) #\u00c9tatsUnis", "id": "1521956031319969797", "public_metrics": {"retweet_count": 961, "reply_count": 716, "like_count": 15708, "quote_count": 209}}, {"created_at": "2022-05-04T19:29:41.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 FLASH - Un kin\u00e9sith\u00e9rapeute a viol\u00e9 une fillette de 2 ans atteinte de paralysie c\u00e9r\u00e9brale \u00e0 #Torrent. Les pleurs de la jeune fille pendant une s\u00e9ance ont alert\u00e9 ses parents, qui ont d\u00e9fonc\u00e9 la porte pour l'aider. Le p\u00e9dophile de 30 ans a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9. (Vanguardia) #Espagne", "id": "1521935113189216256", "public_metrics": {"retweet_count": 9969, "reply_count": 1538, "like_count": 54783, "quote_count": 3126}}, {"created_at": "2022-05-04T17:16:00.000Z", "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 FLASH - Le pr\u00e9sident ukrainien #Zelensky est \"autant responsable\" de la guerre en #Ukraine que Vladimir #Poutine, affirme l\u2019ex-pr\u00e9sident br\u00e9silien Lula : \"Une guerre n'a jamais un seul coupable\". (Time) #UkraineWar", "id": "1521901468428607489", "public_metrics": {"retweet_count": 1927, "reply_count": 371, "like_count": 13663, "quote_count": 230}}, {"created_at": "2022-05-04T16:52:02.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - L\u2019ancien Premier ministre Bernard #Cazeneuve annonce quitter le Parti socialiste apr\u00e8s l\u2019accord avec La France Insoumise. (France Info)  #legislatives2022", "id": "1521895439615860737", "public_metrics": {"retweet_count": 240, "reply_count": 331, "like_count": 5475, "quote_count": 95}}, {"created_at": "2022-05-04T13:29:54.000Z", "text": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddee FLASH - Un h\u00e9licopt\u00e8re de l'arm\u00e9e russe a viol\u00e9 l'espace a\u00e9rien de la #Finlande. (AFP)", "id": "1521844571419856896", "public_metrics": {"retweet_count": 601, "reply_count": 313, "like_count": 12896, "quote_count": 114}}, {"created_at": "2022-05-04T12:10:12.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - Le premier quinquennat d\u2019Emmanuel #Macron s\u2019ach\u00e8vera \"le 13 mai \u00e0 minuit\", annonce Gabriel #Attal. Le gouvernement #Castex restera en place au moins jusqu\u2019\u00e0 cette date. (conf\u00e9rence de presse)", "id": "1521824513499054080", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 115, "like_count": 4541, "quote_count": 20}}, {"created_at": "2022-05-04T12:01:00.000Z", "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 FLASH - La start-up toulousaine #Louis accorde une journ\u00e9e de cong\u00e9 par mois \u00e0 ses salari\u00e9es pendant leurs r\u00e8gles. (France Info)", "id": "1521822196276076547", "public_metrics": {"retweet_count": 2226, "reply_count": 598, "like_count": 25008, "quote_count": 781}}], "1272179157833834498": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523950217913020421"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/47b3izJmhi", "id": "1523950868328034307", "created_at": "2022-05-10T08:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523644453105274881"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/7b5MHEqL5Y", "id": "1523644702263857154", "created_at": "2022-05-09T12:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1523632015698018304"}, {"type": "replied_to", "id": "1523632595577278466"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/SEC1pbxLsB", "id": "1523636633182081024", "created_at": "2022-05-09T12:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523619539757404163"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/VISCj7hTSv", "id": "1523619954167324678", "created_at": "2022-05-09T11:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1523611583234318338"}, {"type": "replied_to", "id": "1523613833016840192"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/sKT4sP0hQ1", "id": "1523617751507652610", "created_at": "2022-05-09T10:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523583987977007104"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/FxC2le68MI", "id": "1523584782470422528", "created_at": "2022-05-09T08:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523339722138955776"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/F4Vw7kb5YF", "id": "1523576894851067908", "created_at": "2022-05-09T08:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523358876703539200"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/2SSrya5f12", "id": "1523371506419478528", "created_at": "2022-05-08T18:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523000754956804097"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/1eb9ssndL2", "id": "1523237585757245440", "created_at": "2022-05-08T09:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1522884192568291328"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/SgBKNJ0JhS", "id": "1522924603093442560", "created_at": "2022-05-07T13:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1522593529075310592"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/wMSQFDtCMi", "id": "1522595842078740481", "created_at": "2022-05-06T15:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1522563078272942080"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/k4koRRZg7d", "id": "1522563264412098560", "created_at": "2022-05-06T13:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1522561064382001152"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/y6JOe8LuwJ", "id": "1522561309316890627", "created_at": "2022-05-06T12:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1522546216575193088"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/JLcRJJOoIf", "id": "1522547346852167680", "created_at": "2022-05-06T12:02:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1522495633193635842"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/duVmuLq3zu", "id": "1522498086714716160", "created_at": "2022-05-06T08:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1522341950590001154"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/qsHysxHBzN", "id": "1522490798738132992", "created_at": "2022-05-06T08:17:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1522216041081880577"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/V87NETgTvP", "id": "1522222651762221056", "created_at": "2022-05-05T14:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1522215669600636928"}], "text": "@Mediavenir Source de la vid\u00e9o : @LeBarbologue", "id": "1522216668176338947", "created_at": "2022-05-05T14:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1522211517453639686"}, {"type": "replied_to", "id": "1522211765328568322"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/WHaoXT7iWs", "id": "1522212202706456577", "created_at": "2022-05-05T13:50:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1522208473445851136"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/v89jEQfmHX", "id": "1522208856524296193", "created_at": "2022-05-05T13:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1522186408777166848"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/hGiNZtDDs3", "id": "1522192772433948672", "created_at": "2022-05-05T12:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1522169081394311169"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/tHLEK03KSY", "id": "1522169358000218113", "created_at": "2022-05-05T11:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1522127697715019777"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/TK4NX7kOng", "id": "1522128480737054720", "created_at": "2022-05-05T08:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1521956031319969797"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/s7oK9bAtfF", "id": "1522127366184701952", "created_at": "2022-05-05T08:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1521783022454026240"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/bWBb7NheS4", "id": "1521783298762149891", "created_at": "2022-05-04T09:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1521515638342234116"}, {"type": "replied_to", "id": "1521516082791694337"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/SOlQBSnUZT", "id": "1521517056704884737", "created_at": "2022-05-03T15:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1521511099463569409"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/6hkLyya9o7", "id": "1521512220001292290", "created_at": "2022-05-03T15:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1521501796019191810"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/eWzGEcUR0o", "id": "1521502232000270336", "created_at": "2022-05-03T14:49:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1521488987520708613"}, {"type": "replied_to", "id": "1521499480901758985"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/6sMWTSvkz7", "id": "1521499776193372161", "created_at": "2022-05-03T14:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1521491265258356737"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/J8wZmGMBVz", "id": "1521491588832182274", "created_at": "2022-05-03T14:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1521486701973155842"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/m0DDHciJJC", "id": "1521486964352077830", "created_at": "2022-05-03T13:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1521441876611579904"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/KlItor9YNT", "id": "1521443224908349443", "created_at": "2022-05-03T10:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1521413326789652480"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/Tq27hTmkmb", "id": "1521413804822867968", "created_at": "2022-05-03T08:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1521412168029249536"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/EM4MOzYwVV", "id": "1521412572175548417", "created_at": "2022-05-03T08:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1521217570971570177"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/rZJYlqwR89", "id": "1521401393143287808", "created_at": "2022-05-03T08:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1521134949318938628"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/EqrOLsCAxs", "id": "1521135169666748417", "created_at": "2022-05-02T14:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1521115036227452930"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/fjHaIgh7Nt", "id": "1521115198328872960", "created_at": "2022-05-02T13:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1521082079395516416"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/Hm4gvsUVNG", "id": "1521083555547422722", "created_at": "2022-05-02T11:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1521076149127942151"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/PftU2tAmrO", "id": "1521076558601113600", "created_at": "2022-05-02T10:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1521074615577202688"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/CbU20kaIYc", "id": "1521075693987192832", "created_at": "2022-05-02T10:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1521071667740659712"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/md9axWp88t", "id": "1521072482022838272", "created_at": "2022-05-02T10:21:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1520890339552280576"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/wnM7gRBgQ3", "id": "1521039625296433152", "created_at": "2022-05-02T08:11:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1520045489047101443"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/R16lsuyYcK", "id": "1520046542954156032", "created_at": "2022-04-29T14:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 3}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1520005539446542341"}, {"type": "replied_to", "id": "1520040206094635008"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/W486jl6NmZ", "id": "1520044551968337921", "created_at": "2022-04-29T14:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1520033157566767111"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/wG0PZGDVph", "id": "1520033319076904961", "created_at": "2022-04-29T13:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1520027369314037760"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/hfRzF7VGDz", "id": "1520027823825694723", "created_at": "2022-04-29T13:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1519991029964976128"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/FB04kMcMKN", "id": "1519992032265134084", "created_at": "2022-04-29T10:48:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1519955143311212544"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/PpHXA8vgJp", "id": "1519956243644878850", "created_at": "2022-04-29T08:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1519807124603543552"}], "text": "@Mediavenir Source : https://t.co/vrwSd8l19g", "id": "1519953721148551170", "created_at": "2022-04-29T08:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1519669173030461440"}], "text": "@Mediavenir Source :\nhttps://t.co/Uv4Dv1zxBm", "id": "1519669664456060928", "created_at": "2022-04-28T13:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}}], "21313364": [{"id": "1524020305609596929", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Depuis plusieurs semaines, #Marioupol est presque enti\u00e8rement sous contr\u00f4le des Russes. Seule lui \u00e9chappe l'immense aci\u00e9rie #Azovstal, o\u00f9 un millier de militaires ukrainiens sont retranch\u00e9s, dont \"des centaines de bless\u00e9s\".\nhttps://t.co/VTvYM4HgCa https://t.co/C1U6WJasSX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:35:30.000Z"}, {"id": "1524020300475682817", "text": "Le gyn\u00e9cologue Emile Dara\u00ef, accus\u00e9 de viols, annule sa venue apr\u00e8s \u00e0 la pol\u00e9mique suscit\u00e9e par sa pr\u00e9sence \u00e0 un congr\u00e8s https://t.co/yg8T6zgteN https://t.co/IPXnOqw0Y7", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T13:35:29.000Z"}, {"id": "1524018290871394306", "text": "Cinq questions pour comprendre les affrontements violents au Sri Lanka https://t.co/blqovA2xrt https://t.co/T58Okc1LGd", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:27:30.000Z"}, {"id": "1524017086615461890", "text": "Aux Etats-Unis, fin de cavale tragique pour la gardienne d\u2019une prison qui a aid\u00e9 un criminel \u00e0 s\u2019\u00e9vader https://t.co/fEZzYLpNJB https://t.co/AzringsG0t", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:22:42.000Z"}, {"id": "1524015485158838272", "text": "Cible de nombreuses critiques, le journaliste militant @T_bouhafs a annonc\u00e9 ce mardi qu'il renon\u00e7ait \u00e0 se pr\u00e9senter aux \u00e9lections #l\u00e9gislatives. C'est loin d'\u00eatre la premi\u00e8re fois qu'il se retrouve au c\u0153ur de l'actualit\u00e9. Voici 5 choses \u00e0 savoir sur lui \ud83d\udc49 https://t.co/8qneaVvrAh https://t.co/GUbBW8Ijfk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 5, "quote_count": 4}, "created_at": "2022-05-10T13:16:21.000Z"}, {"id": "1524013662935175171", "text": "Un millier de militaires ukrainiens retranch\u00e9s \u00e0 Azovstal, dont des \u00ab centaines de bless\u00e9s \u00bb https://t.co/NYu0WtEHSe https://t.co/qc06Nb8eeF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:09:06.000Z"}, {"id": "1524011338397327362", "text": "Cinq choses \u00e0 savoir sur Taha Bouhafs qui vient de retirer sa candidature aux l\u00e9gislatives https://t.co/ScCHvRuX88 https://t.co/6phJ64YvEd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 14, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T12:59:52.000Z"}, {"id": "1524007178201444356", "text": "RT @teleobs: Deux journalistes assassin\u00e9es au Mexique, soit onze depuis le d\u00e9but de l\u2019ann\u00e9e https://t.co/UYOlsbRTEz https://t.co/j7aM6VRCkV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523985134923489286"}], "created_at": "2022-05-10T12:43:20.000Z"}, {"id": "1524004371855560706", "text": "\"La mission des psychiatres est avant tout de dire si les hommes qui comparaissent lors du proc\u00e8s des attentats du 13-Novembre sont p\u00e9nalement responsables et la r\u00e9ponse est oui, ils le sont tous : aucun n'est fou\", analyse l'\u00e9crivain Emmanuel Carr\u00e8re.\nhttps://t.co/Z1zeFZc4DW", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:32:11.000Z"}, {"id": "1523997130083516417", "text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Il s'appelle Yoon Suk-yeol et il devient ce mardi le nouveau pr\u00e9sident de la Cor\u00e9e du Sud. Signe particulier ? Ses d\u00e9clarations incendiaires, son manque d'exp\u00e9rience et son antif\u00e9minisme l'ont valu d'\u00eatre compar\u00e9 \u00e0 Donald Trump.\nhttps://t.co/mN0hVB662A https://t.co/SX28EknRIH", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T12:03:24.000Z"}, {"id": "1523993147726049280", "text": "\u00ab En m\u00eame temps... \u00bb : ce que disent les psychiatres qui ont expertis\u00e9 Salah Abdeslam https://t.co/BqP8zIJc7P https://t.co/lptf4y6glh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T11:47:35.000Z"}, {"id": "1523987999662481410", "text": "Deux journalistes assassin\u00e9es au Mexique, soit onze depuis le d\u00e9but de l\u2019ann\u00e9e https://t.co/Dphymu94Tl https://t.co/I3SYSwSOPD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T11:27:08.000Z"}, {"id": "1523987902165917696", "text": "RT @teleobs: Un prix @PulitzerPrizes sp\u00e9cial d\u00e9cern\u00e9 aux journalistes #ukrainiens pour leur \u00ab courage \u00bb https://t.co/gvh7xI6Ire https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523985271682916352"}], "created_at": "2022-05-10T11:26:44.000Z"}, {"id": "1523983512151470081", "text": "Le mercure s\u2019affole \ud83c\udf21\ufe0f Depuis le 9 mai, la France subit des temp\u00e9ratures dignes de la saison estivale. De 8 \u00e0 10 degr\u00e9s au-dessus des normales de saison sont attendus cette semaine, alors que le pays doit faire face \u00e0 un important d\u00e9ficit pluviom\u00e9trique.\nhttps://t.co/kyROhqH7QB https://t.co/ENRGQ4ihtb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T11:09:18.000Z"}, {"id": "1523978464713486336", "text": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 Le nouveau pr\u00e9sident sud-cor\u00e9en Yoon Suk-yeol se revendique \"antif\u00e9ministe\" et a multipli\u00e9 les sorties sexistes, allant jusqu'\u00e0 promettre d'abolir le minist\u00e8re de l'\u00c9galit\u00e9 des genres et de la Famille, charg\u00e9 de lutter contre les violences conjugales.\nhttps://t.co/wyL6dBMAfP https://t.co/q0WbJDvuMi", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 6}, "created_at": "2022-05-10T10:49:14.000Z"}, {"id": "1523974445324541952", "text": "Qui succ\u00e8dera \u00e0 @JeanCASTEX \u00e0 Matignon ? De Marseille \u00e0 Berlin, Macron ne r\u00e9v\u00e8le toujours pas l'identit\u00e9 de son futur (ou sa future) Premier ministre. Le premier quinquennat s'achevant formellement vendredi soir, le suspense devrait bient\u00f4t prendre fin.\nhttps://t.co/AYymK4TZJl https://t.co/VOJW2H4sLo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T10:33:16.000Z"}, {"id": "1523973660020781057", "text": "RT @teleobs: Un prix Pulitzer sp\u00e9cial d\u00e9cern\u00e9 aux journalistes ukrainiens pour leur \u00ab\u00a0courage\u00a0\u00bb https://t.co/2Qzu9BCEC9 via @LObs", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523966503502200833"}], "created_at": "2022-05-10T10:30:09.000Z"}, {"id": "1523970363427803136", "text": "Vis\u00e9 par 25 plaintes, dont certaines pour viol et agression sexuelle, le gyn\u00e9cologue Emile Dara\u00ef a \u00e9t\u00e9 invit\u00e9 \u00e0 l'un des plus grands congr\u00e8s sur la sant\u00e9 des femmes, qui doit se tenir mercredi 11 mai \u00e0 Paris. Les faits suscitent une vive pol\u00e9mique.\nhttps://t.co/F8xz0B4dVg https://t.co/gQKPGkWTJY", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:17:03.000Z"}, {"id": "1523968853340008448", "text": "M\u00e9t\u00e9o : 8 \u00e0 10 degr\u00e9s au-dessus des normales de saison attendus cette semaine en France https://t.co/Px0gFItlhW https://t.co/BbGGP58FNu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:11:03.000Z"}, {"id": "1523966713720582144", "text": "La venue \u00e0 un congr\u00e8s du gyn\u00e9cologue Emile Dara\u00ef, accus\u00e9 de viols, suscite une vive pol\u00e9mique https://t.co/60p8acpd9z https://t.co/bWMTg8DUhF", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:02:33.000Z"}, {"id": "1523965289360248832", "text": "De Marseille \u00e0 Berlin, Emmanuel Macron fait durer le suspense autour de la nomination de son futur Premier ministre https://t.co/k8rXvlZ1oQ https://t.co/Yntti72TCm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T09:56:53.000Z"}, {"id": "1523963914127646722", "text": "Deux produits r\u00e9gionaux sur trois ont un bon Nutri-Score https://t.co/lVxtdJPaYZ https://t.co/xIUbsezgVr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T09:51:25.000Z"}, {"id": "1523962530443497472", "text": "Un prix #Pulitzer sp\u00e9cial a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cern\u00e9 aux journalistes ukrainiens pour l'exercice de leur m\u00e9tier. L'institution a salu\u00e9 \"leur courage, leur endurance et leur engagement pour rapporter la v\u00e9rit\u00e9 pendant l'invasion impitoyable de leur pays.\"\nhttps://t.co/055U5toKk9 https://t.co/da5vB0OzoW", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T09:45:55.000Z"}, {"id": "1523961449873293315", "text": "RT @fabricetassel: Vis\u00e9 par vingt-cinq plaintes, dont certaines pour viols, le gyn\u00e9cologue Emile Dara\u00ef a \u00e9t\u00e9 invit\u00e9 demain \u00e0 l'un des plus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523959711892226048"}], "created_at": "2022-05-10T09:41:38.000Z"}, {"id": "1523959684662759424", "text": "\u00ab Donald Trump cor\u00e9en \u00bb, antif\u00e9ministe\u2026 Qui est le nouveau pr\u00e9sident de Cor\u00e9e du Sud Yoon Suk-yeol ? https://t.co/mIteP98mso https://t.co/hxHd2Hnafi", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T09:34:37.000Z"}, {"id": "1523954280654385152", "text": "Un prix Pulitzer sp\u00e9cial d\u00e9cern\u00e9 aux journalistes ukrainiens pour leur \u00ab courage \u00bb https://t.co/BtGRwG7jKY https://t.co/M3PsX9xwRa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T09:13:08.000Z"}, {"id": "1523953839606542338", "text": "Vladimir Poutine \"est dans le d\u00e9ni\" de la guerre en Ukraine, estime le ministre des Affaires \u00e9trang\u00e8res @JY_LeDrian. \ud83d\udde3\ufe0f \"C'est une sorte d\u2019enfermement de Poutine dans la guerre. Il a un discours de d\u00e9ni et d'inversion des responsabilit\u00e9s.\" https://t.co/CNLylYfHCi https://t.co/0Bm4QqwsdU", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T09:11:23.000Z"}, {"id": "1523949719386476544", "text": "Poutine \u00ab a un discours de d\u00e9ni et d\u2019inversion des responsabilit\u00e9s \u00bb, estime Le Drian https://t.co/x01h94hmcu https://t.co/JorQQPBqBY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T08:55:01.000Z"}, {"id": "1523947377102622720", "text": "Le fils de l\u2019ancien dictateur Marcos remporte largement la pr\u00e9sidentielle aux Philippines https://t.co/sfzjsey0bc https://t.co/V1S50P5RhS", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "created_at": "2022-05-10T08:45:42.000Z"}, {"id": "1523943715303268352", "text": "\"Une nette majorit\u00e9 d'\u00e9lecteurs de gauche souhaitait une alliance telle que la #Nupes, et soutient d\u00e9sormais les candidats communs aux l\u00e9gislatives. L'accord suscite m\u00eame une sorte d'espoir, un d\u00e9but de r\u00e9enchantement\", estime B\u00e9ligh Nabli.\nhttps://t.co/bVdqSi8ski https://t.co/RWIixhpbtw", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T08:31:09.000Z"}, {"id": "1523940339534475266", "text": "Macron sait qui sera son prochain Premier ministre. C'est ce qu'il a d\u00e9clar\u00e9 lundi, en d\u00e9placement \u00e0 Berlin pour rencontrer le chancelier Olaf Scholz. Mais le suspense va continuer : \"Ce n'est pas ici que je vais le dire, ni maintenant\", a-t-il ajout\u00e9.\nhttps://t.co/Aj8nqDR4BZ https://t.co/9O3aXTjQ34", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T08:17:45.000Z"}, {"id": "1523936934585905153", "text": "4 minutes. C'est le temps qu'il a fallu pour que le \"Shot Sage Blue Marilyn\", \u0153uvre r\u00e9alis\u00e9e par Andy Warhol, soit vendue pour la somme de 195 millions de dollars, devenant l'\u0153uvre d'art du XXe si\u00e8cle la plus ch\u00e8re jamais vendue lors d'ench\u00e8res publiques.\nhttps://t.co/2Mdu8AMU1L https://t.co/44k0Pl2WuI", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T08:04:13.000Z"}, {"id": "1523935094548963329", "text": "RT @GregLemenager: RIP Linda L\u00ea, qui avait \u00e9t\u00e9 finaliste du Goncourt 2012 avec \u201cLame de fond\u201d, beau roman d\u2019outre-tombe con\u00e7u pour pulv\u00e9ris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523742311640928256"}], "created_at": "2022-05-10T07:56:54.000Z"}, {"id": "1523933514659508224", "text": "\u23f0 Le #R\u00e9veilPolitique de @lobs \ud83d\udcc6 J-33 avant les l\u00e9gislatives :\n\n\ud83d\udc49 @fhollande h\u00e9site encore \u00e0 se pr\u00e9senter en Corr\u00e8ze\n\ud83d\udc49 l'interview g\u00eanante d'une \u00e9lue @RNational_off\n\ud83d\udc49 @T_Bouhafs s\u00e8me la discorde entre la @FranceInsoumise et le Parti communiste\nhttps://t.co/h35E9dGruz https://t.co/gIQ40YFm57", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T07:50:37.000Z"}, {"id": "1523930458282774528", "text": "La NUPES, \u00ab Renaissance \u00bb des gauches ? https://t.co/QptxjWcss2 https://t.co/VUxkWz1C5l", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T07:38:29.000Z"}, {"id": "1523929787022118912", "text": "Investi par la #Nupes, @T_Bouhafs renonce \u00e0 se pr\u00e9senter aux \u00e9lections l\u00e9gislatives. \ud83d\udde3\ufe0f \"Depuis plusieurs semaines, j\u2019encaisse une temp\u00eate d\u2019attaques sans pr\u00e9c\u00e9dent. Tous les jours, une nouvelle calomnie, une nouvelle insulte, une nouvelle menace de mort.\"\nhttps://t.co/3iECIATYpc https://t.co/kYqPr7q5HC", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 35, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "created_at": "2022-05-10T07:35:49.000Z"}, {"id": "1523926448515526656", "text": "\u00ab Je n\u2019y arrive plus \u00bb : Taha Bouhafs renonce \u00e0 se pr\u00e9senter aux l\u00e9gislatives https://t.co/OgFzCoyHnV https://t.co/yDe55D1JGV", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 27, "like_count": 13, "quote_count": 7}, "created_at": "2022-05-10T07:22:33.000Z"}, {"id": "1523911347439865856", "text": "Les combats s\u2019intensifient dans le sud et l\u2019est de l\u2019Ukraine, Biden facilite les livraisons d\u2019armes https://t.co/l1DjWXvZIn https://t.co/mV3m8hqEz2", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T06:22:32.000Z"}, {"id": "1523907882181345281", "text": "\u00ab Inadmissible \u00bb : des Ukrainiens ont \u00e9t\u00e9 \u00ab envoy\u00e9s contre leur gr\u00e9 en Russie \u00bb, confirme le Pentagone https://t.co/SMSlhrezYY https://t.co/lgkQnuwWg2", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T06:08:46.000Z"}, {"id": "1523905313149177856", "text": "Un portrait de Marilyn Monroe peint par Andy Warhol vendu aux ench\u00e8res 195 millions de dollars, un record https://t.co/cNJrZTMCnA https://t.co/kt9imp9EoX", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "created_at": "2022-05-10T05:58:34.000Z"}, {"id": "1523902402298093569", "text": "Hollande fait durer le suspens, Bouhafs s\u00e8me la zizanie, l\u2019interview malaise d\u2019une \u00e9lue RN https://t.co/DGKHdJV9Dj https://t.co/ryBEB7aP4G", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T05:47:00.000Z"}, {"id": "1523892045282258944", "text": "PER, SCPI\u2026 Les meilleures strat\u00e9gies financi\u00e8res et immobil\u00e8res pour pr\u00e9parer sa retraite https://t.co/Mqvhx5L1kG https://t.co/s6oAz7oNOW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T05:05:50.000Z"}, {"id": "1523892039724711936", "text": "Comment \u00ab emp\u00eacher que le monde se d\u00e9fasse \u00bb https://t.co/VgFbHYSiDQ https://t.co/D0bVE2xZIn", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T05:05:49.000Z"}, {"id": "1523763419958190080", "text": "\ud83d\udcac APPEL \u00c0 T\u00c9MOIGNAGES\n\nManque de personnel et de moyens, d\u00e9sorganisation, course \u00e0 la rentabilit\u00e9... Vous travaillez \u00e0 l'h\u00f4pital public et vos conditions de travail ne vous permettent plus de prendre en charge correctement les patients.\n\nRacontez-nous \ud83d\udc49 https://t.co/vMgvkCFwE6 https://t.co/YTzgqLHj0P", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-09T20:34:44.000Z"}, {"id": "1523755025327177729", "text": "Guerre en Ukraine : les \u00e9v\u00e9nements de ce lundi 9 mai https://t.co/OHHPnPLAgJ https://t.co/dlsTLgOSqU", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T20:01:22.000Z"}, {"id": "1523751676372520963", "text": "RT @tnoisette: Des centaines d\u2019auteurs, de modifications\u2026 la bataille de la cr\u00e9ation de la #Nupes se joue aussi sur Wikip\u00e9dia https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523710807120379905"}], "created_at": "2022-05-09T19:48:04.000Z"}, {"id": "1523743841551110145", "text": "La reine Elisabeth II absente pour le discours du tr\u00f4ne, remplac\u00e9e par le prince Charles https://t.co/hu8myna21D https://t.co/n7wFqqzhmh", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-09T19:16:56.000Z"}, {"id": "1523739890852286466", "text": "Marion Mar\u00e9chal ne sera pas candidate aux \u00e9lections l\u00e9gislatives https://t.co/m18ox65djP https://t.co/n3o8plcVnS", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-09T19:01:14.000Z"}, {"id": "1523735995409219586", "text": "L\u2019effet des sanctions se fait sentir sur l\u2019armement russe https://t.co/XhOwQLUeuA https://t.co/XzRnKlpF9p", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 18, "like_count": 80, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-09T18:45:45.000Z"}, {"id": "1523721442096992256", "text": "Macron sait qui sera son prochain Premier ministre https://t.co/yv16c0RIBR https://t.co/oaxWmRaXCO", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-09T17:47:55.000Z"}], "21334326": [{"id": "1524007928109445122", "text": "Le plus dangereux dans tout \u00e7a, c\u2019est que c\u2019est fait en toute l\u00e9galit\u00e9, donc ceux qui se font avoir n'ont aucun recours...\ud83d\ude30 #mtl https://t.co/LVcqdoueg8", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:46:19.000Z"}, {"id": "1523988320895778816", "text": "C'est la derni\u00e8re journ\u00e9e du \u00abconcert week\u00bb, une occasion en or pour se procurer des billets de concert pour seulement 25$ \ud83d\udd25#mtl https://t.co/x7b93zPO1h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T11:28:24.000Z"}, {"id": "1523798745892245505", "text": "Mise \u00e0 jour | Selon le GREMM qui a d\u00e9p\u00each\u00e9 sur place des observateurs et b\u00e9n\u00e9voles du R\u00e9seau Qu\u00e9b\u00e9cois d\u2019Urgences pour les Mammif\u00e8res Marins (RQUMM), l\u2019animal \u00absemble en bonne condition et para\u00eet nager librement\u00bb https://t.co/1SGRGAq5MK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T22:55:06.000Z"}, {"id": "1523784901497176070", "text": "Pour cette troisi\u00e8me \u00e9dition, la toute premi\u00e8re depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie, c\u2019est la carbonara qui est \u00e0 l\u2019honneur \ud83c\udf5d https://t.co/rlNHfW5RfB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T22:00:05.000Z"}, {"id": "1523771090685861889", "text": "La modernisation de l\u2019\u00e9ducation des Qu\u00e9b\u00e9cois requiert de l\u2019innovation et de la cr\u00e9ativit\u00e9, deux th\u00e8mes qui sont au c\u0153ur du balado.  https://t.co/JWvgn5KVvg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T21:05:12.000Z"}, {"id": "1523769796365590529", "text": "Le fabuleux parcours ludique et ses 25 millions de lumi\u00e8res scintillantes sont encore en place \u00e0 Laval jusqu\u2019au 22 mai. https://t.co/vEVnjVH8nP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-09T21:00:04.000Z"}, {"id": "1523766016760815617", "text": "Citation du jour | Tir\u00e9e de \u00abLa d\u00e9construction du pont Champlain suit sa route\u00bb: https://t.co/JsbzShMbJc https://t.co/WrZ7En3mbY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T20:45:03.000Z"}, {"id": "1523762238309470212", "text": "L\u2019op\u00e9ration a \u00e9t\u00e9 mise en place en collaboration avec l\u2019Escouade nationale sur la r\u00e9pression du crime organis\u00e9 (ENRCO) et du Service de police de la Ville de Qu\u00e9bec. https://t.co/tvo5asmF9l", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T20:30:02.000Z"}, {"id": "1523754712964730881", "text": "Le mammif\u00e8re marin pouvant atteindre une longueur de 10 m\u00e8tres a \u00e9t\u00e9 aper\u00e7u pr\u00e8s de la Biosph\u00e8re dans la journ\u00e9e d\u2019hier et d\u2019aujourd\u2019hui. https://t.co/N9hnSvkmve", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T20:00:08.000Z"}, {"id": "1523752800622108673", "text": "C\u2019est donc un changement du mod\u00e8le d\u2019affaires pour Exo qui s\u2019impose. https://t.co/bMCZDLeWoe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T19:52:32.000Z"}, {"id": "1523734093120290816", "text": "Les \u00c9rotisseries: essais \u00e9rotiques consensuels est pr\u00e9sent\u00e9 jusqu\u2019au 21 mai \u00e0 @espacelibre1.\n\n https://t.co/d8oPCPQedi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T18:38:12.000Z"}, {"id": "1523725745637502977", "text": "Les travaux pr\u00e9paratoires \u00e0 la reconstruction du pont d\u2019\u00e9tagement de l\u2019autoroute 520 au-dessus de l\u2019autoroute 13 sont en cause. #circulation #montr\u00e9al https://t.co/dvlm7hvzXT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T18:05:01.000Z"}, {"id": "1523709411671302145", "text": "M\u00e9t\u00e9o cl\u00e9mente ou pas, le chantier qui rassemble environ 150 personnes au total a poursuivi ses activit\u00e9s tout au long de l\u2019ann\u00e9e. https://t.co/YN7WFCrJrj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T17:00:07.000Z"}, {"id": "1523702727204909056", "text": "L\u2019\u00e9picerie entamera sa 21e saison le mercredi 14 septembre prochain, \u00e0 19 h 30.\n\n https://t.co/TvBfGXVfJc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T16:33:33.000Z"}, {"id": "1523693933640962051", "text": "L\u2019avocate de formation a notamment \u00e9t\u00e9 conseill\u00e8re de ville \u00e0 Mont-Royal pendant cinq ans et s\u2019\u00e9tait pr\u00e9sent\u00e9e pour la mairie lors des derni\u00e8res \u00e9lections municipales. #polqc  https://t.co/ie80bFVsqu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T15:58:37.000Z"}, {"id": "1523684217166741504", "text": "Le Qu\u00e9bec recense \u00e9galement quatre nouveaux d\u00e9c\u00e8s. #covid #covid19 https://t.co/kcgVobMX0y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T15:20:00.000Z"}, {"id": "1523680287607111682", "text": "Andr\u00e9 Arthur aura pass\u00e9 pr\u00e8s d\u2019un quart de si\u00e8cle \u00e0 dominer les cotes d\u2019\u00e9coutes radiophoniques de la r\u00e9gion de Qu\u00e9bec. Il a aussi \u00e9t\u00e9 entendu \u00e0 Montr\u00e9al. https://t.co/yP0RTZHRRp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T15:04:23.000Z"}, {"id": "1523671644333649920", "text": "L\u2019admission est de 15$ et moins et certaines prestations sont m\u00eame gratuites \ud83d\ude42 #mtl https://t.co/CZvpSCRYvq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T14:30:03.000Z"}, {"id": "1523664434169884672", "text": "Contenu r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 | L'\u00e9t\u00e9 s'installe tranquillement, mais s\u00fbrement! D\u00e9couvrez quelques petites merveilles pour mieux en profiter. \u2600 https://t.co/XfuivRC8aG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T14:01:24.000Z"}, {"id": "1523649048506421248", "text": "Plusieurs raisons pourraient nous inciter \u00e0 vouloir supprimer les derni\u00e8res minutes de notre historique de recherche \ud83e\uddd0 #mtl https://t.co/0hBvM1IGaH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-09T13:00:15.000Z"}, {"id": "1523649018320109570", "text": "C\u2019est gr\u00e2ce aux donneurs d'@HemaQuebec inscrits au programme PLASCOV que les chercheurs ont pu r\u00e9colter ces donn\u00e9es. https://t.co/Jc1zmSbTy8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T13:00:08.000Z"}, {"id": "1523633926383837185", "text": "Un achat de 5000 $ en bitcoins aux d\u00e9buts de cette monnaie pourrait d\u00e9sormais valoir 200 000 $, selon M. Mackay \ud83d\ude2e #mtl https://t.co/vgL6F5wkuM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-09T12:00:10.000Z"}, {"id": "1523622426441039878", "text": "\u00c0 Montr\u00e9al, 65% des d\u00e9placements domicile-travail sont faits en auto solo \ud83d\ude27   #mtl https://t.co/oK3jwUXebI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-09T11:14:28.000Z"}, {"id": "1523457796204769280", "text": "Plusieurs compagnies, dont Apple et Microsoft, font le pari que le monde de demain se vivra, en tout ou en partie, dans le m\u00e9tavers.\nhttps://t.co/FXln8g9GSz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T00:20:17.000Z"}, {"id": "1523440204862070784", "text": "Des travailleurs du cimeti\u00e8re Notre-Dame-des-Neiges \u00e0 Montr\u00e9al ont manifest\u00e9 dimanche pour d\u00e9noncer la lenteur des n\u00e9gociations de leurs contrats de travail et le manque de personnel.\nhttps://t.co/4a0ZnQJoV9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-08T23:10:23.000Z"}, {"id": "1523399850326339585", "text": "Plusieurs infirmi\u00e8res ont parcouru dimanche 50 kilom\u00e8tres reliant neuf h\u00f4pitaux et trois CHLSD de Montr\u00e9al afin de souligner l\u2019importance de pr\u00e9server sa sant\u00e9 mentale.\nhttps://t.co/5sQO9s0iG1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-08T20:30:02.000Z"}, {"id": "1523392341314129920", "text": "Allez, on vous emm\u00e8ne \u00e0 bord\u2026 https://t.co/BH8Pfegd8c", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-08T20:00:12.000Z"}, {"id": "1523377254998315008", "text": "Pour son bapt\u00eame du septi\u00e8me art, l'actrice personnifie une jeune femme de 20 ans qui entre brutalement dans l\u2019\u00e2ge adulte. https://t.co/7z0myPbtOJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-08T19:00:15.000Z"}, {"id": "1523339115382542336", "text": "Deux individus ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9s par des tirs d\u2019arme \u00e0 feu dimanche matin dans l\u2019arrondissement de Saint-Laurent.\nhttps://t.co/8JniRtCaQF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-08T16:28:42.000Z"}, {"id": "1523303273805103106", "text": "Des travaux de reconstruction de conduites d\u2019\u00e9gouts ont lieu entre la 6e et la 7e avenues, \u00e0 Pointe-aux-Trembles. Ils devraient durer jusqu\u2019au mois de juillet.\nhttps://t.co/lQSVCv33Oj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-08T14:06:16.000Z"}, {"id": "1523302004122038274", "text": "Eh oui, c'est le temps de ressortir les ceintures clout\u00e9es et les bracelets de cuir \ud83e\udd18 https://t.co/WmPqWTy6ol", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-08T14:01:14.000Z"}, {"id": "1523298517430996995", "text": "Le d\u00e9put\u00e9 lib\u00e9ral Pierre Arcand tire un trait sur les prochaines \u00e9lections provinciales.\nhttps://t.co/bTik6iL8td", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-08T13:47:22.000Z"}, {"id": "1523286682526568449", "text": "Respirez profond\u00e9ment. Ce n\u2019est pas aussi difficile que vous le pensez.  https://t.co/R9PFv930az", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-08T13:00:21.000Z"}, {"id": "1523271695871938560", "text": "Pas facile, inscrire son enfant \u00e0 un camp de jour alors que les listes d'attentes sont pleines.  https://t.co/9V9CG6rw6D", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-08T12:00:47.000Z"}, {"id": "1523037462662041600", "text": "Une centaine de v\u00e9los neufs ont \u00e9t\u00e9 offerts samedi \u00e0 des jeunes dans le cadre de la 38e distribution annuelle de Jeunesse au Soleil.\nhttps://t.co/3BC9JKh9wN", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-07T20:30:02.000Z"}, {"id": "1523029968569368576", "text": "Les succ\u00e8s  s'additionnent \u00e0 vitesse grand V pour Florence Longpr\u00e9 ces derniers temps. R\u00e9capitulons les bonnes nouvelles \ud83d\udc47 https://t.co/1NHXcwvoRR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-07T20:00:15.000Z"}, {"id": "1523029932787388416", "text": "Une personne sur cinq vit sous ce seuil. https://t.co/ZfnyLQg1EB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-07T20:00:07.000Z"}, {"id": "1523014869150482432", "text": "Des produits beaut\u00e9 d'ici, c'est oui! \ud83d\udc85 https://t.co/iSxA7uI4fB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-07T19:00:15.000Z"}, {"id": "1523004746692726784", "text": "Il y a cent ans, jour pour jour, est n\u00e9 \u00e0 Charlemagne un homme dont l\u2019immense contribution allait influencer l\u2019histoire du Qu\u00e9bec\nhttps://t.co/MMl382gn7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-07T18:20:02.000Z"}, {"id": "1522991712184205312", "text": "Cette pizza maison surgel\u00e9e est gagnante sur tous les points ! Elle est moins calorique, moins grasse et moins sal\u00e9e que les versions du commerce.\nhttps://t.co/5OaWZxUnMf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-07T17:28:14.000Z"}, {"id": "1522969639227113473", "text": "Parce qu'il n'est pas trop tard pour magasiner un cadeau \u00e0 la derni\u00e8re minute \ud83d\udc40 https://t.co/BTQXcLntBU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-07T16:00:32.000Z"}, {"id": "1522954430903062529", "text": "Olivia et Liam ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9tr\u00f4n\u00e9s. https://t.co/ozq5AdQkAh", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-07T15:00:06.000Z"}, {"id": "1522954430530080769", "text": "Le Groupe Mackay, une agence immobili\u00e8re Lachinoise, est sur le point de finaliser sa premi\u00e8re transaction de propri\u00e9t\u00e9 impliquant de la cryptomonnaie.\nhttps://t.co/v4jT7SyUPg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-07T15:00:06.000Z"}, {"id": "1522954430500732929", "text": "Le pr\u00e9sident du Conseil jeunesse de LaSalle, Michael Lecchino, a r\u00e9cemment \u00e9t\u00e9 choisi pour \u00eatre l\u2019un des quatre repr\u00e9sentants canadiens \u00e0 un forum mondial de la jeunesse, en marge de la conf\u00e9rence du G7.\nhttps://t.co/58vPwsXv3M", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-07T15:00:06.000Z"}, {"id": "1522950638065569792", "text": "Sortir certaines personnes de l'isolement, cr\u00e9er un tissu social et favoriser des \u00e9changes enrichissants sont tous des vertus... de la p\u00e9tanque!  https://t.co/DkqquauJxB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-07T14:45:01.000Z"}, {"id": "1522940079488090112", "text": "Pour souligner les 30 ans de l\u2019organisme Les Impatients, la galerie 1700 La Poste accueille jusqu\u2019au 19 juin les \u0153uvres d\u2019artistes aux prises avec des probl\u00e8mes de sant\u00e9 mentale.\nhttps://t.co/rD13igu1sX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-07T14:03:04.000Z"}, {"id": "1522939447679107072", "text": "Trois suggestions qui accompagneront bien l'ap\u00e9ro ou les crustac\u00e9s! \ud83e\udd42\ud83e\udd80 https://t.co/pVcE4YUZPF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-07T14:00:33.000Z"}, {"id": "1522927990761562118", "text": "Demander de toucher les cheveux d\u2019une personne noire, m\u00e9genrer quelqu\u2019un, ne pas fournir de rampes d\u2019acc\u00e8s pour les personnes avec un handicap dans un restaurant: les microagressions sont nombreuses au quotidien. https://t.co/kfAcGA9JNF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-07T13:15:02.000Z"}, {"id": "1522719111222022146", "text": "Rappelons que m\u00eame si la situation de la COVID-19 semble s\u2019am\u00e9liorer au Qu\u00e9bec, l\u2019activit\u00e9 grippale est en croissance dans la province. https://t.co/tuhNA3OlJV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-06T23:25:01.000Z"}, {"id": "1522705276440170497", "text": "L\u2019exposition transitera \u00e0 travers le #Qu\u00e9bec pour permettre aux institutions mus\u00e9ales de l\u2019offrir au plus grand nombre de Qu\u00e9b\u00e9cois. #polqc #assnat #Bourget #CamilleLaurin https://t.co/TYPeX4tcQH", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-06T22:30:03.000Z"}], "137253079": [{"id": "1524001709688856582", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "[Article partenaire avec @CegidFrance]\n\nLe Directeur Administratif et Financier a un r\u00f4le cl\u00e9 \u00e0 jouer au sein de son entreprise.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 la digitalisation et aux outils, il peut \u00eatre au c\u0153ur des strat\u00e9gies financi\u00e8res.\n https://t.co/b6umgu2INa", "created_at": "2022-05-10T12:21:36.000Z"}, {"id": "1523964827105902595", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Bl\u00e9, orge, betterave, ma\u00efs... Risque de p\u00e9nurie accru en France \u00e0 cause de la s\u00e9cheresse https://t.co/O2gyrFyjJ7", "created_at": "2022-05-10T09:55:03.000Z"}, {"id": "1523962517160087552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "[Article partenaire]\nDans le cadre de la pr\u00e9sidence fran\u00e7aise de l\u2019Union Europ\u00e9enne, @TlseMetropole et ERTICO organisent le congr\u00e8s @ITS_Congresses avec le soutien de la R\u00e9gion @Occitanie du 30 mai au 1er juin au MEETT.\nhttps://t.co/fiVRr31rYQ", "created_at": "2022-05-10T09:45:52.000Z"}, {"id": "1523962506091368455", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Le sujet complexe de l'inflation https://t.co/5kCQocwLOk", "created_at": "2022-05-10T09:45:49.000Z"}, {"id": "1523953400836206593", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "PayPal se lance dans la bataille du cr\u00e9dit en France https://t.co/B2TkPMXLRv", "created_at": "2022-05-10T09:09:39.000Z"}, {"id": "1523945301064699904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Embargo europ\u00e9en sur le p\u00e9trole russe : accord en vue, assure Cl\u00e9ment Beaune https://t.co/NIJYWLl9MC", "created_at": "2022-05-10T08:37:27.000Z"}, {"id": "1523944148050583554", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cybercriminalit\u00e9 : pourquoi s'attaquer aux \"mixeurs de crypto\" pourrait changer la donne https://t.co/SimbsWUutZ", "created_at": "2022-05-10T08:32:53.000Z"}, {"id": "1523940938548228096", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "[Article partenaire avec @Bpifrance]\nCe lundi 9 mai 2022, @Lauratenoudji a re\u00e7u lors de l\u2019#Afterwork, 3 entrepreneurs engag\u00e9s : @MaxdeGenie1, LAPSA et La Bouche Rouge.\nhttps://t.co/g0LNine5Uk", "created_at": "2022-05-10T08:20:07.000Z"}, {"id": "1523919023448203269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La guerre longue fait plonger le PIB de l'Ukraine, avant le rebond de la reconstruction, note la Berd https://t.co/bQhhocFudv", "created_at": "2022-05-10T06:53:02.000Z"}, {"id": "1523914319066447872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cantine, transport, logement\u2026 la contribution m\u00e9connue des territoires \u00e0 la lutte contre la pauvret\u00e9 https://t.co/C2QjuuhVPD", "created_at": "2022-05-10T06:34:21.000Z"}, {"id": "1523909591494504448", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "text": "Rarissime, Air France-KLM affiche de meilleurs r\u00e9sultats financiers que Lufthansa et IAG https://t.co/erc899wPiV", "created_at": "2022-05-10T06:15:34.000Z"}, {"id": "1523899172776292353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Savoir communiquer aupr\u00e8s de la g\u00e9n\u00e9ration \"Z\" : le nouveau d\u00e9fi des compagnies a\u00e9riennes https://t.co/LX2KeujTaG", "created_at": "2022-05-10T05:34:10.000Z"}, {"id": "1523899170834296832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Prot\u00e9ger sa marque \u00e0 l'heure des NFT et du metaverse https://t.co/PO3o5kAjDK", "created_at": "2022-05-10T05:34:09.000Z"}, {"id": "1523894140248932354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "\"Shot Sage Blue Marilyn\", le c\u00e9l\u00e8bre portrait de Marilyn r\u00e9alis\u00e9 par Warhol vendu \u00e0 195 millions de dollars https://t.co/EgBbI4LhyN", "created_at": "2022-05-10T05:14:10.000Z"}, {"id": "1523891196610990081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Baisse du pouvoir d'achat, \"mur de dettes\"...: le tourisme va-t-il se relever dans les Pays de la Loire ? https://t.co/MmbPL2fMM1", "created_at": "2022-05-10T05:02:28.000Z"}, {"id": "1523891194337583104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pourquoi les r\u00e9mun\u00e9rations des grands patrons explosent https://t.co/yqSShLdBZE", "created_at": "2022-05-10T05:02:27.000Z"}, {"id": "1523887310525419520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Guerre en Ukraine : l\u2019\u00e9conomie russe est \u00e0 la peine https://t.co/AHah1xEuRF", "created_at": "2022-05-10T04:47:01.000Z"}, {"id": "1523883699158368258", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Voiture \u00e9lectrique : pourquoi le d\u00e9ploiement des 100.000 points de recharge coince encore en France https://t.co/bYQkT6nSvr", "created_at": "2022-05-10T04:32:40.000Z"}, {"id": "1523882520345034752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "T\u00e9l\u00e9coms : \u00ab Il faut durcir les sanctions pour les actes de vandalisme \u00bb (Arthur Dreyfuss, FFT) https://t.co/xTmEyqMtNs", "created_at": "2022-05-10T04:27:59.000Z"}, {"id": "1523877030546358272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "French Tech: le tout nouveau guichet unique d\u00e9j\u00e0 sollicit\u00e9 par 100 startups industrielles https://t.co/qlSzo0ebbg", "created_at": "2022-05-10T04:06:11.000Z"}, {"id": "1523734906488115202", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcf0 \u00c0 la Une de votre quotidien \u00e9co - #Immobilier: la hausse des taux restera limit\u00e9e jusqu'en 2023\n\n&gt;&gt; https://t.co/Oxsp9qev8E https://t.co/GwB7tylbYP", "created_at": "2022-05-09T18:41:25.000Z"}, {"id": "1523728124126670857", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaTribuneTlse: #Industrie #Occitanie #economiecirculaire - L'#Aveyron secou\u00e9 par le dossier #SNAM, voisine de l'ex-fonderie SAM https:/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523720705615044613"}], "created_at": "2022-05-09T18:14:28.000Z"}, {"id": "1523728114026754048", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaTribuneTlse: #Toulouse #Innovation #Web3 - #Finance : le Stade Toulousain se met aux #NFT, de quoi s'agit-il ? https://t.co/7ygjgZXPB\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523716278011465728"}], "created_at": "2022-05-09T18:14:26.000Z"}, {"id": "1523728101531963392", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaTribuneMtp: \u00ab Nous restructurons notre dette pour un montant de 2,4 milliards d'euros pour nous tourner vers l\u2019avenir \u00bb (Ran Oren @La\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523715380614631424"}], "created_at": "2022-05-09T18:14:23.000Z"}, {"id": "1523728083865505798", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaTribuneTlse: L'Aveyron secou\u00e9 par le dossier SNAM, voisine de l'ex-fonderie SAM https://t.co/iGj1MiChtT", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523713462983139329"}], "created_at": "2022-05-09T18:14:19.000Z"}, {"id": "1523728051263225857", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @l_bottero: #sport, #innovation et cr\u00e9ation d\u2019entreprises : pourquoi la @BanquePalatine investit https://t.co/LK3nF5NZ7D @Alexia_Barrier\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523727563184799744"}], "created_at": "2022-05-09T18:14:11.000Z"}, {"id": "1523728040521568256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaTribuneAURA: Pour 2021, la @BanqueDesTerr AuRA d\u00e9voile les grands projets dans lesquels elle a investi pour faire vivre le territoire\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523710417562116096"}], "created_at": "2022-05-09T18:14:09.000Z"}, {"id": "1523715722605744129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sport, innovation et cr\u00e9ation d\u2019entreprises : pourquoi la Banque Palatine investit https://t.co/XZrWiVbd9Z", "created_at": "2022-05-09T17:25:12.000Z"}, {"id": "1523707981799563266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcac OPINION - L'UE met les comp\u00e9tences professionnelles au service de la transition \u00e9cologique\n\nElle multiplie les efforts pour aider les personnes qui fuient la guerre en Ukraine \u00e0 trouver leur place, si elles le souhaitent, sur le march\u00e9 du travail https://t.co/TbA9W3Uils", "created_at": "2022-05-09T16:54:26.000Z"}, {"id": "1523701725286346754", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gregoirenormand: Inflation de 5%, croissance quasi-nulle..., les sombres pr\u00e9visions de l'Insee pour l'\u00e9conomie fran\u00e7aise https://t.co/V\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523700753516310529"}], "created_at": "2022-05-09T16:29:34.000Z"}, {"id": "1523701716864188417", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaTribuneTlse: ITS Europe 2022, le congr\u00e8s europ\u00e9en majeur des syst\u00e8mes de transport intelligents se tient \u00e0 Toulouse https://t.co/peRg\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523700413282848768"}], "created_at": "2022-05-09T16:29:32.000Z"}, {"id": "1523700056020422657", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "#Inflation de 5%, #croissance quasi-nulle... Les sombres pr\u00e9visions de l'Insee pour l'\u00e9conomie fran\u00e7aise\n\nLe pouvoir d'achat des Fran\u00e7ais pourrait encore reculer d'ici le mois de juin https://t.co/SojpNCI0AG", "created_at": "2022-05-09T16:22:56.000Z"}, {"id": "1523695752190517248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "L'UE met les comp\u00e9tences professionnelles au service de la transition \u00e9cologique https://t.co/bJr5G7Jvc3", "created_at": "2022-05-09T16:05:50.000Z"}, {"id": "1523692516566089729", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PierrickMerlet: La #soci\u00e9t\u00e9 qui recycle des #batteries, et qui en produira bient\u00f4t, est plong\u00e9e dans une crise de gouvernance.\n\n@LaTrib\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523690236189892608"}], "created_at": "2022-05-09T15:52:59.000Z"}, {"id": "1523692505803501570", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "text": "Une \u00abcommunaut\u00e9 politique europ\u00e9enne\u00bb, le plan surprise de Macron pour acc\u00e9l\u00e9rer l'int\u00e9gration de l'Ukraine dans l'UE\n\nUne proc\u00e9dure normale prendrait \u00abplusieurs d\u00e9cennies\u00bb https://t.co/JZz4pKA6OW", "created_at": "2022-05-09T15:52:56.000Z"}, {"id": "1523692505455374337", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaTribuneMtp: \u2744 Station Font-Romeu Pyr\u00e9n\u00e9es 2000: ce qui se pr\u00e9pare derri\u00e8re l\u2019investissement de 30 millions d\u2019euros\n\nApr\u00e8s la crise du\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523692096712024064"}], "created_at": "2022-05-09T15:52:56.000Z"}, {"id": "1523689611305881601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaTribuneTlse: #Industrie #Occitanie #economiecirculaire - L'#Aveyron secou\u00e9 par le dossier #SNAM, voisine de l'ex-fonderie SAM https:/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523688616387514370"}], "created_at": "2022-05-09T15:41:26.000Z"}, {"id": "1523684885319270403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2744 EN R\u00c9GION - Station Font-Romeu Pyr\u00e9n\u00e9es 2000: ce qui se pr\u00e9pare derri\u00e8re l\u2019investissement de 30 millions d\u2019euros\n\nApr\u00e8s la crise du #Covid, les stations de ski r\u00e9fl\u00e9chissent plus que jamais \u00e0 comment attirer une nouvelle client\u00e8le https://t.co/gmPm8ZzMxW", "created_at": "2022-05-09T15:22:40.000Z"}, {"id": "1523684883155009538", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Une \"Communaut\u00e9 politique europ\u00e9enne\", le plan surprise de Macron pour acc\u00e9l\u00e9rer l'int\u00e9gration de l'Ukraine dans l'UE https://t.co/zxSpKIFrKN", "created_at": "2022-05-09T15:22:39.000Z"}, {"id": "1523684563012177924", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaTribuneAURA: #Biogaz: \u00abD\u00e8s 2030, nous pourrions nous passer du gaz russe avec le gaz vert\u00bb (GRDF)\n\nEn France, le gaz russe p\u00e8se 17 %\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523676819232284672"}], "created_at": "2022-05-09T15:21:23.000Z"}, {"id": "1523684550777393152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaTribuneBdx: Le groupe Lectra a engrang\u00e9 10 % de croissance au 1er trimestre 2022, m\u00eame si le bouclage de grandes m\u00e9galopoles chinoise\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523676510313676800"}], "created_at": "2022-05-09T15:21:20.000Z"}, {"id": "1523681007551057927", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaTribuneEvents: @LaTribune @philippezaouati @Mirova_RI @Jean_MOREAU_ @phenixfr @korian #Partageonsleconomie - \" Le scandale des Fossoy\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523674738647724034"}], "created_at": "2022-05-09T15:07:15.000Z"}, {"id": "1523676820901613568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mines: le Ghana en qu\u00eate d\u2019investissements\n\nR\u00e9solu \u00e0 faire \u00e9merger un secteur minier florissant, le Ghana pr\u00e9pare son plan pour capter un maximum d\u2019investissements \u00e9trangers https://t.co/UJ09mI62s1", "created_at": "2022-05-09T14:50:37.000Z"}, {"id": "1523673487902183426", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaTribuneBdx: D\u00e9j\u00e0 plomb\u00e9s financi\u00e8rement, les Girondins de Bordeaux sont au bord de la Ligue 2 https://t.co/qDE62G8oD7", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523666765485678593"}], "created_at": "2022-05-09T14:37:22.000Z"}, {"id": "1523669636641746944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd0d EN R\u00c9GION - #Biogaz: \u00abD\u00e8s 2030, nous pourrions nous passer du gaz russe avec le gaz vert\u00bb (GRDF)\n\nEn France, le gaz russe p\u00e8se 17 % de la consommation, tandis que le gaz d'origine renouvelable ne d\u00e9passe pas 1,5% https://t.co/KpAx6hwzf5", "created_at": "2022-05-09T14:22:04.000Z"}, {"id": "1523661953079685122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Les propositions de France Strat\u00e9gie pour faire une transition \u00e9cologique \u00absoutenable\u00bb\n\nLes experts d\u00e9roulent un mode d'emploi sur la m\u00e9thode afin d'\u00e9viter l'\u00e9mergence de nouveaux conflits dans cette transition https://t.co/0BqMPOplKf", "created_at": "2022-05-09T13:51:32.000Z"}, {"id": "1523659395292438529", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaTribuneAURA: [Dossier biogaz #1] En France, le gaz russe p\u00e8se 17 % de la consommation et le gaz d'origine renouvelable seulement 1,5%\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523659271862321153"}], "created_at": "2022-05-09T13:41:22.000Z"}, {"id": "1523653204826804225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaTribuneMtp: Station @FontRomeuP2000 : ce qui se pr\u00e9pare derri\u00e8re l\u2019investissement de 30 millions d\u2019euros par le gestionnaire d\u00e9l\u00e9gata\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523648502123098112"}], "created_at": "2022-05-09T13:16:46.000Z"}, {"id": "1523653184551628801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gregoirenormand: Les propositions de France Strat\u00e9gie pour faire une transition \u00e9cologique \"soutenable\" https://t.co/7QqlNtrby2 via @la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523650148483858432"}], "created_at": "2022-05-09T13:16:41.000Z"}, {"id": "1523651722249396224", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Trois questions pour comprendre le d\u00e9ficit commercial record de la France\n\nLe d\u00e9ficit commercial fran\u00e7ais s'est creus\u00e9 pour atteindre 11,5 milliards d'euros en mars https://t.co/WhqvrsfG3n", "created_at": "2022-05-09T13:10:53.000Z"}], "112754792": [{"id": "1524019026632003585", "text": "\ud83d\udd34 Guerre en Ukraine : plus de 13 millions de d\u00e9plac\u00e9s depuis le d\u00e9but de l\u2019offensive \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/0vVZ1i27FZ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:30:25.000Z"}, {"id": "1524013605385129985", "text": "\ud83d\udd34 [Chronique] L\u00e9gislatives 2022 : l\u2019alliance politique forc\u00e9e des vieux partis sur le d\u00e9clin\n\ud83d\udd8b\ufe0f @Benedetti65 \nhttps://t.co/WCHz8NByMc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:08:52.000Z"}, {"id": "1524002397017804801", "text": "\ud83d\udd34 Lyon : un collectif porte plainte contre la mairie pour insalubrit\u00e9 \u00e0 la Guilloti\u00e8re \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/XWHAPwjHvB", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:24:20.000Z"}, {"id": "1523998834862563329", "text": "\ud83d\udd34 [Vid\u00e9o] \u201cUne escroquerie politique\u201d : Nadine Morano \u00e9trille la coalition de gauche qui porte un \u201clabel anti-flics\u201d \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/tBykgoLsC6", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 8, "like_count": 91, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:10:11.000Z"}, {"id": "1523997568576933889", "text": "\ud83d\udd34 Deux-S\u00e8vres : les policiers satisfaits par la mise en place des cam\u00e9ras-pi\u00e9tons \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/4C4Ohs3P86", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:05:09.000Z"}, {"id": "1523980934428692484", "text": "\ud83d\udd34 L\u2019imam venu de Guantanamo jug\u00e9 \u00e0 Paris pour incitation au d\u00e9part en Syrie \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/izxka7xkJY", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-10T10:59:03.000Z"}, {"id": "1523979517034999810", "text": "\ud83d\udd34 [Vid\u00e9o] Braquage chez Chanel \u00e0 Paris : le pr\u00e9judice estim\u00e9 \u00e0 2,5 millions d\u2019euros \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/nIlNmvKNSE", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T10:53:25.000Z"}, {"id": "1523977102457983396", "text": "\ud83d\udd34 A La Rochelle, le retour des paquebots de croisi\u00e8re fait bondir les \u00e9cologistes \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/WiCgWZeXQK", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:43:50.000Z"}, {"id": "1523971474259951618", "text": "\ud83d\udd34 Vous d\u00e9tenez des informations d\u2019int\u00e9r\u00eat public, vous souhaitez r\u00e9v\u00e9ler une injustice, vous \u00eates t\u00e9moins de faits qui m\u00e9ritent d\u2019\u00eatre expos\u00e9s au grand jour ?\n\nEnvoyez un message \u00e0 la r\u00e9daction de\u00a0@Valeurs en toute confidentialit\u00e9 et en toute s\u00e9curit\u00e9 \u2935\ufe0f https://t.co/frNrSdsNod", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:21:28.000Z"}, {"id": "1523961826706403328", "text": "\ud83d\udd34\u201cPoutine a menti\u201d : un site pro-Kremlin publie des articles contre la guerre en Ukraine \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/PAUTz6zLJq", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T09:43:07.000Z"}, {"id": "1523959521743360001", "text": "\ud83d\udd34 [Info VA] Yvelines : le chef \u00e9toil\u00e9 Simone Zanoni victime d\u2019un home-jacking \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/A3iw6CUSug", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T09:33:58.000Z"}, {"id": "1523956198541873155", "text": "\ud83d\udd34 Marseille : une quarantaine de logements squatt\u00e9s \u00e9vacu\u00e9s par les CRS \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/zOII5UJYaF", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 20, "like_count": 89, "quote_count": 3}, "created_at": "2022-05-10T09:20:46.000Z"}, {"id": "1523950093841408000", "text": "RT @AmauryBucco: \ud83d\udd34INFO @Valeurs: Le 7 mai, la veille du jour du drame qui a cout\u00e9 la vie au fils de Yannick All\u00e9no, le chef \u00e9toil\u00e9 italien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T08:56:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523950001352753153"}]}, {"id": "1523936797079785473", "text": "\ud83d\udd34 Cannes : la tour-monast\u00e8re la plus ancienne de la chr\u00e9tient\u00e9 manque de fonds pour sa restauration \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/vTw2wkfW8B", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T08:03:40.000Z"}, {"id": "1523934123898851329", "text": "\ud83d\udd34 Guerre en Ukraine : Kiev esp\u00e8re devenir candidate \u00e0 l\u2019UE d\u2019ici \u201cjuin\u201d \n\u27a1\ufe0f Un accord possible \u201cdans la semaine\u201d sur un embargo sur le p\u00e9trole russe \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/eNiJCSe2rb", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T07:53:03.000Z"}, {"id": "1523927909911703552", "text": "\ud83d\udd34 Paris : le fils du chef multi-\u00e9toil\u00e9 Yannick All\u00e9no tu\u00e9 par un automobiliste \u00e0 bord d\u2019une voiture vol\u00e9e\n\u27a1\ufe0f Le chauffard serait issu de la communaut\u00e9 des gens du voyage et connu de la justice \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/74lo2l6TyC", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 25, "like_count": 136, "quote_count": 4}, "created_at": "2022-05-10T07:28:21.000Z"}, {"id": "1523922429998940160", "text": "\ud83d\udd34\u201cJ\u2019ai essay\u00e9 mais je n\u2019y arrive plus\u201d : Taha Bouhafs jette l\u2019\u00e9ponge pour les l\u00e9gislatives \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/8yDOinkNvH", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 207, "like_count": 441, "quote_count": 47}, "created_at": "2022-05-10T07:06:35.000Z"}, {"id": "1523917524479483905", "text": "RT @AmauryBucco: \ud83d\udd34 Une source polici\u00e8re indique \u00e0 @Valeurs, que le dimanche 8 mai dernier, un clandestin alg\u00e9rien de 47 ans d\u00e9nomm\u00e9 Keddam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T06:47:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523911322844471297"}]}, {"id": "1523916024726360064", "text": "\ud83d\udd34 Nigeria : le p\u00e8re F\u00e9lix Zakari Fidson a \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9 \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/svyHaxQcZG", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T06:41:07.000Z"}, {"id": "1523896738670690305", "text": "\ud83d\udd34 Guerre en Ukraine : Kiev esp\u00e8re devenir candidate \u00e0 l\u2019UE d\u2019ici \u201cjuin\u201d \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/eNiJCSe2rb", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T05:24:29.000Z"}, {"id": "1523895007043891201", "text": "\ud83d\udd34 [Chronique] Barrage contre l\u2019extr\u00eame gauche et ses complices m\u00e9diatiques\n\ud83d\udd8b@GWGoldnadel \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/iFm0jCxdck", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 35, "like_count": 488, "quote_count": 5}, "created_at": "2022-05-10T05:17:36.000Z"}, {"id": "1523767812791148549", "text": "\ud83d\udd34 Seine-Saint-Denis : un trafiquant de drogue accuse les forces de l\u2019ordre de lui avoir vol\u00e9 plus de 30 000 euros \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/0XYIoLQngk", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 47, "like_count": 63, "quote_count": 4}, "created_at": "2022-05-09T20:52:11.000Z"}, {"id": "1523753945805606912", "text": "\ud83d\udd34 Paris : bient\u00f4t des logements sociaux au milieu d\u2019un jardin paroissial du 3e arrondissement ? \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/Q6pEWd8tZ7", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 13, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-09T19:57:05.000Z"}, {"id": "1523737591266349057", "text": "\ud83d\udd34 Aubervilliers : un homme de 31 ans tu\u00e9 d\u2019un coup de couteau dans un bar \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/BSLF3B4TR0", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "created_at": "2022-05-09T18:52:06.000Z"}, {"id": "1523715302780977154", "text": "\ud83d\udd34 L\u00e9gislatives 2022 : Marion Mar\u00e9chal ne sera pas candidate \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/MeqSwUxLnR", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 17, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-09T17:23:32.000Z"}, {"id": "1523693820885483520", "text": "\ud83d\udd34 Paris : incarc\u00e9r\u00e9 \u00e0 Nanterre, un d\u00e9tenu s\u2019est \u00e9vad\u00e9 de l\u2019h\u00f4pital europ\u00e9en Georges-Pompidou \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/pm8SkyZsVF", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 15, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-09T15:58:10.000Z"}, {"id": "1523684938624741377", "text": "\ud83d\udd34 Emplois fictifs : apr\u00e8s sa condamnation en appel, Fran\u00e7ois Fillon se pourvoit en cassation \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/RKw8KmNLIX", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 23, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-09T15:22:52.000Z"}, {"id": "1523672979607072768", "text": "\ud83d\udd34 \u201cTout sauf Zineb El Rhazoui\u201d : des cadres LREM mettent \u201cla pression\u201d pour que la journaliste ne soit pas candidate \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/UjaqvybTnx", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 61, "like_count": 209, "quote_count": 6}, "created_at": "2022-05-09T14:35:21.000Z"}, {"id": "1523672136765820930", "text": "\ud83d\udd34 Bouches-du-Rh\u00f4ne : trois gendarmes poursuivis et agress\u00e9s en sortant de boite de nuit \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/dBQa9Pfadm", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 10, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-09T14:32:00.000Z"}, {"id": "1523667762631032833", "text": "\ud83d\udd34 Au secours, la gauche redevient la gauche\n\u27a1\ufe0f On reste interdit devant la facilit\u00e9 avec laquelle la gauche et l\u2019extr\u00eame-gauche ont remis\u00e9 leurs haines personnelles. C'est oublier que la gauche revient toujours \u00e0 sa souche r\u00e9volutionnaire \u2935\ufe0f \n\nhttps://t.co/wNdrMBc4yJ", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T14:14:37.000Z"}, {"id": "1523658127119470592", "text": "\ud83d\udd34 Guerre en Ukraine : Macron appelle \u00e0 la cr\u00e9ation d\u2019une \u201ccommunaut\u00e9 politique europ\u00e9enne\u201d \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/pZTPyWnIdq", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 159, "like_count": 46, "quote_count": 24}, "created_at": "2022-05-09T13:36:20.000Z"}, {"id": "1523652740429328385", "text": "\ud83d\udd34 L\u00e9gislatives : Julien Lassalle, fr\u00e8re de Jean, officialise sa candidature \u00e0 Lourdios-Ich\u00e8re \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/EEJDMZyHys", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T13:14:56.000Z"}, {"id": "1523641364000477184", "text": "\ud83d\udd34 Emplois fictifs : Fran\u00e7ois Fillon condamn\u00e9 \u00e0 quatre ans de prison dont un an ferme \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/pwjLT34mMZ", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 41, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-09T12:29:43.000Z"}, {"id": "1523640860684042240", "text": "\ud83d\udd34 Marseille : une femme battue \u00e0 mort dans un parking, un SDF interpell\u00e9 \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/yGEmaRHvF7", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T12:27:43.000Z"}, {"id": "1523639532444389376", "text": "\ud83d\udd34 Rennes : un militant d\u2019extr\u00eame gauche relax\u00e9 apr\u00e8s avoir br\u00fbl\u00e9 un drapeau fran\u00e7ais \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/sIhQD0E4K9", "public_metrics": {"retweet_count": 379, "reply_count": 160, "like_count": 361, "quote_count": 52}, "created_at": "2022-05-09T12:22:27.000Z"}, {"id": "1523633143370194944", "text": "\ud83d\udd34 Paris : le fils du chef multi-\u00e9toil\u00e9 Yannick All\u00e9no tu\u00e9 par un automobiliste \u00e0 bord d\u2019une voiture vol\u00e9e \u2935\ufe0f \nhttps://t.co/74lo2l6TyC", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 44, "like_count": 162, "quote_count": 10}, "created_at": "2022-05-09T11:57:03.000Z"}, {"id": "1523623404989034500", "text": "\ud83d\udd34 [Vid\u00e9o] Robert M\u00e9nard s\u2019attaque \u00e0 Jean-Luc M\u00e9lenchon qui \u201cmenace la R\u00e9publique\u201d \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/E5Lho6UW54", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 61, "like_count": 139, "quote_count": 12}, "created_at": "2022-05-09T11:18:21.000Z"}, {"id": "1523610854599577603", "text": "\ud83d\udd34 Amazon jug\u00e9 pour avoir propos\u00e9 \u00e0 la vente des poup\u00e9es sexuelles \u00e0 l\u2019effigie d\u2019enfants \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/2yKFWutDie", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 8, "like_count": 45, "quote_count": 3}, "created_at": "2022-05-09T10:28:29.000Z"}, {"id": "1523609881374343168", "text": "\ud83d\udd34 Vosges : mis en examen, un policier nettoyait les points de deal\u2026 pour les confier \u00e0 son fr\u00e8re \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/brMYzNXQi8", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-09T10:24:37.000Z"}, {"id": "1523609743289647104", "text": "RT @AmauryBrelet: \ud83d\udd34 [Info @Valeurs] Menace d'attentat \u00e0 Vincennes (94) : un homme a appel\u00e9 le commissariat se disant arm\u00e9 et voulant \"tuer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T10:24:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523568775630446593"}]}, {"id": "1523596989191102467", "text": "\ud83d\udd34 Nancy : la pi\u00e9tonnisation du centre-ville inqui\u00e8te seniors et commer\u00e7ants \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/4Ee0VxpGhb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T09:33:23.000Z"}, {"id": "1523596425266823170", "text": "\ud83d\udd34 \u201cL\u2019\u00e9cologie radicale est un tentacule de la pieuvre \u2018wokiste\u2019\u201d\n\u27a1\ufe0f Charles-Henri Bachelier expose le visage de l'\u00e9cologie radicale qui, par le v\u00e9ganisme et l'antisp\u00e9cisme, menace l'homme, l'animal et l'\u00e9cosyst\u00e8me\n\ud83d\udd8b @Ade_brb16 \nhttps://t.co/6oBmLa9TBI", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 11, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T09:31:09.000Z"}, {"id": "1523592770379726848", "text": "\ud83d\udd34 Maisons-Alfort : un homme interpell\u00e9 et suspect\u00e9 d\u2019avoir poignard\u00e9 et crev\u00e9 les yeux de sa compagne \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/o9LhGukU4a", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 17, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-09T09:16:38.000Z"}, {"id": "1523584569802469378", "text": "\ud83d\udd34 Nantes : apr\u00e8s un accident de bus, un photographe menac\u00e9 par des membres du groupe de rap PNL \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/v8Htz1V2c1", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T08:44:02.000Z"}, {"id": "1523574759279190016", "text": "\ud83d\udd34 Guerre en Ukraine : Poutine veut tout faire pour qu\u2019une \u201cguerre globale ne se reproduise pas\u201d \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/TjXO7En1cw", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 11, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T08:05:03.000Z"}, {"id": "1523567981971873792", "text": "\ud83d\udd34 Guerre en Ukraine : la Russie c\u00e9l\u00e8bre le 9-Mai \u00e0 Moscou\n\u27a1\ufe0f L'arm\u00e9e russe d\u00e9fend \"la patrie\" en Ukraine, selon Poutine \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/UP0oeR3DFD", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T07:38:08.000Z"}, {"id": "1523563949739986946", "text": "\ud83d\udd34 L\u00e9gislatives : Fabien Roussel appelle LFI \u00e0 \u201crevoir la candidature\u201d de Taha Bouhafs \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/llhAOlC8kf", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 38, "like_count": 298, "quote_count": 6}, "created_at": "2022-05-09T07:22:06.000Z"}, {"id": "1523563259974107136", "text": "\ud83d\udd34 Guerre en Ukraine : la Russie c\u00e9l\u00e8bre le 9-Mai \u00e0 Moscou \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/UP0oeR3DFD", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-09T07:19:22.000Z"}, {"id": "1523561521682563072", "text": "\ud83d\udd34 [Reportage] Castres : immersion dans une unit\u00e9 commando \n\u27a1\ufe0f D\u00e9ploy\u00e9s au Sahel, les commandos parachutistes combattent les djihadistes en premi\u00e8re ligne. Au @8eRPIMaOfficiel, rencontre avec ces militaires d\u2019\u00e9lite. \n\ud83d\udd8b\ufe0f @coupeau_maxime \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/7jhZIKA8I0", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T07:12:27.000Z"}, {"id": "1523549707989102592", "text": "\ud83d\udd34 Guerre en Ukraine : le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019ONU \u201chorrifi\u00e9\u201d par le bombardement de l\u2019\u00e9cole qui a fait 60 morts \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/9weDC2CvZA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-09T06:25:31.000Z"}], "35777570": [{"id": "1524019942139604993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un incendie se d\u00e9clare pr\u00e8s de la centrale \u00e0 charbon de Cordemais https://t.co/ekV0DoRxe8", "created_at": "2022-05-10T13:34:03.000Z"}, {"id": "1524019490211647488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "L\u00e9gislatives 2022. Les candidats de la majorit\u00e9 pr\u00e9sidentielle r\u00e9unis pour une photo de famille https://t.co/TG9JV2AqTB", "created_at": "2022-05-10T13:32:16.000Z"}, {"id": "1524018721236393989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Manchester City. \u00ab Pas le droit de dire quoi que ce soit \u00bb : Pep Guardiola \u00e9vasif sur le cas Haaland https://t.co/kpuzKFCmDX", "created_at": "2022-05-10T13:29:12.000Z"}, {"id": "1524018486195982340", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Avez-vous perdu un jumeau avant votre naissance\u2009? Un test permettrait d\u00e9sormais de le savoir https://t.co/Wi6OhXJM2K", "created_at": "2022-05-10T13:28:16.000Z"}, {"id": "1524017541282242562", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "T\u00c9MOIGNAGE. Enfant juif cach\u00e9 pr\u00e8s de Vitr\u00e9, il revient dans la commune et raconte son histoire https://t.co/oBx6cZjFUh", "created_at": "2022-05-10T13:24:31.000Z"}, {"id": "1524016057173917701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ligue des champions. Une star internationale fera le show au Stade de France avant la finale https://t.co/tFPmkOfb2g", "created_at": "2022-05-10T13:18:37.000Z"}, {"id": "1524015307215495168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ivre, il avait outrag\u00e9 les pompiers, les gendarmes puis les soignants de l\u2019h\u00f4pital d\u2019Argentan https://t.co/u2P3q8cYef", "created_at": "2022-05-10T13:15:38.000Z"}, {"id": "1524014303061422081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Il y a dix ans, le Mont-Saint-Michel redevenait une \u00eele\u00a0: bonne ou mauvaise op\u00e9ration\u00a0? https://t.co/fW3uWxklh5", "created_at": "2022-05-10T13:11:39.000Z"}, {"id": "1524014298695143424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Guerre en Ukraine\u00a0: plus de 8\u00a0millions de d\u00e9plac\u00e9s dans le pays, selon l\u2019Onu https://t.co/1FYcHxPbdF", "created_at": "2022-05-10T13:11:38.000Z"}, {"id": "1524014293351600128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "On conna\u00eet les dates de report des concerts de C\u00e9line Dion \u00e0 Paris https://t.co/94zjO3B5WG", "created_at": "2022-05-10T13:11:37.000Z"}, {"id": "1524006565099016192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Arnaud Lagard\u00e8re veut pr\u00e9server l\u2019autonomie de ses radios malgr\u00e9 l\u2019OPA de Vivendi https://t.co/TgZ3AmVqmc", "created_at": "2022-05-10T12:40:54.000Z"}, {"id": "1524005803841179648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Giro 2022. Miguel Angel Lopez, le leader colombien de l\u2019\u00e9quipe Astana, abandonne d\u00e8s la 4e \u00e9tape https://t.co/CmRGbrZOIo", "created_at": "2022-05-10T12:37:52.000Z"}, {"id": "1524005568180019200", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Julien Dor\u00e9, Julien Courbet\u2026 Ils relaient l\u2019appel pour retrouver le chien disparu en Finist\u00e8re https://t.co/Jm74t6RKLa", "created_at": "2022-05-10T12:36:56.000Z"}, {"id": "1524004570439069696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Le prochain \u00ab\u2009Doctor Who\u2009\u00bb sera incarn\u00e9 par Ncuti Gatwa, la star de \u00ab\u2009Sex Education\u2009\u00bb https://t.co/t8tr4yUTO8", "created_at": "2022-05-10T12:32:58.000Z"}, {"id": "1524001885878984704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Il accuse des policiers de lui avoir vol\u00e9 34\u2009000\u2009\u20ac lors d\u2019une perquisition, l\u2019IGPN saisie https://t.co/Cw8WU19ykk", "created_at": "2022-05-10T12:22:18.000Z"}, {"id": "1524000876880404480", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tesla rappelle 130\u00a0000\u00a0v\u00e9hicules en raison d\u2019un dysfonctionnement de l\u2019\u00e9cran central https://t.co/t8Vr7bZdwH", "created_at": "2022-05-10T12:18:18.000Z"}, {"id": "1524000368136491011", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Rugby.\u00a0France T\u00e9l\u00e9visions reste le diffuseur exclusif du Tournoi des 6 Nations jusqu\u2019en 2025 https://t.co/zLym37J90R", "created_at": "2022-05-10T12:16:16.000Z"}, {"id": "1523997592719343616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Discours du tr\u00f4ne. S\u00e9curit\u00e9, \u00e9conomie, migrants\u2026 Le prince Charles fixe le cap, Elizabeth II absente https://t.co/ud4PNbUzoE", "created_at": "2022-05-10T12:05:15.000Z"}, {"id": "1523992456227864577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Bouches-du-Rh\u00f4ne. Soup\u00e7onn\u00e9s d\u2019avoir suivi et agress\u00e9 des gendarmes, quatre hommes interpell\u00e9s https://t.co/Fl0fXt58G8", "created_at": "2022-05-10T11:44:50.000Z"}, {"id": "1523992451761029122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Le PDG de Casino Jean-Charles Naouri reconduit jusqu\u2019en 2025 en assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale https://t.co/82eVgn6hjX", "created_at": "2022-05-10T11:44:49.000Z"}, {"id": "1523991425901334528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Braquage d\u2019une boutique Chanel \u00e0 Paris\u00a0: le butin estim\u00e9 \u00e0 plus de 2,5\u00a0millions d\u2019euros https://t.co/YmRqyXky94", "created_at": "2022-05-10T11:40:44.000Z"}, {"id": "1523990479402119169", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Plus de 50\u00a0migrants en difficult\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 secourus dans la Manche, au large du Pas-de-Calais https://t.co/in8Gl3ZMiv", "created_at": "2022-05-10T11:36:59.000Z"}, {"id": "1523990474473852928", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "L\u00e9gislatives. La France insoumise et le Parti Communiste s\u2019\u00e9charpent sur le retrait de Taha Bouhafs https://t.co/PwKAwaQMAJ", "created_at": "2022-05-10T11:36:58.000Z"}, {"id": "1523987718627282945", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Agression d\u2019une joggeuse pr\u00e8s de Toulouse\u2009: le suspect mis en examen pour tentative d\u2019homicide https://t.co/LiXSccsgWn", "created_at": "2022-05-10T11:26:01.000Z"}, {"id": "1523982709810421762", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pourquoi le ciel est brusquement devenu rouge sang au-dessus de la Chine\u2009? https://t.co/ehcyEG2kTH", "created_at": "2022-05-10T11:06:06.000Z"}, {"id": "1523982187351183362", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Pegasus.\u00a0Le ministre de l\u2019Int\u00e9rieur espagnol a aussi \u00e9t\u00e9 espionn\u00e9 par le logiciel pirate https://t.co/rXAf9Ia3zv", "created_at": "2022-05-10T11:04:02.000Z"}, {"id": "1523981502639398913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Violences au Sri Lanka\u00a0: attaqu\u00e9 par la foule, un patron de la police a \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9 https://t.co/bRoo15gClv", "created_at": "2022-05-10T11:01:19.000Z"}, {"id": "1523979747352530944", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "306\u00a0m de long, 17 restaurants, 3 piscines\u2026 Le Celebrity Apex en escale \u00e0 Brest avec 1 737 passagers https://t.co/uiNQrfvX1O", "created_at": "2022-05-10T10:54:20.000Z"}, {"id": "1523979736879411200", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u00ab\u00a0Nous ne devons pas abandonner la Syrie\u00a0\u00bb\u00a0: l\u2019UE va verser 1,5\u00a0milliard d\u2019euros d\u2019aides en 2022 https://t.co/WNOwI1Zck2", "created_at": "2022-05-10T10:54:18.000Z"}, {"id": "1523978476600111104", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Le directeur de la s\u00e9curit\u00e9 civile vis\u00e9 par une information judiciaire pour \u00ab\u00a0harc\u00e8lement\u00a0\u00bb https://t.co/Zy0MgFeBVU", "created_at": "2022-05-10T10:49:17.000Z"}, {"id": "1523974422784364544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00c9MOIGNAGE. Victime de violences conjugales, Ana\u00efse avance malgr\u00e9 \u00ab\u00a0les hauts et les bas\u00a0\u00bb https://t.co/0GUhPtnPbm", "created_at": "2022-05-10T10:33:11.000Z"}, {"id": "1523974146123833345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sa\u00f4ne-et-Loire. Deux femmes et une enfant tu\u00e9es, le suspect retrouv\u00e9 mort\u2026 Le point sur l\u2019enqu\u00eate https://t.co/UKjgywO4vs", "created_at": "2022-05-10T10:32:05.000Z"}, {"id": "1523973614864936960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Apr\u00e8s un bac g\u00e9n\u00e9ral, L\u00e9na est devenue une des meilleures apprenties peintre en b\u00e2timent https://t.co/mEil2SxH6c", "created_at": "2022-05-10T10:29:58.000Z"}, {"id": "1523972863790825479", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "REPORTAGE. Cam\u00e9ras, com\u00e9diens\u2026 Une \u00e9quipe de cin\u00e9ma tourne un mariage arrang\u00e9 \u00e0 Rennes https://t.co/sziOE3Ub6D", "created_at": "2022-05-10T10:26:59.000Z"}, {"id": "1523969089504432131", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Guerre en Ukraine. Jean Castex donne le d\u00e9part d\u2019un nouveau convoi humanitaire https://t.co/DoQl3okCRK", "created_at": "2022-05-10T10:11:59.000Z"}, {"id": "1523969085255598080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00ab\u2009Avatar 2\u2009\u00bb. Une premi\u00e8re bande-annonce \u00e0 couper le souffle pour cette suite tant attendue https://t.co/hYZiKGfqlE", "created_at": "2022-05-10T10:11:58.000Z"}, {"id": "1523967836472889344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "DIRECT. Giro 2022\u00a0: suivez la quatri\u00e8me \u00e9tape du Tour d\u2019Italie en live https://t.co/NZvvotPFmP", "created_at": "2022-05-10T10:07:00.000Z"}, {"id": "1523965969953140736", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ordures m\u00e9nag\u00e8res. Pourquoi la taxe va fortement augmenter dans la majorit\u00e9 des communes en 2022 ? https://t.co/Bni9umutOi", "created_at": "2022-05-10T09:59:35.000Z"}, {"id": "1523965966002143234", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vague de chaleur. Cinq conseils pour \u00e9viter le coup de chaud \u00e0 votre jardin https://t.co/eoAZx1GDrC", "created_at": "2022-05-10T09:59:34.000Z"}, {"id": "1523962909616922626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "NFT, wokisme, halloumi, passe vaccinal\u2026 Ces nouveaux mots font leur entr\u00e9e dans le Larousse https://t.co/wbz4POjTvf", "created_at": "2022-05-10T09:47:26.000Z"}, {"id": "1523962693316657152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "L\u2019h\u00f4pital lui r\u00e9clamait ind\u00fbment de l\u2019argent https://t.co/y3wblYrUXD", "created_at": "2022-05-10T09:46:34.000Z"}, {"id": "1523961957119840256", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "La plateforme russe de vid\u00e9os Rutube inaccessible \u00e0 la suite d\u2019une puissante cyberattaque https://t.co/Se3D2hAuUP", "created_at": "2022-05-10T09:43:39.000Z"}, {"id": "1523961513777717248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Guerre en Ukraine. \u00ab\u00a0Plus d\u2019un millier de militaires\u00a0\u00bb sont toujours dans l\u2019aci\u00e9rie d\u2019Azovstal https://t.co/Ga0d2NllXx", "created_at": "2022-05-10T09:41:53.000Z"}, {"id": "1523960786548371456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Moto GP de France\u00a0: quel temps fera-t-il pour la course au Mans\u00a0? https://t.co/IiIc7xWppa", "created_at": "2022-05-10T09:38:59.000Z"}, {"id": "1523960779027931138", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Belgique. Trop pay\u00e9s par erreur, des pompiers doivent rembourser des milliers d\u2019euros https://t.co/iHmmvqMOZT", "created_at": "2022-05-10T09:38:58.000Z"}, {"id": "1523960103682154499", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Le ch\u00e2teau de Carrouges, dans l\u2019Orne, en lice pour \u00eatre monument pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des Fran\u00e7ais https://t.co/RtZHekUfWz", "created_at": "2022-05-10T09:36:17.000Z"}, {"id": "1523958783055171584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Les cryptomonnaies, \u00ab\u00a0une r\u00e9volution similaire \u00e0 celle d\u2019internet\u00a0\u00bb https://t.co/JtzbsU7J5I", "created_at": "2022-05-10T09:31:02.000Z"}, {"id": "1523958233681076225", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "S\u00e9curit\u00e9 renforc\u00e9e en France autour de la communaut\u00e9 juive apr\u00e8s les menaces de l\u2019\u00c9tat islamique https://t.co/WS5xTmKKaO", "created_at": "2022-05-10T09:28:51.000Z"}, {"id": "1523957218659471360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dordogne. Une femme chute du troisi\u00e8me \u00e9tage, une enqu\u00eate pour tentative de meurtre ouverte https://t.co/Luic2tVRX4", "created_at": "2022-05-10T09:24:49.000Z"}, {"id": "1523954063267794944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Le rappeur Kendrick Lamar se change en Kanye West, Kobe Bryant ou Will Smith dans son nouveau clip https://t.co/J2osTQC3Qn", "created_at": "2022-05-10T09:12:17.000Z"}], "18396319": [{"id": "1524017984934752256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "\u00cele-de-France : V\u00e9ligo \u00abalerte sur les vols de batteries\u00bb de ses v\u00e9los \u00e9lectriques https://t.co/yTyx1JLRME", "created_at": "2022-05-10T13:26:17.000Z"}, {"id": "1524016604111069189", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 19, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Qu\u2019est-ce que la \u00abcommunaut\u00e9 politique europ\u00e9enne\u00bb voulue par Emmanuel Macron ? https://t.co/hcVvFaOryf", "created_at": "2022-05-10T13:20:47.000Z"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1524014889467064321"}], "id": "1524014915635355648", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNEWS_Sport: MLB : des matchs am\u00e9ricains \u00e0 Paris ?   https://t.co/aBp3pwDWig", "created_at": "2022-05-10T13:14:05.000Z"}, {"id": "1524013627577184258", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 14, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Synagogues, \u00e9coles... S\u00e9curit\u00e9 renforc\u00e9e autour de la communaut\u00e9 juive apr\u00e8s des menaces de Daesh https://t.co/gMmSS49EVo", "created_at": "2022-05-10T13:08:58.000Z"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1524006018191183872"}], "id": "1524006050353012737", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNEWS_Sport: PSG : Kylian Mbapp\u00e9 a quitt\u00e9 Madrid (photo) https://t.co/wkovXvMm0F", "created_at": "2022-05-10T12:38:51.000Z"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523998238990348288"}], "id": "1523998278404214784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CNEWS_Sport: Italie : Fin de saison et avenir incertain pour Franck Rib\u00e9ry impliqu\u00e9 dans une bagarre ? https://t.co/i8oDaRaVM3", "created_at": "2022-05-10T12:07:58.000Z"}, {"id": "1523995699058204679", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Paris : le projet de r\u00e9am\u00e9nagement du \u00abGrand site tour Eiffel\u00bb sera-t-il finalement report\u00e9 ? https://t.co/ecuNh8h7au", "created_at": "2022-05-10T11:57:43.000Z"}, {"id": "1523990804443848704", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "L\u00e9gislatives 2022 : remplac\u00e9s par des figures du macronisme et leurs proches, des d\u00e9put\u00e9s LREM deviennent dissidents https://t.co/JX6AuH42w2", "created_at": "2022-05-10T11:38:16.000Z"}, {"id": "1523990043664203776", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "DIRECT - Guerre en Ukraine : pr\u00e8s des deux-tiers des habitants de Kiev sont revenus, selon le maire https://t.co/QChbvs99ai", "created_at": "2022-05-10T11:35:15.000Z"}, {"id": "1523989277041995776", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 59, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "text": "G\u00e9n\u00e9ral Bruno Clermont : \u00abCette guerre est particuli\u00e8rement sale parce que c'est la strat\u00e9gie que les russes ont mis en oeuvre. C'est la m\u00eame strat\u00e9gie qu'ils avaient pendant la Seconde Guerre mondiale mais \u00e7a ne d\u00e9rangeait personne parce qu'ils \u00e9taient du bon c\u00f4t\u00e9 de la force\u00bb https://t.co/LUgvZyFpcB", "created_at": "2022-05-10T11:32:12.000Z"}, {"id": "1523984091590410241", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Equateur : une \u00e9meute en prison fait 44 morts https://t.co/JPVIfbRhrL", "created_at": "2022-05-10T11:11:36.000Z"}, {"id": "1523979182518251521", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 36, "like_count": 190, "quote_count": 2}, "text": "\u00abC\u2019est le laxisme judiciaire qui a tu\u00e9 ce jeune homme, ce n\u2019est ni le code de la route, ni un chauffard, il n\u2019y a pas de r\u00e9ponse p\u00e9nale dans ce pays pour la d\u00e9linquance\u00bb affirme Julien Odoul dans #MidiNews https://t.co/wJcqE2P1rN", "created_at": "2022-05-10T10:52:05.000Z"}, {"id": "1523975948391096320", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 43, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "text": "Guerre en Ukraine : les \u00abquatre erreurs\u00bb de Vladimir Poutine, selon Jean-Yves Le Drian https://t.co/vahKFtmhVv", "created_at": "2022-05-10T10:39:14.000Z"}, {"id": "1523972660157464579", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Etats-Unis : fin de cavale mortelle pour un d\u00e9tenu et son agente p\u00e9nitentiaire https://t.co/9FCcKgKDGH", "created_at": "2022-05-10T10:26:10.000Z"}, {"id": "1523972471879262208", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "Wokisme, NFT, grossophobie, vaccinodrome\u2026 Voici les nouveaux mots du dictionnaire Larousse https://t.co/GhGIiwwIsJ", "created_at": "2022-05-10T10:25:25.000Z"}, {"id": "1523971769861873664", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 14, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Maxime Thi\u00e9baut : \u00abIl faut faire le constat que les grandes r\u00e9formes de la justice sont tr\u00e8s souvent intervenues apr\u00e8s des drames humains. C'est une r\u00e9alit\u00e9 en France et c'est malheureux.\u00bb dans #MidiNews https://t.co/C5oSkafWFm", "created_at": "2022-05-10T10:22:38.000Z"}, {"id": "1523963239993851904", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "Jacques Gamblin : \u00abL'amour c'est deux autonomies qui se rencontrent pour additionner les joies\u00bb https://t.co/tGSDxJ8MoV", "created_at": "2022-05-10T09:48:44.000Z"}, {"id": "1523960708161024001", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 29, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "text": "Epinay-sous-S\u00e9nart : les rod\u00e9os sauvages incessants reprennent dans la ville https://t.co/hia8NYq3Os", "created_at": "2022-05-10T09:38:41.000Z"}, {"id": "1523960678947737601", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "text": "Gard : un homme jug\u00e9 pour harc\u00e8lement apr\u00e8s avoir appel\u00e9 son ex \u00e0 233 reprises en moins d\u2019une journ\u00e9e  https://t.co/OjJJnBIu6o", "created_at": "2022-05-10T09:38:34.000Z"}, {"id": "1523960649138720769", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "\u00abTusibi\u00bb : quelle est cette nouvelle drogue en vogue en Colombie ? https://t.co/pbzBinb8Zw", "created_at": "2022-05-10T09:38:27.000Z"}, {"id": "1523960624048398338", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Elizabeth II : la reine absente pour le discours du tr\u00f4ne, une premi\u00e8re depuis 60 ans https://t.co/BKQSkfCMRI", "created_at": "2022-05-10T09:38:21.000Z"}, {"id": "1523960596085022721", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne : deux femmes et une fillette tu\u00e9es, le principal suspect retrouv\u00e9 mort  https://t.co/jUqINc3KJ5", "created_at": "2022-05-10T09:38:14.000Z"}, {"id": "1523956073417297920", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 19, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "\u00abElisabeth Borne n\u2019a pas de charisme politique, elle a une notori\u00e9t\u00e9 extr\u00eamement faible et je ne sais pas si dans ma ville il y 5% des gens qui savent qui est Elisabeth Borne\u00bb affirme Alexandre Avril dans #HDPros https://t.co/UIjJW2iQKI", "created_at": "2022-05-10T09:20:16.000Z"}, {"id": "1523928928192184322", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 110, "like_count": 287, "quote_count": 15}, "text": "\u00abLorsqu\u2019on est poursuivi, ou condamn\u00e9, en France, il ne se passera rien, c\u2019est l\u2019impunit\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale, pourtant la priorit\u00e9, c\u2019est la s\u00e9curit\u00e9 de tous, je suis indign\u00e9e\u00bb affirme Rachida Dati dans #HDPros https://t.co/eyiEX0Jjnl", "created_at": "2022-05-10T07:32:24.000Z"}, {"id": "1523921620066254850", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 467, "like_count": 1442, "quote_count": 82}, "text": "L\u00e9gislatives : Taha Bouhafs renonce \u00e0 sa candidature https://t.co/RgFyNSde67", "created_at": "2022-05-10T07:03:21.000Z"}, {"id": "1523916178204340226", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 69, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "text": "Christian Estrosi : \u00abje ne demande pas \u00e0 entrer au gouvernement, je resterai maire de Nice\u00bb https://t.co/7yqUJLjjFg", "created_at": "2022-05-10T06:41:44.000Z"}, {"id": "1523916027603656704", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 79, "like_count": 15, "quote_count": 6}, "text": "\u00abJe ne demande pas \u00e0 rentrer au gouvernement, je veux respecter mon engagement aupr\u00e8s de mes \u00e9lecteurs\u00bb affirme Christian Estrosi dans #LaMatinale https://t.co/KWipc6hjRz", "created_at": "2022-05-10T06:41:08.000Z"}, {"id": "1523914759279501312", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 20, "like_count": 3, "quote_count": 6}, "text": "Dominique Schelcher : \u00abIl faut rendre le ch\u00e8que alimentaire accessible facilement\u00bb dans #LaMatinale https://t.co/19HU3gYqS0", "created_at": "2022-05-10T06:36:06.000Z"}, {"id": "1523914253182324736", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 292, "like_count": 112, "quote_count": 33}, "text": "\u00abJe vais faire campagne pour Renaissance, il y a trois blocs, celui d\u2019extr\u00eame gauche, celui d\u2019extr\u00eame droite, et le seul bloc qui incarne un avenir europ\u00e9en, c\u2019est le n\u00f4tre\u00bb affirme Christian Estrosi dans #LaMatinale https://t.co/tzFoehnYhH", "created_at": "2022-05-10T06:34:05.000Z"}, {"id": "1523912514752372736", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 49, "like_count": 8, "quote_count": 4}, "text": "\u00abLa transition \u00e9cologique est le domaine dans lequel nous allons cr\u00e9er le plus d\u2019emploi dans les ann\u00e9es qui viennent, c\u2019est aussi un moteur pour le pouvoir d\u2019achat\u00bb affirme Christian Estrosi dans #LaMatinale https://t.co/Cnehj1x75W", "created_at": "2022-05-10T06:27:11.000Z"}, {"id": "1523912457206571008", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Dominique Schelcher :  \u00abCe que l'on discute avec les industriels, va se r\u00e9percuter dans les rayons dans les semaines qui viennent\u00bb dans #LaMatinale https://t.co/QEY8hBohsr", "created_at": "2022-05-10T06:26:57.000Z"}, {"id": "1523900351157608454", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 14, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Bagnolet : un atelier photo menac\u00e9 par la pr\u00e9sence de dealers https://t.co/QvPWIJcusM", "created_at": "2022-05-10T05:38:51.000Z"}, {"id": "1523895595370520577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Bac 2022 : Tout savoir sur les \u00e9preuves de sp\u00e9cialit\u00e9 qui commencent ce mercredi https://t.co/ec4NwDv8zy", "created_at": "2022-05-10T05:19:57.000Z"}, {"id": "1523893778037227520", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 13, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "text": "EuroMillions : 215 millions d\u2019euros \u00e0 gagner aujourd'hui https://t.co/gV40pEHXt4", "created_at": "2022-05-10T05:12:43.000Z"}, {"id": "1523893746856865792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "V\u00e9lo : quels sont les pays les plus s\u00fbrs pour circuler ?  https://t.co/vFrhqahn7g", "created_at": "2022-05-10T05:12:36.000Z"}, {"id": "1523893604225359872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Braquage \u00e0 Fontenay-sous-Bois : 5 interpellations https://t.co/JJQVULzjeU", "created_at": "2022-05-10T05:12:02.000Z"}, {"id": "1523889369383419905", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "La Guilloti\u00e8re : un quartier de Lyon \u00e0 l'abandon ? https://t.co/W0YUkLQUuT", "created_at": "2022-05-10T04:55:12.000Z"}, {"id": "1523888064061489152", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 77, "like_count": 54, "quote_count": 5}, "text": "Les prix du carburant repartent \u00e0 la hausse https://t.co/Fk3vD7EyIL", "created_at": "2022-05-10T04:50:01.000Z"}, {"id": "1523886396599058433", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "text": "Le portrait de Marilyn Monroe d'Andy Warhol vendu aux ench\u00e8res pour 195,04 millions de dollars https://t.co/v1nZIwXU5B", "created_at": "2022-05-10T04:43:24.000Z"}, {"id": "1523777586547015681", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 28, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "Philippe Bouriachi : \u00abJe propose \u00e0 Fabien Roussel de soutenir la maire de V\u00e9nissieux et laisser la circonscription \u00e0 Taha Bouhafs\u00bb dans #OPTSD https://t.co/hgUdOFZjar", "created_at": "2022-05-09T21:31:01.000Z"}, {"id": "1523773963989528576", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 30, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "Emmanuel Macron et Olaf Scholz apportent leur soutien \u00e0 l'Ukraine  https://t.co/RP6Ataw9f7", "created_at": "2022-05-09T21:16:38.000Z"}, {"id": "1523770730718056450", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 32, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Nadia Bernard Kovalchuk sur le d\u00e9fil\u00e9 du 9 mai : \u00abSi la Russie pr\u00e9tend \u00e0 nouveau s'approprier cette victoire, on dit non car c'est aussi notre m\u00e9moire, notre histoire\u00bb dans #OPTSD https://t.co/lirMZjHzpr", "created_at": "2022-05-09T21:03:47.000Z"}, {"id": "1523765928013541377", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 222, "like_count": 89, "quote_count": 13}, "text": "Val\u00e9rie Lecasble sur le d\u00e9fil\u00e9 militaire russe : \u00abOn a vu un Vladimir Poutine tout seul, il n\u2019y avait pas un seul chef d\u2019\u00c9tat \u00e9tranger \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s\u00bb dans #OPTSD https://t.co/b6Q8DsDv7y", "created_at": "2022-05-09T20:44:42.000Z"}, {"id": "1523762117169627141", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 8, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "text": "William Thay sur la Nupes : \u00abSur la question du programme, le Parti socialiste s\u2019est assis sur toutes ses convictions\u00bb dans #SoirInfo https://t.co/yqNP8kctIT", "created_at": "2022-05-09T20:29:33.000Z"}, {"id": "1523756068920184832", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "text": "Mort d'Emmanuel Cocher, ambassadeur de France au Paraguay https://t.co/uh3hMQhntO", "created_at": "2022-05-09T20:05:31.000Z"}, {"id": "1523750529293340673", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 24, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Tatiana Renard-Barzach : \u00abLa pand\u00e9mie et la guerre en Ukraine ont montr\u00e9 nos fragilit\u00e9s mais aussi en quoi on pouvait avancer unis\u00bb dans #SoirInfo https://t.co/XfptFYcJBg", "created_at": "2022-05-09T19:43:30.000Z"}, {"id": "1523749538044858368", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 184, "like_count": 53, "quote_count": 8}, "text": "Emmanuel Macron annonce savoir qui est son futur Premier ministre https://t.co/EbyuDshWuZ", "created_at": "2022-05-09T19:39:34.000Z"}, {"id": "1523746691639394306", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 27, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "Jean-S\u00e9bastien Ferjou sur le d\u00e9fil\u00e9 des forces russes : \u00abOn voit mal comment il peut v\u00e9ritablement reprendre la main d'un point de vue militaire\u00bb dans #SoirInfo https://t.co/fIgP5XWSjK", "created_at": "2022-05-09T19:28:15.000Z"}, {"id": "1523740828727975936", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 106, "like_count": 50, "quote_count": 12}, "text": "Georges Fenech sur le documentaire d'\u00c9ric Zemmour et son mouvement Reconqu\u00eate!  : \u00abSi vous n'avez aucun \u00e9lu, o\u00f9 voulez-vous que le parti s'exprime ? Dans quelques mois ils dispara\u00eetront\u00bb dans #HDPros2 https://t.co/QWPisDK2m7", "created_at": "2022-05-09T19:04:57.000Z"}, {"id": "1523735974487871489", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 30, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "text": "Oussekine : la s\u00e9rie \u00e0 suivre d\u00e8s le 11 mai sur Disney+ https://t.co/X9X2zy7iBG", "created_at": "2022-05-09T18:45:40.000Z"}], "2649991": [{"id": "1524021098224009216", "text": "Les c\u00e2bles sous-marins entra\u00eeneraient des malformations chez les homards https://t.co/8dh4RYqmvZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:38:39.000Z"}, {"id": "1524021096445583360", "text": "Op\u00e9ration anti \u00ab coups de force \u00bb dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne https://t.co/7j9ZrlFM4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:38:38.000Z"}, {"id": "1524019575892983815", "text": "La cybercriminalit\u00e9 a co\u00fbt\u00e9 plus de 6.000 milliards de dollars en 2021 https://t.co/cX9VTtlyQ4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:32:36.000Z"}, {"id": "1524019573724532736", "text": "L\u2019ANSM stoppe la commercialisation d\u2019un spray nasal contre le Covid https://t.co/XZgCpmtbXX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T13:32:35.000Z"}, {"id": "1524017491328090113", "text": "Au Portugal, un appartement s\u2019est vendu pour 3 bitcoins https://t.co/kBA9iOcQrb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:24:19.000Z"}, {"id": "1524015484584316934", "text": "Un jeune chevreuil s\u2019est install\u00e9 dans un lyc\u00e9e de Carhaix https://t.co/UWN8K8IlBA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:16:21.000Z"}, {"id": "1524014435072888832", "text": "Taha Bouhafs d\u00e9j\u00e0 hors course \u00e0 V\u00e9nissieux, LFI confirme son retrait \u00e9clair https://t.co/MnYwpFuo3V", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:12:10.000Z"}, {"id": "1524012776519254017", "text": "Le retrait de Taha Bouhafs suscite indignations et soup\u00e7ons https://t.co/Ydjcc59zDK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T13:05:35.000Z"}, {"id": "1524012774409572352", "text": "Ford E-Transit Custom : Premiers d\u00e9tails du tout nouveau fourgon \u00e9lectrique https://t.co/uS4cLUCM2e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:05:34.000Z"}, {"id": "1524010989502574594", "text": "La commune de Grande Synthe assign\u00e9e en justice par des migrants https://t.co/sL0cnXsZ6k", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T12:58:29.000Z"}, {"id": "1524009232458256385", "text": "Une entreprise propose un \u00ab cong\u00e9 menstruel \u00bb \u00e0 ses salari\u00e9es https://t.co/yR45TA0Y3I", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:51:30.000Z"}, {"id": "1524009228968603648", "text": "Plus de 8 millions de d\u00e9plac\u00e9s en Ukraine, selon l'ONU https://t.co/Y8zOFzJH0u", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:51:29.000Z"}, {"id": "1524008854429782019", "text": "Vingt femmes qui accusent PPDA vont t\u00e9moigner sur Mediapart ce mardi https://t.co/d1xEyybc5V", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:50:00.000Z"}, {"id": "1524008588905222146", "text": "RT @fabrandanne: La premi\u00e8re demi-finale de l'#Eurovision sera retransmise ce mardi soir, \u00e0 21h, en direct de Turin, sur @ftvculturebox (ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523967858727870464"}], "created_at": "2022-05-10T12:48:56.000Z"}, {"id": "1524008512124342274", "text": "RT @ALBeraud: Comment am\u00e9liorer la #biodiversit\u00e9 en #ville ? Planter des platanes, c'est la cr\u00e8me de la cr\u00e8me ? Philippe Clergeau, prof \u00e9m\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523980848181223425"}], "created_at": "2022-05-10T12:48:38.000Z"}, {"id": "1524008092161216513", "text": "On vous dit tout sur l\u2019instant \u00e9motion de la premi\u00e8re demie de l'Eurovision https://t.co/2AFmCTUcOi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:46:58.000Z"}, {"id": "1524004378969001993", "text": "L'homme suspect\u00e9 d'avoir mutil\u00e9 sa compagne a \u00e9t\u00e9 intern\u00e9 en psychiatrie https://t.co/aGHv1xb1BT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:32:13.000Z"}, {"id": "1524004377366876160", "text": "Tout comprendre aux \u00e9preuves de sp\u00e9cialit\u00e9 du bac 2022 https://t.co/x7fh59VcP2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:32:12.000Z"}, {"id": "1524004375752056833", "text": "Britney Spears et Cardi B sont dans le Fil des Stars https://t.co/LSKUbbMKb0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:32:12.000Z"}, {"id": "1524004373629648897", "text": "Risque-t-on une p\u00e9nurie de Nutella avec l\u2019embargo sur l\u2019huile de palme ? https://t.co/j6u5aaOrNn", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 29, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "created_at": "2022-05-10T12:32:11.000Z"}, {"id": "1524004371478065153", "text": "La victoire du FCN en Coupe et l\u2019avenir de Kombouar\u00e9 dans \u00ab Sans Contr\u00f4le \u00bb https://t.co/C1rkjAQCwi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:32:11.000Z"}, {"id": "1524003913896284161", "text": "Cinq braqueurs pr\u00e9sum\u00e9s arr\u00eat\u00e9s apr\u00e8s l\u2019attaque d\u2019une bijouterie https://t.co/NvsbZiYC9q", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:30:22.000Z"}, {"id": "1524003535972622338", "text": "D\u00e9part d'un nouveau convoi humanitaire pour l'Ukraine depuis l'Essonne https://t.co/n2H5c7zzcr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:28:52.000Z"}, {"id": "1524002150694727682", "text": "Il se fait passer pour un agent des Eaux pour voler un couple de retrait\u00e9s https://t.co/Y6D1uabRIP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T12:23:21.000Z"}, {"id": "1523999942959841280", "text": "Un couple victime d\u2019un vol avec s\u00e9questration dans les Yvelines https://t.co/5A89TmRGdB", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:14:35.000Z"}, {"id": "1523998747448987651", "text": "Klopp s'inqui\u00e8te pour l'\u00e9quilibre du march\u00e9 si Haaland signe \u00e0 City https://t.co/ackVH1Ycnc", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T12:09:50.000Z"}, {"id": "1523998745217617922", "text": "En Is\u00e8re, La Casamaures bient\u00f4t \u00ab Monument Pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des Fran\u00e7ais \u00bb ? https://t.co/nAXAu6bOr5", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:09:50.000Z"}, {"id": "1523997606715740160", "text": "Le vicomte de La Rochefoucauld condamn\u00e9 pour blanchiment de fraude fiscale https://t.co/sOOOZ0KHmq", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:05:18.000Z"}, {"id": "1523997604782166018", "text": "Les policiers municipaux de Gonesse vont \u00eatre g\u00e9olocalis\u00e9s en temps r\u00e9el https://t.co/On59nZu4Hp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:05:18.000Z"}, {"id": "1523997113633452032", "text": "Un adolescent de 16 ans interpell\u00e9 apr\u00e8s une course-poursuite \u00e0 Carpentras https://t.co/xSXVOhRiNb", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:03:21.000Z"}, {"id": "1523992254683168768", "text": "Qui est Yoon Suk-yeol, le nouveau pr\u00e9sident sud-cor\u00e9en ? https://t.co/kMnssQHzhj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T11:44:02.000Z"}, {"id": "1523992252527390723", "text": "\u00ab Toujours vivantes \u00bb et en cavale sur les routes de France https://t.co/dtlf2hkUbk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T11:44:02.000Z"}, {"id": "1523986420708384769", "text": "Soup\u00e7onn\u00e9 d'avoir fond\u00e9 un gang, le rappeur Young Thug a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 https://t.co/bmWLPblTvp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T11:20:51.000Z"}, {"id": "1523985604349992961", "text": "Une premi\u00e8re bande-annonce pour la suite tr\u00e8s attendue \u00ab d'Avatar 2 \u00bb https://t.co/qdDmZgkuWT", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T11:17:37.000Z"}, {"id": "1523985601892171777", "text": "Julia Roberts remettra le Troph\u00e9e Chopard au Festival de Cannes https://t.co/gNX8yLYX0F", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T11:17:36.000Z"}, {"id": "1523985127767953414", "text": "Une cagnotte de soutien apr\u00e8s la mort du rugbyman Kelly Meafua https://t.co/xYpsy9gMcb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T11:15:43.000Z"}, {"id": "1523982711068758016", "text": "Les familles de gendarmes tu\u00e9s dans le Puy-de-D\u00f4me veulent la v\u00e9rit\u00e9 https://t.co/GHa3nG5Agu", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T11:06:07.000Z"}, {"id": "1523981904030187522", "text": "#Rediff Voici \u00e0 quoi ressemble la future station Aim\u00e9-C\u00e9saire \u00e0 Aubervilliers https://t.co/8NjIVNtamA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T11:02:54.000Z"}, {"id": "1523979769905389568", "text": "Un gyn\u00e9cologue accus\u00e9 de viol invit\u00e9 \u00e0 un congr\u00e8s \u00e0 Paris https://t.co/FsyxweF8SF", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T10:54:25.000Z"}, {"id": "1523979767464308739", "text": "Un portrait de Marilyn Monroe par Warhol vendue 195 millions de dollars https://t.co/DJEl2LnHvA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:54:25.000Z"}, {"id": "1523978474272313349", "text": "#Rediff Ce que les insectes arch\u00e9ologiques nous disent de notre pass\u00e9 https://t.co/kQIe1mvct8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T10:49:17.000Z"}, {"id": "1523976115005575168", "text": "La patineuse Carlijn Achtereekte se lance dans le cyclisme avec Jumbo-Visma https://t.co/hiXij7bm18", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:39:54.000Z"}, {"id": "1523974862729007107", "text": "La politique de harc\u00e8lement des points de deal \u00e0 Lille fonctionne-t-elle ? https://t.co/MoOBeHUg0I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:34:56.000Z"}, {"id": "1523972586081861635", "text": "#Rediff La majorit\u00e9 investit la LR Constance Le Grip pour les l\u00e9gislatives https://t.co/NzaN9sAYKh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T10:25:53.000Z"}, {"id": "1523970796271583233", "text": "Un d\u00e9tenu de la prison de Nanterre s\u2019\u00e9vade pendant une visite m\u00e9dicale https://t.co/KM79DrhugK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T10:18:46.000Z"}, {"id": "1523970350064836608", "text": "S\u00e9curit\u00e9 renforc\u00e9e autour de la communaut\u00e9 juive apr\u00e8s des menaces de Daech https://t.co/zLH6YUTdxQ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:17:00.000Z"}, {"id": "1523969650668843010", "text": "Une b\u00e9taill\u00e8re transportant 180 cochons se renverse sur l'A7 dans la Dr\u00f4me https://t.co/5TFhxeWVq1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T10:14:13.000Z"}, {"id": "1523968396559372289", "text": "Deux suspects en fuite apr\u00e8s un braquage \u00e0 main arm\u00e9e \u00e0 Chamb\u00e9ry https://t.co/TgghghkWTH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:09:14.000Z"}, {"id": "1523968394948759554", "text": "L\u2019Ile d\u2019Ol\u00e9ron r\u00e9clame 468.000 euros de taxe de s\u00e9jour \u00e0 Airbnb https://t.co/PHQvcGqCKW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:09:13.000Z"}, {"id": "1523968393258455040", "text": "Un Br\u00e9silien condamn\u00e9 pour le meurtre de deux militaires fran\u00e7ais en Guyane https://t.co/lSmwTDWHE5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:09:13.000Z"}], "596420812": [{"id": "1522294966172762112", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 13, "like_count": 126, "quote_count": 5}, "text": "Dans \"Le Canard\" de cette semaine, disponible sur https://t.co/Tpwe6OBCXa et dans les kiosques\n\n46,5 millions de plus pour les cabinets de conseil d\u00e9pens\u00e9s par le minist\u00e8re des Arm\u00e9es https://t.co/spH4vZBV4g", "created_at": "2022-05-05T19:19:37.000Z"}, {"id": "1522240737613692928", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 76, "quote_count": 2}, "text": "Dans \"Le Canard\" de cette semaine, disponible sur https://t.co/Tpwe6OBCXa et dans les kiosques https://t.co/OzeMRI1SG1", "created_at": "2022-05-05T15:44:08.000Z"}, {"id": "1521797300405821440", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "CE MERCREDI DANS LE CANARD \ndisponible sur https://t.co/Tpwe6OBCXa et dans les kiosques\n\n#UnionDeLaGauche : La r\u00e9volte des \u00e9l\u00e9phants socialistes", "created_at": "2022-05-04T10:22:04.000Z"}, {"id": "1521731350385946626", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "CE MERCREDI DANS LE CANARD \ndisponible sur https://t.co/Tpwe6Ok1yA et dans les kiosques\n\nInsolite : Marine #LePen reni\u00e9e par les complotistes !", "created_at": "2022-05-04T06:00:00.000Z"}, {"id": "1521595979430080514", "public_metrics": {"retweet_count": 259, "reply_count": 37, "like_count": 677, "quote_count": 22}, "text": "IL EST 23 HEURES ET \"LE CANARD\" DE DEMAIN EST DISPONIBLE EN LIGNE \nhttps://t.co/Tpwe6OBCXa https://t.co/g3eTJe8MK0", "created_at": "2022-05-03T21:02:06.000Z"}, {"id": "1521481784495689731", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 17, "like_count": 143, "quote_count": 19}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\n#H\u00f4pital : Deux services de pointe de l\u2019AP-HP passent au priv\u00e9", "created_at": "2022-05-03T13:28:19.000Z"}, {"id": "1521481635170070529", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 5}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa \n\n#Pr\u00e9sidentielle2022 :   Macron cherche toujours une Premi\u00e8re ministre", "created_at": "2022-05-03T13:27:44.000Z"}, {"id": "1521481486804865034", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "text": "DEMAIN  DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\n#UnionDeLaGauche : PS, PC et Verts ficel\u00e9s par M\u00e9lenchon", "created_at": "2022-05-03T13:27:08.000Z"}, {"id": "1521481249696669697", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 7, "like_count": 83, "quote_count": 6}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\n#UnionDeLaGauche   Les dirigeants de gauche subissent la loi du plus fort :\n#M\u00e9lenchon ma\u00eetre du Je !", "created_at": "2022-05-03T13:26:12.000Z"}, {"id": "1519708586972270595", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "text": "Dans \"Le Canard\" de cette semaine, disponible sur https://t.co/Tpwe6OBCXa et dans les kiosques https://t.co/fydByO6oWe", "created_at": "2022-04-28T16:02:16.000Z"}, {"id": "1519250505075249154", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 9, "like_count": 172, "quote_count": 3}, "text": "\"Le Canard\" de cette semaine, disponible sur https://t.co/Tpwe6OBCXa et dans les kiosques https://t.co/W0uqDHgP9i", "created_at": "2022-04-27T09:42:01.000Z"}, {"id": "1519061065472032769", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 67, "quote_count": 3}, "text": "IL EST 23 HEURES ET \"LE CANARD\" DE DEMAIN EST DISPONIBLE EN LIGNE \nhttps://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nLa s\u00fbret\u00e9 des r\u00e9acteurs jou\u00e9e \u00e0 la roulette ? \nLe gendarme du nucl\u00e9aire se retrouve pris en \u00e9tau entre les imp\u00e9ratifs de s\u00e9curit\u00e9 et la n\u00e9cessit\u00e9 de sauver la production \u00e9lectrique.", "created_at": "2022-04-26T21:09:15.000Z"}, {"id": "1518951910576898048", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nLe patron de l\u2019ex\u00e9cutif corse pi\u00e9g\u00e9 par son fr\u00e8re dans une affaire de favoritisme pr\u00e9sum\u00e9", "created_at": "2022-04-26T13:55:30.000Z"}, {"id": "1518951729773092864", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nLes lep\u00e9nistes flinguent Zemmour", "created_at": "2022-04-26T13:54:47.000Z"}, {"id": "1518951575082999809", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa \n\nM\u00e9lenchon torture le PS", "created_at": "2022-04-26T13:54:10.000Z"}, {"id": "1518951487816323072", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nLes R\u00e9publicains au bord de l\u2019implosion", "created_at": "2022-04-26T13:53:50.000Z"}, {"id": "1518951390332309504", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nMacron et le casse-t\u00eate de Matignon", "created_at": "2022-04-26T13:53:26.000Z"}, {"id": "1518950870469206023", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 116, "quote_count": 2}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nLa \u00ab nouvelle \u00e8re \u00bb commence \nMacron : \u00ab Je propose \u00e0 Marine Le Pen la retraite \u00e0 53 ans ! \u00bb", "created_at": "2022-04-26T13:51:22.000Z"}, {"id": "1517151501033951232", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 17, "like_count": 165, "quote_count": 11}, "text": "Dans Le Canard  de cette semaine,\nen kiosque et sur https://t.co/Tpwe6Ok1yA https://t.co/fvqb4a3qkt", "created_at": "2022-04-21T14:41:19.000Z"}, {"id": "1516413400166940689", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 33, "like_count": 112, "quote_count": 5}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD\net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nMarine Le Pen et ses volte-face \u00e0 r\u00e9p\u00e9tition", "created_at": "2022-04-19T13:48:22.000Z"}, {"id": "1516413279064793107", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 16, "like_count": 123, "quote_count": 2}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD\net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nMarine Le Pen et son f\u00e9minisme en toc", "created_at": "2022-04-19T13:47:53.000Z"}, {"id": "1516413089448611855", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 14, "like_count": 145, "quote_count": 3}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD\net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nMarine Le Pen et ses r\u00e9f\u00e9rendums bidon", "created_at": "2022-04-19T13:47:08.000Z"}, {"id": "1516412830181994504", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 39, "like_count": 542, "quote_count": 12}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD\net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nMarine Le Pen et ses \u00e2neries \u00e9conomiques", "created_at": "2022-04-19T13:46:06.000Z"}, {"id": "1516412659301814285", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 46, "like_count": 549, "quote_count": 22}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD\net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\n\u00ab Ni Marine, ni Le Pen \u00bb titrait \u00ab Le Canard \u00bb en 2017. En 2022, ce sera :\nNi Le Pen, ni Marine !", "created_at": "2022-04-19T13:45:26.000Z"}, {"id": "1515745250706341888", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 14, "like_count": 138, "quote_count": 3}, "text": "DANS LES KIOSQUES \nEt sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\nLe nouveau Dossier du Canard \nINFOS ET USAGE DE FAUX\nPour comprendre pourquoi les complotistes votent Marine Le Pen, l\u2019enqu\u00eate du Canard https://t.co/zZY2P3TsqN", "created_at": "2022-04-17T17:33:23.000Z"}, {"id": "1513876044859822088", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 14, "like_count": 140, "quote_count": 5}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nLe fichier juif de Zemmour : deux associations portent plainte au p\u00e9nal", "created_at": "2022-04-12T13:45:50.000Z"}, {"id": "1513875910369361920", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 3}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nLes rat\u00e9s de la chasse aux \u0153ufs Kinder contamin\u00e9s", "created_at": "2022-04-12T13:45:18.000Z"}, {"id": "1513875722728845317", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 11, "like_count": 104, "quote_count": 3}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nL\u2019accord Sarko-Macron qui fait sauter la droite", "created_at": "2022-04-12T13:44:33.000Z"}, {"id": "1513875581091426315", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 8, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nLa noyade de Zemmour", "created_at": "2022-04-12T13:43:59.000Z"}, {"id": "1513875486740525067", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nLe nouveau d\u00e9guisement de Marine Le Pen", "created_at": "2022-04-12T13:43:37.000Z"}, {"id": "1513875312249085971", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nLes R\u00e9publicains volent en \u00e9clats. \nMacron et Sarko : \u00ab Nous sommes sur une bonne dynamite de groupe ! \u00bb", "created_at": "2022-04-12T13:42:55.000Z"}, {"id": "1511680406726320133", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 9, "like_count": 104, "quote_count": 4}, "text": "DANS LES KIOSQUES\nOu \u00e0 commander  sur https://t.co/Tpwe6OBCXa https://t.co/msa5hCdqre", "created_at": "2022-04-06T12:21:09.000Z"}, {"id": "1511595161075261442", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 5, "like_count": 90, "quote_count": 3}, "text": "DANS LES KIOSQUES \nEt sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\nLe nouveau Dossier du Canard \nINFOS ET USAGE DE FAUX\nEn p\u00e9riode de guerre, les fausses infos sont partout, mais d\u00e9sormais en p\u00e9riode de paix, elles le sont aussi. \nPour distinguer la fausse info de la vraie, l\u2019enqu\u00eate du Canard", "created_at": "2022-04-06T06:42:25.000Z"}, {"id": "1511338404721606660", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 23, "like_count": 124, "quote_count": 8}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nMcKinsey, Capgemini et compagnie :  les candidats \u00e0 la pr\u00e9sidentielle veulent refermer la porte des cabinets\u2026", "created_at": "2022-04-05T13:42:09.000Z"}, {"id": "1511337105787609095", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 10, "like_count": 75, "quote_count": 3}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nLes macronistes saisis par la peur de Le Pen", "created_at": "2022-04-05T13:36:59.000Z"}, {"id": "1511337006068023306", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 3, "like_count": 135, "quote_count": 5}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nPizzas Buitoni : les mensonges de Nestl\u00e9 sur la contamination", "created_at": "2022-04-05T13:36:36.000Z"}, {"id": "1511336661824815113", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 13, "like_count": 84, "quote_count": 4}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nLe Pen, Zemmour et compagnie tr\u00e8s haut dans les sondages :\nAttention \u00e0 la derni\u00e8re ligne droite, et m\u00eame extr\u00eame droite !", "created_at": "2022-04-05T13:35:14.000Z"}, {"id": "1509565144061419533", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BabonneauMarine: Une histoire racont\u00e9e par @canardenchaine dans son \u00e9dition du 24/11/21 https://t.co/Ni9xABVkkP", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1509563267911458827"}], "created_at": "2022-03-31T16:15:51.000Z"}, {"id": "1508804089144090625", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 7, "like_count": 104, "quote_count": 2}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nLes m\u00e9thodes d\u2019Orpea copi\u00e9es par un nouveau concurrent", "created_at": "2022-03-29T13:51:41.000Z"}, {"id": "1508803826131910675", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 4, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nLes tribulations \u00e0 Hongkong de Pierre B\u00e9dier, le patron LR des Yvelines", "created_at": "2022-03-29T13:50:39.000Z"}, {"id": "1508803701728755733", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nLes gamberges des services secrets occidentaux sur l\u2019offensive russe", "created_at": "2022-03-29T13:50:09.000Z"}, {"id": "1508803591510929409", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 30, "like_count": 707, "quote_count": 25}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nLa crise d\u2019angoisse du candidat-pr\u00e9sident", "created_at": "2022-03-29T13:49:43.000Z"}, {"id": "1508803437328277507", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 3, "like_count": 76, "quote_count": 3}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nFaut-il prendre au s\u00e9rieux les avanc\u00e9es dans les n\u00e9gociations entre Russes et Ukrainiens ?\nUn cessez-le-feu durable, on n\u2019y croit guerre\u2026", "created_at": "2022-03-29T13:49:06.000Z"}, {"id": "1506278852213059584", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 16, "like_count": 84, "quote_count": 3}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nContrefa\u00e7on : Louis Vuitton pris la main dans le sac", "created_at": "2022-03-22T14:37:18.000Z"}, {"id": "1506278364943982593", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 9, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nLe Louvre d\u2019Abu-Dhabi s\u2019enrichit avec des \u0153uvres pill\u00e9es", "created_at": "2022-03-22T14:35:22.000Z"}, {"id": "1506278189508841478", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 7, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nArmes v\u00e9tustes et missiles du futur : les myst\u00e8res de la strat\u00e9gie russe", "created_at": "2022-03-22T14:34:40.000Z"}, {"id": "1506277964580798482", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 63, "quote_count": 4}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nCorse : l\u2019histoire des n\u00e9gociations entre les autonomistes et Darmanin", "created_at": "2022-03-22T14:33:46.000Z"}, {"id": "1506277750268743690", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 6, "like_count": 97, "quote_count": 2}, "text": "DEMAIN DANS LE CANARD \net d\u00e8s ce soir 23 heures sur https://t.co/Tpwe6OBCXa\n\nIl d\u00e9truit syst\u00e9matiquement les villes ukrainiennes \nLe surnom du pr\u00e9sident russe : RasePoutine !", "created_at": "2022-03-22T14:32:55.000Z"}, {"id": "1504494532578136069", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 12, "like_count": 51, "quote_count": 2}, "text": "Soixanti\u00e8me anniversaire de la fin de la guerre d\u2019Alg\u00e9rie : les 16 pages sp\u00e9ciales du N\u00b0 161 des \u00ab Dossiers du Canard \u00bb sont toujours disponibles (en version papier). A commander sur https://t.co/Tpwe6OBCXa 6 euros + 2,50 euros de frais de port. https://t.co/9KKpj6Au85", "created_at": "2022-03-17T16:27:03.000Z"}, {"id": "1504067485955510276", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 7, "like_count": 139, "quote_count": 1}, "text": "https://t.co/UOXt5zELTW", "created_at": "2022-03-16T12:10:07.000Z"}], "4339979902": [{"id": "1523722141094408192", "text": "RT @mashup_talk: Mercredi on re\u00e7oit le seul, l'unique, @JoycaOff !\n\nAvec @HugoTravers on reviendra sur son parcours de la musique \u00e0 YouTube\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523722062116040704"}], "created_at": "2022-05-09T17:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1522292678657982464", "text": "RT @HugoTravers: HUGOD\u00c9CRYPTE X THOMAS PESQUET \ud83d\ude80\n\nJe lui ai pos\u00e9 toutes les questions qu\u2019on aimerait poser \u00e0 un astronaute, et c\u2019\u00e9tait un k\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1522292640225632260"}], "created_at": "2022-05-05T19:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1521944433394130948", "text": "RT @mashup_talk: \"Le moment o\u00f9 Mouloud Achour m'appelle pour rejoindre l'\u00e9quipe de @cliquetv, j'acc\u00e8de \u00e0 une immense audience et je suis \u00e0\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1521944397671190530"}], "created_at": "2022-05-04T20:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1521942836421218310", "text": "RT @mashup_talk: \"Quand Vivendi a rachet\u00e9 I-T\u00e9l\u00e9 et que c'est devenu @cnews, une gr\u00e8ve a commenc\u00e9 et 80% des salari\u00e9s sont partis. C'\u00e9tait\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1521942788199362565"}], "created_at": "2022-05-04T20:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1521940363166068743", "text": "RT @mashup_talk: \"J'ai pass\u00e9 un an \u00e0 \u00e9tudier des \u00e9v\u00eaques fornicateurs\" \n\n@clemovitch sur son m\u00e9moire de ma\u00eetrise https://t.co/jXoG925YiF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1521940314658942979"}], "created_at": "2022-05-04T19:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1521934514863366144", "text": "RT @mashup_talk: L'interview de @clemovitch par @HugoTravers, c'est maintenant sur Twitch !\n\nhttps://t.co/ngKjogKGFy https://t.co/uqkXWFHmvP", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1521934475281715200"}], "created_at": "2022-05-04T19:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1521929427738836992", "text": "RT @mashup_talk: \"Les chirurgiens voient arriver des jeunes femmes qui leur montrent des photos snap et qui veulent ressembler \u00e0 \u00e7a\"\n\n@Cons\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1521929353621352448"}], "created_at": "2022-05-04T19:07:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1521924484684525575", "text": "RT @mashup_talk: \"Les visages de dizaines d'actrices sont utilis\u00e9s dans des films pornos\". \n\n@gholubowicz \u00e0 propos du deepfake https://t.co\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1521924444612083719"}], "created_at": "2022-05-04T18:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1521922540888899586", "text": "RT @mashup_talk: Comment la voix de Dalida a \u00e9t\u00e9 recr\u00e9\u00e9e pour l'\u00e9mission de @T_Ardisson ?\n\n\"Il a fallu recr\u00e9er la voix avec un labo\".\n\n@gho\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1521922509586808832"}], "created_at": "2022-05-04T18:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1521919508113506307", "text": "RT @mashup_talk: \"C'est compliqu\u00e9 pour les petits streameurs d'avoir de la visibilit\u00e9 sur Twitch\"\n\n@rizotochaud https://t.co/xAF4icD4Eo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1521919391721529356"}], "created_at": "2022-05-04T18:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1521912048833249285", "text": "RT @mashup_talk: Mashup c'est maintenant sur Twitch ! \n\nOn parle de Twitch, de deepfake et de l'influence des Kardashians \ud83d\udc4a\ud83c\udffd\n\nRDV maintenan\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1521911995091632128"}], "created_at": "2022-05-04T17:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1521846890475802624", "text": "RT @mashup_talk: Au programme ce soir \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n\ud83d\udea8 De nouvelles r\u00e8gles sur Twitch ? \n@rizotochaud\n\n\ud83d\udc40 Deepfake : peut-on faire parler les morts ? @\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1521846718756708352"}], "created_at": "2022-05-04T13:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1521202133026185217", "text": "RT @mashup_talk: Mercredi dans Mashup : l'\u00e9l\u00e8ve re\u00e7oit son ancien prof ! \n\n@clemovitch est dans le salon de Mashup \ud83d\ude0e\n\nOn reviendra sur le p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1521202097919860737"}], "created_at": "2022-05-02T18:57:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1521143421557166086", "text": "RT @mashup_talk: 3\u00e8me num\u00e9ro de Techup, l'\u00e9mission hors-s\u00e9rie de Mashup, ce soir ! \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nOn parle cyberd\u00e9fense, addiction aux r\u00e9seaux sociaux\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1521059810275377152"}], "created_at": "2022-05-02T15:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1519410226880995329", "text": "RT @mashup_talk: \"\u00c7a fait quoi de bider ?\"\n\nComment @PanayotisPascot a v\u00e9cu son bide \u00e0 La Cigale \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/d2qrqH0LDm", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1519410180424978433"}], "created_at": "2022-04-27T20:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1519409006971867136", "text": "RT @mashup_talk: Quand @PanayotisPascot d\u00e9cide de quitter @Qofficiel pour se lancer dans le stand up. \n\n\"C'est pas parce que t'es connu et\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1519408959764975618"}], "created_at": "2022-04-27T20:11:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1519406495510708224", "text": "RT @mashup_talk: Le jour o\u00f9 @PanayotisPascot a vol\u00e9 le carnet d'adresses d'une attach\u00e9e de presse et a appel\u00e9 G\u00e9rard Depardieu \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n\"Fais du\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1519406455383904256"}], "created_at": "2022-04-27T20:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1519401269126909958", "text": "RT @mashup_talk: L'interview de @PanayotisPascot par @HugoTravers, c'est parti ! \n\nhttps://t.co/ngKjogKGFy https://t.co/4bgaTnrsit", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1519401217096564745"}], "created_at": "2022-04-27T19:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1519395496783233027", "text": "RT @mashup_talk: \"Tout le monde dit que @elonmusk est un libertarien, mais sa libert\u00e9 d'expression s'apparente \u00e0 une libert\u00e9 d'oppression.\"\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1519395447286206465"}], "created_at": "2022-04-27T19:18:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1519394283547148288", "text": "RT @mashup_talk: \"Je compare ce qu'a fait @elonmusk au comportement d'un pr\u00e9dateur dans la jungle. On ne comprenait pas pourquoi il avait r\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1519394157118341132"}], "created_at": "2022-04-27T19:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1519387418323042305", "text": "RT @mashup_talk: \"Depuis que les l\u00e9gislatives sont juste apr\u00e8s la pr\u00e9sidentielle, le pr\u00e9sident a toujours eu une majorit\u00e9. Pour une fois, c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1519387379206864905"}], "created_at": "2022-04-27T18:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1519381800702857218", "text": "RT @mashup_talk: \"On ne peut pas dire que les 42% des votants qui ont vot\u00e9 pour Marine Le Pen sont des fachos. On peut le dire \u00e0 8% mais pa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1519381756188708864"}], "created_at": "2022-04-27T18:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1519380109127565312", "text": "RT @mashup_talk: \"Dans une d\u00e9mocratie saine, on devrait trouver dans le spectre des candidats des gens qui repr\u00e9sentent des options vraimen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1519380076118355969"}], "created_at": "2022-04-27T18:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1519378806942978049", "text": "RT @mashup_talk: \"77% des cadres ont vot\u00e9 pour Emmanuel Macron, 67% des ouvriers ont vot\u00e9 pour Marine Le Pen. Avant on n'avait pas le senti\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1519378715288952832"}], "created_at": "2022-04-27T18:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1519376166859284481", "text": "RT @mashup_talk: Mashup en direct sur Twitch, c'est maintenant ! \n\nOn parle de la France en crise, des l\u00e9gislatives et de @elonmusk qui rac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1519376061733163008"}], "created_at": "2022-04-27T18:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1519018886758285314", "text": "RT @mashup_talk: Au programme demain soir \ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\n\ud83d\udea8 Suite aux \u00e9lections : comment apaiser une France en crise ?\n\n\ud83d\uddf3 Quels enjeux aux l\u00e9gislative\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1519018841086611456"}], "created_at": "2022-04-26T18:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1518652677474955266", "text": "RT @mashup_talk: Du Petit Journal \u00e0 son spectacle \"Presque\" mais aussi son coup de t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 Depardieu... \n\n@PanayotisPascot est dans Mas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1518652628065996800"}], "created_at": "2022-04-25T18:06:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"id": "1518326417645318145", "text": "Merci \u00e0 toutes et tous d'avoir suivi le stream sp\u00e9cial pr\u00e9sidentielle ! \n\nOn se retrouve sur YouTube pour la vid\u00e9o d\u00e9brief du second tour ! https://t.co/uPXDNV9R59", "created_at": "2022-04-24T20:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 6, "like_count": 691, "quote_count": 3}}, {"id": "1518324363401076738", "text": "\u00c0 quoi s'attendre dans les prochains jours apr\u00e8s cette r\u00e9\u00e9lection du Pr\u00e9sident Emmanuel Macron ? \n\n\"Beaucoup de noms vont fuiter dans la presse, du potentiel Premier Ministre, des potentiels futurs ministres.\"\n\n@Jeremie_Peltier https://t.co/pVSXxhTgpz", "created_at": "2022-04-24T20:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 146, "quote_count": 1}}, {"id": "1518320225086701568", "text": "Pourquoi Emmanuel Macron ne s'est pas exprim\u00e9 sur les \u00e9lections l\u00e9gislatives ? \n\n\"Il est d\u00e9sormais le Pr\u00e9sident de tous les Fran\u00e7ais. Son futur Premier Ministre devra lui entrer dans la bataille.\"\n\n@Jeremie_Peltier https://t.co/10Wts7UUS9", "created_at": "2022-04-24T20:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 151, "quote_count": 0}}, {"id": "1518317894131765252", "text": "\"Cette \u00e8re nouvelle sera l'invention collective d'une m\u00e9thode refond\u00e9e pour 5 ann\u00e9es de mieux, au service de notre pays, de notre jeunesse\" \n\nEmmanuel Macron s'exprime au Champ de Mars \u00e0 la suite de sa r\u00e9\u00e9lection avec 58,5% des voix. https://t.co/Dfa51g7lmt", "created_at": "2022-04-24T19:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 222, "quote_count": 7}}, {"id": "1518316124521304066", "text": "Apr\u00e8s avoir remerci\u00e9 ses \u00e9lecteurs, Emmanuel Macron remercie ceux qui ont vot\u00e9 pour faire barrage \u00e0 l'extr\u00eame droite.\n\n\"J'ai conscience que ce vote m'oblige pour les ann\u00e9es \u00e0 venir. Je suis d\u00e9positaire de leur sens du devoir.\" https://t.co/hvBgvjqcm0", "created_at": "2022-04-24T19:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 387, "quote_count": 11}}, {"id": "1518312737171988481", "text": "\"Il y a un enjeu pour Emmanuel Macron, celui d'avoir le triomphe humble. Il repr\u00e9sente seulement une petite partie de la France\"\n\n@Jeremie_Peltier https://t.co/whgeFt9wuQ", "created_at": "2022-04-24T19:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 6, "like_count": 233, "quote_count": 0}}, {"id": "1518305641189851137", "text": "\"On est au bout d'un syst\u00e8me d\u00e9mocratique qu'on doit revitaliser parce que les Fran\u00e7ais doivent continuer \u00e0 faire confiance \u00e0 nos institutions pour d\u00e9battre de mani\u00e8re pacifique.\"\n\n@StewartChau_ https://t.co/bNfw4e4K8H", "created_at": "2022-04-24T19:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 209, "quote_count": 0}}, {"id": "1518301636791263234", "text": "Eric Zemmour appelle \u00e0 une union du \"bloc national\" dans son intervention : \"J'appelle \u00e0 l'union nationale en vue des l\u00e9gislatives\". \n\nhttps://t.co/Pw9xZIOb0A https://t.co/GKzCrLGML8", "created_at": "2022-04-24T18:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 165, "quote_count": 15}}, {"id": "1518297703356284928", "text": "Une majorit\u00e9 d'opposition bloque-t-elle vraiment le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique ? \n\n\"Oui, un Premier Ministre sous cohabitation \u00e7a peut vraiment changer la donne et le cheminement politique d'un quinquennat.\"\n\n@StewartChau_ https://t.co/m6rSGuuoif", "created_at": "2022-04-24T18:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 3, "like_count": 367, "quote_count": 6}}, {"id": "1518296157012865024", "text": "\"Le 12 et 19 juin, en vous appelant \u00e0 m'\u00e9lire comme Premier Ministre je vous appelle en v\u00e9rit\u00e9 \u00e0 faire vivre un nouvel Avenir en Commun pour notre peuple.\"\n\nJean-Luc M\u00e9lenchon r\u00e9affirme son ambition de cohabitation aux l\u00e9gislatives dans sa prise de parole. https://t.co/LqVKtmp5JQ", "created_at": "2022-04-24T18:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 414, "reply_count": 17, "like_count": 2194, "quote_count": 23}}, {"id": "1518294166379409408", "text": "\"Les Fran\u00e7ais manifestent ce soir le souhait d'un contre-pouvoir fort face \u00e0 Emmanuel Macron.\" \n\nMarine Le Pen s'exprime apr\u00e8s sa d\u00e9faite au second tour face \u00e0 Emmanuel Macron. https://t.co/gr2WyRCTkI", "created_at": "2022-04-24T18:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 8, "like_count": 350, "quote_count": 8}}, {"id": "1518289225447268352", "text": "Emmanuel Macron est r\u00e9\u00e9lu au second tour de la Pr\u00e9sidentielle avec 58% des voix. Marine Le Pen recueille 42% des voix. \nEstimation : Ifop-Fiducial pour TF1 - LCI. https://t.co/GoAXcE3w3J", "created_at": "2022-04-24T18:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 17, "like_count": 1149, "quote_count": 11}}, {"id": "1518288642975932416", "text": "\ud83d\udea8 Emmanuel Macron est r\u00e9\u00e9lu Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique avec 58% des voix. \n\n\nEstimation : Ifop-Fiducial pour TF1 - LCI https://t.co/X2bIEkreqo", "created_at": "2022-04-24T17:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 830, "reply_count": 425, "like_count": 10872, "quote_count": 365}}, {"id": "1518285472971300866", "text": "\"Pour beaucoup l'abstention est l'expression d'un message politique, rendre le vote obligatoire ne r\u00e9pond pas aux ressorts structurels de l'abstention.\"\n\nOn s'interroge sur le vote obligatoire avant d'annoncer les r\u00e9sultats \u00e0 20h. \n\n@StewartChau_ \n\nhttps://t.co/Pw9xZIOb0A https://t.co/Q2hp4HdTFB", "created_at": "2022-04-24T17:47:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 195, "quote_count": 0}}, {"id": "1518281748437782528", "text": "Le d\u00e9bat de l'entre deux tour, un d\u00e9bat d'images plut\u00f4t que d'id\u00e9ologies ? \n\n@StewartChau_ l'analyse avec nous sur Twitch\n\nhttps://t.co/Pw9xZIOb0A https://t.co/3LDqbastF8", "created_at": "2022-04-24T17:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 118, "quote_count": 0}}, {"id": "1518270619133132801", "text": "Comment peut-on estimer et annoncer les r\u00e9sultats d'une \u00e9lection d\u00e8s 20h alors m\u00eame que tous les bureaux ne sont pas ferm\u00e9s ? \n\nR\u00e9ponse de @AZulfikarpasic sur le plateau de notre live. https://t.co/JYzx50fSzw", "created_at": "2022-04-24T16:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 350, "quote_count": 2}}, {"id": "1518269408858505217", "text": "\"Les sondages ont des limites, c'est un outil imparfait mais qui \u00e9claire les \u00e9lecteurs au-del\u00e0 de leur bulle et de leur environnement\" \n\n@AZulfikarpasic d\u00e9crypte le r\u00f4le des sondages et l'importance de l'abstention avec nous sur Twitch. \n\nhttps://t.co/Pw9xZIOIQ8 https://t.co/M2UKrKOMz0", "created_at": "2022-04-24T16:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 120, "quote_count": 0}}, {"id": "1518265776423190529", "text": "Avant de recevoir nos invit\u00e9s et d'annoncer les r\u00e9sultats \u00e0 20h, on joue \u00e0 un quizz avec des questions sur la Pr\u00e9sidentielle. \n\nRDV sur Twitch ! \n\nhttps://t.co/Pw9xZIOb0A https://t.co/Fs0mSbohp0", "created_at": "2022-04-24T16:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 160, "quote_count": 2}}, {"id": "1518259172151902211", "text": "Notre stream sp\u00e9cial soir\u00e9e \u00e9lectorale avec l'annonce des r\u00e9sultats, c'est parti ! \n\nhttps://t.co/Fic7av71RR https://t.co/oXCiIkVHpB", "created_at": "2022-04-24T16:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 384, "quote_count": 0}}, {"id": "1518144144341827584", "text": "SOIR\u00c9E DU SECOND TOUR \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\uddf3\n\nLive exceptionnel \u00e0 partir de 18h ce soir !\n\nEt les r\u00e9sultats, en direct \u00e0 20h.\n\nDiffus\u00e9 sur Twitch et TikTok. \ud83d\udc40\n\nhttps://t.co/Fic7auPqth https://t.co/YFMAgwobIW", "created_at": "2022-04-24T08:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 7, "like_count": 448, "quote_count": 1}}, {"id": "1516721546253017091", "text": "Le d\u00e9bat diffus\u00e9 et comment\u00e9 ce soir sur Twitch !\n\nRDV d\u00e8s 20h pour analyser les enjeux, et \u00e0 21h pour la diffusion du d\u00e9bat.\n\n\u00c7a se passe ici : https://t.co/Fic7av71RR https://t.co/VOlyNnRJuE", "created_at": "2022-04-20T10:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 8, "like_count": 644, "quote_count": 17}}, {"id": "1516065379239485441", "text": "Le d\u00e9bat, diffus\u00e9 et comment\u00e9 en direct sur Twitch ! \n\nRDV mercredi d\u00e8s 20h pour analyser les enjeux, et \u00e0 21h pour la diffusion du d\u00e9bat. \n\n\u00c7a se passe ici : https://t.co/Fic7av71RR https://t.co/wpIvbQnlmq", "created_at": "2022-04-18T14:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 12, "like_count": 1274, "quote_count": 20}}, {"id": "1514545544198336520", "text": "RT @mashup_talk: Qui pour succ\u00e9der \u00e0 @JLMelenchon \u00e0 la t\u00eate de la @FranceInsoumise ?\n\n\"On assiste \u00e0 la fin des partis, l'incarnation est pl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1514545452926050311"}], "created_at": "2022-04-14T10:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "34570323": [{"id": "1524013985389064194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:10:23.000Z", "text": "Triple meurtre en Sa\u00f4ne-et-Loire : l'assassin pr\u00e9sum\u00e9 connu pour violences conjugales https://t.co/tuwku7ne09"}, {"id": "1524013245262184448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T13:07:27.000Z", "text": "Lancement d'un portail d\u00e9di\u00e9 au financement de jeunes pousses du jeu vid\u00e9o https://t.co/ADNosHO7SG"}, {"id": "1523997611451166722", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:05:19.000Z", "text": "Le groupe mythique Imagination f\u00eate ses 40 ans de carri\u00e8re \u00e0 l\u2019Olympia https://t.co/AU0TuOsrqW"}, {"id": "1523997607823130624", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:05:18.000Z", "text": "L\u00e9gislatives : journ\u00e9e de formation pour les candidats investis par la majorit\u00e9 https://t.co/sErUExSzEj"}, {"id": "1523996904027271168", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T12:02:31.000Z", "text": "\ud83d\udd35 Aujourd'hui dans La France bouge : Sophie Escario, directrice des projets de Petit Bateau, Denis Arnoult, pr\u00e9sident de l\u2019union textile de Champagne-Ardenne, Benoit Seguin, Pr\u00e9sident Directeur g\u00e9n\u00e9ral de Tismail, Willo Marchais, co-fondatrice de Ma Lucette et Christian Bricout https://t.co/w6ZGb51JGQ"}, {"id": "1523995904696635395", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T11:58:32.000Z", "text": "L\u00e9gislatives : le journaliste Taha Bouhafs retire sa candidature https://t.co/GzAwBFHnTl"}, {"id": "1523994686771412992", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T11:53:42.000Z", "text": "Les prix des carburants repartent \u00e0 la hausse et les automobilistes se serrent la ceinture https://t.co/N7fgmNMCH5"}, {"id": "1523991690901659648", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T11:41:48.000Z", "text": "\ud83e\udd70 Tous les jours @LisaMarieMrqs fait le portrait d\u2019une personnalit\u00e9 se concentrant sur la p\u00e9riode \u00ab avant la c\u00e9l\u00e9brit\u00e9 \u00bb\n\u27a1\ufe0f Voici le best of de la semaine des portraits \u00ab pre-fame \u00bb sur #Europe1 https://t.co/KBngdw8guj"}, {"id": "1523988576664489984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T11:29:25.000Z", "text": "\"L\u00e0 les prouesses, c'est qu'avant on le faisait en 10 semaines et aujourd'hui on est capable de le faire en 3-4 jours\" Sophie Escario, directrice des projets strat\u00e9giques de Petit Bateau en direct de la CCI de Troyes sur #Europe1 https://t.co/cN6ifoGXjO"}, {"id": "1523987039313711104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T11:23:19.000Z", "text": "\"Depuis l'ann\u00e9e derni\u00e8re, on a un atelier d'impression num\u00e9rique, ou on est capable d'imprimer la maille, on est les premiers en France \u00e0 savoir le faire\" Sophie Escario, directrice des projets strat\u00e9giques de Petit Bateau en direct de la CCI de Troyes sur #Europe1 https://t.co/M1pDzDeYT1"}, {"id": "1523983588278034434", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T11:09:36.000Z", "text": "\"Dans aucun gouvernement socialiste ni au Parti socialiste il y a eu une d\u00e9cision ou une position qui \u00e9tait ni communautariste ni \u00e0 l'encontre des femmes\" @RachidTemal sur #Europe1 #EuropeMidi https://t.co/yodXDNC5Gp"}, {"id": "1523982177792413696", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T11:04:00.000Z", "text": "Thibaut, auditeur d'#Europe1 : \"Je suis contre la banalisation du discours islamiste, je ne pense pas qu'une femme, tr\u00e8s franchement, porte le burkini pour des raisons esth\u00e9tiques\" #EuropeMidi https://t.co/KMEKGkrq6R"}, {"id": "1523981050300575744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:59:31.000Z", "text": "Sur le burkini : \"C'est dissimuler le corps de la femme au d\u00e9sir de l'homme, comme si l'homme \u00e9tait incapable de se retenir\" @moreaujb23 sur #Europe1 #EuropeMidi https://t.co/EprT7rHse1"}, {"id": "1523979922783543297", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:55:02.000Z", "text": "Jean, auditeur d'#Europe1 : \"On arrive \u00e0 un moment ou on se dit, on a plus de b\u00e9n\u00e9fice, en fait le b\u00e9n\u00e9fice c'est le gasoil qu'on met dans la voiture pour aller bosser\" #EuropeMidi https://t.co/MUN4JSBA0G"}, {"id": "1523978257405779969", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:48:25.000Z", "text": "Nathalie, auditrice d'#Europe1 : \"Le gasoil, \u00e7a me fait le compte de mon salaire. Je mets de l'essence pour aller travailler pour pouvoir me payer le gasoil\" #EuropeMidi https://t.co/cbhKui1SSI"}, {"id": "1523976756616699904", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:42:27.000Z", "text": "\"Ce n'est pas un probl\u00e8me de prix du baril, il a mont\u00e9 certes, il a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 aussi haut avec des prix \u00e0 la pompe qui n'\u00e9taient pas forc\u00e9ment aussi haut mais on est dans un contexte de tension g\u00e9opolitique\" @moreaujb23 sur #Europe1 #EuropeMidi https://t.co/B7vRHXXIpQ"}, {"id": "1523973835300687875", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T10:30:51.000Z", "text": "Fran\u00e7ois, auditeur d'#Europe1 : \"Je fais en sorte de rouler, un petit peu moins vite, un peu moins.\" #EuropeMidi https://t.co/Ei54FbkyQ1"}, {"id": "1523963906158387200", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T09:51:23.000Z", "text": "La pr\u00e9sence d'un gyn\u00e9cologue accus\u00e9 de viol \u00e0 un congr\u00e8s cr\u00e9e scandale https://t.co/GzQIrrFJVZ"}, {"id": "1523963615354703875", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T09:50:14.000Z", "text": "\"Un repas peut avoir un impact compl\u00e8tement diff\u00e9rent sur le glucose en fonction de l'ordre dans lequel on mange les aliments\", @glucosegoddesss dans #BienfaitPourVous sur #Europe1 https://t.co/WY3ZmOWLBm"}, {"id": "1523963423725395968", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T09:49:28.000Z", "text": "S\u00e9curit\u00e9 renforc\u00e9e en France autour de la communaut\u00e9 juive apr\u00e8s les menaces de l'EI https://t.co/Qaw67IJehc"}, {"id": "1523962024996261889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T09:43:55.000Z", "text": "L\u00e9gislatives : Fran\u00e7ois Ruffin r\u00e9clame l'indexation des salaires sur l'inflation https://t.co/a013FObSpD"}, {"id": "1523962022911746048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T09:43:54.000Z", "text": "Un documentaire part \u00e0 la recherche du p\u00e8re de Marilyn Monroe https://t.co/gicmg3JFDr"}, {"id": "1523961584372129792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T09:42:10.000Z", "text": "Ukraine : en quoi consiste la loi pr\u00eat-bail, sign\u00e9e par Joe Biden ? https://t.co/ByQvHZlTSm"}, {"id": "1523958523238895619", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T09:30:00.000Z", "text": "\ud83d\udccc Matthieu Noel et Stephane Bern r\u00e9unissent Charles Lindbergh , Madame de Montespan et Shimon Hayut \nQu\u2019ont-ils en commun ? \n\u27a1\ufe0f R\u00e9ponse dans Historiquement V\u00f4tre aujourd'hui de 16h \u00e0 18h #Europe1 https://t.co/pBGJbBWftM"}, {"id": "1523958453869367296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T09:29:43.000Z", "text": "\"La prise de poids n'est que une seule des cons\u00e9quences des pics de glucose (...) Les autres sympt\u00f4mes qui sont tr\u00e8s communs c'est les fringales, les coups de mou, les probl\u00e8mes de peau, les troubles mentaux, l'infertilit\u00e9...\" @glucosegoddesss dans #BienfaitPourVous sur #Europe1 https://t.co/D8duZRn1z8"}, {"id": "1523954278779469826", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T09:13:08.000Z", "text": "Le r\u00f4le tr\u00e8s sp\u00e9cial de Nolwenn Leroy pour la demi-finale de \u00abThe Voice\u00bb https://t.co/ADAhUfNKsT"}, {"id": "1523953767925927937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T09:11:06.000Z", "text": "Edouard Baer, Philippe Katerine et Philippe Manoeuvre pr\u00eatent leur voix \u00e0 Marc Antoine Le Bret \n\nC'est lest Stories de @MarcAntoineLB dans Culture m\u00e9dias avec @PhilippeVandel sur #Europe1 https://t.co/8hI73F5fM3"}, {"id": "1523952226766626817", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T09:04:59.000Z", "text": "Son premier piano, son premier groupe \u00e0 cinq ans, ses d\u00e9buts d'acteur : c'est le Portrait pr\u00e9fame de @adriengallo fait par @LisaMarieMrqs dans Culture m\u00e9dias de @PhilippeVandel \n\nRegardez en direct #Europe1 : https://t.co/2HBhhaEeJP https://t.co/piZwKYazN2"}, {"id": "1523950977644175362", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T09:00:01.000Z", "text": "Faut-il faire la guerre au sucre ? \n\n\u25b6\ufe0f ECOUTEZ - Bienfait pour vous avec @juliavignali et @GomezMelanieE1 de 11h \u00e0 12h\n \n\ud83d\udcfb Pour \u00e9couter #Europe1 : https://t.co/2HBhhaEeJP"}, {"id": "1523942831135543297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T08:27:39.000Z", "text": "Supermarch\u00e9s : pourquoi les rayons sont-ils encore vides ? https://t.co/ShN0UVhMGn"}, {"id": "1523941623289331713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T08:22:51.000Z", "text": "Abolition de l'esclavage : qui \u00e9tait la mul\u00e2tresse Solitude dont la statue est inaugur\u00e9e \u00e0 Paris ? https://t.co/CS9gnwYy2B"}, {"id": "1523941188151255040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T08:21:07.000Z", "text": "C\u00e9r\u00e9monie du 9 mai \u00e0 Moscou : retour sur la place Rouge https://t.co/PwyXQAfynp"}, {"id": "1523940430479609856", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T08:18:06.000Z", "text": "20 femmes qui ont d\u00e9pos\u00e9 plainte contre Patrick Poivre d'Arvor face \u00e0 M\u00e9diapart\n\nDans T\u00e9lescopages, le journaliste Bruno Donnet revient sur une s\u00e9quence m\u00e9diatique \n\n#Europe1 https://t.co/54urfawV5z"}, {"id": "1523938925135511553", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T08:12:07.000Z", "text": "Affaire PPDA : Mediapart donne la parole \u00e0 20 femmes dans une \u00e9mission \u00e9v\u00e8nement https://t.co/z1OT1wgCnA"}, {"id": "1523937357996740610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T08:05:54.000Z", "text": "Rejoignez-nous dans notre Espace\u00a0! https://t.co/QYoiSpjJdT"}, {"id": "1523935879823126529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T08:00:01.000Z", "text": "La France bouge se d\u00e9localise \u00e0 Troyes ce mardi 10 mai de 13h \u00e0 14h\nA \u00e9couter sur #Europe1 https://t.co/RNh9B6evWJ"}, {"id": "1523933132084457472", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523932327860178944"}], "created_at": "2022-05-10T07:49:06.000Z", "text": "RT @EAssayag: Nous sommes en route vers @CCITroyes rdv 13h @Europe1 c est \u00e7a la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 bouge !"}, {"id": "1523931737151184896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T07:43:34.000Z", "text": "Rejoignez-nous dans notre Espace\u00a0du jour ! https://t.co/a9PKS8ec1g"}, {"id": "1523931425807998976", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T07:42:19.000Z", "text": "\ud83d\udd35 @Rdesarbres vous \u00e9coute :\n- Le prix des carburants repart \u00e0 la hausse\u00a0: comment faites-vous\u202f?\n- Hausse des prix et p\u00e9nuries dans les rayons\u00a0: avez-vous chang\u00e9 vos habitudes d\u2019achat\u202f?\n\n\ud83d\udcac R\u00e9agissez #EuropeMidi ou au 3921 (0,50\u20ac/minute)\n\nRDV de 12h \u00e0 13h sur #Europe1 https://t.co/BxgcXZyJO8"}, {"id": "1523929604263759872", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T07:35:05.000Z", "text": "La finance responsable, qu\u2019est-ce que c\u2019est ? \nPour avoir des r\u00e9ponses \u00e0 cette question, \u00e9coutez notre podcast avec @placementdirect et @Toutsur mes finances\nhttps://t.co/QbOSJAidgh"}, {"id": "1523925133232119809", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-10T07:17:19.000Z", "text": "Union de la gauche : \u00abOn passe tout \u00e0 Jean-Luc M\u00e9lenchon\u00bb, selon Alain Finkielkraut https://t.co/GUWTDw2Uxs"}, {"id": "1523920779313786881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T07:00:01.000Z", "text": "\u25b6\ufe0f ECOUTEZ - Culture m\u00e9dias de 9h \u00e0 11h avec @PhilippeVandel et son \u00e9quipe @louisebernardd @LisaMarieMrqs @MarcAntoineLB et Bruno Donnet\n\nLes invit\u00e9s : @JulesLavie, @pierrickfay, Jean-Fran\u00e7ois Paty, @adriengallo\n\n#Europe1 : https://t.co/2HBhhamDlf"}, {"id": "1523919939282903041", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523916387579838464"}], "created_at": "2022-05-10T06:56:41.000Z", "text": "Alain Finkielkraut : \"Je note l'insuffisance d'Emmanuel Macron sur deux questions essentielles :  la situation migratoire et la question de l'\u00e9cole (...) L'\u00e9cole est un grand corps malade et m\u00eame agonisant\"\n \n#FinkielkrautEurope1 #Europe1 https://t.co/ZpN6NKpU66"}, {"id": "1523919025255948290", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "created_at": "2022-05-10T06:53:03.000Z", "text": "\u00abSyntaxe effondr\u00e9e\u00bb, \u00abvocabulaire rabougri\u00bb.. ce que pense Finkielkraut de l'\u00e9cole fran\u00e7aise https://t.co/LVBsuWjb8d"}, {"id": "1523919023171424262", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T06:53:02.000Z", "text": "Ukraine : \u00able grand sursaut de l'Occident est une belle surprise\u00bb, selon Alain Finkielkraut https://t.co/w4VxMTJhNM"}, {"id": "1523916387579838464", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523915710245720064"}], "created_at": "2022-05-10T06:42:34.000Z", "text": "Alain Finkielkraut sur la Nupes : \"Ma grande tristesse c'est de voir le Parti socialiste vendre son \u00e2me au montre pour 70 circonscriptions (...) Je souhaite que les socialistes fid\u00e8les \u00e0 leur grand h\u00e9ritage choisissent de cr\u00e9er un autre parti\"\n \n#FinkielkrautEurope1 #Europe1 https://t.co/BftKTq1sq4"}, {"id": "1523915710245720064", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 19, "like_count": 133, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523915116730888192"}], "created_at": "2022-05-10T06:39:52.000Z", "text": "Alain Finkielkraut : \"On ne passe rien aux candidats dits d'extr\u00eame droite et on passe tout, de Poutine au client\u00e9lisme islamique, \u00e0 Jean-Luc M\u00e9lenchon\"\n \n#FinkielkrautEurope1 #Europe1 https://t.co/oNXVoRZxgB"}, {"id": "1523915116730888192", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 12, "like_count": 106, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523913650133733378"}], "created_at": "2022-05-10T06:37:31.000Z", "text": "Alain Finkielkraut : \"La France se d\u00e9sint\u00e8gre. Les territoires perdus de la R\u00e9publique sont des territoires conquis par l'islamisme ou par la d\u00e9linquance (...) M\u00e9lenchon accompagne cette id\u00e9ologie, antis\u00e9mitisme inclu\"\n \n#FinkielkrautEurope1 #Europe1 https://t.co/dVuAdS79K6"}, {"id": "1523913650133733378", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 70, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523912228025556993"}], "created_at": "2022-05-10T06:31:41.000Z", "text": "Alain Finkielkraut sur la Nupes : \"C'est la gauche radicale qui est aux manettes (...) La radicalit\u00e9 de La France Insoumise c'est la soumission \u00e0 l'islam fondamentaliste\"\n \n#FinkielkrautEurope1 #Europe1 https://t.co/fiU5mdFxir"}, {"id": "1523913103116836869", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T06:29:31.000Z", "text": "Invasion russe en Ukraine : \u00abUne guerre sale\u00bb et une \u00abpropagande abjecte\u00bb, assure Alain Finkielkraut https://t.co/EXybFRvWnI"}], "743432061088899073": [{"id": "1524010933458288641", "text": "\u00ab Ne pas annoncer une victoire \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 un \u00e9chec pour Poutine. Il devait faire comme si tout se passe normalement. \u00bb\n\nLe g\u00e9n\u00e9ral @trinquand, @KBolchaK et Oleg Skripka d\u00e9cryptent les c\u00e9l\u00e9brations du 9 mai en Russie \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/e210IRbSx2", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-10T12:58:15.000Z"}, {"id": "1523743375421317120", "text": "M\u00eame s\u2019il lui arrive de se plaindre, cet aventurier est plut\u00f4t bal\u00e8ze \ud83d\udcaa\n\n#Quotidien https://t.co/xMVWwfKet8", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T19:15:05.000Z"}, {"id": "1523741699989716992", "text": "Jean-Luc M\u00e9lenchon a d\u00e9j\u00e0 raccourci le nom de l\u2019alliance de gauche \ud83d\ude48\n\n#Quotidien https://t.co/GsiFE2Rc5c", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 50, "like_count": 252, "quote_count": 14}, "created_at": "2022-05-09T19:08:25.000Z"}, {"id": "1523740126161129475", "text": "Quel est ce groupe ukrainien avec qui Bono a chant\u00e9 dans le m\u00e9tro ? \ud83c\udfa4\n\n#Quotidien https://t.co/bQHkXbnh51", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 18, "like_count": 198, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-09T19:02:10.000Z"}, {"id": "1523738519730012161", "text": "\u00ab \u00c0 la base des gens comme vous et moi se r\u00e9unissaient pour le d\u00e9fil\u00e9 et c\u00e9l\u00e9braient la fin de la guerre, le message c\u2019\u00e9tait \"plus jamais \u00e7a\". Aujourd\u2019hui Poutine nous dit l\u2019inverse. \u00bb\n\n@KBolchaK est sur le plateau de #Quotidien \u2b07\ufe0f https://t.co/5JJO47fPMf", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 8, "like_count": 102, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T18:55:47.000Z"}, {"id": "1523735593259352064", "text": "\u00ab Poutine ne pouvait pas se permettre de monter le ton sinon il d\u00e9montrait que le plan ne suivait pas son cours. \u00bb\n\nLe g\u00e9n\u00e9ral Dominique Trinquand analyse le discours russe sur le plateau de #Quotidien \u2b07\ufe0f https://t.co/66rkB97BfC", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 17, "like_count": 94, "quote_count": 3}, "created_at": "2022-05-09T18:44:09.000Z"}, {"id": "1523732131440119812", "text": "Bernard Cazeneuve va-t-il rejoindre le gouvernement d\u2019Emmanuel Macron ? On a la r\u00e9ponse \ud83d\ude43\n\n#Quotidien https://t.co/j96CCOPmPg", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 9, "like_count": 143, "quote_count": 6}, "created_at": "2022-05-09T18:30:24.000Z"}, {"id": "1523730424618532866", "text": "C\u2019est bon, on a trouv\u00e9 le rempla\u00e7ant d\u2019@azzahmedchaouch \ud83d\ude05\n\n#Quotidien https://t.co/vUG3lS9V9S", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 82, "like_count": 4107, "quote_count": 101}, "created_at": "2022-05-09T18:23:37.000Z"}, {"id": "1523727312893747200", "text": "Sur la sc\u00e8ne de l\u2019Eurovision, l\u2019Ukraine et la Russie se livrent une bataille culturelle depuis des ann\u00e9es \u2b07\ufe0f\n\n#Quotidien https://t.co/FzYQBtDg8q", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 9, "like_count": 193, "quote_count": 6}, "created_at": "2022-05-09T18:11:15.000Z"}, {"id": "1523725411477344256", "text": "Observer les parades militaires russes c\u2019est comprendre les relations g\u00e9opolitiques du Kremlin \u2b07\ufe0f\n\n#Quotidien https://t.co/M37t9R3968", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 8, "like_count": 99, "quote_count": 4}, "created_at": "2022-05-09T18:03:42.000Z"}, {"id": "1523723386173767687", "text": "Chacun sa technique pour se faire remarquer par le pr\u00e9sident \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\n\n#Quotidien https://t.co/NNX6AmlTnP", "public_metrics": {"retweet_count": 339, "reply_count": 140, "like_count": 1297, "quote_count": 117}, "created_at": "2022-05-09T17:55:39.000Z"}, {"id": "1523721242204856322", "text": "Les journalistes redoublent d\u2019inventivit\u00e9 pour en savoir plus sur l\u2019annonce du nouveau gouvernement \ud83e\udd14\n\n#Quotidien https://t.co/10l965OIst", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-09T17:47:08.000Z"}, {"id": "1523719453657161730", "text": "En six ans, Manuel Valls a chang\u00e9 d\u2019ennemi \ud83d\ude48\n\n#Quotidien https://t.co/xoxykNVq6v", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 35, "like_count": 203, "quote_count": 7}, "created_at": "2022-05-09T17:40:01.000Z"}, {"id": "1523717561002741760", "text": "Zelensky tente de contrecarrer la propagande russe avec des vid\u00e9os de plus en plus produites \u2b07\ufe0f\n\n#Quotidien https://t.co/wgHGt6zaD4", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 29, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-09T17:32:30.000Z"}, {"id": "1523694289221390336", "text": "\ud83d\udd34 Ce soir dans #Quotidien, on re\u00e7oit :\n\n\u27a4 G\u00e9n\u00e9ral Dominique Trinquand, ancien chef de la mission fran\u00e7aise aupr\u00e8s de l\u2019ONU\n\u27a4 @KBolchaK, journaliste franco-russe\n\u27a4 Oleg Skrypka, chanteur ukrainien\n\n\u23f0 \u00c0 ce soir, 19h25, sur @TMCtv ! https://t.co/CPEiFp7weU", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-09T16:00:02.000Z"}, {"id": "1523259638430552065", "text": "\ud83d\udccc \u00ab Le crash DSK \u00bb\n\nMercredi prochain, \u00e0 21h15 sur @TMCtv, on revient sur le traitement m\u00e9diatique de l'affaire DSK. Un scandale sexuel et politique qui raconte l\u2019ancien monde, celui d\u2019avant le mouvement #MeToo https://t.co/Y29OrvnqWn", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 7, "like_count": 192, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-08T11:12:53.000Z"}, {"id": "1523249011146510337", "text": "P\u00e9nurie d'huile de tournesol, salaire des fonctionnaires et d\u00e9ontologie \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale. \n\nAlison Wheeler r\u00e9pond \u00e0 toutes vos questions \ud83d\ude43https://t.co/AttvhQec4V", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-08T10:30:39.000Z"}, {"id": "1523031970921521153", "text": "\u00ab C\u2019est une ville flottante avec 2000 marins qui peuvent vivre \u00e0 bord ! \u00bb\n\nOn a pu embarquer \u00e0 bord du Charles de Gaulle, le \nseul porte-avion nucl\u00e9aire europ\u00e9en. Il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9ploy\u00e9 d\u00e8s les premiers jours de l\u2019invasion russe en Ukraine \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/ZEcb9ZwA4a", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-07T20:08:13.000Z"}, {"id": "1523027981949861890", "text": "\u00ab La plus grande d\u00e9couverte litt\u00e9raire de ces derni\u00e8res ann\u00e9es ! \u00bb  \n\nAmbre pr\u00e9sente \u00ab Guerre \u00bb, le nouveau roman de Louis-Ferdinand C\u00e9line sur l\u2019horreur de la Guerre 14-18 \ud83d\udcd6\nhttps://t.co/WCc09USLRH", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-07T19:52:22.000Z"}, {"id": "1522902065034502144", "text": "Les frotteurs, les sifflements dans la rue, le harc\u00e8lement sexuel et les conversations graveleuses dans le train\u2026 \u00c7a finira quand ? \nhttps://t.co/vI4SGagXlM", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 17, "like_count": 123, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-07T11:32:01.000Z"}, {"id": "1522897977634918405", "text": "\u00ab C\u00e9line a invent\u00e9 un style litt\u00e9raire : avant tout \u00e9tait tr\u00e8s classique ! \u00bb\n\nRetrouvez notre interview de l'avocat Fran\u00e7ois Gibault, ex\u00e9cuteur testamentaire de Louis-Ferdinand C\u00e9line pour la sortie du roman in\u00e9dit \u00ab Guerre \u00bb \ud83d\udcd6\nhttps://t.co/zYcKTwY9H2", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-07T11:15:46.000Z"}, {"id": "1522891643959001089", "text": "\u00ab La victoire symbolique pourrait \u00eatre totale pour la France Insoumise \u00bb.\n\n@clemovitch analyse le nom de la nouvelle union de la gauche : #NUPES  \nhttps://t.co/JRPk5AvIci", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-07T10:50:36.000Z"}, {"id": "1522824288415502337", "text": "La qu\u00eate d'un Premier ministre, l'union de la gauche et le droit \u00e0 l'avortement menac\u00e9 aux \u00c9tats-Unis \ud83d\ude36\n\nL\u2019actualit\u00e9 de la semaine r\u00e9sum\u00e9e en silence \ud83d\udd07 \nhttps://t.co/h7B1sZ6G9V", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-07T06:22:57.000Z"}, {"id": "1522654388426362882", "text": "On a suivi @stephdegroodt et @DemaisonFx en pleine pr\u00e9paration de leur spectacle au profit de l\u2019Ukraine \ud83c\udf77\n\n#Quotidien https://t.co/H8ZWPngOv2", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 9, "like_count": 97, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-06T19:07:50.000Z"}, {"id": "1522652707101843459", "text": "Nicki Minaj, Bad Bunny, Kim Kardashian : voici les pires fashion faux pas du Met Gala \ud83d\udc57\n\n#Quotidien https://t.co/gNicv3qqlK", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 114, "quote_count": 5}, "created_at": "2022-05-06T19:01:09.000Z"}, {"id": "1522651258976415750", "text": "\u00ab Quand on est confront\u00e9 \u00e0 la mort de mani\u00e8re quotidienne, on a des questionnements existentiels qui sont tr\u00e8s forts. Quand les soldats vous les livrent, c'est quelque chose de tr\u00e8s intime. \u00bb\n\n@LoupBureau raconte le quotidien des soldats ukrainiens sur le plateau de #Quotidien \u2b07\ufe0f https://t.co/d9JnoLTLNK", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 21, "like_count": 267, "quote_count": 3}, "created_at": "2022-05-06T18:55:24.000Z"}, {"id": "1522649808225320966", "text": "\u00ab La guerre des tranch\u00e9es n\u2019\u00e9tait pas propre \u00e0 la Premi\u00e8re guerre mondiale, elle existe encore aujourd\u2019hui et elle a lieu dans le Donbass. \u00bb\n\nLe journaliste @LoupBureau pr\u00e9sente son film \u00ab Tranch\u00e9es \u00bb sur le plateau de #Quotidien \u2b07\ufe0f https://t.co/QXmET2ArkM", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 11, "like_count": 161, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-06T18:49:38.000Z"}, {"id": "1522648508494454788", "text": "L\u2019actualit\u00e9 de la semaine r\u00e9sum\u00e9e en silence \ud83d\udd07\n\n#Quotidien https://t.co/7l4PBYX5uX", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-06T18:44:28.000Z"}, {"id": "1522647405606453248", "text": "\u00ab C\u00e9line est un \u00e9crivain plein de contradictions. Il d\u00e9teste la vie mais il l\u2019aime. C\u2019est un anarchiste qui aime l\u2019ordre. C\u2019est un g\u00e9n\u00e9reux qui peut \u00eatre avare, c\u2019est un pacifiste qui aime l\u2019arm\u00e9e. \u00bb\n\nFran\u00e7ois Gibault raconte C\u00e9line sur le plateau de #Quotidien \u2b07\ufe0f https://t.co/OYATA1nsm5", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 9, "like_count": 65, "quote_count": 6}, "created_at": "2022-05-06T18:40:05.000Z"}, {"id": "1522646559309152256", "text": "\u00ab Toute l'\u0153uvre de C\u00e9line est hant\u00e9e par la guerre et par la mort.\u00bb\n\n\u00c0 l\u2019occasion de la parution d\u2019un roman in\u00e9dit de C\u00e9line, son biographe Fran\u00e7ois Gibault est sur le plateau de #Quotidien \u2b07\ufe0f https://t.co/oYTMkHVkRl", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-06T18:36:43.000Z"}, {"id": "1522643537455726598", "text": "\u00c0 Shangha\u00ef, les habitants ne peuvent \u00e9voluer que dans un rayon de 250 pas \u2b07\ufe0f\n\n#Quotidien https://t.co/2x5EXrfd61", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 25, "like_count": 227, "quote_count": 23}, "created_at": "2022-05-06T18:24:43.000Z"}, {"id": "1522642049379491843", "text": "C\u2019est le mot cl\u00e9 de ces \u00e9lections l\u00e9gislatives, mais au fait qu\u2019est-ce qu\u2019une circonscription ? \u2b07\ufe0f\n\n#Quotidien https://t.co/3ZGzWTimC3", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 80, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-06T18:18:48.000Z"}, {"id": "1522640703863590912", "text": "Les femmes qui gagnent plus que leur conjoint sont deux fois plus susceptibles de simuler leurs orgasmes \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\n\n#Quotidien https://t.co/TyTXHgjxtc", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 30, "like_count": 202, "quote_count": 6}, "created_at": "2022-05-06T18:13:27.000Z"}, {"id": "1522636955124744193", "text": "L\u2019incroyable histoire derri\u00e8re les manuscrits de Louis-Ferdinand C\u00e9line \ud83d\udcd4\n\n#Quotidien https://t.co/ijIAI54pwv", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 9, "like_count": 164, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-06T17:58:33.000Z"}, {"id": "1522634643199205376", "text": "La \u00ab Nouvelle Union populaire \u00e9cologique et sociale \u00bb est d\u00e9j\u00e0 une victoire rh\u00e9torique pour la France insoumise \u2b07\ufe0f\n\n#Quotidien https://t.co/OC2glrU6NW", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 17, "like_count": 155, "quote_count": 4}, "created_at": "2022-05-06T17:49:22.000Z"}, {"id": "1522630491240898562", "text": "Les caresses pr\u00e9sidentielles de Macron, Hollande sous la pluie, la famille recompos\u00e9e de Sarkozy : retour sur les c\u00e9r\u00e9monies d\u2019investiture de la Ve R\u00e9publique \u2b07\ufe0f\n\n#Quotidien https://t.co/0qnpQwWFxS", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-06T17:32:52.000Z"}, {"id": "1522607126434263040", "text": "\ud83d\udd34 Ce soir dans #Quotidien, on re\u00e7oit :\n\n\u27a4 Fran\u00e7ois Gibault, ayant-droit de Louis-Ferdinand C\u00e9line, \u00e0 l\u2019occasion de la parution du roman in\u00e9dit \u00ab\u00a0Guerre\u00a0\u00bb\n\u27a4 @LoupBureau, pour son documentaire \u00ab\u00a0Tranch\u00e9es\u00a0\u00bb - En salle le 11 mai\n\n\u23f0 \u00c0 ce soir, 19h25, sur @TMCtv ! https://t.co/att5ByC0wl", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 73, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-06T16:00:02.000Z"}, {"id": "1522555932072423426", "text": "Dix ans apr\u00e8s l'incroyable succ\u00e8s de \u00ab\u00a0De l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 du p\u00e9riph\u00a0\u00bb, @OmarSy et Laurent Lafitte racontent pourquoi ils ont voulu faire une suite \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/q9cpDPJp1s", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-06T12:36:36.000Z"}, {"id": "1522553446808932353", "text": "Plateau sp\u00e9cial consacr\u00e9 \u00e0 cet \u00e9v\u00e9nement litt\u00e9raire ce soir dans #Quotidien avec l'avocat Fran\u00e7ois Gibault, ex\u00e9cuteur testamentaire de l'\u00e9crivain, sp\u00e9cialiste de son \u0153uvre. https://t.co/1e6zU9G6aG", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1522261934426439680"}], "created_at": "2022-05-06T12:26:44.000Z"}, {"id": "1522513800938897408", "text": "Apr\u00e8s le d\u00e9part des Russes, Boutcha pleure ses morts et tente de se relever apr\u00e8s les massacres.\n\n@wilsonfache s'est rendu dans cette ville devenue un symbole de la barbarie \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/TRPirCOLKE", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-06T09:49:11.000Z"}, {"id": "1522512686113775618", "text": "Comment l\u2019Europe compte r\u00e9guler les GAFAM, ses discussions avec Elon Musk : retrouvez l\u2019interview de @ThierryBreton, Commissaire europ\u00e9en charg\u00e9 de la politique industrielle et du num\u00e9rique \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/FysSq10agr", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "created_at": "2022-05-06T09:44:45.000Z"}, {"id": "1522481459709194240", "text": "RT @julienbellver: 21h M\u00e9dias : Le crash DSK // La BA https://t.co/FANi6qgW9a", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1522479818796904449"}], "created_at": "2022-05-06T07:40:40.000Z"}, {"id": "1522298723325390850", "text": "Apr\u00e8s l\u2019intervention de Philippe Etchebest, Bruno \u00e9tait regonfl\u00e9 \u00e0 bloc \u26a1\ufe0f\n\n#Quotidien https://t.co/9WT4VQoxIJ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 145, "quote_count": 0}, "created_at": "2022-05-05T19:34:33.000Z"}, {"id": "1522297593799315456", "text": "On s\u2019est int\u00e9ress\u00e9 aux r\u00e9seaux sociaux de la police nationale \ud83d\ude94\n\n#Quotidien https://t.co/6mX5EChJVS", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 154, "like_count": 366, "quote_count": 65}, "created_at": "2022-05-05T19:30:03.000Z"}, {"id": "1522296055399862279", "text": "LFI, le PS et le PC se sont mis d\u2019accord sur leurs d\u00e9saccords \ud83e\udd1d\n\n#Quotidien https://t.co/eKGJQC4Wvb", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 28, "like_count": 195, "quote_count": 24}, "created_at": "2022-05-05T19:23:57.000Z"}, {"id": "1522294357793071106", "text": "Apr\u00e8s trois semaines de silence, Amber Heard a enfin pu donner sa version des faits \u2b07\ufe0f\n\n#Quotidien https://t.co/bKnh6hY2P6", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 64, "like_count": 272, "quote_count": 25}, "created_at": "2022-05-05T19:17:12.000Z"}, {"id": "1522292845629132801", "text": "\u00ab Je me suis bless\u00e9 gravement pendant le film, j\u2019ai failli perdre un doigt. \u00bb\n@OmarSy et Laurent Lafitte sont sur le plateau de #Quotidien \u2b07\ufe0f https://t.co/hcAnxWOmsK", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 15, "like_count": 309, "quote_count": 2}, "created_at": "2022-05-05T19:11:11.000Z"}, {"id": "1522289097506762753", "text": "Thierry Breton r\u00e9v\u00e8le le contenu de ses \u00e9changes avec Elon Musk au sujet de Twitter \u2b07\ufe0f\n\n#Quotidien https://t.co/ZXeXlzX3hs", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 19, "like_count": 224, "quote_count": 12}, "created_at": "2022-05-05T18:56:18.000Z"}, {"id": "1522285993877020673", "text": "\u00ab Si les GAFAM ne respectent pas nos r\u00e8gles, on a la possibilit\u00e9 de leur interdire l\u2019acc\u00e8s \u00e0 notre march\u00e9 \u00bb\n\nLe commissaire europ\u00e9en au March\u00e9 int\u00e9rieur Thierry Breton est sur le plateau de #Quotidien \u2b07\ufe0f https://t.co/LdAXl7n425", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 498, "like_count": 628, "quote_count": 209}, "created_at": "2022-05-05T18:43:58.000Z"}, {"id": "1522283339968823299", "text": "Symbole de la barbarie russe, la ville de Boutcha tente de rena\u00eetre \u2b07\ufe0f\n\n#Quotidien https://t.co/siVDc2oXgV", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 13, "like_count": 234, "quote_count": 5}, "created_at": "2022-05-05T18:33:25.000Z"}], "26110930": [{"created_at": "2022-05-10T13:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "EN IMAGES - Discours du tr\u00f4ne : pour la premi\u00e8re fois, le #PrinceCharles remplace #ElizabethII, souffrante https://t.co/WUHqExJjtf https://t.co/xXQaAzQR0B", "id": "1524019119477174279"}, {"created_at": "2022-05-10T13:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Tourn\u00e9e de C\u00e9line #Dion report\u00e9e : voici les nouvelles dates de ses concerts en France https://t.co/nFbckJgO0e https://t.co/lDQ8Vfbu8g", "id": "1524015489562910720"}, {"created_at": "2022-05-10T13:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "EN DIRECT - #Ukraine : \"pr\u00e8s des deux tiers des habitants de #Kiev #Kyiv sont revenus\", selon le maire https://t.co/OPRIhR3f1o https://t.co/ryASWadq6J", "id": "1524011854598656001"}, {"created_at": "2022-05-10T12:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Dans son nouveau clip, le rappeur Kendrick #Lamar se m\u00e9tamorphose gr\u00e2ce \u00e0 la technologie du deepfake https://t.co/pRka2QPaag https://t.co/MZhuPNCi4E", "id": "1524008095554445316"}, {"created_at": "2022-05-10T12:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Guerre en #Ukraine : immersion dans les tranch\u00e9es \u00e0 Kramatorsk, au plus pr\u00e8s des combats https://t.co/jyYGkRgyWT https://t.co/mp3fSSmfqs", "id": "1524004399567228928"}, {"created_at": "2022-05-10T12:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "#Grippe aviaire : peut-on vendre la viande et les \u0153ufs comme \"plein air\" alors que les volailles sont enferm\u00e9es ? https://t.co/jQsqBofeCn https://t.co/nHZIq6M8v4", "id": "1524000339934040064"}, {"created_at": "2022-05-10T12:01:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "La s\u00e9curit\u00e9 renforc\u00e9e autour de la communaut\u00e9 juive apr\u00e8s des menaces de l'\u00c9tat islamique https://t.co/6Xwq0mZdwG https://t.co/5Gy6g0yNd3", "id": "1523996673390923778"}, {"created_at": "2022-05-10T11:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Faut-il suspendre sa ligne si son t\u00e9l\u00e9phone est vol\u00e9 ? #Le20HVousR\u00e9pond https://t.co/8V3xoEkD6M https://t.co/fKuB2jWGBS", "id": "1523985157572771841"}, {"created_at": "2022-05-10T11:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Le rockeur Nick Cave perd un deuxi\u00e8me fils, Jethro Lazenby, \u00e2g\u00e9 de 31 ans https://t.co/QmXsvOTCWZ https://t.co/wMNy2LULHK", "id": "1523981486030008320"}, {"created_at": "2022-05-10T10:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "La reine #ElizabethII, des apparitions publiques limit\u00e9es par une sant\u00e9 fragile https://t.co/V7KnXHmuxk https://t.co/UFNbUp08wN", "id": "1523978038593134592"}, {"created_at": "2022-05-10T10:31:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Pic de chaleur : jusqu\u2019\u00e0 33\u2009\u00b0C pr\u00e9vus demain, avant une baisse tr\u00e8s temporaire https://t.co/xIUNuxnYR2 https://t.co/edRGGri42f", "id": "1523973990305386504"}, {"created_at": "2022-05-10T10:17:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 21, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "#M\u00e9lenchon et la d\u00e9sob\u00e9issance europ\u00e9enne : \"C'est l'arme du faible\", fustige Cl\u00e9ment Beaune https://t.co/YJoFlIehrq https://t.co/kTEonBhKjq", "id": "1523970362236669958"}, {"created_at": "2022-05-10T10:16:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\udd34INFO TF1/LCI - Braquage chez #Chanel : pr\u00e9judice \u00e9valu\u00e9 \u00e0 plus de 2,5 millions d'euros https://t.co/USuuAlDZka https://t.co/Iqauu9AGIY", "id": "1523970283916431360"}, {"created_at": "2022-05-10T10:07:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sarahloucohen: Info @TF1info. Braquage chez Chanel \u00e0 Paris jeudi dernier : le montant du pr\u00e9judice est \u00e9valu\u00e9 \u00e0 plus de 2 millions et d\u2026", "id": "1523967886532005888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523967595514368003"}]}, {"created_at": "2022-05-10T10:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Royaume-Uni : ces deux autres fois o\u00f9 #ElizabethII a manqu\u00e9 le discours du tr\u00f4ne et pourquoi c'est \"historique\" https://t.co/9DrfHkpQj2 https://t.co/RHYeuAWUfB", "id": "1523966713183842304"}, {"created_at": "2022-05-10T09:32:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Labello Challenge : le d\u00e9fi des ados qui inqui\u00e8te https://t.co/XceN6DyhWl https://t.co/cDDIlFIkWi", "id": "1523959146760056833"}, {"created_at": "2022-05-10T09:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "\u2b07 Ivan Goltvenko, directeur des RH de l'usine #Azovstal #Marioupol, en direct sur @LCI\n \n\ud83d\udde3\ufe0f\"Une petite fille dont le p\u00e8re et la m\u00e8re sont morts, les soldats russes l'ont s\u00e9par\u00e9e de sa grand-m\u00e8re, la grand-m\u00e8re a \u00e9t\u00e9 retenue, elles ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9par\u00e9es de force\"\n#Le9h12h | @MAMELIYI https://t.co/lV0kjv51sS", "id": "1523955816566509569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523941921953095681"}]}, {"created_at": "2022-05-10T09:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 61, "like_count": 20, "quote_count": 4}, "text": "\"Une meute s'est acharn\u00e9e contre lui\" : Taha #Bouhafs retire sa candidature aux #l\u00e9gislatives2022 dans le Rh\u00f4ne https://t.co/hNdCa12fUb https://t.co/C0sXhuTbO9", "id": "1523955153308725248"}, {"created_at": "2022-05-10T08:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\u2b07 Ivan Goltvenko, directeur des RH de l'usine #Azovstal @LCI sur la situation sur place \n\ud83d\udde3\ufe0f\"#Marioupol se transforme en une sorte de camp de concentration sous les ordres des soldats russes, o\u00f9 les gens sont forc\u00e9s \u00e0 travailler en \u00e9change de nourriture\"\n#Le9h12h | @MAMELIYI https://t.co/9faAyKUrIz", "id": "1523944447616106498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1523941921953095681"}]}, {"created_at": "2022-05-10T08:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Un portrait de Marilyn #Monroe par Warhol vendu 195 millions de dollars aux ench\u00e8res, un record https://t.co/7qkPXxXrGh https://t.co/ZZXDbdoUfA", "id": "1523943284913197057"}, {"created_at": "2022-05-10T08:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 33, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\u2b07 Ivan Goltvenko, directeur des RH,usine #Azovstal  \n\ud83d\udde3\ufe0f\"Pour chaque civil \u00e9vacu\u00e9, il y a au moins un militaire \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 mort\" \n\"Une partie des gens n\u2019ont pas r\u00e9ussi \u00e0 franchir cette \u00e9tape de filtration jusqu\u2019\u00e0 Zaporijia\"\n\"Un de nos coll\u00e8gues a subi des tortures\"\n#Le9h12h | @MAMELIYI https://t.co/U4WDDt1AP6", "id": "1523941921953095681"}, {"created_at": "2022-05-10T08:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "\"Wokisme\", \"NFT\", \"passe vaccinal\", \"Kakapo\"... 150 nouveaux mots entrent dans le #Larousse https://t.co/Wk2EhiyGrX https://t.co/UOSRtiznlf", "id": "1523940033115435008"}, {"created_at": "2022-05-10T07:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "\u2b07  Sergui\u00ef Ga\u00efda\u00ef gouverneur r\u00e9gion Louhansk \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \n\n\ud83d\udde3\ufe0f\"Les combats les plus intenses se d\u00e9roulent chez nous\"\n\"Les soldats russes ont tr\u00e8s peu progress\u00e9\"\n\"les armes [am\u00e9ricaines] nous aideront, cela peut changer le cours de chaque bataille et de la guerre\"\n\n#Le9h12h | @MAMELIYI https://t.co/5LwVGlLRW5", "id": "1523933400159109122"}, {"created_at": "2022-05-10T07:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TF1Info: \ud83d\udccc CE SOIR \ud83d\udccc\n\n\ud83d\udd34 Ce mardi 10 mai, Marine Le Pen (@MLP_officiel) sera l'invit\u00e9e du JT de #LE20H de @TF1.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f Premi\u00e8re interview d\u2026", "id": "1523931974850813952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523931842323304448"}]}, {"created_at": "2022-05-10T07:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 17, "like_count": 71, "quote_count": 6}, "text": "\u27a1#Legislatives2022 : sur le retrait de @T_Bouhafs \n\n\ud83d\udde3\ufe0f@CBeaune : \"Je crois que c'est une bonne nouvelle (...) Ce qui \u00e9tait inqui\u00e9tant, c'est que la @FranceInsoumise, ne voyait aucun probl\u00e8me aux propos qu'il avait tenu\" \n\n\ud83d\udcfaExplications #LesMatinsLCI | @EliMartichoux https://t.co/yIflfQP9pu", "id": "1523927050503041024"}, {"created_at": "2022-05-10T07:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 16, "like_count": 220, "quote_count": 3}, "text": "\u27a1#Legislatives2022 : sur @JLMelenchon \n\n\u27a1@CBeaune : \"C'est bizarre de mener une campagne avec un slogan qui est '\u00c9lisez-moi' et dire je ne me pr\u00e9sente pas (...) Son vrai projet politique, c'est de d\u00e9truire le reste de la gauche, notamment le #PS\" plut\u00f4t que d'aller \u00e0 #Matignon https://t.co/RxPFloaMne", "id": "1523924926796865537"}, {"created_at": "2022-05-10T07:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 15, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "\u27a1#UE : Sur @JLMelenchon qui pr\u00f4ne la \"d\u00e9sob\u00e9issance\" aux r\u00e8gles europ\u00e9ennes\n\n\ud83d\udde3\ufe0f@CBeaune : \"La d\u00e9sob\u00e9issance, c'est l'arme du faible (...) L'\u00e9riger en principe, sans en fixer les limites, c'est un probl\u00e8me\"\n\n\ud83d\udcfaExplications #LesMatinsLCI | @EliMartichoux https://t.co/BwKqqdSiHl", "id": "1523922763316092929"}, {"created_at": "2022-05-10T06:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 18, "like_count": 35, "quote_count": 8}, "text": "\u27a1#UE : Sur la question de la fin du vote \u00e0 l'unanimit\u00e9\n\n\ud83d\udde3\ufe0f@CBeaune : \"Si la souverainet\u00e9, c'est le blocage et l'incapacit\u00e9 \u00e0 agir ensemble, ce n'est pas la vraie souverainet\u00e9  (...) Il nous faut des outils de d\u00e9cisions plus efficaces\" \n\n\ud83d\udcfa#LesMatinsLCI | @EliMartichoux https://t.co/I0BLCrM99U", "id": "1523920289838608384"}, {"created_at": "2022-05-10T06:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 37, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "text": "\u27a1#Embargo sur le p\u00e9trole russe\n\n\ud83d\udde3\ufe0f@CBeaune : L'Union europ\u00e9enne pourrait aboutir \u00e0 un accord \"dans la semaine\" (...) \"Il y aura un 6e paquet de sanctions europ\u00e9ennes et elles seront tr\u00e8s puissantes\" \n\n\ud83d\udcfa#LesMatinsLCI | @EliMartichoux https://t.co/RhLb5xj5i3", "id": "1523917457681010689"}, {"created_at": "2022-05-10T06:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 8, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "text": "\u27a1#Embargo sur le p\u00e9trole russe : la #Hongrie n'en veut pas, est-ce que c'est surmontable rapidement ?\n\n\ud83d\udde3\ufe0f@CBeaune : \"Je crois et j'esp\u00e8re que oui parce que nous avons besoin d'augmenter la pression et les sanctions contre la #Russie\"\n\n\ud83d\udcfa#LesMatinsLCI | @EliMartichoux https://t.co/10XrBtQpei", "id": "1523914932009541635"}, {"created_at": "2022-05-10T06:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Tennis : l\u2019entr\u00e9e fracassante de Carlos Alcaraz dans la cour des grands https://t.co/NINovq1FCf https://t.co/hmaYr4xFi0", "id": "1523908762775531521"}, {"created_at": "2022-05-10T06:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Rachat de #Twitter : Elon #Musk veut rassurer l'#UE sur la mod\u00e9ration des contenus https://t.co/FObcXOwDpN https://t.co/s6Vl1ic39V", "id": "1523908216878514181"}, {"created_at": "2022-05-10T06:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Claire_Cambier: Nous avons rencontr\u00e9 Viktor, un agriculteur de 50 ans, dans le village de Velika Kostromka. Ses terres, \u00e0 qq km du fron\u2026", "id": "1523907010814783488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523906916635881473"}]}, {"created_at": "2022-05-10T06:01:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaMatinaleLCI: Situation toujours tr\u00e8s tendue pour les agriculteurs en Ukraine\n\nLes paysans Ukrainiens se battent pour faire vivre leur\u2026", "id": "1523906126613516289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523905643157106689"}]}, {"created_at": "2022-05-10T05:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Pouvoir d\u2019achat : oui, certains prix baissent ! https://t.co/RxC2DYdePF https://t.co/R2YBQvYvMF", "id": "1523905523082530816"}, {"created_at": "2022-05-10T05:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaMatinaleLCI: Cette phrase d'un porte-parole du Pentagone qui fait beaucoup r\u00e9agir ce matin\n\nDes Ukrainiens auraient \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s contr\u2026", "id": "1523904657399156736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523892050302836738"}]}, {"created_at": "2022-05-10T05:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#Climat : le seuil de +1,5\u00b0C pourrait \u00eatre d\u00e9pass\u00e9 dans les 5 ans selon l'ONU https://t.co/IsMTZnZMEl https://t.co/a6jUKojGYB", "id": "1523902825243287552"}, {"created_at": "2022-05-10T05:45:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "S\u00e9cheresse : apr\u00e8s le d\u00e9ficit de pluviom\u00e9trie d'avril, les c\u00e9r\u00e9ales en danger https://t.co/TRpEZt8jVF https://t.co/5ZevFhgR2t", "id": "1523901955621408768"}, {"created_at": "2022-05-10T05:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "#Ukraine : c\u00e9l\u00e9brations du 9-Mai dans toute l'Europe, tirs de missiles \u00e0 #Odessa... Le point sur la situation https://t.co/YqRDr7FD2g https://t.co/KfNqRPJvkh", "id": "1523901205654683649"}, {"created_at": "2022-05-10T05:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 24, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "text": "EN DIRECT - #L\u00e9gislatives : Fran\u00e7ois #Hollande appelle \u00e0 \"reb\u00e2tir une grande force socialiste\" https://t.co/UOAu5dPhjB https://t.co/HzPZ3n8R5N", "id": "1523900333700825088"}, {"created_at": "2022-05-10T05:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "#Carburants : les prix sont nettement repartis \u00e0 la hausse en France https://t.co/YsasmZCWWB https://t.co/9JQNhOz0Mm", "id": "1523899914874458112"}, {"created_at": "2022-05-10T05:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 19, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "text": "Des #Ukrainiens ont \u00e9t\u00e9 \"envoy\u00e9s contre leur gr\u00e9 en #Russie\" selon le Pentagone https://t.co/7EUS88Cvb5 https://t.co/1HFlvg43MX", "id": "1523898463695613955"}, {"created_at": "2022-05-10T05:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 29, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "EN DIRECT - #Ukraine : Vladimir #Poutine est dans \"le d\u00e9ni\", selon Jean-Yves Le Drian https://t.co/5y0vMTy1iz https://t.co/09ewiYNUq5", "id": "1523897983770804224"}, {"created_at": "2022-05-10T05:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9tats-Unis : fin de cavale pour un dangereux \u00e9vad\u00e9 et sa gardienne https://t.co/wlzwg1HWWA https://t.co/2GNZcULkxu", "id": "1523897474817183745"}, {"created_at": "2022-05-10T05:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udf21\ufe0f Quelle #m\u00e9t\u00e9o pour ce mardi 10 mai ? \n  \n\u2600\ufe0fUne journ\u00e9e estivale aujourd'hui sur une grande partie du pays \n\n\u2b07\ufe0f Vos pr\u00e9visions avec @GWoznica dans #LesMatinsLCI sur @LCI \n\nhttps://t.co/TUYROcM1KM", "id": "1523896903934648321"}, {"created_at": "2022-05-10T05:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "\"Une casserole qui chauffe\" : c'est quoi le ph\u00e9nom\u00e8ne de d\u00f4me de chaleur ? https://t.co/NOMJEjUEZx https://t.co/CQxGzJGG0o", "id": "1523894922549551105"}, {"created_at": "2022-05-10T05:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaMatinaleLCI: \ud83d\udc4b Bonjour \u00e0 tous et bon r\u00e9veil !\n\n\ud83d\udcfa Comme chaque matin, retrouvez @stefetche et toute l'\u00e9quipe de la Matinale pour #LesM\u2026", "id": "1523894365139214337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523876814166310912"}]}, {"created_at": "2022-05-10T05:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udccc \u00c0 SUIVRE sur #LCI\n\n\ud83d\udc49 Cl\u00e9ment Beaune (@CBeaune), Secr\u00e9taire d'\u00c9tat charg\u00e9 des Affaires europ\u00e9ennes, est l'invit\u00e9 d'\u00c9lizabeth Martichoux (@EliMartichoux) ce mardi 10 mai \u00e0 partir de 8h30\n\n\ud83d\udcfa Dans #LesMatinsLCI https://t.co/lUZmDDhUnW", "id": "1523891209030230016"}, {"created_at": "2022-05-10T04:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "VID\u00c9O - Stations de ski : voici les d\u00e9chets que l\u2019on trouve lorsque la neige fond https://t.co/jJ6XGzmm9z https://t.co/ITuTDmjNZS", "id": "1523886973877956608"}, {"created_at": "2022-05-10T04:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Royaume-Uni : #Elizabeth II absente ce mardi pour le discours du tr\u00f4ne, qui sera lu par le prince Charles https://t.co/aFXOEI2SM7 https://t.co/0YKUtoqXoi", "id": "1523883337412190209"}], "1994321": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1524011382550761472"}], "created_at": "2022-05-10T13:22:03.000Z", "text": "RT @France24_en: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #France's President Emmanuel #Macron on Monday said it would take \"decades\" for a candidate like #Ukraine to join the\u2026", "id": "1524016922379141121", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1524015146267557891"}], "created_at": "2022-05-10T13:21:38.000Z", "text": "RT @France24_en: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #European Council President Charles Michel visited #Odesa on Monday, and his meeting with #Ukrainian Prime Minister D\u2026", "id": "1524016817362116615", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1524007427858964482"}], "created_at": "2022-05-10T13:10:13.000Z", "text": "RT @France24_fr: #RoyaumeUni \ud83c\uddec\ud83c\udde7 Le prince Charles, h\u00e9ritier de la couronne britannique, a remplac\u00e9 sa m\u00e8re, la reine #ElizabethII, \u00e2g\u00e9e de\u2026", "id": "1524013944473542657", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523996624766312448"}], "created_at": "2022-05-10T12:01:33.000Z", "text": "RT @France24_en: \ud83c\udde6\ud83c\uddf4 Twenty years ago, one of the longest, most brutal and deadliest wars of the last century ended in #Angola. In 27 years,\u2026", "id": "1523996664310251522", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523988722097655809"}], "created_at": "2022-05-10T11:56:40.000Z", "text": "RT @France24_en: \ud83d\udcf1 Facebook owner @Meta Platforms has opened its first physical retail store in California. \n\nMeta has staked its future bu\u2026", "id": "1523995432631902208", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523985650483187723"}], "created_at": "2022-05-10T11:18:32.000Z", "text": "RT @France24_en: The surgical mask has become a potent symbol of the pandemic\u2026and an intimate part of our daily lives.\n\nHow have we learned\u2026", "id": "1523985838463455232", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523984616079646721"}], "created_at": "2022-05-10T11:13:47.000Z", "text": "RT @France24_en: \ud83d\udd34 \ud83c\uddec\ud83c\udde7 Prince Charles replaced his 96-year-old mother, #QueenElizabeth II, at Tuesday's formal opening of the #UK parliament\u2026", "id": "1523984641044234240", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523983221653917697"}], "created_at": "2022-05-10T11:08:16.000Z", "text": "RT @France24_en: \ud83d\udd34\ud83c\uddec\ud83c\udde7  Prince Charles' speech is coming to an end as he says that the Queen and himself are looking forward to celebrating t\u2026", "id": "1523983253836898304", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523980322022510592"}], "created_at": "2022-05-10T11:00:47.000Z", "text": "RT @France24_en: @whilderbrandt @SolchalvonF \ud83c\udded\ud83c\uddf0 John Lee, who ran unopposed and had the blessing of #Beijing, has been voted in as #HongKon\u2026", "id": "1523981369331929089", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523943026443304960"}], "created_at": "2022-05-10T10:59:34.000Z", "text": "RT @FrancoisF24: The #QueensSpeech without the Queen: \nThe 96-year old monarch's absence a parable for changing times in post-Brexit Britai\u2026", "id": "1523981061943877632", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523923888589131776"}], "created_at": "2022-05-10T10:59:28.000Z", "text": "RT @ElementTerre: On vous parlait de la #secheresse d\u2019hiver dans @ElementTerre\u2069\u2026Quelques mois plus tard : La France touch\u00e9e par des chaleur\u2026", "id": "1523981036903968768", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523980440230580224"}], "created_at": "2022-05-10T10:57:18.000Z", "text": "RT @France24_en: \ud83d\udd34\ud83c\uddec\ud83c\udde7 On #business: Prince Charles says changes and reforms will continue in order to \"seize the opportunities\" of #Brexit t\u2026", "id": "1523980491807936515", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523977799794671618"}], "created_at": "2022-05-10T10:46:41.000Z", "text": "RT @France24_en: \ud83d\udd34\ud83c\uddec\ud83c\udde7 On energy: Prince Charles says the government, will \u201cbring forward an Energy Bill to deliver the transition to cheaper\u2026", "id": "1523977821378469890", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523976915048148998"}], "created_at": "2022-05-10T10:44:22.000Z", "text": "RT @France24_en: \ud83d\udd34\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Prince Charles addresses MPs and peers in the House of Lords.\n\nHe starts the speech by saying the government\u2019s priorit\u2026", "id": "1523977240396111872", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523972364056383488"}], "created_at": "2022-05-10T10:32:36.000Z", "text": "RT @France24_en: @gullivercragg @charlesm \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #Ukraine's President Zelensky has said he expects the country to receive a positive response\u2026", "id": "1523974278391250945", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523972314240585731"}], "created_at": "2022-05-10T10:28:08.000Z", "text": "RT @France24_en: \ud83c\uddec\ud83c\udde7 Prince Charles delivers the Queen's Speech, outlining the Government's legislative agenda for the following year.\n\nFoll\u2026", "id": "1523973155131478017", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523972867137982465"}], "created_at": "2022-05-10T10:27:04.000Z", "text": "RT @France24_fr: @gullivercragg Emmanuel #Macron a pr\u00e9venu lundi qu'une \u00e9ventuelle adh\u00e9sion de l'#Ukraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \u00e0 l'#UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa prendrait \"des d\u00e9ce\u2026", "id": "1523972884871487491", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2022-05-10T10:23:36.000Z", "text": "Historic coalition marks paradigm shift for French left ahead of June legislative elections https://t.co/qNk15JdEJZ https://t.co/To9A4NyuKg", "id": "1523972012732866560", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523969517285695489"}], "created_at": "2022-05-10T10:15:39.000Z", "text": "RT @France24_fr: En visite surprise \u00e0 #Odessa, grande ville du sud de l'#Ukraine, le pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en \ud83c\uddea\ud83c\uddfa, #CharlesMichel, a \u00e9t\u2026", "id": "1523970010036772864", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2022-05-10T10:15:34.000Z", "text": "Watch live: Prince Charles stands in for Queen at UK parliament opening https://t.co/EEBvIYbxp2 https://t.co/g9GwDPnLSJ", "id": "1523969989476188160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523968589115625474"}], "created_at": "2022-05-10T10:10:08.000Z", "text": "RT @France24_en: \ud83c\uddf5\ud83c\udded In the Philippines, Ferdinand Marcos Jr won a historic election victory on Tuesday, capping his clan's journey from par\u2026", "id": "1523968623542513664", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523964814199980032"}], "created_at": "2022-05-10T10:04:11.000Z", "text": "RT @France24_en: @gullivercragg \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Russian missile fire targeted the Black Sea port city of #Odesa late on Monday, killing one and wounding\u2026", "id": "1523967124301037570", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523966535689281537"}], "created_at": "2022-05-10T10:02:04.000Z", "text": "RT @France24_fr: #RoyaumeUni \ud83c\uddec\ud83c\udde7 La reine #ElizabethII ne prononcera pas le traditionnel discours du tr\u00f4ne au Parlement britannique cette an\u2026", "id": "1523966592710856706", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523961794091384833"}], "created_at": "2022-05-10T09:51:20.000Z", "text": "RT @France24_fr: La #COP15 \ud83c\udf0d contre la #desertification a d\u00e9but\u00e9, lundi, \u00e0 #Abidjan, en #CotedIvoire \ud83c\udde8\ud83c\uddee. \n\nUn ph\u00e9nom\u00e8ne qui touche directem\u2026", "id": "1523963891897802752", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523961039376850944"}], "created_at": "2022-05-10T09:47:59.000Z", "text": "RT @France24_en: @NavoditaKumari \ud83c\uddf1\ud83c\uddf0 Sri Lankan Prime Minister Mahinda Rajapaksa resigned Monday. \n\nNearly 200 were also wounded Monday afte\u2026", "id": "1523963051090845697", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523958207277936641"}], "created_at": "2022-05-10T09:28:50.000Z", "text": "RT @France24_fr: \u00c9meutes au #SriLanka \ud83c\uddf1\ud83c\uddf0 : au lendemain de la journ\u00e9e la plus meurtri\u00e8re de ces derni\u00e8res semaines qui a conduit \u00e0 la d\u00e9mis\u2026", "id": "1523958228148756483", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523955432741552130"}], "created_at": "2022-05-10T09:18:21.000Z", "text": "RT @France24_en: @gullivercragg Apartments, hospitals and office building: civilian areas have been the victims of the Russian offensive in\u2026", "id": "1523955590774628352", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523950721267343360"}], "created_at": "2022-05-10T09:02:32.000Z", "text": "RT @France24_en: #SriLanka  \ud83c\uddf1\ud83c\uddf0 deployed thousands of troops and police Tuesday to enforce a curfew after five people were killed in the wor\u2026", "id": "1523951613051908097", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523947198114897920"}], "created_at": "2022-05-10T08:45:59.000Z", "text": "RT @France24_fr: #Presidentielle aux #Philippines \ud83c\uddf5\ud83c\udded : Ferdinand Marcos Junior, le fils du d\u00e9funt dictateur #FerdinandMarcos, a largement r\u2026", "id": "1523947446199541760", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523945830633418752"}], "created_at": "2022-05-10T08:39:59.000Z", "text": "RT @France24_en: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Aside from the #Donbas in the East, a large swathe of southern Ukraine is currently under Russian control, including mo\u2026", "id": "1523945937588178945", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523942338036383750"}], "created_at": "2022-05-10T08:25:48.000Z", "text": "RT @France24_fr: Alors que les forces russes contr\u00f4lent la quasi totalit\u00e9 de la r\u00e9gion de #Kherson, dans le sud de l'#Ukraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6, des milli\u2026", "id": "1523942368067608576", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2022-05-10T06:09:34.000Z", "text": "Sri Lanka deploys troops to enforce curfew after day of deadly unrest https://t.co/ICc0nOLPgc https://t.co/2OuOrmm77P", "id": "1523908082333454336", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2022-05-10T05:40:33.000Z", "text": "In Ukraine\u2019s Kherson region, civilians flee Russian-held territory on foot https://t.co/sHQ0ltZeWg https://t.co/f5YrtnEsVi", "id": "1523900782558425088", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2022-05-10T04:04:05.000Z", "text": "Live: UN Security Council to meet on Russian war in Ukraine Thursday https://t.co/PkIZoZ7z3q https://t.co/fz7ash1oZP", "id": "1523876502097465344", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 13, "like_count": 71, "quote_count": 2}}, {"created_at": "2022-05-10T03:35:04.000Z", "text": "Who is South Korea's new president Yoon Suk-yeol? https://t.co/zolBjxuGnw https://t.co/L74Te0cLGx", "id": "1523869200023900160", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2022-05-10T02:32:36.000Z", "text": "Clearview AI settles suit, agrees to limit sale of facial recognition database https://t.co/0EQfzEDRPS https://t.co/STCSjhyBzS", "id": "1523853479969583106", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"created_at": "2022-05-10T02:03:34.000Z", "text": "Warhol's 'Marilyn' portrait sold for $195 million, a record for American art https://t.co/qFGgn5yEUN https://t.co/1MD81A4tCW", "id": "1523846173341065217", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 13, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2022-05-10T01:37:34.000Z", "text": "Eight dead in revenge attacks in Colombia after drug lord is extradited to US https://t.co/Zq2yLBRtHa https://t.co/ZWXXvk1R4x", "id": "1523839630587531265", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 15, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2022-05-09T22:53:06.000Z", "text": "Dozens dead in Ecuador prison riot, more than 100 inmates escape https://t.co/5XHuBb7pJE https://t.co/XuLFc9grKf", "id": "1523798241376337920", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 2}}, {"created_at": "2022-05-09T21:56:06.000Z", "text": "Former Haitian senator extradited to US over assassination of President Moise https://t.co/6I82n1dzYa https://t.co/Ft5qZJpWIq", "id": "1523783898148184064", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"created_at": "2022-05-09T20:51:34.000Z", "text": "Ferdinand Marcos Jr wins landslide election victory in the Philippines https://t.co/PeUve9n1gw https://t.co/zhgNMkF2uN", "id": "1523767659065618433", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 7}}, {"created_at": "2022-05-09T20:23:06.000Z", "text": "Pulitzer Prize awarded to Washington Post for US Capitol siege coverage https://t.co/5fDidB7T0D https://t.co/lyH29lEndq", "id": "1523760492249985024", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523741920173907972"}], "created_at": "2022-05-09T19:09:24.000Z", "text": "RT @DebatF24: @bastien_rnl @DenisKataev2 @HadrienDesuin @revueconflits 9 mai, le r\u00e9cit historique de #Poutine \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa ?\n\n\"La grande #guerre #pat\u2026", "id": "1523741948447711232", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523740951029690369"}], "created_at": "2022-05-09T19:05:34.000Z", "text": "RT @DebatF24: @bastien_rnl @DenisKataev2 @HadrienDesuin @revueconflits 9 mai, le r\u00e9cit historique de #Poutine \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa ?\n\n\"Il est quand m\u00eame incr\u2026", "id": "1523740980431802368", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523736696185143297"}], "created_at": "2022-05-09T18:48:47.000Z", "text": "RT @DebatF24: @bastien_rnl @DenisKataev2 9 mai, le r\u00e9cit historique de #Poutine \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa ?\n\nFace \u00e0 la #guerre en #Ukraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6, \"le cessez-le-feu,\u2026", "id": "1523736759028391936", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523734316387381254"}], "created_at": "2022-05-09T18:39:32.000Z", "text": "RT @DebatF24: @bastien_rnl 9 mai, le r\u00e9cit historique de Poutine ?\n\n\"Volodymyr #Zelensky \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 est le pr\u00e9sident de nos jours, de demain et Vla\u2026", "id": "1523734430774444032", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523731040791154691"}], "created_at": "2022-05-09T18:26:41.000Z", "text": "RT @DebatF24: 9 mai, le r\u00e9cit historique de #Poutine \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa ?\n\nSelon @bastien_rnl, correspondant France 24 \u00e0 #Kiev \ud83c\uddfa\ud83c\udde6, \"Les habitants de Kiev o\u2026", "id": "1523731198509555715", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523704005213536257"}], "created_at": "2022-05-09T16:40:44.000Z", "text": "RT @France24_en: There has been International outcry after taliban ordered Afghan women to cover their faces in public. With each month, we\u2026", "id": "1523704532618051584", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1523688986862309376"}], "created_at": "2022-05-09T16:35:23.000Z", "text": "RT @ActuElles: \ud83c\udfb6 Vous souhaitez (re)voir notre \u00e9mission avec la musicienne @melissalaveaux  - #f\u00e9ministe entre blues et folk. Franco- canad\u2026", "id": "1523703185655078913", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1522568202584264705"}], "created_at": "2022-05-09T16:35:17.000Z", "text": "RT @ActuElles: La fiert\u00e9 #lesbienne ? \n\"C\u2019est juste le confort de savoir qu\u2019on peut \u00eatre soi, pouvoir vivre sans g\u00eane, sans honte...\" @m\u00e9li\u2026", "id": "1523703161978257408", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}]}